<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Bydgoszcz - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="frXMn7zUdMBMJH8Jx-HaL5b7JsfMTcqJS6M2lguxFfM" />

<meta property="og:url" content="http://bydgoszcz.tvp.pl/272352/bydgoszcz"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1555337115">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-4"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-4');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "Z.aq8zzKA2cyzQ12lHOR1i.LThIPqFuBRm3IgEkxeQf.77",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoqbrsiwppbw",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaovlpfbklpex",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaosmgmexeuos",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaopnnshuoixr",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowpcgcmmgsg",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozolpoosrrh",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaomoejlrindm"
},
"tablet": {
"master": "Z.aq8zzKA2cyzQ12lHOR1i.LThIPqFuBRm3IgEkxeQf.77",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoqbrsiwppbw",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaovlpfbklpex",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaosmgmexeuos",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaopnnshuoixr",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowpcgcmmgsg",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozolpoosrrh",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaomoejlrindm"
},
"mobile": {
"master": "Z.aq8zzKA2cyzQ12lHOR1i.LThIPqFuBRm3IgEkxeQf.77",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoqbrsiwppbw",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaovlpfbklpex",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaosmgmexeuos",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaopnnshuoixr",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowpcgcmmgsg",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozolpoosrrh",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaomoejlrindm"
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "272352", "type": "sg_reg", "weather_id": "bydgoszcz" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/39053779\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/39053785\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/16974107\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "kontakt",
"url" : "\/16974118\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "patronaty",
"url" : "\/16974106\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "o nas",
"url" : "\/16974102\/o-nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 39053758,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items":
[
{
"id" : 42320227,
"title" : "Hit 30. kolejki pi\u0142karskiej II ligi w TVP3! Radomiak zmierzy si\u0119 z Widzewem",
"url" : "\/42320114\/hit-30-kolejki-pilkarskiej-ii-ligi-w-tvp3-radomiak-zmierzy-sie-z-widzewem",
"lead" : "Walka o awans do I ligi wkroczy\u0142a w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119, a ogromny wp\u0142yw na ko\u0144cowy kszta\u0142t tabeli mo\u017ce mie\u0107 \u015brodowy szlagier w \u0141odzi. Widzew, zajmuj\u0105cy aktualnie trzeci\u0105 lokat\u0119, podejmie bowiem lidera z Radomia. Transmisja od 18.55 w TVP3.",
"image": {"title":"Pi\u0142karski szlagier w TVP3","file_name":"db09429539c99a29592855db2c8337aa1556025666922.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/0\/uid_db09429539c99a29592855db2c8337aa1556025666922_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1844992\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 1,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 39053756,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":39053779,"objectType":"news","limit":10,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/39053779\/aktualnosci","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42324401,
"title" : "Protesty i pikiety nie ustaj\u0105, a maturzy\u015bci w wi\u0119kszo\u015bci bez klasyfikacji",
"url" : "\/42324401\/protesty-i-pikiety-nie-ustaja-a-maturzysci-w-wiekszosci-bez-klasyfikacji",
"lead" : "Nauczycielskie protesty w Warszawie i innych miasta w kraju. W Toruniu, w pikiecie wspieraj\u0105cej pracownik\u00f3w o\u015bwiaty, wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 kilkaset os\u00f3b. Tymczasem coraz bli\u017cej kolejny egzamin - tym razem dojrza\u0142o\u015bci. Je\u015bli nauczyciele nie wystawi\u0105 maturzystom ocen, to ci nie zostan\u0105 klasyfikowani. Prezydium ZNP ma podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, czy zawiesi strajk, aby mog\u0142y odby\u0107 si\u0119 rady pedagogiczne w szko\u0142ach. Do tej pory uda\u0142o si\u0119 je zorganizowa\u0107 tylko w 25 plac\u00f3wkach regionu.",
"image": {"title":"W Toruniu protestowa\u0142o kilkaset os\u00f3b","file_name":"162640d8e4baae8e3d0a34a4354651a41556045039430.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/6\/2\/uid_162640d8e4baae8e3d0a34a4354651a41556045039430_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38607208\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42324191,
"title" : "Pracownicy administracji we w\u0142oc\u0142awskich szko\u0142ach dostan\u0105 podwy\u017cki",
"url" : "\/42324191\/pracownicy-administracji-we-wloclawskich-szkolach-dostana-podwyzki",
"lead" : "Decyzj\u0119 o podwy\u017cce podj\u0119to podczas wtorkowej sesji Rady Miasta W\u0142oc\u0142awek. To efekt porozumienia, jakie ratusz zawar\u0142 z przedstawicielami \u201eSolidarno\u015bci\u201d w lutym. Na ten cel przeznaczonych ma zosta\u0107 7,5 mln z\u0142.",
"image": {"title":"Na podwy\u017cki \u201e p\u00f3jdzie\" 7,5 mln z\u0142","file_name":"11e7aa4cbd577cbc0a2e1df2becbe83c1556043820620.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/1\/e\/uid_11e7aa4cbd577cbc0a2e1df2becbe83c1556043820620_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1851443\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42322733,
"title" : "Sikorski ostrzega, \u017ce dotacji z euro mo\u017ce by\u0107 mniej. Latos odpiera zarzuty",
"url" : "\/42322733\/sikorski-ostrzega-ze-dotacji-z-euro-moze-byc-mniej-latos-odpiera-zarzuty",
"lead" : "\u201eUnijne fundusze dla Polski s\u0105 zagro\u017cone\u201d - uwa\u017ca Rados\u0142aw Sikorski, kandydat Koalicji Europejskiej do europarlamentu. Podczas wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z prezydentem Grudzi\u0105dza, by\u0142y marsza\u0142ek Sejmu i minister spraw zagranicznych przekonywa\u0142, \u017ce polityka rz\u0105du mo\u017ce doprowadzi\u0107 nawet do wyj\u015bcia Polski z Unii Europejskiej. Nie zgadza si\u0119 z tym pose\u0142 PiS i kandydat tej partii w wyborach europejskich, Tomasz Latos.",
"image": {"title":"Rados\u0142aw Sikorski zorganizowa\u0142 konferencj\u0119 wraz z prezydentem Grudzi\u0105dza Maciejem Glamowskim","file_name":"e25174e787fc003d8d78f81ddd69f7e61556042925191.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/2\/5\/uid_e25174e787fc003d8d78f81ddd69f7e61556042925191_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1851443\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42318177,
"title" : "Po\u017car za po\u017carem. Kilkuset stra\u017cak\u00f3w walczy\u0142o z ogniem w lasach regionu",
"url" : "\/42318177\/pozar-za-pozarem-kilkuset-strazakow-walczylo-z-ogniem-w-lasach-regionu",
"lead" : "Seria gro\u017anych po\u017car\u00f3w las\u00f3w w ca\u0142ym regionie. Najwi\u0119kszy wybuch\u0142 w Dubielnie w powiecie \u015bwieckim. Tam sp\u0142on\u0119\u0142o 40 ha lasu. Wcze\u015bniej druhowie gasili m.in. po\u017car lasu w miejscowo\u015bci S\u0142o\u0144cz w gminie D\u0105browa Che\u0142mi\u0144ska. W sumie to kilkaset interwencji, zwi\u0105zanych tak\u017ce z silnym wiatrem, kt\u00f3ry przewraca\u0142 drzewa i zrywa\u0142 dachy. Pr\u0105du nie mia\u0142o do wieczora 7,5 tys. odbiorc\u00f3w.",
"image": {"title":"W Dubielnie sp\u0142on\u0119\u0142o 40 ha lasu (fot. Nadle\u015bnictwo D\u0105browa)","file_name":"06b09d8ab7d7bb0d54886928ff9c6f8f1556037751372.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/6\/b\/uid_06b09d8ab7d7bb0d54886928ff9c6f8f1556037751372_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/4166152\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42321477,
"title" : "Wyj\u0105tkowa premiera \u201eStrasznego dworu\u201d otworzy festiwal operowy",
"url" : "\/42321477\/wyjatkowa-premiera-strasznego-dworu-otworzy-festiwal-operowy",
"lead" : "Melomani odliczaj\u0105 ju\u017c nie tylko dni, ale i godziny do rozpocz\u0119cia 26. Bydgoskiego Festiwalu Operowego. W najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 zainauguruje go \u201eStraszny dw\u00f3r\" Stanis\u0142awa Moniuszki, przygotowany przez zesp\u00f3\u0142 gospodarzy Festiwalu czyli Oper\u0119 Nova. Jest to ju\u017c pi\u0105ta realizacja \u201eStrasznego dworu\" w historii bydgoskiej sceny operowej, ale pierwsza, kt\u00f3ra b\u0119dzie mia\u0142a swoj\u0105 premier\u0119 w gmachu operowym przy Focha. Dzie\u0142o Stanis\u0142awa Moniuszki re\u017cyseruje Natalia Babi\u0144ska a kierownictwo muzyczne sprawuje Piotr Wajrak.",
"image": {"title":"To ju\u017c ostatnie pr\u00f3by do \u201eStrasznego dworu\" w bydgoskiej Operze Nova","file_name":"88cbdd3f7373ebde262cf97b72f23bf41556035956601.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/c\/uid_88cbdd3f7373ebde262cf97b72f23bf41556035956601_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1844945\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42320800,
"title" : "Sp\u00f3r wok\u00f3\u0142 planu zwi\u0119kszenia funduszy nagr\u00f3d dla nauczycieli",
"url" : "\/42320800\/spor-wokol-planu-zwiekszenia-funduszy-nagrod-dla-nauczycieli",
"lead" : "\u201eTo niemoralne, nielegalne i nieodpowiedzialne\" - tak Marcin Sypniewski, prezes kujawsko-pomorskich struktur partii Korwin i kandydat na europos\u0142a, komentuje planowane zwi\u0119kszenie funduszu nagr\u00f3d dla nauczycieli w Bydgoszczy. W\u0142adze miasta t\u0142umacz\u0105, \u017ce za czas strajku samorz\u0105d ma obowi\u0105zek potr\u0105ci\u0107 wynagrodzenie, natomiast nadwy\u017cka finansowa w szko\u0142ach mia\u0142aby zosta\u0107 przeznaczona na op\u0142acenie zaj\u0119\u0107 dodatkowych z dzie\u0107mi.",
"image": {"title":"Marcin Sypniewski krytykuje plan","file_name":"5f687db983af3e34c6397920d722c3131556030788633.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/f\/6\/uid_5f687db983af3e34c6397920d722c3131556030788633_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1851443\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42319348,
"title" : "P\u0119dzi\u0142 130 km\/h motocyklem przez miasto. Straci\u0142 \u201eprawko\u201d",
"url" : "\/42319348\/pedzil-130-kmh-motocyklem-przez-miasto-stracil-prawko",
"lead" : "Policjanci z grudzi\u0105dzkiej \u201edrog\u00f3wki\u201d na obwodnicy miasta zatrzymali do kontroli motocyklist\u0119, kt\u00f3ry w obszarze zabudowanym porusza\u0142 si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 130 km\/h. 24-letni m\u0119\u017cczyzna prowadz\u0105cy yamah\u0119 zosta\u0142 ukarany mandatem za zbyt szybk\u0105 jazd\u0119. Przekroczenie pr\u0119dko\u015bci o 60 km\/h skutkowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c zatrzymaniem prawa jazdy.",
"image": {"title":"Grudzi\u0105dzki pirat drogowy zatrzymany (fot. KMP w Grudzi\u0105dzu)","file_name":"cbebf1907f70de13aa185a68e63819ac1556020688997.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/e\/uid_cbebf1907f70de13aa185a68e63819ac1556020688997_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/1851449\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42319291,
"title" : "To prawdziwa naukowa przygoda. B\u0119d\u0105 warsztaty, pokazy, wyk\u0142ady i koncerty",
"url" : "\/42319291\/to-prawdziwa-naukowa-przygoda-beda-warsztaty-pokazy-wyklady-i-koncerty",
"lead" : "Trwaj\u0105 ostatnie przygotowania do 19. edycji Toru\u0144skiego Festiwalu Nauki i Sztuki. \"Oblicza komunikacji\" to temat przewodni tegorocznej edycji, o szczeg\u00f3\u0142ach Aleksandra Ciekot.",
"image": {"title":"\u015awi\u0119to nauki w Toruniu potrwa od 24-28 kwietnia","file_name":"7c0c0a89ff93aacb2d296b33e37e483c1556022053577.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/c\/0\/uid_7c0c0a89ff93aacb2d296b33e37e483c1556022053577_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/1845006\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42319184,
"title" : "W\u0142adze Torunia i Getyngi przyzna\u0142y \u201eNagrody Lindego\u201d",
"url" : "\/42319184\/wladze-torunia-i-getyngi-przyznaly-nagrody-lindego",
"lead" : "Szczepan Twardoch i Christoph Hein tegorocznymi laureatami Nagrody Literackiej im. Samuela Lindego. Nagroda Miast Partnerskich Torunia i Getyngi jest przyznawana od 1996 roku zawsze dw\u00f3m autorom: z Polski i Niemiec, za wybitne dokonania artystyczne.",
"image": {"title":"To ich s\u0142owo tworzy idea\u0142y i warto\u015bci, \u0142acz\u0105c przy tym ludzi, spo\u0142ecze\u0144stwa i narody","file_name":"bbaeb4db9b05620a9b1e71af2a4bf1231556020015192.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/b\/a\/uid_bbaeb4db9b05620a9b1e71af2a4bf1231556020015192_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1844945\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42317869,
"title" : "Narkotyki schowali w skalniaku w ogr\u00f3dku",
"url" : "\/42317869\/narkotyki-schowali-w-skalniaku-w-ogrodku",
"lead" : "Radziejowscy kryminalni zatrzymali ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u00f3re zajmowa\u0142o si\u0119 \u201enarkotykowym biznesem\u201d. \u015arodki odurzaj\u0105ce i psychotropowe mieli schowane pod kamieniami w ogr\u00f3dku. 27-latek zosta\u0142 tymczasowo aresztowany na trzy miesi\u0105ce, pomagaj\u0105ca mu \u017cona dosta\u0142a policyjny doz\u00f3r.",
"image": {"title":"Oto \u0142up radziejowskich policjant\u00f3w (fot. KPP w Radziejowie)","file_name":"bf5cd49d041251fd7c7ff59261e062291556013978482.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/f\/5\/uid_bf5cd49d041251fd7c7ff59261e062291556013978482_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/4166152\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 37506,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053750,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Zbli\u017cenia",
"url" : "\/623428\/zblizenia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Zbli\u017cenia - g\u0142\u00f3wne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji o regionie","file_name":"3eac1d8f5952dc37ea0e7bbb7a8b5a311483350115041.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/e\/a\/uid_3eac1d8f5952dc37ea0e7bbb7a8b5a311483350115041_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39053815\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Rozmowa dnia",
"url" : "\/1868565\/rozmowa-dnia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Rozmowa dotoczy najwa\u017cniejszych temat\u00f3w dnia","file_name":"e5b8b9f6de6743608485a51090fc2eed1483533303190.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/5\/b\/uid_e5b8b9f6de6743608485a51090fc2eed1483533303190_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053808\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",
"lead" : null,

"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki","file_name":"143b511832019b3651d23dabfae4dc861522409120409.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/4\/3\/uid_143b511832019b3651d23dabfae4dc861522409120409_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053808\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Mocne wsparcie",
"url" : "\/35612422\/mocne-wsparcie",
"lead" : null,

"image": {"title":"Mocne wsparcie","file_name":"70a56deeb64efc339589ded72eb263261516105518111.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/0\/a\/uid_70a56deeb64efc339589ded72eb263261516105518111_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053808\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Ogr\u00f3dek bez ogr\u00f3dek",
"url" : "\/1867405\/ogrodek-bez-ogrodek",
"lead" : null,

"image": {"title":"Ogr\u00f3dek bez ogr\u00f3dek","file_name":"07641078be5bdba6efce214843d79eab1397041562421.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/6\/uid_07641078be5bdba6efce214843d79eab1397041562421_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Przyroda i ekologia",
"url":"\/39053806\/przyroda-i-ekologia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Woda bydgoska",
"url" : "\/6245134\/woda-bydgoska",
"lead" : null,

"image": {"title":"Woda bydgoska","file_name":"cccc148bdf000cde76dc080d4c7ea1cd1454315401419.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/c\/c\/uid_cccc148bdf000cde76dc080d4c7ea1cd1454315401419_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i edukacja",
"url":"\/39053802\/nauka-i-edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Teraz dokument",
"url" : "\/28696268\/teraz-dokument",
"lead" : null,

"image": {"title":"Teraz dokument","file_name":"9c05042fb13e8f6f0d8542c667c734931484833299126.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/c\/0\/uid_9c05042fb13e8f6f0d8542c667c734931484833299126_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39053794\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Dobrze wiedzie\u0107",
"url" : "\/27200136\/dobrze-wiedziec",
"lead" : null,

"image": {"title":"Dobrze wiedzie\u0107","file_name":"46238db294a7bcbced0d8d17a88851cf1475581052332.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/6\/2\/uid_46238db294a7bcbced0d8d17a88851cf1475581052332_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i edukacja",
"url":"\/39053802\/nauka-i-edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 37,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40220056,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na drogach regionu","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/1851449\/na-drogach","color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42321038,
"title" : "P\u0119dzi\u0142 130 km\/h motocyklem przez miasto. Straci\u0142 \u201eprawko\u201d",
"url" : "\/42319348\/pedzil-130-kmh-motocyklem-przez-miasto-stracil-prawko",
"lead" : "Policjanci z grudzi\u0105dzkiej \u201edrog\u00f3wki\u201d na obwodnicy miasta zatrzymali do kontroli motocyklist\u0119, kt\u00f3ry w obszarze zabudowanym porusza\u0142 si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 130 km\/h. 24-letni m\u0119\u017cczyzna prowadz\u0105cy yamah\u0119 zosta\u0142 ukarany mandatem za zbyt szybk\u0105 jazd\u0119. Przekroczenie pr\u0119dko\u015bci o 60 km\/h skutkowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c zatrzymaniem prawa jazdy.",
"image": {"title":"Grudzi\u0105dzki pirat drogowy zatrzymany (fot. KMP w Grudzi\u0105dzu)","file_name":"cbebf1907f70de13aa185a68e63819ac1556020688997.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/e\/uid_cbebf1907f70de13aa185a68e63819ac1556020688997_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/1851449\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42303012,
"title" : "Tragiczne \u015bwi\u0119ta na drogach regionu. Kolejne ofiary",
"url" : "\/42302679\/tragiczne-swieta-na-drogach-regionu-kolejne-ofiary",
"lead" : "Dwie osoby nie \u017cyje, dwie zosta\u0142y ranne - to bilans niedzielnego wypadku pod Golubiem-Dobrzyniem.",
"image": {"title":"Do wypadku dosz\u0142o we wsi Bia\u0142kowo (fot. facebook\/Ratownictwo Medyczne Powiatu Golubsko-Dobrzy\u0144skiego)","file_name":"d84a4f4271ed0acb9248c8e997babda31555856444764.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/8\/4\/uid_d84a4f4271ed0acb9248c8e997babda31555856444764_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/4166152\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42282316,
"title" : "Straci\u0142 prawko, bo p\u0119dzi\u0142 przez Pa\u0142uki ponad \u201e100\"",
"url" : "\/42280542\/stracil-prawko-bo-pedzil-przez-paluki-ponad-100",
"lead" : "Kierowca opla wpad\u0142, bo jego jazd\u0119 z nadmiern\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 \u201euwieczni\u0142\" wideorejestrator w radiowozie funkcjonariuszy \u017cni\u0144skiej \u201edrog\u00f3wki\u201d",
"image": {"title":"Widerejestrator wskaza\u0142 101 km\/h","file_name":"0731b16740ac9a8413a701b6b1d5850d1555671937113.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/3\/uid_0731b16740ac9a8413a701b6b1d5850d1555671937113_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/1851449\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42280238,
"title" : "Uderzy\u0142 w ogrodzenie i zmar\u0142. Zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105?",
"url" : "\/42279653\/uderzyl-w-ogrodzenie-i-zmarl-zaslabl-za-kierownica",
"lead" : "69-letni kierowca nie prze\u017cy\u0142 na Szosie Kotomierskiej w Koronowie.",
"image": {"title":"Do tragedii dosz\u0142o na prostym odcinku drogi *fot. OSP KSRG Koronowo)","file_name":"22aec6fc92f63a8747c73e2c706e33f31555668743026.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/a\/uid_22aec6fc92f63a8747c73e2c706e33f31555668743026_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/1851449\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 166,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40849014,
"params": {"type":"news-slider","title":"Najnowsze wideo","sourceObjectId":39065405,"objectType":"video","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/39065405\/najnowsze-wideo"},
"items":

[
{
"_id" : 42323683,
"title" : "Rozmowa dnia 23.04.2019",
"url" : "\/42323683\/rozmowa-dnia-23042019",
"lead" : "O podsumowaniu policyjnej akcji \"Bezpieczny weekend - Wielkanoc\" na drogach wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego Anna Trzci\u0144ska rozmawia z podkom. Lidi\u0105 Kowalsk\u0105 z zespo\u0142u prasowego Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Bydgoszczy.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze wideo",
"url":"\/39065405\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"Rozmowa dnia 23.04.2019","file_name":"699eea182b5bd5bd6b2ec91877d36f501556041922081.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/9\/uid_699eea182b5bd5bd6b2ec91877d36f501556041922081_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Rozmowa dnia",
"website_url" : "\/1868565\/rozmowa-dnia",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42322992,
"title" : "Pogoda 23-24.04.2019",
"url" : "\/42322992\/pogoda-2324042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze wideo",
"url":"\/39065405\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"Pogoda 23-24.04.2019","file_name":"90bcc244e564d06c2549b8043d7da91c1556039552839.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/0\/b\/uid_90bcc244e564d06c2549b8043d7da91c1556039552839_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Pogoda",
"website_url" : "\/623426\/pogoda",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42322815,
"title" : "Zbli\u017cenia 23.04.2019, g. 18.30",
"url" : "\/42322815\/zblizenia-23042019-g-1830",
"lead" : "TEMATYDNIA: Seria gro\u017anych po\u017car\u00f3w las\u00f3w - stra\u017cacy walcz\u0105 te\u017c z usuwaniem skutk\u00f3w silnego wiatru. Manifestacja poparcia dla strajkuj\u0105cych nauczycieli w Toruniu. ZNP i Forum Zwi\u0105zk\u00f3w Zawodowych nie wezm\u0105 udzia\u0142u w o\u015bwiatowym okr\u0105g\u0142ym stole. Historia rodziny, kt\u00f3ra ucierpia\u0142a w po\u017carze, na tyle poruszy\u0142a uczni\u00f3w bydgoskiej budowlanki, \u017ce wyremontowali zniszczon\u0105 kuchni\u0119 - kiedy sko\u0144czyli prace, w\u0142a\u015bciciel mieszkania wypowiedzia\u0142 lokatorom umow\u0119 najmu. \u201eStraszny dw\u00f3r\u201d rozpocznie w weekend Bydgoski Festiwal Operowy. Bliskie spotkania z nauk\u0105 i sztuk\u0105 od \u015brody do niedzieli w Toruniu.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze wideo",
"url":"\/39065405\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"Zbli\u017cenia 23.04.2019, g. 18.30","file_name":"2e0ed4ee39c522cd8003b3585410dcbb1556039014871.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/e\/0\/uid_2e0ed4ee39c522cd8003b3585410dcbb1556039014871_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Zbli\u017cenia",
"website_url" : "\/623428\/zblizenia",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42322200,
"title" : "Mocne wsparcie 23.04.2019",
"url" : "\/42322200\/mocne-wsparcie-23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze wideo",
"url":"\/39065405\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"Mocne wsparcie 23.04.2019","file_name":"d4dc4369f1ff25991a88ee44bce625431556037560059.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/4\/d\/uid_d4dc4369f1ff25991a88ee44bce625431556037560059_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Mocne wsparcie",
"website_url" : "\/35612422\/mocne-wsparcie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 1590,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39077811,
"params": {"type":"news-slider","title":"Polecamy w TVP3 Bydgoszcz","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":12,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42295219,
"title" : "Or\u0119dzie Wielkanocne ks. bpa Wies\u0142awa \u015amigla",
"url" : "\/42295023\/oredzie-wielkanocne-ks-bpa-wieslawa-smigla",
"lead" : "Wielkanoc to \u015bwi\u0119to nadziei. Ksi\u0105dz biskup Wies\u0142aw \u015amigiel podkre\u015bli\u0142 w \u017cyczeniach sk\u0142adanych mieszka\u0144com regionu znaczenie Zmartwychwstania Pa\u0144skiego.",
"image": {"title":"\u015awi\u0105teczne \u017cyczenia od ks. bpa Wies\u0142awa \u015amigla","file_name":"f95668214926ac058c1022abea606af71555770904116.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/9\/5\/uid_f95668214926ac058c1022abea606af71555770904116_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42295218,
"title" : "Weso\u0142ego Alleluja \u017cyczy marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego",
"url" : "\/42295175\/wesolego-alleluja-zyczy-marszalek-wojewodztwa-kujawskopomorskiego",
"lead" : "Rodzinnych, pe\u0142nych rado\u015bci i mi\u0142o\u015bci \u015bwi\u0105t \u017cyczy mieszka\u0144com marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego - Piotr Ca\u0142becki.",
"image": {"title":"\"Zmartwychwstanie to nie jest kwestia symbolu, ale wielkiej wiary\" - przyznaje marsza\u0142ek","file_name":"1ff1d5aa51c516e52142dd2b31238d9a1555771937978.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/f\/f\/uid_1ff1d5aa51c516e52142dd2b31238d9a1555771937978_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42295217,
"title" : "Wielkanocne \u017cyczenia od wojewody kujawsko-pomorskiego",
"url" : "\/42295121\/wielkanocne-zyczenia-od-wojewody-kujawskopomorskiego",
"lead" : "Rodzinnych, pe\u0142nych rado\u015bci i mi\u0142o\u015bci \u015bwi\u0105t \u017cyczy mieszka\u0144com wojewoda kujawsko-pomorski - Miko\u0142aj Bogdanowicz.",
"image": {"title":"\"\u015awi\u0119ta to zawsze dobry moment do osobistej refleksji\" - m\u00f3wi wojewoda.","file_name":"ac3c791d4b72e2709fd471d2a9c8883c1555771480145.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/c\/3\/uid_ac3c791d4b72e2709fd471d2a9c8883c1555771480145_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42144315,
"title" : "Szko\u0142a z zawodem",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/42034808\/szkola-z-zawodem",
"lead" : null,
"image": {"title":"Szko\u0142a z zawodem","file_name":"b8a3a0e2621e6a49092ec86354fb956c1554907383848.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/8\/a\/uid_b8a3a0e2621e6a49092ec86354fb956c1554907383848_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy w TVP3 Bydgoszcz",
"url":"\/39077811\/polecamy-w-tvp3-bydgoszcz"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 40621328,
"title" : "Abonament rtv bez zmian. Jest bonus za roczn\u0105 zap\u0142at\u0119 \u201ez g\u00f3ry\"",
"url" : "\/40619532\/abonament-rtv-bez-zmian-jest-bonus-za-roczna-zaplate-z-gory",
"lead" : "Nowy rok tu\u017c, tu\u017c, ale za to stary pozostaje\u2026 abonament. Stawki za u\u017cywanie odbiornik\u00f3w radiowych i telewizyjnych nie zmieni\u0105 si\u0119. P\u0142ac\u0105c za ca\u0142y rok od razu,  mo\u017cna skorzysta\u0107 z bonifikaty.",
"image": {"title":"Roczna op\u0142ata za posiadanie odbiornika rtv wynosi 245,15 z\u0142, ale tylko do 25 stycznia","file_name":"4860182331d6b7c55018d8ccd4bc0d381546023547691.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/8\/6\/uid_4860182331d6b7c55018d8ccd4bc0d381546023547691_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077933,
"title" : "Kalendarium Niepodleg\u0142ej",
"url" : "\/36430506\/kalendarium-niepodleglej",
"lead" : "W tym roku mija 100 lat od odzyskania prze Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci. W naszym kalendarium b\u0119dziemy przypomina\u0107 te wydarzenia i tych ludzi, kt\u00f3rzy przyczynili si\u0119 do tego, \u017ce w 1918 roku Polska powr\u00f3ci\u0142a na map\u0119 Europy. 100 lat Niepodleg\u0142ej to tak\u017ce okazja, by m\u00f3wi\u0107 o najbardziej prze\u0142omowych momentach w dziejach Rzeczpospolitej w ostatnim stuleciu.",
"image": {"title":"Kalendarium Niepodleg\u0142ej","file_name":"7f66709b6c2faa3ee01a496965e60ad81521550830474.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/f\/6\/uid_7f66709b6c2faa3ee01a496965e60ad81521550830474_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38606938\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077931,
"title" : "Emisja spot\u00f3w OPP",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/37416939\/opp-moga-bezplatnie-emitowac-spoty-spoleczne-na-naszej-antenie",
"lead" : "Organizacje Po\u017cytku Publicznego maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ubiegania si\u0119 o bezp\u0142atne emisje spot\u00f3w kampanii spo\u0142ecznych na antenach TVP",
"image": {"title":"Emisja spot\u00f3w OPP","file_name":"d238306b1305d575f7a00220fce8b34d1527590215142.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/3\/uid_d238306b1305d575f7a00220fce8b34d1527590215142_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"id" : 39077932,
"title" : "Biuro Reklamy TVP3 Bydgoszcz",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/\/28675433\/biuro-reklamy-tvp3-bydgoszcz",
"lead" : "Biura Reklamy TVP3 Bydgoszcz oferuje m.in. sprzeda\u017c czasu antenowego, mo\u017cliwo\u015b\u0107 sponsoringu program\u00f3w, opiek\u0119 patronack\u0105.",
"image": {"title":"Biuro Reklamy TVP3 Bydgoszcz","file_name":"9e3b3d3310f8e41f7b0051f46230b7fa1484758565779.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/e\/3\/uid_9e3b3d3310f8e41f7b0051f46230b7fa1484758565779_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"id" : 39077938,
"title" : "Przegl\u0105d szkolnych teatr\u00f3w",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/19289004\/szkolne-teatry-znow-moga-zablysnac-na-scenie",
"lead" : "TVP og\u0142asza 5. Przegl\u0105d Konkursowy na przedstawienie teatralne pod has\u0142em \"Ods\u0142ony wolno\u015bci - 100 lat niepodleg\u0142o\u015bci Polski\u201d w ramach Internetowego Teatru TVP dla Szk\u00f3\u0142.",
"image": {"title":"Przegl\u0105d szkolnych teatr\u00f3w","file_name":"0e908d6f6f11fb5ba23b73de37bf959a1523448256551.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/e\/9\/uid_0e908d6f6f11fb5ba23b73de37bf959a1523448256551_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"id" : 39077936,
"title" : "Internetowy Teatr TVP dla Szk\u00f3\u0142",
"url" : "http:\/\/www.iteatr.tvp.pl\/",
"lead" : "Nowatorska telewizyjna inicjatywa TVP. Spektakl z danego polskiego teatru, uczniowie ogl\u0105daj\u0105 na \u017cywo \"w sieci\".",
"image": {"title":"Internetowy Teatr TVP dla Szk\u00f3\u0142","file_name":"492df8b7ab5b3256150febbad610de5c1413896111634.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/9\/2\/uid_492df8b7ab5b3256150febbad610de5c1413896111634_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077934,
"title" : "Wie\u015bci z lokalnych medi\u00f3w",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/25422049\/wiesci-z-lokalnych-mediow",
"lead" : "Informacje z portali internetowych i telewizji kablowych w miastach, gminach i powiatach na Kujawach i Pomorzu",
"image": {"title":"Kujawsko-Pomorskie","file_name":"f0c6f08bcb9432a756c7877fe810c7441463675076432.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/0\/c\/uid_f0c6f08bcb9432a756c7877fe810c7441463675076432_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077935,
"title" : "Abonament rtv",
"url" : "http:\/\/centruminformacji.tvp.pl\/15782039\/abonament",
"lead" : "Przedstawiamy cennik op\u0142at abonamentowych za u\u017cywanie odbiornik\u00f3w radiofonicznych i telewizyjnych na 2018 rok",
"image": {"title":"Abonament rtv","file_name":"7ce2b8faa0f1b7d5a0de8c37b51694c61486057857682.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/c\/e\/uid_7ce2b8faa0f1b7d5a0de8c37b51694c61486057857682_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 15,
"items_per_page" : 12,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053752,
"params": {"type":"video-slider","title":"Z pierwszej r\u0119ki","sourceObjectId":36605501,"objectType":"video","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/36605479\/z-pierwszej-reki"},
"items":

[
{
"_id" : 42316269,
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki 23.04.2019",
"url" : "\/42316269\/z-pierwszej-reki-23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36605501\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki 23.04.2019","file_name":"567509859786a1dab1e7893217a2fc791556003742335.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/6\/7\/uid_567509859786a1dab1e7893217a2fc791556003742335_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"website_url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42278336,
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki 19.04.2019",
"url" : "\/42278336\/z-pierwszej-reki-19042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36605501\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki 19.04.2019","file_name":"51d0f4aab6dcaa4b4419c50543084d161555657961664.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/1\/d\/uid_51d0f4aab6dcaa4b4419c50543084d161555657961664_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"website_url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42258529,
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki 18.04.2019",
"url" : "\/42258529\/z-pierwszej-reki-18042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36605501\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki 18.04.2019","file_name":"39a91fc4c520cc17a7783e46c1098bb01555572509413.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/9\/a\/uid_39a91fc4c520cc17a7783e46c1098bb01555572509413_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"website_url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42238395,
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki 17.04.2019",
"url" : "\/42238395\/z-pierwszej-reki-17042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36605501\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki 17.04.2019","file_name":"f987618c6811478148938a390189b7f01555488505315.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/9\/8\/uid_f987618c6811478148938a390189b7f01555488505315_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"website_url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 220,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40839122,
"params": {"type":"news-slider","title":"Reporta\u017ce TVP3 Bydgoszcz","sourceObjectId":40738310,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/40738310\/reportaze-tvp-bydgoszcz","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42038691,
"title" : "Sekrety Mike'a Leigh",
"url" : "\/42038596\/sekrety-mikea-leigh",
"lead" : "Mike Leigh w rozmowie z naszym reporterem-publicyst\u0105, Marcinem Tomaszewskim",
"image": {"title":"Sekrety Mike'a Leigh","file_name":"62c56f44cc0995f1566816225a5c672d1554300682151.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/2\/c\/uid_62c56f44cc0995f1566816225a5c672d1554300682151_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1844945\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 41796613,
"title" : "Film o powstaniu naszego wojew\u00f3dztwa \"Mam moc, wi\u0119c jestem\"",
"url" : "\/41743875\/film-o-powstaniu-naszego-wojewodztwa-mam-moc-wiec-jestem",
"lead" : "Wojew\u00f3dztwo - \u201edos\u0142ownie pod lup\u0105 i z ka\u017cdej strony\" - tak o tej produkcji filmowej m\u00f3wi\u0105 jego tw\u00f3rcy. Ju\u017c 16 marca na naszej antenie zostanie wyemitowany film dokumentalny pt. \"Mam moc, wi\u0119c jestem\", kt\u00f3ry powsta\u0142 z okazji 20-lecia istnienia wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego.",
"image": {"title":"17 lipca 1998 roku wszystko si\u0119 zacz\u0119\u0142o","file_name":"a036144495d51000fb391a3372cae17e1552569478006.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/0\/3\/uid_a036144495d51000fb391a3372cae17e1552569478006_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 40839082,
"title" : "Zabujane w ob\u0142okach",
"url" : "\/40571496\/zabujane-w-oblokach",
"lead" : "Reporta\u017c opowiada o polskich lotniczkach, kt\u00f3re musia\u0142y pokonywa\u0107 wiele trudno\u015bci, aby realizowa\u0107 swoje marzenia o lataniu.",
"image": {"title":"Zabujane w ob\u0142okach","file_name":"e9048c1b3bafc04efe5f81efdd2722771545656942301.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/0\/uid_e9048c1b3bafc04efe5f81efdd2722771545656942301_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/38607156\/lifestyle"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 40738687,
"title" : "Droga do domu",
"url" : "\/40582526\/droga-do-domu",
"lead" : "Historia \u017cycia bydgoszczanina Maksymiliana Kasprzaka, u\u0142ana, uczestnika kampanii wrze\u015bniowej w 1939 roku , przymusowego robotnika w III Rzeszy i wi\u0119\u017ania obozu w ZSRR. Losy bohatera reporta\u017cu ukazuj\u0105 prze\u017cycia wielu Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy przez ostatnich sto lat walczyli o Polsk\u0119, o niepodleg\u0142o\u015b\u0107 i marzyli, by wr\u00f3ci\u0107 do swojego domu, nie tylko do rodzinnego, tak\u017ce do swojego kraju, do swojej Ojczyzny.  Emisja 26 grudnia o 11.15 i 1 stycznia o 18:50.",
"image": {"title":"Anna Trzci\u0144ska, Droga do domu - reporta\u017c","file_name":"9a1c1c74438206e09a5a8a0143ac82a11545763542604.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/a\/1\/uid_9a1c1c74438206e09a5a8a0143ac82a11545763542604_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1844945\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 7,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41272942,
"params": {"type":"news-slider","title":"W s\u0105siednich regionach","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42320398,
"title" : "Burze piaskowe na Mazowszu. Wypadek i utrudnienia na DK60",
"url" : "http:\/\/warszawa.tvp.pl\/42319516\/burze-piaskowe-na-mazowszu-wypadek-i-utrudnienia-na-dk60",
"lead" : "Burza piaskowa by\u0142a przyczyn\u0105 wypadku drogowego, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na DK60 pomi\u0119dzy Makowem Mazowieckim a R\u00f3\u017canem w wojew\u00f3dztwie mazowieckim. Zderzy\u0142y si\u0119 tam dwa samochody ci\u0119\u017carowe. Mog\u0105 w tym miejscu wyst\u0119powa\u0107 utrudnienia w ruchu drogowym.",
"image": {"title":"Fot.: Policja Mak\u00f3w Mazowiecki","file_name":"69795ca14db374c7b1c4a2f786744e4b1556021811587.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/7\/uid_69795ca14db374c7b1c4a2f786744e4b1556021811587_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42320397,
"title" : "O krok od tragedii. Dzieci na wypo\u017cyczonym rowerze wjecha\u0142y pod samoch\u00f3d",
"url" : "http:\/\/lodz.tvp.pl\/42319719\/o-krok-od-tragedii-dzieci-na-wypozyczonym-rowerze-wjechaly-pod-samochod",
"lead" : "W godzinach popo\u0142udniowych na ul. Bazarowej w \u0141odzi dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em samochodu osobowego oraz roweru publicznego, z kt\u00f3rego korzysta\u0142o dwoje dzieci.",
"image": {"title":"Dw\u00f3jka dzieci odnios\u0142a obra\u017cenia w wypadku\/fot. policja","file_name":"e91c30efda99c93a5845b6bb9361aad71556023069153.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/1\/uid_e91c30efda99c93a5845b6bb9361aad71556023069153_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"http:\/\/lodz.tvp.pl\/36475233\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42320396,
"title" : "Klasyczne rozpocz\u0119cie sezonu motoryzacyjnego",
"url" : "http:\/\/gdansk.tvp.pl\/42310561\/klasyczne-rozpoczecie-sezonu-motoryzacyjnego",
"lead" : null,
"image": {"title":"Klasyczne rozpocz\u0119cie sezonu motoryzacyjnego","file_name":"bf767f0871c6b7c3aa4b034fcdb3cc9b1555948649407.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/f\/7\/uid_bf767f0871c6b7c3aa4b034fcdb3cc9b1555948649407_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"http:\/\/gdansk.tvp.pl\/39035252\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42320395,
"title" : "P\u0142onie tartak w Brzostowie pod Pi\u0142\u0105",
"url" : "http:\/\/poznan.tvp.pl\/42319098\/plonie-tartak-w-brzostowie-pod-pila",
"lead" : "Stra\u017cacy pr\u00f3buj\u0105 ugasi\u0107 po\u017car, kt\u00f3ry zaj\u0105\u0142 tartak i budynek jednorodzinny. P\u0142omie\u0144 zosta\u0142 zauwa\u017cony o godzinie 10:30. Zapali\u0142a si\u0119 szopa w lokalnym tartaku. Ogie\u0144 b\u0142yskawicznie przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 na drewno sk\u0142adowane na placu, budynki gospodarcze i dom.",
"image": {"title":"Po\u017car w Brzostowie, fot. Krzysztof D\u0119ga","file_name":"a5ddba0ac4c7ce9a18e70338b75de6971556020727001.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/d\/uid_a5ddba0ac4c7ce9a18e70338b75de6971556020727001_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"http:\/\/poznan.tvp.pl\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42320394,
"title" : "Cieksyn ko\u0142o Nasielska: pali si\u0119 40 hektar\u00f3w lasu. Wichury utrudniaj\u0105 akcj\u0119 stra\u017cak\u00f3w",
"url" : "http:\/\/warszawa.tvp.pl\/42319840\/cieksyn-kolo-nasielska-pali-sie-40-hektarow-lasu-wichury-utrudniaja-akcje-strazakow",
"lead" : "Ogromny po\u017car lasu w miejscowo\u015bci Cieksyn w powiecie nowodworskim, na p\u00f3\u0142nocny zach\u00f3d od Warszawy. Jak informuje RDC, na miejscu z ogniem walczy oko\u0142o stu stra\u017cak\u00f3w i 30 samochod\u00f3w ga\u015bniczych.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"b9449f8b03743ca77dfaab997558bd611556024602887.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/4\/uid_b9449f8b03743ca77dfaab997558bd611556024602887_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42320393,
"title" : "Tragiczny po\u017car domu. Stra\u017cacy odkryli zw\u0119glone cia\u0142o",
"url" : "http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/42319972\/tragiczny-pozar-domu-strazacy-odkryli-zweglone-cialo",
"lead" : "To nie by\u0142a spokojna i bezpieczna ko\u0144c\u00f3wka \u015bwi\u0105t w regionie. Do najtragiczniejszego zdarzenia dosz\u0142o w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek. W po\u017carze domu w miejscowo\u015bci Barany niedaleko E\u0142ku zgin\u0119\u0142a jedna osoba, najprawdopodobniej jego w\u0142a\u015bcicielka.",
"image": {"title":"Tragiczny po\u017car domu. Stra\u017cacy odkryli zw\u0119glone cia\u0142o","file_name":"fb7a213f6c924c48ec1ad5a4405767841556024404581.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/7\/uid_fb7a213f6c924c48ec1ad5a4405767841556024404581_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42309787,
"title" : "Lany Poniedzia\u0142ek. Drugi dzie\u0144 \u015awi\u0105t Wielkiej Nocy",
"url" : "http:\/\/lodz.tvp.pl\/42308497\/lany-poniedzialek-drugi-dzien-swiat-wielkiej-nocy",
"lead" : "Poniedzia\u0142ek Wielkanocny jest w polskiej tradycji przed\u0142u\u017ceniem rado\u015bci ze zmartwychwstania Chrystusa. W tradycji ludowej znany jest jako \u015bmigus-dyngus albo lany poniedzia\u0142ek.",
"image": {"title":"Oblewanie wod\u0105 by\u0142o praktykowane przede wszystkim na wsi fot. Dzieje.pl","file_name":"5da3d29c63bc97c8441a267167f6774a1555921806113.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/d\/a\/uid_5da3d29c63bc97c8441a267167f6774a1555921806113_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"http:\/\/lodz.tvp.pl\/38997562\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42309786,
"title" : "Po\u0142owa gatunk\u00f3w pszcz\u00f3\u0142 w Polsce jest zagro\u017cona wygini\u0119ciem",
"url" : "http:\/\/warszawa.tvp.pl\/42309489\/polowa-gatunkow-pszczol-w-polsce-jest-zagrozona-wyginieciem",
"lead" : "W Polsce a\u017c po\u0142owa z oko\u0142o 470 gatunk\u00f3w pszcz\u00f3\u0142 jest zagro\u017cona wygini\u0119ciem - alarmuj\u0105 aktywi\u015bci. Dzi\u015b przy okazji Mi\u0119dzynarodowego Dnia Ziemi m\u00f3wi\u0105, \u017ce populacj\u0119 pszcz\u00f3\u0142 mo\u017cna jeszcze ocali\u0107.",
"image": {"title":"Fot.: Pixabay\/NickRivers\/CC0 License","file_name":"b921062a9786d5a69c5191644f5a374d1555936211673.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/2\/uid_b921062a9786d5a69c5191644f5a374d1555936211673_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/38504385\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 588,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41273515,
"params": {"type":"news-slider","title":"Poland in English","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/polandin.com\/","color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42320420,
"title" : "Former Finance Min to stand for European Parliament in London",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42319734\/former-finance-min-to-stand-for-european-parliament-in-london",
"lead" : "Jacek Rostowski, who holds both Polish and British citizenship, will stand as a candidate in the upcoming European parliamentary elections for British Change UK party.",
"image": {"title":"Getty Images","file_name":"93505637e49796930027c18c9ea22d041556023288563.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/3\/5\/uid_93505637e49796930027c18c9ea22d041556023288563_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42320419,
"title" : "Easter weekend road deaths rise to 26: police",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42316242\/from-friday-to-sunday-in-poland-there-were-224-road-accidents-that-proved-fatal-for-26-people-and-injured-249-others",
"lead" : "From Friday to Sunday in Poland, there were 224 road accidents that proved fatal for 26 people and injured 249 others.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Darek Delmanowicz","file_name":"083da334bf4e07d72beb2c17b725c6751556003907344.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/8\/3\/uid_083da334bf4e07d72beb2c17b725c6751556003907344_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42320418,
"title" : "Poland should look for opportunities in world slowdown: Amcham head",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42262213\/poland-should-look-for-opportunities-in-world-slowdown-amcham-head",
"lead" : "Slowdown in Poland\u2019s largest export market - Germany - will have an economic impact, but it will bring opportunities in certain sectors: Amcham head",
"image": {"title":"American Chamber of Commerce Chairman Tony Housh in conversation with PolandIN. Photo:PolandIN","file_name":"fa0516080677ce9617c1af777beb6c021556015146572.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/0\/uid_fa0516080677ce9617c1af777beb6c021556015146572_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Interviews",
"url":"http:\/\/polandin.com\/41273332\/interviews"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42320417,
"title" : "Prosecutor launches investigation into \u2018Judgement of Judas\u2019 incident",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42316084\/prosecutor-launches-investigation-into-judgement-of-judas-incident",
"lead" : "On Friday morning, residents of Pruchnik, south-eastern Poland took part in a traditional ritual of symbolically sentencing Judas to death in an event called the \u201cJudgement of Judas\u201d.",
"image": {"title":"Photo: Twitter\/@antonia_yamin","file_name":"dc32b48df70716c57731ec731cfff1871556003501690.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/3\/uid_dc32b48df70716c57731ec731cfff1871556003501690_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42320415,
"title" : "Teachers Union head: Strike will go on",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42317693\/teachers-union-head-strike-will-go-on",
"lead" : "Several hundreds of teachers, as well as parents and students supporting them, protested across the country on Tuesday, with the main demonstration taking place in front of the Ministry of Education in Warsaw.",
"image": {"title":"PAP\/Rafa\u0142 Guz","file_name":"8d4d59f3a122952da117b89652d1d4f41556013066767.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/d\/4\/uid_8d4d59f3a122952da117b89652d1d4f41556013066767_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42320414,
"title" : "\u2018No information Sri Lanka attack victims include Poles\u2019: ministry",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42319118\/at-least-321-people-have-been-killed-and-nearly-500-have-been-wounded-following-bomb-blasts-that-tore-through-sri-lankan-churches-and-hotels-on-easter-sunday",
"lead" : "At least 321 people have been killed and nearly 500 have been wounded following bomb blasts that tore through Sri Lankan churches and hotels on Easter Sunday.",
"image": {"title":"Photo: Chamila Karunarathne\/Anadolu Agency\/Getty Images","file_name":"9f8b1300576097941ef1e243e3e928ca1556019963385.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/f\/8\/uid_9f8b1300576097941ef1e243e3e928ca1556019963385_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42309798,
"title" : "Poles \u2018support more severe punishment\u2019 for criminals: poll",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42309609\/over-54-percent-poles-believe-that-the-criminal-law-should-be-strengthened-to-reduce-the-level-of-crime-in-poland-according-to-research-carried-out-by-market-research-firm-kantar-public",
"lead" : "Over 54 percent Poles believe that the criminal law should be strengthened to reduce the level of crime in Poland, according to research carried out by market research firm Kantar Public.",
"image": {"title":"Photo: Erin Hooley\/Chicago Tribune\/TNS via Getty Images","file_name":"05a9d6fb1e43629ad41f0c54b0095fe41555937344484.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/5\/a\/uid_05a9d6fb1e43629ad41f0c54b0095fe41555937344484_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42309797,
"title" : "\u2018Poland ready to offer Ukraine assistance\u2019: President Duda",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42308779\/poland-is-ready-to-offer-comprehensive-assistance-to-ukraine-in-the-sphere-of-security-and-state-reforms-said-polish-president-andrzej-duda-on-monday",
"lead" : "Poland is ready to offer comprehensive assistance to Ukraine in the sphere of security and state reforms, said Polish President Andrzej Duda on Monday.",
"image": {"title":"Photo: Jaap Arriens\/NurPhoto via Getty Images","file_name":"86be9148fa6a49591e745004c6a190d31555926984139.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/6\/b\/uid_86be9148fa6a49591e745004c6a190d31555926984139_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 608,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 39053770,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 39053768,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053764,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39053766,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39148283,
"params": {"type":"news-slider","title":"Patronaty","sourceObjectId":16974106,"objectType":null,"limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/16974106\/patronaty","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42319844,
"title" : "19. Toru\u0144ski Festiwal Nauki i Sztuki",
"url" : "\/42319844\/19-torunski-festiwal-nauki-i-sztuki",
"lead" : "24-28 maja",
"image": {"title":"19. Toru\u0144ski Festiwal Nauki i Sztuki","file_name":"200891b9d321b7e743a62a9ccd5dfe621556025269020.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/0\/0\/uid_200891b9d321b7e743a62a9ccd5dfe621556025269020_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"patronaty",
"url":"\/16974106\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42211571,
"title" : "VI Mi\u0119dzywojew\u00f3dzki Przegl\u0105d Inscenizacji Teatralnych \u201eANTON\u00d3WKA\u201d",
"url" : "\/42211571\/vi-miedzywojewodzki-przeglad-inscenizacji-teatralnych-antonowka",
"lead" : "kwiecie\u0144 - maj",
"image": {"title":"VI Mi\u0119dzywojew\u00f3dzki Przegl\u0105d Inscenizacji Teatralnych \u201eANTON\u00d3WKA\u201d","file_name":"cffa1d185af5b3343211aa194b8ffeef1555331608482.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/f\/f\/uid_cffa1d185af5b3343211aa194b8ffeef1555331608482_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"patronaty",
"url":"\/16974106\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 41270770,
"title" : "Koncert \"The 12 Tenors\"",
"url" : "\/41270770\/koncert-the-12-tenors",
"lead" : "26 kwietnia",
"image": {"title":"Koncert \"The 12 Tenors\"","file_name":"f40502c27308e483debf1c9f7ff7ac3a1549960119227.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/4\/0\/uid_f40502c27308e483debf1c9f7ff7ac3a1549960119227_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"patronaty",
"url":"\/16974106\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 1246,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1554903791"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('nLFF1sCJfZ_BVNkSVrvofrbu353Y.vtBNAUv.fYmFC..M7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
