<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
<meta charset="utf-8">
<title>Refleksoterapia stop * Ewa Gawel * Medycyna naturalna</title>
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1">
<link rel='stylesheet' id='animate-css'  href='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/css/vendor/animate/animate.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bootstrap-css'  href='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/css/vendor/bootstrap/css/bootstrap.min.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='http://egawel.pl/wp-content/plugins/menu-icons/vendor/codeinwp/icon-picker/css/types/font-awesome.min.css?ver=4.7.0' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='select-2-css'  href='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/css/vendor/select2/select2.min.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='iconic-css'  href='https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/material-design-iconic-font/2.2.0/css/material-design-iconic-font.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/js/vendor/bootstrap/js/popper.js?ver=5.1.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/js/vendor/bootstrap/js/bootstrap.min.js?ver=5.1.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-includes/js/dist/vendor/moment.min.js?ver=2.22.2'></script>
<script type='text/javascript'>
moment.locale( 'pl_PL', {"months":["Stycze\u0144","Luty","Marzec","Kwiecie\u0144","Maj","Czerwiec","Lipiec","Sierpie\u0144","Wrzesie\u0144","Pa\u017adziernik","Listopad","Grudzie\u0144"],"monthsShort":["Sty","Lut","Mar","Kwi","Maj","Cze","Lip","Sie","Wrz","Pa\u017a","Lis","Gru"],"weekdays":["niedziela","poniedzia\u0142ek","wtorek","\u015broda","czwartek","pi\u0105tek","sobota"],"weekdaysShort":["nie","pon","wt","\u015br","czw","pt","sob"],"week":{"dow":1},"longDateFormat":{"LT":"H:i","LTS":null,"L":null,"LL":"j F Y","LLL":"j F Y H:i","LLLL":null}} );
</script>
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/js/vendor/countdowntime/moment-timezone.min.js?ver=5.1.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/js/vendor/countdowntime/moment-timezone-with-data.min.js?ver=5.1.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/js/vendor/tilt/tilt.jquery.min.js?ver=5.1.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/assets/js/vendor/countdowntime/countdowntime.js?ver=5.1.1'></script>
<link rel='stylesheet' id='template_03-main-css'  href='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/templates/template_03/css/main.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='template_03-util-css'  href='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/templates/template_03/css/util.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='Barlow-css'  href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Barlow%3A400%2C500%2C700&#038;ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://egawel.pl/wp-content/plugins/colorlib-coming-soon-maintenance/templates/template_03/js/main.js?ver=5.1.1'></script>
<style>
.cd100 {
display: none !important;
}

body {
background-color: #dae5b0 !important;
}


.colorlib-copyright {display: none}
.wrappic1 img {
max-width: 400px;
max-height: 250px;
width: auto;
height: auto;
}        .colorlib-copyright {
text-align: center;
left: 0;
right: 0;
margin: 0 auto;
}

.colorlib-copyright span {
opacity: 0.8;
}

.colorlib-copyright a {
opacity: 1;
}
</style>
</head>
<body>

<div class="bg-img1 size1 flex-w flex-c-m p-t-55 p-b-55 p-l-15 p-r-15"
style="background-image: url('http://egawel.pl/wp-content/uploads/2015/02/m_slide6.jpg');">
<div class="wsize1 bor1 bg1 p-t-175 p-b-45 p-l-15 p-r-15 respon1">
<div class="wrappic1">
<a href="http://egawel.pl" class="logo-link"><img src="http://egawel.pl/wp-content/uploads/2015/03/Logo_eg1.png"
alt="Refleksoterapia stop * Ewa Gawel * Medycyna naturalna"></a>
</div>

<p class="txt-center m1-txt1 p-t-33 p-b-68" id="colorlib_coming_soon_page_content">
<strong>Strona w modernizacji.</strong>

Zapraszamy wkrotce<strong>
</strong>        </p>
<p class="colorlib-copyright"><span>Coming Soon Template designed by</span> <a href="https://colorlib.com/" target="_blank">Colorlib</a></p>
</div>
</div>


</body>
</html>
