<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Katowice - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://katowice.tvp.pl/434377/katowice"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-7"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-7');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "434377", "type": "sg_reg", "weather_id": "katowice" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/39034397\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/39034403\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/546354\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "https:\/\/katowice.tvp.pl\/16974158\/",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "https:\/\/katowice.tvp.pl\/459125\/o-nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Regulaminy",
"url" : "https:\/\/katowice.tvp.pl\/39172202\/regulaminy",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 39034376,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items":
[
{
"id" : 42333920,
"title" : "\u015awiadek koronny ws. gang\u00f3w pseudokibic\u00f3w skazany na 3 lata wi\u0119zienia",
"url" : "\/42333819\/swiadek-koronny-ws-gangow-pseudokibicow-skazany-na-3-lata-wiezienia",
"lead" : "Kar\u0119 3 lat wi\u0119zienia wymierzy\u0142 w \u015brod\u0119 S\u0105d Okr\u0119gowy w Katowicach Paw\u0142owi A., ps. Egon, kt\u00f3ry jest \u015bwiadkiem koronnym w sprawie dzia\u0142alno\u015bci grup przest\u0119pczych zwi\u0105zanych z pseudokibicami. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 wyrok za kierowanie w\u0142asnym gangiem.",
"image": {"title":"Wed\u0142ug policji i prokuratury, A. wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z przest\u0119pcami z kilku \u015bl\u0105skich miast. Fot. Basia Jendrzejczyk","file_name":"a3f8c8e61041d8d009d79822eea2dcff1556110128919.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/f\/uid_a3f8c8e61041d8d009d79822eea2dcff1556110128919_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Prawo",
"url":"\/40063539\/prawo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 506,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 39034374,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"objectType":"news","limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/39034397\/aktualnosci","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42333906,
"title" : "Z\u0142o\u017cono 13 tysi\u0119cy wniosk\u00f3w o wyp\u0142at\u0119 deputat\u00f3w",
"url" : "\/42333836\/zlozono-13-tysiecy-wnioskow-o-wyplate-deputatow",
"lead" : "Ponad trzyna\u015bcie tysi\u0119cy os\u00f3b, g\u0142\u00f3wnie wdowy i sieroty po zmar\u0142ych g\u00f3rnikach, ubiega si\u0119 o 10-tysi\u0119czn\u0105 rekompensat\u0119 za utracone prawdo do bezp\u0142atnego w\u0119gla. Wczoraj min\u0105\u0142 termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w. Obecna ustawa zamyka spraw\u0119 wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3rym wcze\u015bniej odebrano \u015bwiadczenia.",
"image": {"title":"Na wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadcze\u0144 w zwi\u0105zku z utraconym deputatem rz\u0105d przekaza\u0142 ponad 240 milion\u00f3w z\u0142otych. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"be0b5cd747d532be4b1b299fd73cf4541556110033528.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/0\/uid_be0b5cd747d532be4b1b299fd73cf4541556110033528_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"G\u00f3rnictwo",
"url":"\/40068331\/gornictwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42332912,
"title" : "Silesia Marathon cz\u0119\u015bci\u0105 obchod\u00f3w 100-lecia Powsta\u0144 \u015al\u0105skich",
"url" : "\/42332825\/silesia-marathon-czescia-obchodow-100lecia-powstan-slaskich",
"lead" : "Tegoroczna 11. edycja Silesia Marathonu b\u0119dzie elementem obchod\u00f3w 100-lecia Powsta\u0144 \u015al\u0105skich. Uczestnicy trzech kolejnych bieg\u00f3w zostan\u0105 w 2021 roku sklasyfikowani w ramach powsta\u0144czej Triady Biegowej.",
"image": {"title":"We wszystkich dotychczasowych edycjach wystartowa\u0142o 39 marato\u0144czyk\u00f3w. Fot.pixabay.com","file_name":"32bebed78eb73dbe34d2fa7aa4a080ec1556104213426.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/2\/b\/uid_32bebed78eb73dbe34d2fa7aa4a080ec1556104213426_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42332060,
"title" : "Silny wiatr i niebezpieczne burze piaskowe nad Polsk\u0105",
"url" : "\/42331923\/silny-wiatr-i-niebezpieczne-burze-piaskowe-nad-polska",
"lead" : "IMGW wydaje ostrze\u017cenia meteo dla sze\u015bciu wojew\u00f3dztw. Py\u0142 znad Sahary, cho\u0107 naturalnego pochodzenia, te\u017c jest smogiem - m\u00f3wi\u0105 klimatolodzy, a alergolodzy alarmuj\u0105, \u017ce wdychanie tego py\u0142u mo\u017ce by\u0107 gro\u017ane dla alergik\u00f3w.",
"image": {"title":"Saharyjski py\u0142 dotrze nad region. Fot. pixabay.pl","file_name":"d273ff2707f524e0de0ea09c1d3798621556099189929.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/7\/uid_d273ff2707f524e0de0ea09c1d3798621556099189929_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39038442\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42333933,
"title" : "Metropolia podzieli\u0142a 51,5 mln z\u0142 z funduszu solidarno\u015bci m.in. na dzia\u0142ania antysmogowe",
"url" : "\/42331679\/metropolia-podzielila-515-mln-zl-z-funduszu-solidarnosci-min-na-dzialania-antysmogowe",
"lead" : "Termomodernizacje budynk\u00f3w, instalacja energooszcz\u0119dnego o\u015bwietlenia czy budowa dr\u00f3g rowerowych - to niekt\u00f3re z 82 projekt\u00f3w miast i gmin G\u00f3rno\u015bl\u0105sko-Zag\u0142\u0119biowskiej Metropolii, jakie kwot\u0105 51,5 mln z\u0142 wesprze ta organizacja przy wykorzystaniu Metropolitalnego Funduszu Solidarno\u015bci.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"d18c7818910c2e7448438c53199b15731556097781848.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/1\/8\/uid_d18c7818910c2e7448438c53199b15731556097781848_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"\u015arodowisko",
"url":"\/42018072\/srodowisko"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42331869,
"title" : "Muzyka Kilara i G\u00f3reckiego na Mi\u0119dzynarodowym Festiwalu Muzyki Sakralnej Gaude Mater",
"url" : "\/42331604\/muzyka-kilara-i-goreckiego-na-miedzynarodowym-festiwalu-muzyki-sakralnej-gaude-mater",
"lead" : "Muzyka Henryka Miko\u0142aja G\u00f3reckiego i Wojciecha Kilara zabrzmi podczas tegorocznej edycji Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Muzyki Sakralnej Gaude Mater w Cz\u0119stochowie. Wydarzenie potrwa od 4 do 6 maja. Opr\u00f3cz koncert\u00f3w w programie s\u0105 te\u017c wystawy ikon i fotografii.",
"image": {"title":"plakat","file_name":"18fe15f3fa789ba4f5b3a502180ebfa51556096715787.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/8\/f\/uid_18fe15f3fa789ba4f5b3a502180ebfa51556096715787_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42331844,
"title" : "Pierwszy \u015al\u0105ski Stand-up Naukowy",
"url" : "\/42331424\/pierwszy-slaski-stand-up-naukowy",
"lead" : "Czy naukowcy maj\u0105 poczucie humoru i potrafi\u0105 je pokaza\u0107? Przekonaj\u0105 si\u0119 o tym uczestnicy Pierwszego \u015al\u0105skiego Stand-upu Naukowego, w kt\u00f3rym wyst\u0105pi o\u015bmioro naukowc\u00f3w z Politechniki \u015al\u0105skiej, Uniwersytetu \u015al\u0105skiego oraz Instytutu Onkologii w Gliwicach. Impreza odb\u0119dzie si\u0119 24 kwietnia o godzinie 19:00 w Klubie Studenckim Spirala. Wst\u0119p wolny.",
"image": {"title":"plakat","file_name":"2af3ecedd7050a91c59ed32a197753e81556095844743.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/a\/f\/uid_2af3ecedd7050a91c59ed32a197753e81556095844743_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/39038440\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42331817,
"title" : "Strajk nauczycieli. ZNP i FZZ nie wezm\u0105 udzia\u0142u w Okr\u0105g\u0142ym Stole",
"url" : "\/42321297\/strajk-nauczycieli-znp-i-fzz-nie-wezma-udzialu-w-okraglym-stole",
"lead" : "Zwi\u0105zek Nauczycielstwa Polskiego bojkotuje Okr\u0105g\u0142y St\u00f3\u0142 o edukacji. Tym samym oddala si\u0119 porozumienie z rz\u0105dem, a zbli\u017caj\u0105 si\u0119 matury. Uczniowie i ich rodzice pe\u0142ni obaw czekaj\u0105 na klasyfikacje. Nauczyciele zapowiadaj\u0105, \u017ce odb\u0119d\u0105 si\u0119 w \u015brod\u0119.",
"image": {"title":"Strajk wci\u0105\u017c trwa, a nauczyciele domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cek. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"024c73cd18099663bed99dd5b1ded3b01556037813743.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/2\/4\/uid_024c73cd18099663bed99dd5b1ded3b01556037813743_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39038426\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 2212,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39038347,
"params": {"type":"news-list","title":"Na sygnale","sourceObjectId":null,"limit":3,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/571547\/na-sygnale"},

"items":
[
{
"id" : 42332160,
"title" : "Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w \u2013 zawali\u0142 si\u0119 strop",
"url" : "\/42316875\/ewakuacja-mieszkancow-zawalil-sie-strop",
"lead" : "17 mieszka\u0144c\u00f3w kamienicy w \u015awi\u0119toch\u0142owicach zosta\u0142o ewakuowanych po zawaleniu si\u0119 stropu na poddaszu budynku. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany. Lokal, nad kt\u00f3rym za\u0142ama\u0142y si\u0119 belki stropowe, by\u0142 niezamieszkany.",
"image": {"title":"Ewakuowano 17 os\u00f3b. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"de2fdc9c75b3867a1a7aafe3e335c7141556008165460.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/e\/2\/uid_de2fdc9c75b3867a1a7aafe3e335c7141556008165460_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42332153,
"title" : "Zatrzymano osoby sk\u0142aduj\u0105ce nielegalnie ponad 4 mln litr\u00f3w niebezpiecznych substancji",
"url" : "\/42321347\/toksyczne-odpady-w-czestochowie",
"lead" : "Osoby sk\u0142aduj\u0105ce w Cz\u0119stochowie i Kokawie ponad 4 mln litr\u00f3w niebezpiecznych substancji w r\u0119kach policji. Funkcjonariusze zatrzymali 39-letniego mieszka\u0144ca Radostkowa oraz pomagaj\u0105cego mu 53-latka, kt\u00f3ry udost\u0119pni\u0142 pod nielegalny proceder teren swojej nieruchomo\u015bci. Odpady sk\u0142adowano od listopada 2017 do czerwca 2018 roku.",
"image": {"title":"Odpady sk\u0142adowano od listopada 2017 do czerwca 2018 roku. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"920db9df032d3aa926e84375ad6ba9ef1556039301292.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/2\/0\/uid_920db9df032d3aa926e84375ad6ba9ef1556039301292_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42332144,
"title" : "Przy\u0142apany na gor\u0105cym uczynku. Lekarz niszczy\u0142 mienie poselskie",
"url" : "\/42321392\/przylapany-na-goracym-uczynku-lekarz-niszczyl-mienie-poselskie",
"lead" : "Dewastacja z politycznym t\u0142em. 3 billboardy w Zag\u0142\u0119biu zosta\u0142y zamalowane na czarno. Na nich znajdowa\u0142y si\u0119 \u015bwi\u0105teczne \u017cyczenia od Waldemara Andzelma, pos\u0142a PiS-u do mieszka\u0144c\u00f3w. Wandala z\u0142apano na gor\u0105cym uczynku. Zosta\u0142 zwolniony z aresztu po 48 godzinach.",
"image": {"title":"Na billboardach znajdowa\u0142y si\u0119 \u015bwi\u0105teczne \u017cyczenia od Waldemara Andzelma. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"3986251b22608af9d7e0a0be9904de901556038591174.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/9\/8\/uid_3986251b22608af9d7e0a0be9904de901556038591174_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 259,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41103299,
"params": {"type":"news-slider","title":"Najch\u0119tniej czytane","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42323574,
"title" : "Ostatni dzie\u0144 na sk\u0142adanie wniosk\u00f3w o deputaty",
"url" : "\/42319774\/ostatni-dzien-na-skladanie-wnioskow-o-deputaty",
"lead" : "Wtorek jest ostatnim dniem przyjmowania wniosk\u00f3w o 10-tysi\u0119czne rekompensaty za utracone prawdo do bezp\u0142atnego w\u0119gla. Prawo do deputatu ma ponad 24 tysi\u0105ce wd\u00f3w i sierot g\u00f3rniczych. Do tej pory z\u0142o\u017cono ponad 12 tysi\u0119cy wniosk\u00f3w.",
"image": {"title":"Do tej pory z\u0142o\u017cono ponad 12 tysi\u0119cy wniosk\u00f3w.Fot. TVP3 Katowice","file_name":"8feb983522d299fe84547d9e996bfde71556025190602.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/f\/e\/uid_8feb983522d299fe84547d9e996bfde71556025190602_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"G\u00f3rnictwo",
"url":"\/40068331\/gornictwo"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42246620,
"title" : "Mistrzowskie Soko\u0142y. Torunianie najlepsi na Jantorze",
"url" : "\/42142216\/mistrzowskie-sokoly-torunianie-najlepsi-na-jantorze",
"lead" : "Hokei\u015bci z Torunia wywalczyli z\u0142ote medale mistrzostw Polski \u017cak\u00f3w starszych. Soko\u0142y w finale pokona\u0142y sanockie Nied\u017awiadki. Na najni\u017cszym stopniu podium stan\u0119li m\u0142odzi zawodnicy MOSM-u Tychy.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"8d7720409c1712d337f0ac1e4da4be811554894999399.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/d\/7\/uid_8d7720409c1712d337f0ac1e4da4be811554894999399_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42246618,
"title" : "M\u0119ska gra. Futbol ameryka\u0144ski w \u015bl\u0105skim wydaniu",
"url" : "\/42201471\/meska-gra-futbol-amerykanski-w-slaskim-wydaniu",
"lead" : null,
"image": {"title":"Ochron\u0119 w tym sporcie daje zbroja. Koszt od kilkuset do nawet kilku tysi\u0119cy z\u0142otych. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"ba5760187f36585dcd9df5c21fea3a111555264654036.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/a\/5\/uid_ba5760187f36585dcd9df5c21fea3a111555264654036_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42246598,
"title" : "SOR(RY) tu ratuje si\u0119 \u017cycie! Trwa kampania informacyjna Izby Lekarskiej i NFZ",
"url" : "\/42127746\/sorry-tu-ratuje-sie-zycie-trwa-kampania-informacyjna-izby-lekarskiej-i-nfz",
"lead" : "\u015al\u0105ska Izba Lekarska wsp\u00f3lnie z NFZ przypominaj\u0105 pacjentom, \u017ce SOR to nie przychodnia, tylko miejsce, gdzie ratuje si\u0119 \u017cycie. To bezcenna wiedza \u2013 przekonuj\u0105 lekarze i apeluj\u0105 o rozs\u0105dek. Pilota\u017cowym program tria\u017cu, czyli segregacji pacjent\u00f3w wed\u0142ug zagro\u017cenia ma by\u0107 recept\u0105 na \u015bmiertelne wpadki \u015bl\u0105skich szpitali.",
"image": {"title":"SOR to przede wszystkim miejsce pomocy dla ludzi, kt\u00f3rych \u017cycie jest zagro\u017cone. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"78506e7db58a9ff1b14dbce52d7b21681554832560190.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/8\/5\/uid_78506e7db58a9ff1b14dbce52d7b21681554832560190_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/39038440\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 5,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39045890,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na naszej antenie","sourceObjectId":null,"objectType":"video","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42305230,
"title" : "Kopalnia reporta\u017cy - 24.04.2019 - Rozbroi\u0107 strach",
"url" : "\/42305230\/kopalnia-reportazy-24042019-rozbroic-strach",
"lead" : "Chcia\u0142 przeprowadzi\u0107 zamach, o kt\u00f3rym b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142a ca\u0142a Polska. Deklarowa\u0142, \u017ce wysadzi jeden z pa\u0144stwowych urz\u0119d\u00f3w. Mimo to s\u0105d uzna\u0142, \u017ce by\u0142y wojskowy saper z Cz\u0119stochowy nikomu nie zagra\u017ca i nie zastosowa\u0142 wobec niego aresztu. S\u0105siedzi s\u0105 przera\u017ceni i boj\u0105 si\u0119 mieszka\u0107 w pobli\u017cu Marka D. Czy s\u0142owa m\u0119\u017cczyzny to zapowied\u017a realnej tragedii? Dlaczego nikt nie zaoferowa\u0142 mu pomocy psychologicznej? O tej bulwersuj\u0105cej sprawie w najnowszym reporta\u017cu Natalii Rasiewicz pt. \u201eRozbroi\u0107 strach\u201d.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/39045890\/na-naszej-antenie"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"c1491cf4743b7e0750d587e70fa876b71556094504275.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/4\/uid_c1491cf4743b7e0750d587e70fa876b71556094504275_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kopalnia Reporta\u017cy",
"website_url" : "\/33852910\/kopalnia-reportazy",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"_id" : 42320353,
"title" : "Aktualno\u015bci sportowe - 23.04.2019, godz. 21.15",
"url" : "\/42320353\/aktualnosci-sportowe-23042019-godz-2115",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/39045890\/na-naszej-antenie"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"837075ea074f846f16a6af2b628e237f1556094015699.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/3\/7\/uid_837075ea074f846f16a6af2b628e237f1556094015699_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Sport",
"website_url" : "\/670695\/sport",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"_id" : 42320360,
"title" : "Pi\u0142karska 3 - 23.04.2019",
"url" : "\/42320360\/pilkarska-3-23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/39045890\/na-naszej-antenie"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"0de12c81ee4ec5d60bb785b1c4acbde91556044040172.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/d\/e\/uid_0de12c81ee4ec5d60bb785b1c4acbde91556044040172_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"website_title" : "Pi\u0142karska 3",
"website_url" : "\/26904323\/pilkarska-3",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"_id" : 42320334,
"title" : "Magazyn Meteo - 23.04.2019",
"url" : "\/42320334\/magazyn-meteo-23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/39045890\/na-naszej-antenie"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"07c141e2a2753adb99cae87ba5ce07a71556026666093.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/c\/uid_07c141e2a2753adb99cae87ba5ce07a71556026666093_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Magazyn Meteo",
"website_url" : "\/30945540\/magazyn-meteo",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 1268,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39451954,
"params": {"type":"news-slider","title":"Kultura","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/571543\/kultura","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42331832,
"title" : "Muzyczna riksza zapowiedzi\u0105 VIII Katowice JazzArt Festiwal",
"url" : "\/42321865\/muzyczna-riksza-zapowiedzia-viii-katowice-jazzart-festiwal",
"lead" : "Ju\u017c nied\u0142ugo po raz \u00f3smy ruszy Katowice JazzArt Festiwal. Tegoroczna edycja odb\u0119dzie si\u0119 pod kobiecym szyldem. By zapowiedzie\u0107 to wydarzenie, w drog\u0119 wyruszy\u0142 jazz-mobil, czyli elektryczna riksza, kt\u00f3ra po roz\u0142o\u017ceniu zamienia si\u0119 w najmniejszy klub jazzowy.",
"image": {"title":"Jazz-mobile to niewielka scena zapowiadaj\u0105ca wielkie muzyczne wydarzenie. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"be085ad8a69a16360074e09e7d6101121556039909171.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/0\/uid_be085ad8a69a16360074e09e7d6101121556039909171_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42242298,
"title" : "Ogromne zniszczenia paryskiej katedry",
"url" : "\/42227167\/ogromne-zniszczenia-paryskiej-katedry",
"lead" : "We wtorek zako\u0144czono dogaszanie katedry Notre Dame. To symbol chrze\u015bcija\u0144stwa Francji i Europy. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 tam w poniedzia\u0142ek wieczorem. Zniszczenia s\u0105 ogromne. Na szcz\u0119\u015bcie ocala\u0142a kopia jasnog\u00f3rskiego obrazu. Od kilku miesi\u0119cy wizerunek Matki Bo\u017cej Cz\u0119stochowskiej znajdowa\u0142 si\u0119 w jednej z bocznych kaplic.",
"image": {"title":"Po\u017car w katedrze Notre Dame wybuch\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"a508d6b203addd57dbf0f19cad3a85e91555433888380.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/0\/uid_a508d6b203addd57dbf0f19cad3a85e91555433888380_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42242297,
"title" : "Ju\u017c niebawem Festiwal Katowice Kultura Natura",
"url" : "\/42225862\/juz-niebawem-festiwal-katowice-kultura-natura",
"lead" : "10 dni i 10 koncert\u00f3w - zbli\u017ca si\u0119 pi\u0105ta edycja Festiwalu Katowice Kultura Natura. W tym roku odb\u0119dzie si\u0119 pod kobiecym szyldem. W\u015br\u00f3d wykonawc\u00f3w najwi\u0119ksze gwiazdy \u015bwiatowych scen muzycznych. Pocz\u0105tek 10 maja.",
"image": {"title":"Pocz\u0105tek festiwalu 10 maja. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"afb41d3123349e29aeeb600745cdc9ff1555419253223.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/f\/b\/uid_afb41d3123349e29aeeb600745cdc9ff1555419253223_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42242295,
"title" : "Kultura z wi\u0119kszym dofinansowaniem. Zmiany w wieloletniej prognozie finansowej",
"url" : "\/42213650\/kultura-z-wiekszym-dofinansowaniem-zmiany-w-wieloletniej-prognozie-finansowej",
"lead" : "Dodatkowe pieni\u0105dze na kultur\u0119 i promocje. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 zarz\u0105d wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego podczas poniedzia\u0142kowej sesji Sejmiku. Tegoroczna dotacja zosta\u0142a zwi\u0119kszona o blisko 13 mln z\u0142otych, w tym o prawie 11,5 mln na bie\u017c\u0105c\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 instytucji kultury.",
"image": {"title":"Beneficjentami dodatkowych pieni\u0119dzy na kultur\u0119 b\u0119d\u0105 m.in.: Biblioteka \u015al\u0105ska w Katowicach. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"8e28ad52ce8d2784dce98d94a6b4a8e61555347136797.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/e\/2\/uid_8e28ad52ce8d2784dce98d94a6b4a8e61555347136797_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 92,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034368,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/39034403\/programy","objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Pod w\u0142asnym dachem",
"url" : "\/42143999\/pod-wlasnym-dachem",
"lead" : null,

"image": {"title":"Pod w\u0142asnym dachem","file_name":"6401b3472107039f2fb47c46d704d9be1554990268331.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/4\/0\/uid_6401b3472107039f2fb47c46d704d9be1554990268331_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39034410\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "\u015awiat wy\u015bcig\u00f3w konnych",
"url" : "\/41698171\/swiat-wyscigow-konnych",
"lead" : null,

"image": {"title":"Zofia Skrok","file_name":"80df049a11216b8d326254e37642cbec1553711508699.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/0\/d\/uid_80df049a11216b8d326254e37642cbec1553711508699_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/39034406\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "R\u0105czka gotuje",
"url" : "\/6919035\/raczka-gotuje",
"lead" : null,

"image": {"title":"foto","file_name":"331d69e919dbbbd212990688794355401334322673183.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/3\/1\/uid_331d69e919dbbbd212990688794355401334322673183_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/39034416\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "Kopalnia Reporta\u017cy",
"url" : "\/33852910\/kopalnia-reportazy",
"lead" : null,

"image": {"title":"Wizyt\u00f3wka","file_name":"69280ab6e96ae667a411a05f26e041391504794322752.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/2\/uid_69280ab6e96ae667a411a05f26e041391504794322752_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39034412\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 6,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39371472,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/553267\/sport","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42303250,
"title" : "Sezon na latanie otwarty. Falke ruszy\u0142 na podb\u00f3j nieba",
"url" : "\/42294883\/sezon-na-latanie-otwarty-falke-ruszyl-na-podboj-nieba",
"lead" : "Motoszybowiec FALKE albo po prostu Jastrz\u0105b przylecia\u0142 do Gliwic prosto z Niemiec, aby dostarcza\u0107 niezapomnianych wra\u017ce\u0144 mi\u0142o\u015bnikom lot\u00f3w. Mechaniczny ptak jest jedyn\u0105 tego typu maszyn\u0105 na \u015al\u0105sku.",
"image": {"title":"Motoszybowiec - nowe mo\u017cliwo\u015bci gliwickiej floty. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"5f4bff62d0580d885295e06cfa0be4281555779460267.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/f\/4\/uid_5f4bff62d0580d885295e06cfa0be4281555779460267_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42303247,
"title" : "Wielkanoc na stoku. Dobre warunki narciarskie na Pilsku",
"url" : "\/42279384\/wielkanoc-na-stoku-dobre-warunki-narciarskie-na-pilsku",
"lead" : "Narciarzy ucieszy z pewno\u015bci\u0105 wiadomo\u015b\u0107, \u017ce podczas \u015awi\u0105t Wielkanocnych b\u0119d\u0105 mogli jeszcze szusowa\u0107 na Pilsku. Najwy\u017cej po\u0142o\u017cony w Beskidach o\u015brodek narciarski b\u0119dzie czynny od Wielkiej Soboty do lanego poniedzia\u0142ku.",
"image": {"title":"Dobre warunki narciarskie panuj\u0105 jeszcze na trasie numer 5, prowadz\u0105cej z Pilska do Hali Miziowej. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"af4a1cbe92f1f3704d835dda72ad194b1555664692193.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/f\/4\/uid_af4a1cbe92f1f3704d835dda72ad194b1555664692193_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42303246,
"title" : "W walce o czysty sport. Katowice \u015bwiatowym centrum antydopingu",
"url" : "\/42263649\/w-walce-o-czysty-sport-katowice-swiatowym-centrum-antydopingu",
"lead" : "By sport by\u0142 czysty, a jego idea nieskalana, trzeba pozby\u0107 si\u0119 tocz\u0105cej go choroby - dopingu. Walka z niedozwolonymi \u015brodkami jest coraz trudniejsza, ale nie mo\u017cna si\u0119 poddawa\u0107. \u015awiatowa Agencja Antydopingowa chce nowych przepis\u00f3w i \u015brodk\u00f3w do walki z nimi. Decyzje o tym, jak i czym, zapadn\u0105 w Katowicach podczas \u015awiatowej Konferencji Antydopingowej.",
"image": {"title":"Przedstawiciele wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego i rz\u0105du podpisali umow\u0119 ws. organizacji konferencji antydopingowej. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"e95b31d6899bd4738ba6f2076bf366eb1555606868189.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/5\/uid_e95b31d6899bd4738ba6f2076bf366eb1555606868189_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42246486,
"title" : "Wielka feta hokejowego Mistrza Polski GKS-u Tychy",
"url" : "\/42246349\/wielka-feta-hokejowego-mistrza-polski-gks-u-tychy",
"lead" : "Drugie z rz\u0119du z\u0142oto mistrzostw Polski hokei\u015bci GKS-u Tychy \u015bwi\u0119towali bardzo hucznie. Kilkudniowe obchody zako\u0144czy\u0142a uroczysta feta pod Stadionem Miejskim. To by\u0142y szalone play-offy dla tyszan. Ostatecznie w sz\u00f3stym starciu fina\u0142owym pokonali Comarch Cracovi\u0119 2:1 i obronili mistrzowski tytu\u0142. Kl\u0105twa pora\u017cek w finale przeciwko \u201ePasom\u201d zosta\u0142a przerwana.",
"image": {"title":"Uroczysta feta pod Stadionem Miejskim. Fot. www.gkstychy.info","file_name":"435346728233e141c101341c0f2143671555523763871.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/3\/5\/uid_435346728233e141c101341c0f2143671555523763871_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 256,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034370,
"params": {"type":"video-slider","title":"Zobacz najnowsze wydanie Aktualno\u015bci","sourceObjectId":668320,"objectType":"video","limit":1,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42309347,
"title" : "23.04.2019, godz. 21.00",
"url" : "\/42309347\/23042019-godz-2100",
"lead" : "Aktualno\u015bci na naszej antenie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o godz. 7.30, 8.30, 12.30, 14.30, 18.30 i 21.00, a w soboty i niedziele o godz. 11.30, 18.30 i 21.00.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/668320\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"481a2f7f339cec23cee6155d6ad86a641556039025257.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/8\/1\/uid_481a2f7f339cec23cee6155d6ad86a641556039025257_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/668302\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 7524,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39042724,
"params": {"type":"news-slider","title":"Pod patronatem TVP3 Katowice","sourceObjectId":16974158,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/16974158\/","color":"#07243F"},

"items":
[
{
"id" : 42332188,
"title" : "Dzie\u0144 Dziecka  po\u0142\u0105czony z akcja charytatywn\u0105 \u201eDzieci pomagaj\u0105 Dzieciom\u201d",
"url" : "\/42332188\/dzien-dziecka-polaczony-z-akcja-charytatywna-dzieci-pomagaja-dzieciom",
"lead" : null,
"image": {"title":"plakat","file_name":"fdefd9a69be0ffa505cd843c0169a5e91556100083314.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/d\/e\/uid_fdefd9a69be0ffa505cd843c0169a5e91556100083314_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974158\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42320721,
"title" : "12 Cieszy\u0144ska Noc Muze\u00f3w",
"url" : "\/42320721\/12-cieszynska-noc-muzeow",
"lead" : null,
"image": {"title":"plakat","file_name":"0d330fac8323bb1778c20970a90192651556029360644.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/d\/3\/uid_0d330fac8323bb1778c20970a90192651556029360644_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974158\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42319359,
"title" : "IV Wojew\u00f3dzki Konkurs \u201eM\u0141ODY MISTRZ BUDOWNICTWA\u201d",
"url" : "\/42319359\/iv-wojewodzki-konkurs-mlody-mistrz-budownictwa",
"lead" : null,
"image": {"title":"plakat","file_name":"ae43e3a4d9330818225c83006e6c428b1556020745793.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/e\/4\/uid_ae43e3a4d9330818225c83006e6c428b1556020745793_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974158\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42317760,
"title" : "OSTATNI MARIAN, czyli I Tyski Duathlon Po\u015bcigowy",
"url" : "\/42317760\/ostatni-marian-czyli-i-tyski-duathlon-poscigowy",
"lead" : "27 kwietnia - Tychy, Jezioro Paproca\u0144skie \nStart - 14:00",
"image": {"title":"plakat","file_name":"c41f3b12faa6abb48d9e0c0577cd0a731556013275714.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/4\/1\/uid_c41f3b12faa6abb48d9e0c0577cd0a731556013275714_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974158\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 45,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39428086,
"params": {"type":"news-slider","title":"Galeria","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/459122\/galerie","objectType":"image_gallery","color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "Sylwester z TVP3 w Mil\u00f3wce",
"url" : "\/40752743\/sylwester-z-tvp3-w-milowce",
"lead" : null,

"image": {"title":"Fot. Miros\u0142awa \u0141ukaszek","file_name":"d18d67825e9ddbb736716a8603a6ebe11546889491406.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/1\/8\/uid_d18d67825e9ddbb736716a8603a6ebe11546889491406_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 30,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/459122\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "Teatr Telewizji \u201eGenera\u0142\u201d",
"url" : "\/40328811\/T7hXuikrzz0RvNgeVkQBrUEth7gy7ofG",
"lead" : null,

"image": {"title":"Fot. Miros\u0142awa \u0141ukaszek","file_name":"5b9fba21c87d7b024a11fa037ff10ab71544208603426.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/b\/9\/uid_5b9fba21c87d7b024a11fa037ff10ab71544208603426_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 64,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/459122\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "Przygotowania do szczytu klimatycznego COP24 w Katowichach",
"url" : "\/40188316\/WpWxOGuFArmJbhJuJefN9pNXn7dg2zzb",
"lead" : null,

"image": {"title":"Fot. Karolina Machura","file_name":"8b23cc6200b3bde9553f3e68be17be3a1543430240193.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/b\/2\/uid_8b23cc6200b3bde9553f3e68be17be3a1543430240193_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},
"image_count" : 9,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/459122\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "Jarmark Bo\u017conarodzeniowy 2018 w Katowicach",
"url" : "\/40112919\/jarmark-bozonarodzeniowy-2018-w-katowicach",
"lead" : null,

"image": {"title":"1. Fot. Przemys\u0142aw Adamski","file_name":"3c170bd6c4e5e051dc92dbb8ead871df1543001299762.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/c\/1\/uid_3c170bd6c4e5e051dc92dbb8ead871df1543001299762_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 7,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/459122\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 13,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40869311,
"params": {"type":"news-slider","title":"Silesia in English","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/polandin.com\/"},

"items":
[
{
"id" : 42164163,
"title" : "Monsters beware! \u2018Witcher\u2019 reported to be shot in Poland",
"url" : "\/42164163\/monsters-beware-witcher-reported-to-be-shot-in-poland",
"lead" : "It is very likely that some episodes of \u201cWitcher\u201d series created by Netflix are being shot at Ogrodzieniec castle in southern Poland.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Jerzy Ocho\u0144ski","file_name":"9216b4521d410137507b0e546026e4f01554813762539.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/2\/1\/uid_9216b4521d410137507b0e546026e4f01554813762539_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Silesia in English",
"url":"\/40869311\/silesia-in-english"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42164098,
"title" : "Pioneering neck surgery in Poland \u2018a breakthrough for transplantology\u2019",
"url" : "\/42164098\/pioneering-neck-surgery-in-poland-a-breakthrough-for-transplantology",
"lead" : "The first successful neck and hematopoietic stem cell transplantation in the world took place in a hospital in Zabrze, southern Poland.",
"image": {"title":"TVP Info","file_name":"ca25a0b31930881edeb66668210299671554757530296.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/a\/2\/uid_ca25a0b31930881edeb66668210299671554757530296_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Silesia in English",
"url":"\/40869311\/silesia-in-english"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 41883543,
"title" : "3.5 seconds of demolition",
"url" : "\/41883543\/35-seconds-of-demolition",
"lead" : "One of the cooling towers of the \u0141agisza power plant in B\u0119dzin, southern Poland, was spectacularly demolished on Thursday.",
"image": {"title":"Photo: TVP","file_name":"a8c91dfcb145d036d37579fb6ddb4d2e1553277404589.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/c\/uid_a8c91dfcb145d036d37579fb6ddb4d2e1553277404589_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Silesia in English",
"url":"\/40869311\/silesia-in-english"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 41682064,
"title" : "Top Polish music awards granted for the 25th time",
"url" : "\/41682064\/top-polish-music-awards-granted-for-the-25th-time",
"lead" : "The \u201cFryderyk\u201d awards went to, among others, the top Polish pop musician Dawid Podsiad\u0142o.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Andrzej Grygiel","file_name":"bc13440c691c5de141adf252614eb3fb1552216306150.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/c\/1\/uid_bc13440c691c5de141adf252614eb3fb1552216306150_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Silesia in English",
"url":"\/40869311\/silesia-in-english"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 27,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 39034388,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 39034386,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034382,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39034384,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('ApVF1mbRfZ7sqROWRGgVt7buHZDY._LkCqPyYqDivvD.t7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
