<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Kielce - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://kielce.tvp.pl/272355/kielce"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-8"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-8');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "272355", "type": "sg_reg", "weather_id": "kielce" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Wybory do Parlamentu Europejskiego",
"url" : "\/38998040\/wybory-do-parlamentu-europejskiego",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38961538\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38961544\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/459171\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/9763540\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Praca",
"url" : "\/39094804\/praca",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Zesp\u00f3\u0142 TVP Kielce",
"url" : "\/1265985\/zespol-tvp-kielce",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/1265931\/kontakt",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 38989789,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 38961523,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":38961538,"limit":10,"urlShowMore":null,"objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42334279,
"title" : "Zacznij czwartek z programem \u201eDobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce\u201d",
"url" : "\/42334279\/zacznij-czwartek-z-programem-dobry-dzien-z-tvp3-kielce",
"lead" : "W kwietniu na ca\u0142ym \u015bwiecie organizowane s\u0105 zaj\u0119cia, podczas kt\u00f3rych trenerzy John Maxwell Team nieodp\u0142atnie dziel\u0105 si\u0119 z dzie\u0107mi i m\u0142odzie\u017c\u0105 wiedz\u0105 na temat rozwoju osobistego i warto\u015bci przyw\u00f3dczych. W tym roku inicjatywa ta po raz pierwszy zawita\u0142a tak\u017ce do Polski. O p\u0142yn\u0105cych z niej po\u017cytkach i o tym, jak by\u0107 menad\u017cerem swojego \u017cycia, porozmawiamy z Andrzejem Za\u0142uckim z Fundacji \u201eFabryki Marze\u0144\u201d.",
"image": {"title":"Zapraszaj\u0105 Karolina Kopijkowska-Harczuk i Mateusz \u017belazny","file_name":"1ed83e5db2d4b720d1370c49306c1c271556112091267.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/e\/d\/uid_1ed83e5db2d4b720d1370c49306c1c271556112091267_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997275\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42334014,
"title" : "Maj\u00f3wka w Tokarni pe\u0142na smak\u00f3w. B\u0119d\u0105 regionalne potrawy i ludowa muzyka",
"url" : "\/42334014\/majowka-w-tokarni-pelna-smakow-beda-regionalne-potrawy-i-ludowa-muzyka",
"lead" : "To b\u0119dzie wielka kulinarna uczta. 1 i 2 maja w Parku Etnograficznym w Tokarni nast\u0105pi kolejna ods\u0142ona \u015awi\u0119tokrzyskiego Festiwalu Smak\u00f3w. Wydarzenie co roku gromadzi tysi\u0105ce smakoszy z ca\u0142ej Polski, a nawet go\u015bci ze \u015bwiata.",
"image": {"title":"\u015awi\u0119tokrzyski Festiwal Smak\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c po raz czwarty","file_name":"6da862e05ba6cb2067c68ef137a6a9ca1556110816149.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/d\/a\/uid_6da862e05ba6cb2067c68ef137a6a9ca1556110816149_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/668020\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42333337,
"title" : "Odra atakuje. W tym roku odnotowano ju\u017c 8 chorych. W ca\u0142ym 2018 by\u0142o 5 zaka\u017conych",
"url" : "\/42333337\/odra-atakuje-w-tym-roku-odnotowano-juz-8-chorych-w-calym-2018-bylo-5-zakazonych",
"lead" : "Ro\u015bnie liczba zachorowa\u0144 na odr\u0119 w regionie. Od pocz\u0105tku 2019 roku w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim zanotowano ju\u017c 8 przypadk\u00f3w tej choroby.",
"image": {"title":"Ryzyko zachorowania do minimum zmniejsza wy\u0142\u0105cznie szczepienie","file_name":"57517e206d1233337c0a2a3ddfa4480b1556107367597.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/7\/5\/uid_57517e206d1233337c0a2a3ddfa4480b1556107367597_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/667993\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42333152,
"title" : "Wzory z generatora. Wystawa obraz\u00f3w Przemys\u0142awa Suligi w kieleckim \u201eZameczku\u201d",
"url" : "\/42333152\/wzory-z-generatora-wystawa-obrazow-przemyslawa-suligi-w-kieleckim-zameczku",
"lead" : "Na tej wystawie mo\u017cna podejrze\u0107, jak nowoczesne technologie s\u0142u\u017c\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnym artystom malarzom. Wystawa \u201eKadrowanie Rzeczywisto\u015bci w Artificial Life\u201d  Przemys\u0142awa Suligi do zobaczenia od \u015brody w kieleckim Domu Kultury \u201eZameczek\u201d.",
"image": {"title":"Wzory z generatora. Wystawa obraz\u00f3w Przemys\u0142awa Suligi w kieleckim \u201eZameczku\u201d","file_name":"eee65b3b03e33998ca6801cd553e1b251556106183845.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/e\/e\/uid_eee65b3b03e33998ca6801cd553e1b251556106183845_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/668008\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42332862,
"title" : "10 lat wi\u0119zienia dla bratob\u00f3jcy. S\u0105d wzi\u0105\u0142 pod uwag\u0119 okoliczno\u015bci \u0142agodz\u0105ce",
"url" : "\/42332862\/10-lat-wiezienia-dla-bratobojcy-sad-wzial-pod-uwage-okolicznosci-lagodzace",
"lead" : "10 lat \u2013 tyle sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu Wojciech Z., kt\u00f3ry w marcu ubieg\u0142ego roku \u015bmiertelnie pobi\u0142 brata bli\u017aniaka. Oskar\u017conemu grozi\u0142o 25 lat wi\u0119zienia, ale s\u0105d wydaj\u0105c wyrok, wzi\u0105\u0142 pod uwag\u0119 okoliczno\u015bci \u0142agodz\u0105ce, m.in. ograniczon\u0105 poczytalno\u015b\u0107 oskar\u017conego.",
"image": {"title":"Oskar\u017cony utrzymywa\u0142, \u017ce pobi\u0142 brata w samoobronie","file_name":"38777bed1d11651d3444c063c972637e1556103854418.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/7\/uid_38777bed1d11651d3444c063c972637e1556103854418_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/668014\/kryminalne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42332595,
"title" : "Wsp\u00f3\u0142praca uczelni i przemys\u0142u to klucz do sukcesu. Rozmowa z nowym prezesem \u015aCITT",
"url" : "\/42332595\/wspolpraca-uczelni-i-przemyslu-to-klucz-do-sukcesu-rozmowa-z-nowym-prezesem-scitt",
"lead" : "\u2013 Chcemy \u017ceby to, co zostaje wypracowane na uczelniach w regionie, trafia\u0142o do przemys\u0142u. To b\u0119dzie klucz do sukcesu m\u0142odych ludzi i naukowc\u00f3w pracuj\u0105cych na uczelniach, a tak\u017ce impuls do rozwoju samej sp\u00f3\u0142ki i regionu \u2013 m\u00f3wi dr Pawe\u0142 \u0141aski, nowy prezes \u015awi\u0119tokrzyskiego Centrum Innowacji i Transferu Technologii.",
"image": {"title":"Wsp\u00f3\u0142praca uczelni i przemys\u0142u to klucz do sukcesu. Rozmowa z nowym prezesem \u015aCITT","file_name":"9dcc9240a51748d5dcb0ff5bca16f3a81556102935774.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/d\/c\/uid_9dcc9240a51748d5dcb0ff5bca16f3a81556102935774_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/12988446\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42332015,
"title" : "T\u0119 czy t\u0105? O jednym z najstarszych dylemat\u00f3w j\u0119zykowych s\u0142\u00f3w kilka",
"url" : "\/42332015\/te-czy-ta-o-jednym-z-najstarszych-dylematow-jezykowych-slow-kilka",
"lead" : "T\u0119 ksi\u0105\u017ck\u0119 czy t\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119? Kwestia u\u017cycia w\u0142a\u015bciwego zaimka \u201eten\u201d w bierniku liczby pojedynczej rodzaju \u017ce\u0144skiego to pono\u0107 jeden z najstarszych dylemat\u00f3w j\u0119zykowych Polak\u00f3w.",
"image": {"title":"T\u0119 czy t\u0105? O jednym z najstarszych dylemat\u00f3w j\u0119zykowych s\u0142\u00f3w kilka","file_name":"2f3244143b0748c3f05abbe62439190a1556099316124.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/f\/3\/uid_2f3244143b0748c3f05abbe62439190a1556099316124_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38970405\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42331665,
"title" : "Biblioteka zaprasza na spotkanie po\u015bwi\u0119cone osobie i tw\u00f3rczo\u015bci G. Herlinga-Grudzi\u0144skiego",
"url" : "\/42331665\/biblioteka-zaprasza-na-spotkanie-poswiecone-osobie-i-tworczosci-g-herlingagrudzinskiego",
"lead" : "\u201eGustaw Herling-Grudzi\u0144ski w\u015br\u00f3d \u017beromszczak\u00f3w\u201d \u2013 na spotkanie pod takim has\u0142em zaprasza w \u015brod\u0119, 25 kwietnia, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka w Kielcach. W tym roku o pisarzu urodzonym w Kielcach m\u00f3wi\u0107 si\u0119 b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie du\u017co, poniewa\u017c 2019 zosta\u0142 og\u0142oszony przez Sejm rokiem Gustawa Herlinga-Grudzi\u0144skiego.",
"image": {"title":"Biblioteka zaprasza na spotkanie po\u015bwi\u0119cone osobie i tw\u00f3rczo\u015bci G. Herlinga-Grudzi\u0144skiego","file_name":"00f53c5ae4e49d84fc5df771cc3e11e01556097533476.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/0\/f\/uid_00f53c5ae4e49d84fc5df771cc3e11e01556097533476_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/668008\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42331365,
"title" : "Najnowocze\u015bniejsze laboratorium na \u015bwiecie. W kampusie GUM prac\u0119 znajdzie kilkaset os\u00f3b",
"url" : "\/42331365\/najnowoczesniejsze-laboratorium-na-swiecie-w-kampusie-gum-prace-znajdzie-kilkaset-osob",
"lead" : "Szacuje si\u0119, \u017ce w kampusie laboratoryjnym G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Miar zatrudnienie znajdzie kilkaset os\u00f3b. Poszukiwani b\u0119d\u0105 mi\u0119dzy innymi: fizycy, chemicy, informatycy, elektrotechnicy i mechatronicy. Inwestycja ma tak\u017ce pom\u00f3c w szybszym rozwoju gospodarczym regionu.",
"image": {"title":"Najnowocze\u015bniejsze laboratorium na \u015bwiecie. W kampusie GUM prac\u0119 znajdzie kilkaset os\u00f3b","file_name":"54b69113937cbb4ec00869e32dd982621556095983759.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/4\/b\/uid_54b69113937cbb4ec00869e32dd982621556095983759_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/12988446\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42330923,
"title" : "Mecz pod kontrol\u0105 i pewne zwyci\u0119stwo. Korona Handball wygra\u0142a z UKS Ko\u015bcierzyna",
"url" : "\/42330923\/mecz-pod-kontrola-i-pewne-zwyciestwo-korona-handball-wygrala-z-uks-koscierzyna",
"lead" : "Czwarte zwyci\u0119stwo z rz\u0119du odnios\u0142y w Superlidze pi\u0142karki r\u0119czne Korony Handball. Kielczanki wygra\u0142y na wyje\u017adzie z ostatni\u0105 dru\u017cyn\u0105 tabeli r\u00f3\u017cnic\u0105 a\u017c 9 goli.",
"image": {"title":"Mecz pod kontrol\u0105 i pewne zwyci\u0119stwo. Korona Handball wygra\u0142a z UKS Ko\u015bcierzyna r\u00f3\u017cnic\u0105 9 goli","file_name":"1cc06984d2d130a29a990628108c2b121556092651724.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/c\/c\/uid_1cc06984d2d130a29a990628108c2b121556092651724_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/668017\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 32633,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38961517,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Informacje",
"url" : "\/1261263\/informacje",
"lead" : null,

"image": {"title":"Informacje","file_name":"dc8881842ce472490e8439bd43345d251420149523106.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/8\/uid_dc8881842ce472490e8439bd43345d251420149523106_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38961574\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"title" : "Pogoda",
"url" : "\/4323401\/pogoda",
"lead" : null,

"image": {"title":"4 x 3","file_name":"faae122abd86d8a7f3c0f37e0f5d8fb81420149461256.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/a\/uid_faae122abd86d8a7f3c0f37e0f5d8fb81420149461256_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38961574\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"title" : "G\u0142os Dnia",
"url" : "\/5354358\/glos-dnia",
"lead" : null,

"image": {"title":"16x9","file_name":"c999049d017fdd2a3025947d57f637ea1410608629878.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/9\/9\/uid_c999049d017fdd2a3025947d57f637ea1410608629878_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38961567\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"title" : "Sport",
"url" : "\/6676467\/sport",
"lead" : null,

"image": {"title":"Sport","file_name":"f23097c6d3540710cd4bc8ff8a14e1d01420552372840.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/2\/3\/uid_f23097c6d3540710cd4bc8ff8a14e1d01420552372840_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38961547\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38961521,
"params": {"type":"news-slider","title":"Polityka","sourceObjectId":667969,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/667969\/Polityka","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42323241,
"title" : "Komisje Wyborcze. Potrzebnych jest 8 tysi\u0119cy os\u00f3b",
"url" : "\/42323241\/komisje-wyborcze-potrzebnych-jest-8-tysiecy-osob",
"lead" : "26 maja w Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory do Parlamentu Europejskiego. G\u0142osowanie przeprowadza\u0107 b\u0119d\u0105 cz\u0142onkowie Obwodowych Komisji Wyborczych. W \u015awi\u0119tokrzyskiem mo\u017ce by\u0107 ich potrzebnych ponad 8 tysi\u0119cy. Na razie zg\u0142osi\u0142o si\u0119 blisko 10%, a termin up\u0142ywa ju\u017c 26 kwietnia.",
"image": {"title":"Komisje Wyborcze. Potrzebnych jest 8 tysi\u0119cy os\u00f3b","file_name":"12297c3952dbc832e0aa02d39377fa111556040233188.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/2\/2\/uid_12297c3952dbc832e0aa02d39377fa111556040233188_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/667969\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42322903,
"title" : "Wspierali Reagana, wspieraj\u0105 Trumpa. Ameryka\u0144skie poparcie dla Dominika Tarczy\u0144skiego",
"url" : "\/42322903\/wspierali-reagana-wspieraja-trumpa-amerykanskie-poparcie-dla-dominika-tarczynskiego",
"lead" : "Wsp\u00f3\u0142pracy Parlamentu Europejskiego ze stron\u0105 ameryka\u0144sk\u0105 chce Dominik Tarczy\u0144ski, kt\u00f3ry jest kandydatem Zjednoczonej Prawicy w eurowyborach. Jego kandydatur\u0119 popar\u0142 ameryka\u0144ski konserwatywny polityk ze \u015brodowiska Donalda Trumpa - prezydenta USA.",
"image": {"title":"Wspierali Reagana, wspieraj\u0105 Trumpa. Ameryka\u0144skie poparcie dla Dominika Tarczy\u0144skiego","file_name":"ad4057d2264597261694be17f54f95591556039269107.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/d\/4\/uid_ad4057d2264597261694be17f54f95591556039269107_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/667969\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42322699,
"title" : "Zmiany, zmiany, zmiany. Reorganizacja Ratusza jeszcze potrwa",
"url" : "\/42322699\/zmiany-zmiany-zmiany-reorganizacja-ratusza-jeszcze-potrwa",
"lead" : "Nowe wydzia\u0142y, nowi dyrektorzy, ale na razie tylko pe\u0142ni\u0105cy t\u0119 funkcj\u0119. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 to osoby zatrudnione w Urz\u0119dzie Miasta przez Wojciecha Lubawskiego. Kilka nominacji zaskakuje. Na zako\u0144czenie przemian organizacyjnych w kieleckim Ratuszu w\u0142adze miasta ka\u017c\u0105 czeka\u0107 jeszcze kilka tygodni.",
"image": {"title":"Zmiany, zmiany, zmiany. Reorganizacja Ratusza jeszcze potrwa","file_name":"dfdb225d153a186a7b84d53d78dd48be1556044809755.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/f\/d\/uid_dfdb225d153a186a7b84d53d78dd48be1556044809755_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/667969\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42317533,
"title" : "Patryk Jaki spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami regionu. Wiceminister odwiedzi 15 miejscowo\u015bci",
"url" : "\/42317533\/patryk-jaki-spotka-sie-z-mieszkancami-regionu-wiceminister-odwiedzi-15-miejscowosci",
"lead" : "Wiceminister sprawiedliwo\u015bci Patryk Jaki po raz kolejny odwiedza nasz region. We wtorek kandydat Zjednoczonej Prawicy w wyborach do Parlamentu Europejskiego spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami powiatu pi\u0144czowskiego.",
"image": {"title":"Wiceminister do soboty odwiedzi 15 miejscowo\u015bci","file_name":"8c6f539c789c4a3d1ec190c21bf638411556012114065.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/c\/6\/uid_8c6f539c789c4a3d1ec190c21bf638411556012114065_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/667969\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 13074,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39020878,
"params": {"type":"news-slider","title":"Spo\u0142eczne","sourceObjectId":38997275,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/38997275\/Spoleczne","color":"grey"},

"items":
[
{
"id" : 42334279,
"title" : "Zacznij czwartek z programem \u201eDobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce\u201d",
"url" : "\/42334279\/zacznij-czwartek-z-programem-dobry-dzien-z-tvp3-kielce",
"lead" : "W kwietniu na ca\u0142ym \u015bwiecie organizowane s\u0105 zaj\u0119cia, podczas kt\u00f3rych trenerzy John Maxwell Team nieodp\u0142atnie dziel\u0105 si\u0119 z dzie\u0107mi i m\u0142odzie\u017c\u0105 wiedz\u0105 na temat rozwoju osobistego i warto\u015bci przyw\u00f3dczych. W tym roku inicjatywa ta po raz pierwszy zawita\u0142a tak\u017ce do Polski. O p\u0142yn\u0105cych z niej po\u017cytkach i o tym, jak by\u0107 menad\u017cerem swojego \u017cycia, porozmawiamy z Andrzejem Za\u0142uckim z Fundacji \u201eFabryki Marze\u0144\u201d.",
"image": {"title":"Zapraszaj\u0105 Karolina Kopijkowska-Harczuk i Mateusz \u017belazny","file_name":"1ed83e5db2d4b720d1370c49306c1c271556112091267.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/e\/d\/uid_1ed83e5db2d4b720d1370c49306c1c271556112091267_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997275\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42323448,
"title" : "Dziedzictwo do kontroli. Wojew\u00f3dzki Konserwator Zabytk\u00f3w sprawdza zabezpieczenia",
"url" : "\/42323448\/dziedzictwo-do-kontroli-wojewodzki-konserwator-zabytkow-sprawdza-zabezpieczenia",
"lead" : "Muzeum im. Przypkowskich, Pa\u0142acyk w Obl\u0119gorku i Zesp\u00f3\u0142 Klasztorny ojc\u00f3w Bernardyn\u00f3w w Opatowie mi\u0119dzy innymi te plac\u00f3wki znalaz\u0142y si\u0119 na li\u015bcie obiekt\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105 poddane szczeg\u00f3\u0142owej kontroli przeciwpo\u017carowej. Taka decyzje wyda\u0142 Wojew\u00f3dzki Konserwator Zabytk\u00f3w.",
"image": {"title":"Dziedzictwo do kontroli. Wojew\u00f3dzki Konserwator Zabytk\u00f3w sprawdza zabezpieczenia","file_name":"0a1c9de6860c3de639b7476ba3a03bd71556041030727.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/a\/1\/uid_0a1c9de6860c3de639b7476ba3a03bd71556041030727_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997275\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42310804,
"title" : "Od 70. lat obwieszczaj\u0105 dobr\u0105 nowin\u0119. Procesja Emaus w Sukowie",
"url" : "\/42310804\/od-70-lat-obwieszczaja-dobra-nowine-procesja-emaus-w-sukowie",
"lead" : "G\u0142o\u015bne \"Alleluja\" obudzi\u0142o mieszka\u0144c\u00f3w Sukowa. Punktualnie o 6 rano rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 tradycyjna procesja Emaus. Ze \u015bpiewem na ustach m\u0119\u017cczy\u017ani zwiastowali zmartwychwstanie Chrystusa.",
"image": {"title":"Od 70 lat obwieszczaj\u0105 dobr\u0105 nowin\u0119. Procesja Emaus w Sukowie","file_name":"6c6b6876ea4dca2c10c538a785febdc51555950524467.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/c\/6\/uid_6c6b6876ea4dca2c10c538a785febdc51555950524467_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997275\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42304839,
"title" : "Powstanie Centrum Aktywno\u015bci Senioralnej. Z programu Senior Plus",
"url" : "\/42304839\/powstanie-centrum-aktywnosci-senioralnej-z-programu-senior-plus",
"lead" : "Jeszcze w tym roku w J\u0119drzejowie powstanie Centrum Aktywno\u015bci Senioralnej. Jego bogata oferta ma pomoc w aktywizowaniu os\u00f3b starszych.",
"image": {"title":"Powstanie Centrum Aktywno\u015bci Senioralnej. Z programu Senior Plus","file_name":"9d68c81ef8d6ab1567b37068ec45c70a1555867424437.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/d\/6\/uid_9d68c81ef8d6ab1567b37068ec45c70a1555867424437_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997275\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 718,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39102878,
"params": {"type":"news-slider","title":"Gospodarka","sourceObjectId":12988446,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/12988446\/gospodarka","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42332595,
"title" : "Wsp\u00f3\u0142praca uczelni i przemys\u0142u to klucz do sukcesu. Rozmowa z nowym prezesem \u015aCITT",
"url" : "\/42332595\/wspolpraca-uczelni-i-przemyslu-to-klucz-do-sukcesu-rozmowa-z-nowym-prezesem-scitt",
"lead" : "\u2013 Chcemy \u017ceby to, co zostaje wypracowane na uczelniach w regionie, trafia\u0142o do przemys\u0142u. To b\u0119dzie klucz do sukcesu m\u0142odych ludzi i naukowc\u00f3w pracuj\u0105cych na uczelniach, a tak\u017ce impuls do rozwoju samej sp\u00f3\u0142ki i regionu \u2013 m\u00f3wi dr Pawe\u0142 \u0141aski, nowy prezes \u015awi\u0119tokrzyskiego Centrum Innowacji i Transferu Technologii.",
"image": {"title":"Wsp\u00f3\u0142praca uczelni i przemys\u0142u to klucz do sukcesu. Rozmowa z nowym prezesem \u015aCITT","file_name":"9dcc9240a51748d5dcb0ff5bca16f3a81556102935774.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/d\/c\/uid_9dcc9240a51748d5dcb0ff5bca16f3a81556102935774_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/12988446\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42331365,
"title" : "Najnowocze\u015bniejsze laboratorium na \u015bwiecie. W kampusie GUM prac\u0119 znajdzie kilkaset os\u00f3b",
"url" : "\/42331365\/najnowoczesniejsze-laboratorium-na-swiecie-w-kampusie-gum-prace-znajdzie-kilkaset-osob",
"lead" : "Szacuje si\u0119, \u017ce w kampusie laboratoryjnym G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Miar zatrudnienie znajdzie kilkaset os\u00f3b. Poszukiwani b\u0119d\u0105 mi\u0119dzy innymi: fizycy, chemicy, informatycy, elektrotechnicy i mechatronicy. Inwestycja ma tak\u017ce pom\u00f3c w szybszym rozwoju gospodarczym regionu.",
"image": {"title":"Najnowocze\u015bniejsze laboratorium na \u015bwiecie. W kampusie GUM prac\u0119 znajdzie kilkaset os\u00f3b","file_name":"54b69113937cbb4ec00869e32dd982621556095983759.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/4\/b\/uid_54b69113937cbb4ec00869e32dd982621556095983759_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/12988446\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42324517,
"title" : "Malownicza okolica i ogromny potencja\u0142 rekreacyjny. Szansa dla Lubianki",
"url" : "\/42324517\/malownicza-okolica-i-ogromny-potencjal-rekreacyjny-szansa-dla-lubianki",
"lead" : "Dla Lubianki \u2013 zalewu w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Starachowic by\u0107 mo\u017ce nadejd\u0105 d\u0142ugo wyczekiwane zmiany. Wojewoda, prezydent miasta i starosta starachowicki poinformowali o szansie na przywr\u00f3cenie tym terenom oczekiwanej przez mieszka\u0144c\u00f3w funkcji.",
"image": {"title":"Malownicza okolica i ogromny potencja\u0142 rekreacyjny. Szansa dla Lubianki","file_name":"c67400ffae439dfef5d4b18cce9a111e1556045130386.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/6\/7\/uid_c67400ffae439dfef5d4b18cce9a111e1556045130386_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/12988446\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42319995,
"title" : "Zacznij \u015brod\u0119 z programem \u201eDobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce\u201d",
"url" : "\/42319995\/zacznij-srode-z-programem-dobry-dzien-z-tvp3-kielce",
"lead" : "W porannym programie porozmawiamy mi\u0119dzy innymi o gospodarce. O swoich planach i zamierzeniach opowie dr Pawe\u0142 \u0141aski, nowy prezes \u015awi\u0119tokrzyskiego Centrum Innowacji i Transferu Technologii.",
"image": {"title":"Zapraszaj\u0105 Katarzyna Sieradzka i Mateusz \u017belazny","file_name":"ce3918472549ddc9735f8f64cb3bb30d1556024660517.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/e\/3\/uid_ce3918472549ddc9735f8f64cb3bb30d1556024660517_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/12988446\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 2222,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39102978,
"params": {"type":"news-slider","title":"Nauka i zdrowie","sourceObjectId":667993,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/667993\/nauka-i-zdrowie","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42333337,
"title" : "Odra atakuje. W tym roku odnotowano ju\u017c 8 chorych. W ca\u0142ym 2018 by\u0142o 5 zaka\u017conych",
"url" : "\/42333337\/odra-atakuje-w-tym-roku-odnotowano-juz-8-chorych-w-calym-2018-bylo-5-zakazonych",
"lead" : "Ro\u015bnie liczba zachorowa\u0144 na odr\u0119 w regionie. Od pocz\u0105tku 2019 roku w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim zanotowano ju\u017c 8 przypadk\u00f3w tej choroby.",
"image": {"title":"Ryzyko zachorowania do minimum zmniejsza wy\u0142\u0105cznie szczepienie","file_name":"57517e206d1233337c0a2a3ddfa4480b1556107367597.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/7\/5\/uid_57517e206d1233337c0a2a3ddfa4480b1556107367597_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/667993\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42322737,
"title" : "Ka\u017cde \u0142\u00f3\u017cko na wag\u0119 \u017cycia. Milionowe wsparcie dla szpitala w Staszowie",
"url" : "\/42322737\/kazde-lozko-na-wage-zycia-milionowe-wsparcie-dla-szpitala-w-staszowie",
"lead" : "Blisko 5 milion\u00f3w z\u0142otych z rezerwy bud\u017cetu pa\u0144stwa trafi\u0142o do Samodzielnego Publicznego Zespo\u0142u Zak\u0142ad\u00f3w Opieki Zdrowotnej w Staszowie. Pieni\u0105dze by\u0142y niezb\u0119dne do wyposa\u017cenia i uko\u0144czenia modernizacji oddzia\u0142u Intensywnej Terapii.",
"image": {"title":"Ka\u017cde \u0142\u00f3\u017cko na wag\u0119 \u017cycia. Milionowe wsparcie dla szpitala w Staszowie","file_name":"dc3b734b016b630373db2fdfdd6318af1556038777854.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/3\/uid_dc3b734b016b630373db2fdfdd6318af1556038777854_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/667993\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42318026,
"title" : "Kiedy gluten okazuje si\u0119 trucizn\u0105. Celiakia mo\u017ce nie dawa\u0107 objaw\u00f3w \u2013 wtedy nie wiemy, \u017ce chorujemy",
"url" : "\/42318026\/kiedy-gluten-okazuje-sie-trucizna-celiakia-moze-nie-dawac-objawow-wtedy-nie-wiemy-ze-chorujemy",
"lead" : "Dla chorych na celiaki\u0119 gluten to \u015bmiertelny wr\u00f3g. Choroba najcz\u0119\u015bciej ujawnia si\u0119 w dzieci\u0144stwie, cho\u0107 atakuje te\u017c doros\u0142ych. Mo\u017ce przebiega\u0107 bezobjawowo \u2013 wtedy najcz\u0119\u015bciej nie wiemy, \u017ce chorujemy.",
"image": {"title":"Kiedy gluten okazuje si\u0119 trucizn\u0105. Celiakia mo\u017ce nie dawa\u0107 objaw\u00f3w \u2013 wtedy nie wiemy, \u017ce chorujemy","file_name":"5a78f57f086456d01d66555b708e9d161556015083909.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/a\/7\/uid_5a78f57f086456d01d66555b708e9d161556015083909_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/667993\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42317833,
"title" : "\u015awi\u0105teczne ob\u017carstwo. Czy mo\u017cna temu zaradzi\u0107?",
"url" : "\/42317833\/swiateczne-obzarstwo-czy-mozna-temu-zaradzic",
"lead" : "Rozmowa z trenerem personalnym i dietetyk Olg\u0105 Chai\u0144sk\u0105 na temat tego, jak post\u0119powa\u0107 aby \u015bwi\u0119ta nie zosta\u0142y nam na d\u0142u\u017cej w postaci dodatkowych kilogram\u00f3w.",
"image": {"title":"\u015awi\u0105teczne ob\u017carstwo. Czy mo\u017cna temu zaradzi\u0107?","file_name":"0e72419470401d8fec9085ade2b0e0a91556015996402.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/e\/7\/uid_0e72419470401d8fec9085ade2b0e0a91556015996402_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/667993\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 3317,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39021801,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport","sourceObjectId":668017,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/668017\/Sport","color":"grey"},

"items":
[
{
"id" : 42330923,
"title" : "Mecz pod kontrol\u0105 i pewne zwyci\u0119stwo. Korona Handball wygra\u0142a z UKS Ko\u015bcierzyna",
"url" : "\/42330923\/mecz-pod-kontrola-i-pewne-zwyciestwo-korona-handball-wygrala-z-uks-koscierzyna",
"lead" : "Czwarte zwyci\u0119stwo z rz\u0119du odnios\u0142y w Superlidze pi\u0142karki r\u0119czne Korony Handball. Kielczanki wygra\u0142y na wyje\u017adzie z ostatni\u0105 dru\u017cyn\u0105 tabeli r\u00f3\u017cnic\u0105 a\u017c 9 goli.",
"image": {"title":"Mecz pod kontrol\u0105 i pewne zwyci\u0119stwo. Korona Handball wygra\u0142a z UKS Ko\u015bcierzyna r\u00f3\u017cnic\u0105 9 goli","file_name":"1cc06984d2d130a29a990628108c2b121556092651724.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/c\/c\/uid_1cc06984d2d130a29a990628108c2b121556092651724_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/668017\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42323682,
"title" : "Zguba Korony Kielce odnaleziona. Bjelica skontaktowa\u0142 si\u0119 z klubem",
"url" : "\/42323682\/zguba-korony-kielce-odnaleziona-bjelica-skontaktowal-sie-z-klubem",
"lead" : "Aleksandar Biejlica, zawodnik Korony Kielce znikn\u0105\u0142 dwa tygodnie temu i nie wiadomo gdzie jest. Pi\u0142karz skontaktowa\u0142 si\u0119 z zarz\u0105dem klubu i zapewni\u0142, \u017ce b\u0119dzie gra\u0142 w pi\u0142k\u0119 i \u017ce b\u0119dzie gra\u0142 w Kielcach. Ale jeszcze nie teraz. Na razie przys\u0142a\u0142 do klubu o\u015bwiadczenie.",
"image": {"title":"Zguba Korony Kielce odnaleziona. Bjelica skontaktowa\u0142 si\u0119 z klubem","file_name":"3de96209412d240bbeef773d2886868c1556042034525.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/d\/e\/uid_3de96209412d240bbeef773d2886868c1556042034525_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/668017\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42318823,
"title" : "Mo\u017cna ju\u017c zamawia\u0107 bilety na fina\u0142 Pucharu Polski. Vive z Wis\u0142\u0105 zagra 12 maja w Poznaniu",
"url" : "\/42318823\/mozna-juz-zamawiac-bilety-na-final-pucharu-polski-vive-z-wisla-zagra-12-maja-w-poznaniu",
"lead" : "Mo\u017cna ju\u017c zamawia\u0107 bilety na mecz fina\u0142owy Pucharu Polski, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 12 maja w Poznaniu. Klub PGE Vive rozpocz\u0105\u0142 przyjmowanie zapis\u00f3w na bilety na to presti\u017cowe spotkanie.",
"image": {"title":"Mo\u017cna ju\u017c zamawia\u0107 bilety na fina\u0142 Pucharu Polski. Vive z Wis\u0142\u0105 zagra 12 maja w Poznaniu","file_name":"28b1de886f82da7a5c688c44d9a0f2281556018427366.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/8\/b\/uid_28b1de886f82da7a5c688c44d9a0f2281556018427366_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/668017\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42316564,
"title" : "Korona Handball kontra UKS Ko\u015bcierzyna. Czy b\u0119dzie kolejne zwyci\u0119stwo?",
"url" : "\/42316564\/korona-handball-kontra-uks-koscierzyna-czy-bedzie-kolejne-zwyciestwo",
"lead" : "Pi\u0142karki r\u0119czne Korony Handball, juz dzisiaj - 23 kwietnia, zagraj\u0105 na wyje\u017adzie z ostatnim zespo\u0142em Superligi, UKS-em Ko\u015bcierzyna.",
"image": {"title":"Korona Handball kontra UKS Ko\u015bcierzyn. Czy b\u0119dzie kolejne zwyci\u0119stwo?","file_name":"d7e6bd6254b66af59725374a37186e011556012699795.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/7\/e\/uid_d7e6bd6254b66af59725374a37186e011556012699795_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/668017\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 3002,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39121303,
"params": {"type":"news-slider","title":"Kultura","sourceObjectId":668008,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/668008\/Kultura","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42333152,
"title" : "Wzory z generatora. Wystawa obraz\u00f3w Przemys\u0142awa Suligi w kieleckim \u201eZameczku\u201d",
"url" : "\/42333152\/wzory-z-generatora-wystawa-obrazow-przemyslawa-suligi-w-kieleckim-zameczku",
"lead" : "Na tej wystawie mo\u017cna podejrze\u0107, jak nowoczesne technologie s\u0142u\u017c\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnym artystom malarzom. Wystawa \u201eKadrowanie Rzeczywisto\u015bci w Artificial Life\u201d  Przemys\u0142awa Suligi do zobaczenia od \u015brody w kieleckim Domu Kultury \u201eZameczek\u201d.",
"image": {"title":"Wzory z generatora. Wystawa obraz\u00f3w Przemys\u0142awa Suligi w kieleckim \u201eZameczku\u201d","file_name":"eee65b3b03e33998ca6801cd553e1b251556106183845.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/e\/e\/uid_eee65b3b03e33998ca6801cd553e1b251556106183845_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/668008\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42331665,
"title" : "Biblioteka zaprasza na spotkanie po\u015bwi\u0119cone osobie i tw\u00f3rczo\u015bci G. Herlinga-Grudzi\u0144skiego",
"url" : "\/42331665\/biblioteka-zaprasza-na-spotkanie-poswiecone-osobie-i-tworczosci-g-herlingagrudzinskiego",
"lead" : "\u201eGustaw Herling-Grudzi\u0144ski w\u015br\u00f3d \u017beromszczak\u00f3w\u201d \u2013 na spotkanie pod takim has\u0142em zaprasza w \u015brod\u0119, 25 kwietnia, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka w Kielcach. W tym roku o pisarzu urodzonym w Kielcach m\u00f3wi\u0107 si\u0119 b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie du\u017co, poniewa\u017c 2019 zosta\u0142 og\u0142oszony przez Sejm rokiem Gustawa Herlinga-Grudzi\u0144skiego.",
"image": {"title":"Biblioteka zaprasza na spotkanie po\u015bwi\u0119cone osobie i tw\u00f3rczo\u015bci G. Herlinga-Grudzi\u0144skiego","file_name":"00f53c5ae4e49d84fc5df771cc3e11e01556097533476.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/0\/f\/uid_00f53c5ae4e49d84fc5df771cc3e11e01556097533476_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/668008\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42329927,
"title" : "Na harcersk\u0105 nut\u0119. Konkurs to szansa na wyst\u0119p na koncercie \u201eGospodarze \u2013 Go\u015bciom\u201d",
"url" : "\/42329927\/na-harcerska-nute-konkurs-to-szansa-na-wystep-na-koncercie-gospodarze-gosciom",
"lead" : "Radosne podej\u015bcie do \u017cycia oraz promowanie pozytywnych warto\u015bci i postaw \u2013 to znaki rozpoznawcze piosenki harcerskiej. 10 maja w Domu Kultury Bia\u0142ogon rozpocznie si\u0119 Harcerska Wiosna, czyli coroczne podsumowanie artystycznej dzia\u0142alno\u015bci dru\u017cyn i zespo\u0142\u00f3w. Termin nadsy\u0142ania zg\u0142osze\u0144 mija 30 kwietnia.",
"image": {"title":"Na harcersk\u0105 nut\u0119. Konkurs to szansa na wyst\u0119p na koncercie \u201eGospodarze \u2013 Go\u015bciom\u201d","file_name":"4e168d8df38a481989ce47238c93f81d1556086987553.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/e\/1\/uid_4e168d8df38a481989ce47238c93f81d1556086987553_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/668008\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42311860,
"title" : "Rozta\u0144czone Kielce. Premiery, konkursy i warsztaty czyli Festiwal Ta\u0144ca",
"url" : "\/42311860\/roztanczone-kielce-premiery-konkursy-i-warsztaty-czyli-festiwal-tanca",
"lead" : "Kilkana\u015bcie spektakli, premiery, konkurs teatr\u00f3w, warsztaty i artystyczny wiecz\u00f3r charytatywny. Czyli Festiwal Ta\u0144ca. A na scenie obok znanych i lubianych przedstawie\u0144 tak\u017ce zupe\u0142nie nowe pokazy. Harmonogram atrakcji przygotowanych przez Kielecki Teatr Ta\u0144ca w relacji Katarzyny Kozior.",
"image": {"title":"Rozta\u0144czone Kielce. Premiery, konkursy i warsztaty czyli Festiwal Ta\u0144ca","file_name":"00d923a051ca84e2734c84e1e50bb4321555953285122.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/0\/d\/uid_00d923a051ca84e2734c84e1e50bb4321555953285122_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/668008\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 3732,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39121361,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na drogach","sourceObjectId":38970385,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/38970385\/nadrogach","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42323331,
"title" : "Miliony na drogi. Nie wszyscy skorzystaj\u0105",
"url" : "\/42323331\/miliony-na-drogi-nie-wszyscy-skorzystaja",
"lead" : "Wojewoda \u015bwi\u0119tokrzyski zatwierdzi\u0142a list\u0119 rekomendowanych projekt\u00f3w z Funduszu Dr\u00f3g Samorz\u0105dowych. Do regionu mog\u0105 trafi\u0107 ponad 63 miliony z\u0142otych. Ale ju\u017c wiadomo, \u017ce nie wszyscy z pieni\u0119dzy skorzystaj\u0105.",
"image": {"title":"Miliony na drogi. Nie wszyscy skorzystaj\u0105","file_name":"c2fa1269311cb40b3a5aa9ccf9de93b21556040548722.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/2\/f\/uid_c2fa1269311cb40b3a5aa9ccf9de93b21556040548722_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38970385\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42323120,
"title" : "Czarna seria na \u015bwi\u0119tokrzyskich trasach. 19 os\u00f3b rannych",
"url" : "\/42323120\/czarna-seria-na-swietokrzyskich-trasach-19-osob-rannych",
"lead" : "Siedem os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala po wypadku, do jakiego dosz\u0142o w Moskorzewie w powiecie w\u0142oszczowskim. Konieczna by\u0142a interwencja Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.",
"image": {"title":"Czarna seria na \u015bwi\u0119tokrzyskich trasach. 19 os\u00f3b rannych","file_name":"9c88ae63f595381b63428e56a4bec3631556039883268.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/c\/8\/uid_9c88ae63f595381b63428e56a4bec3631556039883268_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38970385\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42308938,
"title" : "Elektryczne skutery ju\u017c s\u0105. Teraz czas na elektryczne hulajnogi",
"url" : "\/42308938\/elektryczne-skutery-juz-sa-teraz-czas-na-elektryczne-hulajnogi",
"lead" : "Elektryczne hulajnogi, to pomys\u0142 w\u0142adz Kielc, na usprawnienie komunikacji w mie\u015bcie. Problemem mog\u0105 by\u0107 jednak przepisy, w kt\u00f3rych taki sprz\u0119t nie jest uwzgl\u0119dniony. Relacja Dawida Skowro\u0144skiego.",
"image": {"title":"Elektryczne skutery ju\u017c s\u0105. Teraz czas na elektryczne hulajnogi","file_name":"cfb8e441d105f2e4dc95605993b78daf1555929656034.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/f\/b\/uid_cfb8e441d105f2e4dc95605993b78daf1555929656034_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38970385\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42301882,
"title" : "Remont UFO idzie szybciej ni\u017c zak\u0142adano. Po \u015bwi\u0119tach zacznie si\u0119 odbudowa kopu\u0142y",
"url" : "\/42301882\/remont-ufo-idzie-szybciej-niz-zakladano-po-swietach-zacznie-sie-odbudowa-kopuly",
"lead" : "Budowa kieleckiego Dworca PKS, rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w 1975 roku i trwa\u0142a 9 lat. W za\u0142o\u017ceniu, dworzec mia\u0142 obs\u0142ugiwa\u0107 1,5 tysi\u0105ca autobus\u00f3w i prawie 25 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w w ci\u0105gu doby.",
"image": {"title":"Remont UFO idzie szybciej ni\u017c zak\u0142adano. Po \u015bwi\u0119tach zacznie si\u0119 odbudowa kopu\u0142y","file_name":"93cf9f2faddab27ff4f57bb1f13fcaaf1555866870848.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/3\/c\/uid_93cf9f2faddab27ff4f57bb1f13fcaaf1555866870848_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38970385\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 234,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39121420,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na sygnale","sourceObjectId":668014,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/668014\/nasygnale","color":"grey"},

"items":
[
{
"id" : 42332862,
"title" : "10 lat wi\u0119zienia dla bratob\u00f3jcy. S\u0105d wzi\u0105\u0142 pod uwag\u0119 okoliczno\u015bci \u0142agodz\u0105ce",
"url" : "\/42332862\/10-lat-wiezienia-dla-bratobojcy-sad-wzial-pod-uwage-okolicznosci-lagodzace",
"lead" : "10 lat \u2013 tyle sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu Wojciech Z., kt\u00f3ry w marcu ubieg\u0142ego roku \u015bmiertelnie pobi\u0142 brata bli\u017aniaka. Oskar\u017conemu grozi\u0142o 25 lat wi\u0119zienia, ale s\u0105d wydaj\u0105c wyrok, wzi\u0105\u0142 pod uwag\u0119 okoliczno\u015bci \u0142agodz\u0105ce, m.in. ograniczon\u0105 poczytalno\u015b\u0107 oskar\u017conego.",
"image": {"title":"Oskar\u017cony utrzymywa\u0142, \u017ce pobi\u0142 brata w samoobronie","file_name":"38777bed1d11651d3444c063c972637e1556103854418.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/7\/uid_38777bed1d11651d3444c063c972637e1556103854418_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/668014\/kryminalne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42323920,
"title" : "\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny. Pawe\u0142 P. przed S\u0105dem",
"url" : "\/42323920\/smierc-mezczyzny-pawel-p-przed-sadem",
"lead" : "W S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Kielcach rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces Paw\u0142a P. 19-latek jest oskar\u017cony o spowodowanie u 46-letniego m\u0119\u017cczyzny obra\u017ce\u0144 skutkuj\u0105cych \u015bmierci\u0105.",
"image": {"title":"\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny. Pawe\u0142 P. przed S\u0105dem","file_name":"02813a88b6d3a38c0ebed3f0f393ae411556042397693.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/2\/8\/uid_02813a88b6d3a38c0ebed3f0f393ae411556042397693_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/668014\/kryminalne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42320314,
"title" : "Znowu alarmy bombowe w regionie. Ewakuowano cztery prokuratury i biuro poselskie G. Schetyny",
"url" : "\/42320314\/znowu-alarmy-bombowe-w-regionie-ewakuowano-cztery-prokuratury-i-biuro-poselskie-g-schetyny",
"lead" : "E-maile z informacjami o pod\u0142o\u017conych bombach wp\u0142yn\u0119\u0142y we wtorek do prokuratur we W\u0142oszczowie, Skar\u017cysku-Kamiennej, Starachowicach i Staszowie, a tak\u017ce do biura poselskiego Grzegorza Schetyny w Kielcach.",
"image": {"title":"Kolejne alarmy bombowe w regionie","file_name":"60f40c1c912d66a9a4260df094e653511556047616814.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/f\/uid_60f40c1c912d66a9a4260df094e653511556047616814_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/668014\/kryminalne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42311014,
"title" : "\u015awi\u0119tokrzyska drog\u00f3wka: Nikt nie zgin\u0105\u0142, ale pirat\u00f3w i nietrze\u017awych - sporo",
"url" : "\/42311014\/swietokrzyska-drogowka-nikt-nie-zginal-ale-piratow-i-nietrzezwych-sporo",
"lead" : "Policjanci ze \u015bwi\u0119tokrzyskiej drog\u00f3wki tegoroczne \u015bwi\u0119ta na regionalnych trasach zaliczaj\u0105 do spokojnych. Funkcjonariusze odnotowali jedynie pi\u0119\u0107 wypadk\u00f3w, na szcz\u0119\u015bcie - bez ofiar \u015bmiertelnych. Niepokoi\u0107 mo\u017ce za to liczba zatrzymanych nietrze\u017awych i pirat\u00f3w drogowych.",
"image": {"title":"\u015awi\u0119tokrzyska drog\u00f3wka: Nikt nie zgin\u0105\u0142, ale pirat\u00f3w i nietrze\u017awych - sporo","file_name":"307bbad8ee5b0bbd0763d24a0a02f2f71555951112058.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/0\/7\/uid_307bbad8ee5b0bbd0763d24a0a02f2f71555951112058_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/668014\/kryminalne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 1261,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39121451,
"params": {"type":"news-slider","title":"Historia","sourceObjectId":38970458,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/38970458\/Historia","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42208954,
"title" : "Dotkni\u0119cie historii. Najstarsze dokumenty Archiwum w Kielcach pochodz\u0105 z XIV wieku",
"url" : "\/42208954\/dotkniecie-historii-najstarsze-dokumenty-archiwum-w-kielcach-pochodza-z-xiv-wieku",
"lead" : "Archiwum Pa\u0144stwowe w Kielcach istnieje ju\u017c 96 lat. Najstarsze dokumenty w jego zbiorach pochodz\u0105 z XIV wieku. A gdyby u\u0142o\u017cy\u0107 je wszystkie kartka po kartce, d\u0142ugo\u015b\u0107 takiej \u201edrogi\u201d si\u0119gn\u0119\u0142aby\u2026 9 kilometr\u00f3w.",
"image": {"title":"Dotkni\u0119cie historii. Najstarsze dokumenty Archiwum w Kielcach pochodz\u0105 z XIV wieku","file_name":"dee4bf7473844cbc6cdcb011088cac6f1555319165996.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/e\/e\/uid_dee4bf7473844cbc6cdcb011088cac6f1555319165996_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38970458\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42181532,
"title" : "Marsz Katy\u0144ski. Oddali ho\u0142d i uczcili pami\u0119\u0107 ofiar sowieckiego mordu",
"url" : "\/42181532\/marsz-katynski-oddali-hold-i-uczcili-pamiec-ofiar-sowieckiego-mordu",
"lead" : "Ju\u017c po raz sz\u00f3sty ulicami Kielc przeszli uczestnicy Marszu Katy\u0144skiego. Uczono w ten spos\u00f3b pami\u0119\u0107 22 tysi\u0119cy polskich obywateli zamordowanych 79 lat temu przez NKWD. Obejtzyj materia\u0142 przygotowany przez Dawida Skowro\u0144skiego.",
"image": {"title":"Marsz Katy\u0144ski. Oddali ho\u0142d i uczcili pami\u0119\u0107 ofiar sowieckiego mordu","file_name":"447e27b39e19060f7bd504843e90b16b1555089058570.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/4\/7\/uid_447e27b39e19060f7bd504843e90b16b1555089058570_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38970458\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42167309,
"title" : "\u015awiat mia\u0142 si\u0119 nie dowiedzie\u0107. 79. rocznica zbrodni katy\u0144skiej",
"url" : "\/42167309\/swiat-mial-sie-nie-dowiedziec-79-rocznica-zbrodni-katynskiej",
"lead" : "79 lat temu w Katyniu \u017cycie straci\u0142o blisko 22 tysi\u0105ce Polak\u00f3w, w\u015br\u00f3d nich prawie 2,5 tysi\u0105ca mieszka\u0144c\u00f3w regionu \u015bwi\u0119tokrzyskiego. O tej zbrodni, \u015bwiat mia\u0142 si\u0119 nie dowiedzie\u0107. W pi\u0105tek (12.04) w Kielcach odb\u0119d\u0105 si\u0119 obchody rocznicy zbrodni katy\u0144skiej.",
"image": {"title":"\u015awiat mia\u0142 si\u0119 nie dowiedzie\u0107. 79. rocznica zbrodni katy\u0144skiej","file_name":"460bcc60dac464f4fabb850056794c861555010467041.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/6\/0\/uid_460bcc60dac464f4fabb850056794c861555010467041_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38970458\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42166304,
"title" : "Mieczys\u0142aw Ros\u00f3\u0142, \u017co\u0142nierz AK. Film na setne urodziny bohatera",
"url" : "\/42166304\/mieczyslaw-rosol-zolnierz-ak-film-na-setne-urodziny-bohatera",
"lead" : "Setn\u0105 rocznic\u0119 urodzin obchodzi pana Mieczys\u0142awa Roso\u0142a z W\u0142oszczowy, \u017co\u0142nierza Armii Krajowej. Redakcja TVP3 Kielce, z tej okazji przygotowa\u0142a film o wojennych losach pana Mieczys\u0142awa, kt\u00f3ry b\u0119dzie mo\u017cna obejrze\u0107 w dniu \u015awi\u0119ta Flagi, czyli 2 maja.",
"image": {"title":"Mieczys\u0142aw Ros\u00f3\u0142, \u017co\u0142nierz AK. Film na setne urodziny bohatera","file_name":"85387e68e9cfb61f7ca6068b549739321555005214239.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/5\/3\/uid_85387e68e9cfb61f7ca6068b549739321555005214239_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38970458\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 112,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39471837,
"params": {"type":"news-slider","title":"Inne","sourceObjectId":668020,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/668020\/inne","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42334014,
"title" : "Maj\u00f3wka w Tokarni pe\u0142na smak\u00f3w. B\u0119d\u0105 regionalne potrawy i ludowa muzyka",
"url" : "\/42334014\/majowka-w-tokarni-pelna-smakow-beda-regionalne-potrawy-i-ludowa-muzyka",
"lead" : "To b\u0119dzie wielka kulinarna uczta. 1 i 2 maja w Parku Etnograficznym w Tokarni nast\u0105pi kolejna ods\u0142ona \u015awi\u0119tokrzyskiego Festiwalu Smak\u00f3w. Wydarzenie co roku gromadzi tysi\u0105ce smakoszy z ca\u0142ej Polski, a nawet go\u015bci ze \u015bwiata.",
"image": {"title":"\u015awi\u0119tokrzyski Festiwal Smak\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c po raz czwarty","file_name":"6da862e05ba6cb2067c68ef137a6a9ca1556110816149.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/d\/a\/uid_6da862e05ba6cb2067c68ef137a6a9ca1556110816149_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/668020\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42323564,
"title" : "Lata dwudzieste, lata trzydzieste... Retro Piknik w kieleckim parku",
"url" : "\/42323564\/lata-dwudzieste-lata-trzydzieste-retro-piknik-w-kieleckim-parku",
"lead" : null,
"image": {"title":"Lata dwudzieste, lata trzydzieste... Retro Piknik w kieleckim parku","file_name":"e80983eafd632072a69f244e892015cc1556041446539.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/8\/0\/uid_e80983eafd632072a69f244e892015cc1556041446539_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/668020\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42310875,
"title" : "Lany Poniedzia\u0142ek. Na \u017cadnej pannie nie mo\u017ce zosta\u0107 sucha nitka",
"url" : "\/42310875\/lany-poniedzialek-na-zadnej-pannie-nie-moze-zostac-sucha-nitka",
"lead" : "\u015amigus-dyngus znany tak\u017ce, jako lany poniedzia\u0142ek. Pierwsze wzmianki dotycz\u0105ce tego obyczaju si\u0119gaj\u0105 w Polsce XV wieku. Tradycja m\u00f3wi, \u017ce w poniedzia\u0142ek Wielkanocny \u017cadna panna sucha by\u0107 nie powinna.",
"image": {"title":"Lany Poniedzia\u0142ek. Na \u017cadnej pannie nie mo\u017ce zosta\u0107 sucha nitka","file_name":"2d060236f6f6c029b519769deeb4e5981555950902656.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/d\/0\/uid_2d060236f6f6c029b519769deeb4e5981555950902656_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/668020\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42304883,
"title" : "Konkurs Radia Kielce. Przy\u015blij zdj\u0119cia z lanego poniedzia\u0142ku, do wygrania rower",
"url" : "\/42304883\/konkurs-radia-kielce-przyslij-zdjecia-z-lanego-poniedzialku-do-wygrania-rower",
"lead" : "Lany poniedzia\u0142ek - to okazja by zrobi\u0107 komu\u015b mokrego psikusa, uwieczni\u0107 to na zdj\u0119ciu i wygra\u0107 rower. Radio Kielce og\u0142asza konkurs na oryginalne fotografie ze \u015bmigusa-dyngusa.",
"image": {"title":"Konkurs Radia Kielce. Przy\u015blij zdj\u0119cia z lanego poniedzia\u0142ku, do wygrania rower","file_name":"68d748105216627f42d95bbd874a9d641555867904330.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/8\/d\/uid_68d748105216627f42d95bbd874a9d641555867904330_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/668020\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 4418,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39471972,
"params": {"type":"news-slider","title":"Edukacja","sourceObjectId":38970405,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/38970405\/edukacja","color":"grey"},

"items":
[
{
"id" : 42332015,
"title" : "T\u0119 czy t\u0105? O jednym z najstarszych dylemat\u00f3w j\u0119zykowych s\u0142\u00f3w kilka",
"url" : "\/42332015\/te-czy-ta-o-jednym-z-najstarszych-dylematow-jezykowych-slow-kilka",
"lead" : "T\u0119 ksi\u0105\u017ck\u0119 czy t\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119? Kwestia u\u017cycia w\u0142a\u015bciwego zaimka \u201eten\u201d w bierniku liczby pojedynczej rodzaju \u017ce\u0144skiego to pono\u0107 jeden z najstarszych dylemat\u00f3w j\u0119zykowych Polak\u00f3w.",
"image": {"title":"T\u0119 czy t\u0105? O jednym z najstarszych dylemat\u00f3w j\u0119zykowych s\u0142\u00f3w kilka","file_name":"2f3244143b0748c3f05abbe62439190a1556099316124.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/f\/3\/uid_2f3244143b0748c3f05abbe62439190a1556099316124_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38970405\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42329787,
"title" : "Jedna szko\u0142a w dw\u00f3ch budynkach. Po remoncie przyb\u0119d\u0105 nowe klasy i panele fotowoltaiczne",
"url" : "\/42329787\/jedna-szkola-w-dwoch-budynkach-po-remoncie-przybeda-nowe-klasy-i-panele-fotowoltaiczne",
"lead" : "Szko\u0142a Podstawowa w Rakowie, w powiecie j\u0119drzejowskim, wkr\u00f3tce zmieni si\u0119 nie do poznania. Wszystko dzi\u0119ki termomodernizacji, a to nie jedyne prace, kt\u00f3re zostan\u0105 tam wykonane.",
"image": {"title":"Jedna szko\u0142a w dw\u00f3ch budynkach. Po remoncie przyb\u0119d\u0105 nowe klasy i panele fotowoltaiczne","file_name":"279768dbd9284ecf5cb8c3247726633d1556086126659.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/7\/9\/uid_279768dbd9284ecf5cb8c3247726633d1556086126659_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38970405\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42322419,
"title" : "Klasyfikacj\u0119 przeprowadzono tylko w 7 kieleckich szko\u0142ach. W pi\u0105tek mija ostateczny termin",
"url" : "\/42322419\/klasyfikacje-przeprowadzono-tylko-w-7-kieleckich-szkolach-w-piatek-mija-ostateczny-termin",
"lead" : "Cho\u0107 lista szk\u00f3\u0142 \u015brednich, w kt\u00f3rych podj\u0119to uchwa\u0142y klasyfikacyjne ro\u015bnie, w niekt\u00f3rych kolejne pr\u00f3by ko\u0144cz\u0105 si\u0119 fiaskiem, a to warunek, by uczniowie mogli przyst\u0105pi\u0107 do matury. Powodem - niewystarczaj\u0105ca frekwencja nauczycieli na radach pedagogicznych.",
"image": {"title":"Rady klasyfikacyjne przeprowadzono w 7 kieleckich szko\u0142ach. W pi\u0105tek mija ostateczny termin","file_name":"4d29e24bf1bea1d625b39559aca8daad1556038288724.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/d\/2\/uid_4d29e24bf1bea1d625b39559aca8daad1556038288724_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38970405\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42318813,
"title" : "Szko\u0142a w Rakowie zmieni si\u0119 nie do poznania. Obiekt zostanie poddany termomodernizacji",
"url" : "\/42318813\/szkola-w-rakowie-zmieni-sie-nie-do-poznania-obiekt-zostanie-poddany-termomodernizacji",
"lead" : "Opr\u00f3cz termomodernizacji, prace zak\u0142adaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c zaadaptowanie pomieszcze\u0144 w budynku po domu nauczyciela, w kt\u00f3rym obecnie mie\u015bci si\u0119 przedszkole i biblioteka na sale lekcyjne. Takie dzia\u0142ania rozwi\u0105\u017c\u0105 problemy lokalowe plac\u00f3wki.",
"image": {"title":"Szko\u0142a w Rakowie zmieni si\u0119 nie do poznania. Obiekt zostanie poddany termomodernizacji","file_name":"409f230f1cb3186843e666eddbda395a1556017859301.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/9\/uid_409f230f1cb3186843e666eddbda395a1556017859301_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38970405\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 304,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38961519,
"params": {"type":"video-slider","title":"Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce","sourceObjectId":23441915,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/kielce.tvp.pl\/23441902\/dobry-dzien-z-tvp3-kielce","objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42329743,
"title" : "24.04.2019",
"url" : "\/42329743\/24042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/23441915\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce","file_name":"1689fdc6e6f07de410021a9f5cd4b55b1556084970616.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/6\/8\/uid_1689fdc6e6f07de410021a9f5cd4b55b1556084970616_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce",
"website_url" : "\/23441902\/dobry-dzien-z-tvp3-kielce",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"_id" : 42315614,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42315614\/23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/23441915\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce","file_name":"4ffdf171a54b8648873aab09f5b115fc1556001564716.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/f\/f\/uid_4ffdf171a54b8648873aab09f5b115fc1556001564716_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce",
"website_url" : "\/23441902\/dobry-dzien-z-tvp3-kielce",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"_id" : 42277771,
"title" : "19.04.2019",
"url" : "\/42277771\/19042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/23441915\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce","file_name":"7680a2f19ce2a937aa3f0ea0053498bc1555654446523.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/6\/8\/uid_7680a2f19ce2a937aa3f0ea0053498bc1555654446523_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce",
"website_url" : "\/23441902\/dobry-dzien-z-tvp3-kielce",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"_id" : 42258120,
"title" : "18.04.2019",
"url" : "\/42258120\/18042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/23441915\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce","file_name":"39f034d5f187bfbd0d2ded7df8a8fec21555570027646.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/9\/f\/uid_39f034d5f187bfbd0d2ded7df8a8fec21555570027646_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Dobry Dzie\u0144 z TVP3 Kielce",
"website_url" : "\/23441902\/dobry-dzien-z-tvp3-kielce",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 286,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38961532,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 38961530,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38961526,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 38961528,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('nLDrEMCJyBPhWmHHHujcX7bu3wfY.vtNageVtslWrD..97');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
