<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Krakow - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="https://krakow.tvp.pl/434375/krakow"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-1"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-1');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "434375", "type": "sg_reg", "weather_id": "krakow" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "AKTUALNO\u015aCI",
"url" : "\/38960918\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "PROGRAMY",
"url" : "\/38960924\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "IMPREZY",
"url" : "\/16974184\/polecamy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "WYBORY",
"url" : "42175360\/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2019",
"items":
[
]        },    {
"title" : "KONTAKT",
"url" : "\/17253797\/tvp3-krakow",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O NAS",
"url" : "\/16974183\/tvp3-krakow",
"items":
[
]        },    {
"title" : "MARKETING, REKLAMA I PROMOCJA",
"url" : "\/40516443\/marketing-reklama-i-promocja",
"items":
[
]        },    {
"title" : "JAK UZYSKA\u0106 PATRONAT",
"url" : "\/42107923\/jak-uzyskac-patronat",
"items":
[
]        },    {
"title" : "RADA PROGRAMOWA",
"url" : "\/34127461\/rada-programowa",
"items":
[
]        },    {
"title" : "PROGRAM TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "PRZETARG NA SAMOCHODY",
"url" : "\/42227059\/przetarg-na-samochody",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 38960903,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42333712,
"title" : "Pierwszy w Polsce aparat \"Carpe diem\" w Szpitalu Dzieci\u0119cym",
"url" : "\/42333670\/pierwszy-w-polsce-aparat-carpe-diem-w-szpitalu-dzieciecym",
"lead" : "Pierwszy w Polsce aparat \"Carpe diem\", czyli urz\u0105dzenie, kt\u00f3ra pozwala dializowa\u0107 niemowl\u0119ta wa\u017c\u0105ce zaledwie od 2,5 do 10 kg, zosta\u0142o zakupione dla najm\u0142odszych pacjent\u00f3w Uniwersyteckiego Szpitala Dzieci\u0119cego w Krakowie-Prokocimiu.",
"image": {"title":"Aparat \"Carpe diem\" do dializy noworodk\u00f3w i niemowl\u0105t w ci\u0119\u017ckim stanie. PAP\/Jacek Bednarczyk","file_name":"364d9fb9deebaf54645ce95a66aaf4531556109045623.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/6\/4\/uid_364d9fb9deebaf54645ce95a66aaf4531556109045623_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Zdrowie",
"url":"\/42140433\/zdrowie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42333794,
"title" : "Matury w Krakowie i w Tarnowie nie s\u0105 zagro\u017cone",
"url" : "\/42333715\/matury-w-krakowie-i-w-tarnowie-nie-sa-zagrozone",
"lead" : "Matury w dw\u00f3ch najwi\u0119kszych miastach w Ma\u0142opolsce: w Krakowie i w Tarnowie nie s\u0105 zagro\u017cone \u2013 wynika z informacji uzyskanych w tamtejszych urz\u0119dach miasta. W Tarnowie rady klasyfikacyjne maturzyst\u00f3w odby\u0142y si\u0119 we wszystkich szko\u0142ach. W Krakowie brakuje siedmiu.",
"image": {"title":"W Krakowie na 57 szk\u00f3\u0142 z klasami maturalnymi do tej pory przeprowadzono klasyfikacj\u0119 w 32 z nich, a w \u015brod\u0119 w 18 kolejnych. Fot. arch. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"54c774c26d14438e2b5a0f9c8cc99e051556109417996.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/4\/c\/uid_54c774c26d14438e2b5a0f9c8cc99e051556109417996_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka",
"url":"\/42141146\/nauka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42334398,
"title" : "Wystawa rysunk\u00f3w z okazji 200-lecia ASP w Krakowie",
"url" : "\/42334360\/wystawa-rysunkow-z-okazji-200lecia-asp-w-krakowie",
"lead" : "Ok. 170 rysunk\u00f3w autorstwa 45 artyst\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 na wystawie w Muzeum Narodowym w Krakowie, zorganizowanej z okazji 200-lecia krakowskiej Akademii Sztuk Pi\u0119knych im. Jana Matejki. Ekspozycja \u201eCzarno na bia\u0142ym\u201d czynna b\u0119dzie od pi\u0105tku.",
"image": {"title":"Wystawa \"Czarno na bia\u0142ym. 200 lat rysunku w krakowskiej ASP\" w Muzeum Narodowym w Krakowie. PAP\/Jacek Bednarczyk","file_name":"6015266f2a083f4b035b557bd1f3cad71556112498229.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/1\/uid_6015266f2a083f4b035b557bd1f3cad71556112498229_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42331055,
"title" : "Od poniedzia\u0142ku wy\u0142\u0105czona zostanie jezdnia na Alejach Trzech Wieszcz\u00f3w",
"url" : "\/42330957\/od-poniedzialku-wylaczona-zostanie-jezdnia-na-alejach-trzech-wieszczow",
"lead" : "Od 29 kwietnia przez trzy miesi\u0105ce wy\u0142\u0105czona z ruchu b\u0119dzie jezdnia al. Mickiewicza i al. S\u0142owackiego w Krakowie. Zw\u0119\u017cenie obejmowa\u0107 b\u0119dzie odcinek w kierunku Nowego Kleparza, po stronie ulicy Karmelickiej.",
"image": {"title":"Do dyspozycji kierowc\u00f3w b\u0119d\u0105 dwa pasy ruchu \u2013 po jednym w ka\u017cdym kierunku.","file_name":"85ec34bd07d4527cc0ad04bbc7c3d4691556092973791.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/5\/e\/uid_85ec34bd07d4527cc0ad04bbc7c3d4691556092973791_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42332257,
"title" : "Gro\u017ane zderzenie samochodu z autobusem w Rogo\u017aniku",
"url" : "\/42332194\/grozne-zderzenie-samochodu-z-autobusem-w-rogozniku",
"lead" : "Na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 957 w Rogo\u017aniku dosz\u0142o do bardzo gro\u017anego zdarzenia drogowego. Z wst\u0119pnych ustale\u0144 policji  wynika, \u017ce kieruj\u0105cy samochodem osobowym z  nieustalonych przyczyn zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas jezdni i czo\u0142owo zderzy\u0142 si\u0119 z jad\u0105cym z naprzeciwka autobusem.",
"image": {"title":"Niezb\u0119dna by\u0142a pomoc stra\u017cak\u00f3w, aby wydosta\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z zakleszczonego pojazdu. Fot. KWP Krak\u00f3w","file_name":"38ab794b749e02fc58832fd5ccc749471556100173336.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/a\/uid_38ab794b749e02fc58832fd5ccc749471556100173336_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42332395,
"title" : "Mieszka\u0144cy O\u015bwi\u0119cimia i okolic upami\u0119tnili wysiedlenia Polak\u00f3w",
"url" : "\/42332303\/mieszkancy-oswiecimia-i-okolic-upamietnili-wysiedlenia-polakow",
"lead" : "78. rocznic\u0119 akcji wysiedlenia Polak\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 Niemcy przeprowadzili, by utworzy\u0107 ob\u00f3z Auschwitz II-Birkenau, upami\u0119tnili w \u015brod\u0119 tamtejsi mieszka\u0144cy. Z\u0142o\u017cyli kwiaty przy upami\u0119tniaj\u0105cych wydarzenia tablicach, kt\u00f3re stoj\u0105 przy by\u0142ej historycznej Bramie \u015amierci.",
"image": {"title":"Tablice przy Bramie \u015amierci zosta\u0142y ustawione w 2001 r. Umieszczony na nich w j\u0119zyku polskim i angielskim napis wspomina mieszka\u0144c\u00f3w wsi Brzezinka, Harm\u0119\u017ce, P\u0142awy, B\u00f3r, Rajsko, Klucznikowice, Babice, Broszkowice oraz dzielnicy O\u015bwi\u0119cimia - Zasola.","file_name":"daef01a92fa101dff4509c75f9b164f31556101036751.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/a\/e\/uid_daef01a92fa101dff4509c75f9b164f31556101036751_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42332005,
"title" : "Pracownica salonu kosmetycznego zaatakowa\u0142a klientk\u0119",
"url" : "\/42331859\/pracownica-salonu-kosmetycznego-zaatakowala-klientke",
"lead" : "Krakowscy policjanci musieli interweniowa\u0107 w sprawie awantury w salonie kosmetycznym. Klientka, kt\u00f3ra chcia\u0142a zwr\u00f3ci\u0107 zakupione w\u0142osy, zosta\u0142a zaatakowana przez pracownic\u0119 salonu, kt\u00f3ra zada\u0142a kobiecie kilka uderze\u0144 w okolice brzucha.",
"image": {"title":"30-letnia pracownica salonu zosta\u0142a zatrzymana i przes\u0142uchana.","file_name":"bdbad6973f91aee1f1b71101e3d846871556098672909.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/d\/b\/uid_bdbad6973f91aee1f1b71101e3d846871556098672909_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42322695,
"title" : "Miasta walcz\u0105 ze szpec\u0105cymi reklamami",
"url" : "\/42322376\/miasta-walcza-ze-szpecacymi-reklamami",
"lead" : "W Olkuszu zako\u0144czy\u0142y si\u0119 ju\u017c konsultacje spo\u0142eczne w sprawie reklam, w Tarnowie rusz\u0105 lada moment. Nowe zasady sytuowania reklam czekaj\u0105 te\u017c przedsi\u0119biorc\u00f3w, handlowc\u00f3w i restaurator\u00f3w z Zakopanego.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"fbbb9973cb15a116bf382a8a0f9364ec1556038234116.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/b\/uid_fbbb9973cb15a116bf382a8a0f9364ec1556038234116_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 2232,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41744604,
"params": {"type":"video-slider","title":"kronika","sourceObjectId":1277349,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42334238,
"title" : "24.04.2019, 14.30",
"url" : "\/42334238\/24042019-1430",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1277349\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"32bb478638bf76dea7b717fdf9ba16ae1556112113803.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/2\/b\/uid_32bb478638bf76dea7b717fdf9ba16ae1556112113803_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika",
"website_url" : "\/1277328\/kronika",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42333300,
"title" : "24.04.2019, 12.30",
"url" : "\/42333300\/24042019-1230",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1277349\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"40195616cd99dac2d7eff70fc336fa8d1556107319778.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/1\/uid_40195616cd99dac2d7eff70fc336fa8d1556107319778_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika",
"website_url" : "\/1277328\/kronika",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42330576,
"title" : "24.04.2019, 08.30",
"url" : "\/42330576\/24042019-0830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1277349\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"9eda686886abf36f26e350caae2157c71556090246267.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/e\/d\/uid_9eda686886abf36f26e350caae2157c71556090246267_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika",
"website_url" : "\/1277328\/kronika",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 2716,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41551680,
"params": {"type":"news-list","title":"na sygnale","sourceObjectId":32523905,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42331859,
"title" : "Pracownica salonu kosmetycznego zaatakowa\u0142a klientk\u0119",
"url" : "\/42331859\/pracownica-salonu-kosmetycznego-zaatakowala-klientke",
"lead" : "Krakowscy policjanci musieli interweniowa\u0107 w sprawie awantury w salonie kosmetycznym. Klientka, kt\u00f3ra chcia\u0142a zwr\u00f3ci\u0107 zakupione w\u0142osy, zosta\u0142a zaatakowana przez pracownic\u0119 salonu, kt\u00f3ra zada\u0142a kobiecie kilka uderze\u0144 w okolice brzucha.",
"image": {"title":"30-letnia pracownica salonu zosta\u0142a zatrzymana i przes\u0142uchana.","file_name":"bdbad6973f91aee1f1b71101e3d846871556098672909.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/d\/b\/uid_bdbad6973f91aee1f1b71101e3d846871556098672909_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42321713,
"title" : "Stra\u017c po\u017carna i policja opu\u015bci\u0142y teren emisji gazu i ropy w S\u0119kowej",
"url" : "\/42321713\/straz-pozarna-i-policja-opuscily-teren-emisji-gazu-i-ropy-w-sekowej",
"lead" : "Stra\u017c po\u017carna i policja opu\u015bci\u0142y ju\u017c teren w S\u0119kowej ko\u0142o Gorlic (Ma\u0142opolskie), gdzie od soboty wydostaj\u0105 si\u0119 spod ziemi gaz i woda z rop\u0105. Na miejscu pozostali ratownicy i eksperci z PGNiG z Sanoka i z Ratowniczej Stacji G\u00f3rnictwa Otworowego z Krakowa.",
"image": {"title":"Woda i ropa sp\u0142ywaj\u0105 do specjalnie wykopanego do\u0142u, nast\u0119pnie trafiaj\u0105 do beczek i s\u0105 wywo\u017cone do pobliskiej kopalni","file_name":"e59cd61c6381678c0e76f6238eb5b9a81556035561564.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/5\/9\/uid_e59cd61c6381678c0e76f6238eb5b9a81556035561564_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42319668,
"title" : "Aresztowano ksi\u0119gow\u0105, kt\u00f3ra wyprowadzi\u0142a z firmy ponad 5 mln z\u0142",
"url" : "\/42319668\/aresztowano-ksiegowa-ktora-wyprowadzila-z-firmy-ponad-5-mln-zl",
"lead" : "W \u015bledztwie pod nadzorem Prokuratury Okr\u0119gowej w Krakowie policjanci zatrzymali 46-letni\u0105 ksi\u0119gow\u0105 jednej z krakowskich firm. Us\u0142ysza\u0142a ona zarzuty oszustwa na ponad 5 mln z\u0142, grozi jej do 10 lat wi\u0119zienia. S\u0105d zastosowa\u0142 wobec kobiety tymczasowy, dwumiesi\u0119czny areszt.",
"image": {"title":"Kobieta zosta\u0142a tymczasowo aresztowana na dwa miesi\u0105ce. Fot. KWP Krak\u00f3w","file_name":"cc72e8ff09947ee5973a65c41132a59c1556022519877.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/c\/7\/uid_cc72e8ff09947ee5973a65c41132a59c1556022519877_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42317099,
"title" : "Gaz i ropa w S\u0119kowej gasn\u0105 i p\u0142on\u0105",
"url" : "\/42317099\/gaz-i-ropa-w-sekowej-gasna-i-plona",
"lead" : "Gaz i ropa w S\u0119kowej ko\u0142o Gorlic naprzemiennie gasn\u0105 i p\u0142on\u0105. Od sobotniego po\u0142udnia spod ziemi wydosta\u0142o si\u0119 ponad 88 tys. litr\u00f3w mieszaniny wody z rop\u0105. We wtorek powinny zapa\u015b\u0107 decyzje co do dalszych dzia\u0142a\u0144.",
"image": {"title":"W S\u0119kowej do wycieku dosz\u0142o w miejscu, kt\u00f3re przed wojn\u0105 by\u0142o eksploatowane jako pole naftowe. Substancje wydosta\u0142y si\u0119 na zewn\u0105trz poprzez zlikwidowany w 1995 r. odwiert ropy naftowej Franciszek 1.","file_name":"9974c5b26663895da46715c157a60ab11556008831111.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/9\/7\/uid_9974c5b26663895da46715c157a60ab11556008831111_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42316844,
"title" : "Wielkanocny po\u015bcig za uciekaj\u0105cym kierowc\u0105",
"url" : "\/42316844\/wielkanocny-poscig-za-uciekajacym-kierowca",
"lead" : "W niedziel\u0119 wielkanocn\u0105 wieczorem policjanci z Ruchu Drogowego w Chrzanowie ruszyli w po\u015bcig za kierowc\u0105, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 i nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej.",
"image": {"title":"Fot. arch. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"0a8cc6a4f28184916a52c311eea81f461556007603223.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/a\/8\/uid_0a8cc6a4f28184916a52c311eea81f461556007603223_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42282260,
"title" : "M\u0119\u017cczyzna odpowie za nielegalny handel dzikimi zwierz\u0119tami",
"url" : "\/42282260\/mezczyzna-odpowie-za-nielegalny-handel-dzikimi-zwierzetami",
"lead" : "Za nielegalny handel gatunkami dziko \u017cyj\u0105cych zwierz\u0105t odpowie 40-letni mieszkaniec Katowic, kt\u00f3ry sprowadza\u0142 je zza granicy, a nast\u0119pnie sprzedawa\u0142 przez internet - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek ma\u0142opolska policja. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
"image": {"title":"M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty naruszenia przepis\u00f3w Ustawy o ochronie przyrody. Fot. malopolska.policja.gov.pl","file_name":"b6ca45927d1ccb72ccd40bbd340091541556009148474.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/6\/c\/uid_b6ca45927d1ccb72ccd40bbd340091541556009148474_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42278521,
"title" : "Wysadzono bankomat ko\u0142o Sanktuarium na Krzept\u00f3wkach",
"url" : "\/42278521\/wysadzono-bankomat-kolo-sanktuarium-na-krzeptowkach",
"lead" : "Obok znanego zakopia\u0144skiego sanktuarium maryjnego na Krzept\u00f3wkach w nocy z czwartku na pi\u0105tek wysadzono bankomat. Z uwagi na prac\u0119 policji droga w okolicy sanktuarium zosta\u0142a zamkni\u0119ta do godzin popo\u0142udniowych. Policja kieruje ruch na objazdy przez Ko\u015bcielisko.",
"image": {"title":"Fot. PAP\/Grzegorz Momot","file_name":"e72a773ab959a09ce1796504f678698e1556009046914.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/7\/2\/uid_e72a773ab959a09ce1796504f678698e1556009046914_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 846,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41690774,
"params": {"type":"video-slider","title":"Kronika sportowa","sourceObjectId":9980448,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42322757,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42322757\/23042019",
"lead" : "Pi\u0119\u0107 goli, czerwona kartka, nieoczekiwane zwroty akcji i brak happy endu. Pi\u0142karze Wis\u0142y Krak\u00f3w zafundowali kibicom emocjonaln\u0105 karuzel\u0119. Swoj\u0105 cegie\u0142k\u0119 dorzucili tak\u017ce zawodnicy z P\u0142ocka, kt\u00f3rzy do domu wracali w dobrych humorach.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/9980448\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. PAP\/Jacek Bednarczyk","file_name":"4c1e7f211b01ada3d37c5f05079d83c81556091612440.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/1\/uid_4c1e7f211b01ada3d37c5f05079d83c81556091612440_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika sportowa",
"website_url" : "\/2588936\/kronika-sportowa",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42284668,
"title" : "19.04.2019",
"url" : "\/42284668\/19042019",
"lead" : "K\u0142opoty kadrowe Wis\u0142y przed meczem z Wis\u0142\u0105 P\u0142ock, \u015bwi\u0119cenie pokarm\u00f3w na stadionie Cracovii.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/9980448\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"4a4e4107de8c5e2fb5b9ff06eb7426b91555693819087.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/a\/4\/uid_4a4e4107de8c5e2fb5b9ff06eb7426b91555693819087_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Kronika sportowa",
"website_url" : "\/2588936\/kronika-sportowa",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42265425,
"title" : "18.04.2019",
"url" : "\/42265425\/18042019",
"lead" : "W sobot\u0119 Cracovia zagra z Legi\u0105    o mistrzostwo Polski, sukcesy i pora\u017cki koszykarskich dru\u017cyn AGH Krak\u00f3w.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/9980448\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"6a5229c33ae54d586b13a8dfbd5f32c51555607257563.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/a\/5\/uid_6a5229c33ae54d586b13a8dfbd5f32c51555607257563_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika sportowa",
"website_url" : "\/2588936\/kronika-sportowa",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 66,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41852928,
"params": {"type":"news-list","title":"sport","sourceObjectId":1234832,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42325297,
"title" : "Cracovia przegra\u0142a z Jagielloni\u0105",
"url" : "\/42325297\/cracovia-przegrala-z-jagiellonia",
"lead" : "We wtorkowym meczu 32. kolejki ekstraklasy pi\u0142karze Cracovii przegrali 0:1 z Jagielloni\u0105 Bia\u0142ystok. Tym samym zako\u0144czy\u0142a si\u0119 seria siedmiu kolejnych zwyci\u0119stw \"Pas\u00f3w\" na swoim stadionie.",
"image": {"title":"Cracovia Krak\u00f3w - Jagiellonia Bia\u0142ystok 0:1 (0:1), (fot. PAP\/Jacek Bednarczyk)","file_name":"fa4be1b1a4da3f9fa7a36e019d825c3d1556053100106.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/4\/uid_fa4be1b1a4da3f9fa7a36e019d825c3d1556053100106_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1234832\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42312299,
"title" : "Zawody ski vintage \"O Wielkanocne Jajo\" na Kalat\u00f3wkach",
"url" : "\/42312299\/zawody-ski-vintage-o-wielkanocne-jajo-na-kalatowkach",
"lead" : "Drewniane narty sprzed stu lat, bambusowe kije i przedwojenne stroje - to obowi\u0105zkowe wyposa\u017cenie zawodnik\u00f3w walcz\u0105cych \"O Wielkanocne Jajo\". Ta sportowa impreza zyska\u0142a ju\u017c miano \"kultowej\" i  jest kontynuacj\u0105 bogatej tradycji narciarskiej Kalat\u00f3wek i Zakopanego. Tu liczy si\u0119 nie tylko poprawno\u015b\u0107 jazdy telemarkiem, ale przede wszystkim dobra zabawa.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"8489e70b500c022c3344a6a7e9c3c38f1555956666720.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/4\/8\/uid_8489e70b500c022c3344a6a7e9c3c38f1555956666720_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1234832\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42310629,
"title" : "Pora\u017cka Wis\u0142y Krak\u00f3w z Wis\u0142\u0105 P\u0142ock",
"url" : "\/42310629\/porazka-wisly-krakow-z-wisla-plock",
"lead" : "Pi\u0142karze Wis\u0142y P\u0142ock po przej\u0119ciu tego zespo\u0142u przez trenera Leszka Ojrzy\u0144skiego kontynuuj\u0105 zwyci\u0119sk\u0105 pass\u0119. W meczu 31. kolejki ekstraklasy pokonali w Krakowie Wis\u0142\u0119 3:2. By\u0142o to ich trzecie kolejne spotkania z wywalczonym kompletem punkt\u00f3w. Podopieczni Macieja Stolarczyka nie byli w stanie utrzyma\u0107 dwubramkowej przewagi. A przez blisko 40 minut grali w os\u0142abieniu, gdy\u017c \u0141ukasz Burliga otrzyma\u0142 czerwon\u0105 kartk\u0119.",
"image": {"title":"Zawodnik Wis\u0142y Krak\u00f3w Marcin Grabowski i Mateusz Szwoch z Wis\u0142y P\u0142ock w meczu grupy spadkowej pi\u0142karskiej Ekstraklasy w Krakowie (PAP\/Jacek Bednarczyk)","file_name":"277e89c448a9e32db0d2912165b9217e1555949344208.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/7\/7\/uid_277e89c448a9e32db0d2912165b9217e1555949344208_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1234832\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42303076,
"title" : "Ekstraklasa pi\u0142karska - Legia - Cracovia 1:0",
"url" : "\/42303076\/ekstraklasa-pilkarska-legia-cracovia-10",
"lead" : "Mistrzowie Polski przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 spotkania mieli zdecydowan\u0105 przewag\u0119, ale nie wykorzystywali stworzonych sytuacji, a wygran\u0105 na wag\u0119 awansu na pozycj\u0119 lidera zapewni\u0142 im strza\u0142em z rzutu karnego Hiszpan Carlitos w ostatnich sekundach gry.",
"image": {"title":"Fot. PAP\/Piotr Nowak","file_name":"51468457fe5f7235e3266db7b52777031555857511507.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/1\/4\/uid_51468457fe5f7235e3266db7b52777031555857511507_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1234832\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42296180,
"title" : "Sportowa sobota",
"url" : "\/42296180\/sportowa-sobota",
"lead" : "Pi\u0142karze ekstraklasy i Pierwszej Ligi \u015bwi\u0119ta sp\u0119dzaj\u0105 na sportowo. Wczoraj zawodnicy \u0141KS wygrali 2:0 z Sandecj\u0105 Nowy S\u0105cz. W sobot\u0119 Garbarnia zremisowa\u0142a z Odr\u0105 Opole 0:0. Swoje mecze w Wielkanoc zagraj\u0105 Cracovia i Wis\u0142a.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"9d559c0fb3cf62c45f89908dac3c32121555786234891.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/d\/5\/uid_9d559c0fb3cf62c45f89908dac3c32121555786234891_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1234832\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42281712,
"title" : "Pracowite \u015bwi\u0119ta pi\u0142karzy Cracovii",
"url" : "\/42281712\/pracowite-swieta-pilkarzy-cracovii",
"lead" : "Kibice Cracovii w najbli\u017cszym czasie nie b\u0119d\u0105 mogli narzeka\u0107 na nud\u0119. Pasy rozegraj\u0105 dwa spotkania w ci\u0105gu czterech dni. Z kt\u00f3rych pi\u0142karzy nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107 trener Micha\u0142 Probierz i jakie nastroje panuj\u0105 w dru\u017cynie?",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"da42dd956452f1b7826fc7f326945b7c1555679130220.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/a\/4\/uid_da42dd956452f1b7826fc7f326945b7c1555679130220_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1234832\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42260826,
"title" : "Cracovia Maraton \u2013 ostatni dzie\u0144 zapis\u00f3w",
"url" : "\/42260826\/cracovia-maraton-ostatni-dzien-zapisow",
"lead" : "Jeszcze tylko dzi\u015b przyjmowane s\u0105 internetowe zapisy na 18. PZU Cracovia Maraton oraz tegorocznych edycji Cracovia Maraton na Rolkach, Mini Cracovia Maraton, Biegu Nocnego na 10 km, Biegu w Krawacie i Biegu w Szpilkach. Start i meta usytuowane b\u0119d\u0105 na Rynku G\u0142\u00f3wnym. Tegoroczne has\u0142o imprezy brzmi \"Z histori\u0105 w tle\" - uczestnicy maratonu przebiegn\u0105 obok licznych krakowskich zabytk\u00f3w.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"40a46ad48debdd824e4dd141f82075091555586066257.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/a\/uid_40a46ad48debdd824e4dd141f82075091555586066257_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1234832\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 1759,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39766467,
"params": {"type":"video-slider","title":"pogoda","sourceObjectId":40693903,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42330738,
"title" : "kolejne dni",
"url" : "\/42330738\/kolejne-dni",
"lead" : "W czwartek b\u0119dzie o wiele cieplej, bo od 23 do 25 stopni C., a w pi\u0105tek od 14 do 17 stopni. W po\u0142udniowej Ma\u0142opolsce mo\u017cliwe opady.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/40693903\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"8a01a6d7cd7bd96efcf8d293591dc3aa1556091070141.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/a\/0\/uid_8a01a6d7cd7bd96efcf8d293591dc3aa1556091070141_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Pogoda",
"website_url" : "\/40693873\/pogoda",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42323416,
"title" : "\u015broda",
"url" : "\/42323416\/sroda",
"lead" : "Zachmurzenie umiarkowane i du\u017ce. Miejscami, zw\u0142aszcza w g\u00f3rach, przelotne opady deszczu. Temperatura maksymalna od 18\u00b0C do 21\u00b0C, w rejonach podg\u00f3rskich od 15\u00b0C do 18\u00b0C.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/40693903\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"5ce066e5a48a05dda59c87464cc8e87d1556040868227.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/c\/e\/uid_5ce066e5a48a05dda59c87464cc8e87d1556040868227_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Pogoda",
"website_url" : "\/40693873\/pogoda",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42315813,
"title" : "kolejne dni",
"url" : "\/42315813\/kolejne-dni",
"lead" : "W kolejnych dniach temperatura b\u0119dzie rosn\u0105\u0107, na termometrach zobaczymy nawet 22 i 24 stopnie. O ile w \u015brod\u0119 b\u0119dzie jeszcze pochmurno,  mokro i wietrznie, o tyle w czwartek niebem b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0107 s\u0142o\u0144ce, a wiatr si\u0119 uspokoi.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/40693903\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"6fa81f571434188f559a6ab18fe5a09f1556000956343.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/f\/a\/uid_6fa81f571434188f559a6ab18fe5a09f1556000956343_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Pogoda",
"website_url" : "\/40693873\/pogoda",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 3,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41741027,
"params": {"type":"news-list","title":"ciekawe","sourceObjectId":1166415,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42325032,
"title" : "\u015awi\u0119to R\u0119kawki na kopcu Krakusa",
"url" : "\/42325032\/swieto-rekawki-na-kopcu-krakusa",
"lead" : "Rekonstrukcje bitew, pokazy rzemios\u0142a historycznego i \u017cycia w osadach - ka\u017cdy, kto znalaz\u0142 si\u0119 dzisiaj pod kopcem Krakusa  m\u00f3g\u0142 przenie\u015b\u0107 si\u0119 w czasy wczesnego \u015bredniowiecza. Zado\u015b\u0107 sta\u0142o si\u0119 tradycji, bo od wiek\u00f3w krakowianie w ka\u017cdy wtorek po Wielkanocy brali i bior\u0105 udzia\u0142 w R\u0119kawce.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"e422215c3ff0d8bbd65c5e681e0d137f1556050533482.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/4\/2\/uid_e422215c3ff0d8bbd65c5e681e0d137f1556050533482_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Ciekawe",
"url":"\/1166415\/ciekawe"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42318678,
"title" : "Poci\u0105gi retro pojad\u0105 najpi\u0119kniejszymi trasami Ma\u0142opolski",
"url" : "\/42318678\/pociagi-retro-pojada-najpiekniejszymi-trasami-malopolski",
"lead" : "26 kurs\u00f3w poci\u0105g\u00f3w retro po najciekawszych trasach kolejowych zaplanowano w tym roku w ramach pi\u0105tej edycji projektu \"Ma\u0142opolskie Szlaki Turystyki Kolejowej\". Rezerwacje bilet\u00f3w s\u0105 ju\u017c przyjmowane na stronie organizatora. Inauguracyjny przejazd odb\u0119dzie si\u0119 11 maja.",
"image": {"title":"W zesz\u0142ym roku z przejazd\u00f3w w ramach projektu skorzysta\u0142o ponad 10 tys. podr\u00f3\u017cnych. Fot. kolejegalicyjskie.pl","file_name":"16a81660dcaf9f0c6be28b335049caf71556016989345.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/6\/a\/uid_16a81660dcaf9f0c6be28b335049caf71556016989345_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Ciekawe",
"url":"\/1166415\/ciekawe"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42318334,
"title" : "Szlaki dla turystyki narciarskiej w Tatrach b\u0119d\u0105 wkr\u00f3tce zamkni\u0119te",
"url" : "\/42318334\/szlaki-dla-turystyki-narciarskiej-w-tatrach-beda-wkrotce-zamkniete",
"lead" : "W Tatrach zaczynaj\u0105 wybudza\u0107 si\u0119 \u015bwistaki z zimowego snu, nied\u017awiedzie opuszczaj\u0105 swoje gawry, do l\u0119g\u00f3w przyst\u0119puj\u0105 ptaki, a kozice wkr\u00f3tce urodz\u0105 m\u0142ode \u2013 z tego powodu wkr\u00f3tce wszystkie szlaki do uprawiania turystyki narciarskiej w Tatrach zostan\u0105 zamkni\u0119te.",
"image": {"title":"Zamkni\u0119cia obszaru TPN dla uprawiania turystyki narciarskiej nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 na pocz\u0105tku maja.","file_name":"a899aeddd723e3d09df9983f3ac51b531556016159588.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/9\/uid_a899aeddd723e3d09df9983f3ac51b531556016159588_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Ciekawe",
"url":"\/1166415\/ciekawe"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42312801,
"title" : "\u015awi\u0119to R\u0119kawki na kopcu Krakusa",
"url" : "\/42312801\/swieto-rekawki-na-kopcu-krakusa",
"lead" : "Ta tradycja ma w Krakowie podobno tysi\u0105c lat. Zawsze we wtorek, tu\u017c po Wielkanocy odbywa si\u0119 R\u0119kawka - kiedy\u015b poga\u0144skie obrz\u0119dy zwi\u0105zane z nadej\u015bciem wiosny, dzi\u015b rekonstrukcja zwyczaj\u00f3w ze \u015bredniowiecza. Tegoroczne  \u015bwi\u0119to R\u0119kawki organizowane jest pod has\u0142em \"Zdrowia, szcz\u0119scia. Niech si\u0119 darzy...\".",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"e500694bf10ef06be0912ce029d0cf611555961870936.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/5\/0\/uid_e500694bf10ef06be0912ce029d0cf611555961870936_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Ciekawe",
"url":"\/1166415\/ciekawe"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42312683,
"title" : "Rusza remont zamku w Rabsztynie",
"url" : "\/42312683\/rusza-remont-zamku-w-rabsztynie",
"lead" : "Rusza remont XIII-wiecznego zamku w Rabsztynie - wyj\u0105tkowej pere\u0142ki na szlaku Orlich Gniazd. Wybrano ju\u017c wykonawc\u0119 prac, kt\u00f3ry lada moment wejdzie na plac budowy. Wszystko po to, by miejsce sta\u0142o si\u0119 coraz bardziej atrakcyjne dla turyst\u00f3w. Na czas prac zamek b\u0119dzie jednak zamkni\u0119ty dla zwiedzaj\u0105cych.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"71a030550bcd0a7659da3939d5bb984c1555959693461.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/1\/a\/uid_71a030550bcd0a7659da3939d5bb984c1555959693461_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Ciekawe",
"url":"\/1166415\/ciekawe"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42312090,
"title" : "Siuda Baba grasowa\u0142a po Wieliczce i okolicach",
"url" : "\/42312090\/siuda-baba-grasowala-po-wieliczce-i-okolicach",
"lead" : "Swoje zwyczaje maj\u0105  mieszka\u0144cy podkrakowskiej Wieliczki, kt\u00f3rzy mog\u0105 poszczyci\u0107 si\u0119 tradycj\u0105 spotka\u0144 z Siud\u0105 Bab\u0105. Tajemnicza posta\u0107 to przebrany za kobiet\u0119 i usmolony sadzami m\u0119\u017cczyzna z batem i r\u00f3\u017ca\u0144cem z ziemniak\u00f3w, kt\u00f3ry tradycyjnie w Wieliczce zaczepia wychodz\u0105cych z ko\u015bcio\u0142a w drugi dzie\u0144 \u015bwi\u0105t wielkanocnych ludzi i oczekuje datk\u00f3w. Je\u017celi nie dostanie pieni\u0119dzy, strzela z bata i daje do poca\u0142owania ubrudzony sadzami krzy\u017c. Towarzyszy mu usmolony Cygan.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"c6aa2d0a396ea75b4f3e072d424907921555955318043.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/6\/a\/uid_c6aa2d0a396ea75b4f3e072d424907921555955318043_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Ciekawe",
"url":"\/1166415\/ciekawe"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42303862,
"title" : "Na Kasprowym wci\u0105\u017c dobre warunki narciarskie",
"url" : "\/42303862\/na-kasprowym-wciaz-dobre-warunki-narciarskie",
"lead" : "S\u0105 tacy, kt\u00f3rzy \u015awi\u0119ta Wielkanocne sp\u0119dzaj\u0105 na nartach czy deskach. W Tatrach, a dok\u0142adnie na Kasprowym Wierchu, warunki do szusowania s\u0105 bardzo dobre.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"8ed84fda717ac2480629c609a41cde301555868835624.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/e\/d\/uid_8ed84fda717ac2480629c609a41cde301555868835624_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Ciekawe",
"url":"\/1166415\/ciekawe"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 9022,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41691437,
"params": {"type":"video-slider","title":"publicystyka","sourceObjectId":null,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42323233,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42323233\/23042019",
"lead" : "Jerzy Lackowski, dyr. Studium Pedagogicznego Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego, by\u0142y kurator o\u015bwiaty.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"publicystyka",
"url":"\/41691437\/publicystyka"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"0303f12bc35f1105cfe83ae468682db51556040444268.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/3\/0\/uid_0303f12bc35f1105cfe83ae468682db51556040444268_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Tematy dnia",
"website_url" : "\/28540032\/tematy-dnia",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42297494,
"title" : "Wielkanocne spotkanie z abp Markiem J\u0119draszewskim",
"url" : "\/42297494\/wielkanocne-spotkanie-z-abp-markiem-jedraszewskim",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"publicystyka",
"url":"\/41691437\/publicystyka"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"e87459b7de6f1bfcd7c6f6aad9ebdd521555781601538.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/8\/7\/uid_e87459b7de6f1bfcd7c6f6aad9ebdd521555781601538_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Tematy dnia",
"website_url" : "\/28540032\/tematy-dnia",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42285175,
"title" : "19.04.2019",
"url" : "\/42285175\/19042019",
"lead" : "Micha\u0142 Kozio\u0142 historyk, krakauerolog  opowiada o  wielkanocnych obrz\u0119dach i zwyczajach w Krakowie.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"publicystyka",
"url":"\/41691437\/publicystyka"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"93085364bbabe72eec185f217b6bf2ac1555695436713.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/3\/0\/uid_93085364bbabe72eec185f217b6bf2ac1555695436713_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Tematy dnia",
"website_url" : "\/28540032\/tematy-dnia",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 19,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40619774,
"params": {"type":"news-list","title":"spo\u0142eczne","sourceObjectId":38997502,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42332303,
"title" : "Mieszka\u0144cy O\u015bwi\u0119cimia i okolic upami\u0119tnili wysiedlenia Polak\u00f3w",
"url" : "\/42332303\/mieszkancy-oswiecimia-i-okolic-upamietnili-wysiedlenia-polakow",
"lead" : "78. rocznic\u0119 akcji wysiedlenia Polak\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 Niemcy przeprowadzili, by utworzy\u0107 ob\u00f3z Auschwitz II-Birkenau, upami\u0119tnili w \u015brod\u0119 tamtejsi mieszka\u0144cy. Z\u0142o\u017cyli kwiaty przy upami\u0119tniaj\u0105cych wydarzenia tablicach, kt\u00f3re stoj\u0105 przy by\u0142ej historycznej Bramie \u015amierci.",
"image": {"title":"Tablice przy Bramie \u015amierci zosta\u0142y ustawione w 2001 r. Umieszczony na nich w j\u0119zyku polskim i angielskim napis wspomina mieszka\u0144c\u00f3w wsi Brzezinka, Harm\u0119\u017ce, P\u0142awy, B\u00f3r, Rajsko, Klucznikowice, Babice, Broszkowice oraz dzielnicy O\u015bwi\u0119cimia - Zasola.","file_name":"daef01a92fa101dff4509c75f9b164f31556101036751.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/a\/e\/uid_daef01a92fa101dff4509c75f9b164f31556101036751_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42324569,
"title" : "Potok Kl\u0119powski nie zagra\u017ca ju\u017c mieszka\u0144com",
"url" : "\/42324569\/potok-klepowski-nie-zagraza-juz-mieszkancom",
"lead" : "Mamy dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla mieszka\u0144c\u00f3w gminy Ochotnica. Po kilkudziesi\u0119ciu latach stara\u0144 w ko\u0144cu uda\u0142o si\u0119 uregulowa\u0107 koryto potoku Kl\u0119powskiego w Tylmanowej. Od lat przy wi\u0119kszych opadach potok wylewa\u0142 niszcz\u0105c gospodarstwa mieszka\u0144c\u00f3w. Prace obj\u0119\u0142y zabudow\u0119 koryta obustronnymi murami oporowymi z ok\u0142adzin\u0105 kamienn\u0105. \u0141\u0105cznie zabezpieczono oko\u0142o pi\u0119ciuset metr\u00f3w potoku Kl\u0119powskiego.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"a52feac8e7e5aa42b5f05ee184b37bc11556047706289.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/2\/uid_a52feac8e7e5aa42b5f05ee184b37bc11556047706289_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42322376,
"title" : "Miasta walcz\u0105 ze szpec\u0105cymi reklamami",
"url" : "\/42322376\/miasta-walcza-ze-szpecacymi-reklamami",
"lead" : "W Olkuszu zako\u0144czy\u0142y si\u0119 ju\u017c konsultacje spo\u0142eczne w sprawie reklam, w Tarnowie rusz\u0105 lada moment. Nowe zasady sytuowania reklam czekaj\u0105 te\u017c przedsi\u0119biorc\u00f3w, handlowc\u00f3w i restaurator\u00f3w z Zakopanego.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"fbbb9973cb15a116bf382a8a0f9364ec1556038234116.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/b\/uid_fbbb9973cb15a116bf382a8a0f9364ec1556038234116_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42321397,
"title" : "Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 o \u015bwiadczeniu \"Emerytura plus\"",
"url" : "\/42321397\/prezydent-podpisal-ustawe-o-swiadczeniu-emerytura-plus",
"lead" : "Emeryci i renci\u015bci wraz z majowym \u015bwiadczeniem otrzymaj\u0105 1100 z\u0142 brutto (888,25 z\u0142 netto) \u2013 przewiduje ustawa o jednorazowym \u015bwiadczeniu pieni\u0119\u017cnym dla emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w w 2019 r., kt\u00f3r\u0105 we wtorek podpisa\u0142 prezydent Andrzej Duda.",
"image": {"title":"(fot. PAP\/Radek Pietruszka)","file_name":"40111d1c6b67c5eab295ca681dc519771556033934841.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/1\/uid_40111d1c6b67c5eab295ca681dc519771556033934841_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42320284,
"title" : "W weekend obchody \u015awi\u0119ta Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego w \u0141agiewnikach",
"url" : "\/42320284\/w-weekend-obchody-swieta-milosierdzia-bozego-w-lagiewnikach",
"lead" : "Tysi\u0105ce pielgrzym\u00f3w spodziewanych jest podczas dwudniowych uroczysto\u015bci religijnych z okazji \u015bwi\u0119ta Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego w sanktuarium w Krakowie-\u0141agiewnikach. Na wiernych czeka\u0107 b\u0119d\u0105 spowiednicy gotowi do udzielenia sakramentu r\u00f3wnie\u017c w j\u0119zykach obcych.",
"image": {"title":"\u015awi\u0119to Mi\u0142osierdzia obchodzone jest w pierwsz\u0105 niedziel\u0119 po Wielkanocy, czyli drug\u0105 niedziel\u0119 wielkanocn\u0105, zwan\u0105 obecnie Niedziel\u0105 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego.","file_name":"c8542ea7b0e99cd49075e5b95c447a161556026612164.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/8\/5\/uid_c8542ea7b0e99cd49075e5b95c447a161556026612164_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42312506,
"title" : "Stra\u017cacy z Wierzbanowej zbieraj\u0105 na nowy w\u00f3z",
"url" : "\/42312506\/strazacy-z-wierzbanowej-zbieraja-na-nowy-woz",
"lead" : "Stra\u017cacy z Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej Wierzbanowa apeluj\u0105 o pomoc! Od kilku miesi\u0119cy zbieraj\u0105 na nowy w\u00f3z ratowniczo-ga\u015bniczy. Obecny ma ponad 20 lat, cz\u0119sto si\u0119 psuje, nie ma w nim nawet zbiornika na wod\u0119. Druhowie licz\u0105, \u017ce w spe\u0142nieniu ich marzenia pomog\u0105 widzowie Kroniki.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"1aa0917b7139beca66ea6fbda833b4d91555958524294.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/a\/a\/uid_1aa0917b7139beca66ea6fbda833b4d91555958524294_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42310827,
"title" : "Emaus, czyli odpust na krakowskim Zwierzy\u0144cu",
"url" : "\/42310827\/emaus-czyli-odpust-na-krakowskim-zwierzyncu",
"lead" : "W tradycyjnym Emausie, czyli odpu\u015bcie przy klasztorze si\u00f3str norbertanek na krakowskim Salwatorze, w poniedzia\u0142ek wielkanocny uczestniczy\u0142o wielu krakowian i turyst\u00f3w.   Przed po\u0142udniem wierni wzi\u0119li udzia\u0142 we mszy \u015bwi\u0119tej w  ko\u015bciele pw. Naj\u015bwi\u0119tszego Salwatora.  Odpustowi co roku towarzyszy konkurs na najpi\u0119kniejsze w\u0142asnor\u0119cznie zrobione drzewko emausowe, organizowany co roku przez Dom Zwierzyniecki.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"474bc6291467b265214752f4d902dc211555953367196.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/7\/4\/uid_474bc6291467b265214752f4d902dc211555953367196_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 653,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41741057,
"params": {"type":"video-slider","title":"jed\u017a bezpiecznie","sourceObjectId":1279112,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42213781,
"title" : "odc. 743",
"url" : "\/42213781\/odc-743",
"lead" : "Skr\u0119t z ulicy Pi\u0142sudskiego na alej\u0119 Mickiewicza.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1279112\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"e94daf856585193f0a39347dfc8e58031555346334130.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/4\/uid_e94daf856585193f0a39347dfc8e58031555346334130_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Jed\u017a bezpiecznie",
"website_url" : "\/1279100\/jedz-bezpiecznie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42112036,
"title" : "odc. 742",
"url" : "\/42112036\/odc-742",
"lead" : "Prowadz\u0105cy program  Marek Dworak ocenia dziwne manewry kierowc\u00f3w na rondzie Grzeg\u00f3rzeckim w Krakowie, pokazuje  r\u00f3wnie\u017c,  kto ma pierwsze\u0144stwo na skrzy\u017cowaniu Romanowicza\/Dekerta. Na koniec  zaproszenie do udzia\u0142u w konkursie filmowym \u201eB\u0105d\u017a bezpieczny na drodze\u201d.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1279112\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. Jed\u017a bezpiecznie","file_name":"339551a27112f9bace01227a16dcbe521554741182660.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/3\/9\/uid_339551a27112f9bace01227a16dcbe521554741182660_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Jed\u017a bezpiecznie",
"website_url" : "\/1279100\/jedz-bezpiecznie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42016377,
"title" : "odc. 741",
"url" : "\/42016377\/odc-741",
"lead" : "Centrum Krakowa, skrzy\u017cowanie ulicy Czarnowiejskiej i Alei Mickiewicza. Miejsce bardzo ucz\u0119szczane, a nadal sprawiaj\u0105ce kierowcom k\u0142opoty. Pojawia si\u0119 tam problem skr\u0119tu z dw\u00f3ch pas\u00f3w w trzy pasy ruchu.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1279112\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"13411ac20e6b9e5acac4d721a646ab491554189773009.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/3\/4\/uid_13411ac20e6b9e5acac4d721a646ab491554189773009_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Jed\u017a bezpiecznie",
"website_url" : "\/1279100\/jedz-bezpiecznie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 243,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41101743,
"params": {"type":"news-list","title":"komunikacja","sourceObjectId":39112261,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42332194,
"title" : "Gro\u017ane zderzenie samochodu z autobusem w Rogo\u017aniku",
"url" : "\/42332194\/grozne-zderzenie-samochodu-z-autobusem-w-rogozniku",
"lead" : "Na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 957 w Rogo\u017aniku dosz\u0142o do bardzo gro\u017anego zdarzenia drogowego. Z wst\u0119pnych ustale\u0144 policji  wynika, \u017ce kieruj\u0105cy samochodem osobowym z  nieustalonych przyczyn zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas jezdni i czo\u0142owo zderzy\u0142 si\u0119 z jad\u0105cym z naprzeciwka autobusem.",
"image": {"title":"Niezb\u0119dna by\u0142a pomoc stra\u017cak\u00f3w, aby wydosta\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z zakleszczonego pojazdu. Fot. KWP Krak\u00f3w","file_name":"38ab794b749e02fc58832fd5ccc749471556100173336.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/a\/uid_38ab794b749e02fc58832fd5ccc749471556100173336_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42330957,
"title" : "Od poniedzia\u0142ku wy\u0142\u0105czona zostanie jezdnia na Alejach Trzech Wieszcz\u00f3w",
"url" : "\/42330957\/od-poniedzialku-wylaczona-zostanie-jezdnia-na-alejach-trzech-wieszczow",
"lead" : "Od 29 kwietnia przez trzy miesi\u0105ce wy\u0142\u0105czona z ruchu b\u0119dzie jezdnia al. Mickiewicza i al. S\u0142owackiego w Krakowie. Zw\u0119\u017cenie obejmowa\u0107 b\u0119dzie odcinek w kierunku Nowego Kleparza, po stronie ulicy Karmelickiej.",
"image": {"title":"Do dyspozycji kierowc\u00f3w b\u0119d\u0105 dwa pasy ruchu \u2013 po jednym w ka\u017cdym kierunku.","file_name":"85ec34bd07d4527cc0ad04bbc7c3d4691556092973791.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/5\/e\/uid_85ec34bd07d4527cc0ad04bbc7c3d4691556092973791_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42324108,
"title" : "Tarn\u00f3w: stary post\u00f3j, nowe miejsca parkingowe",
"url" : "\/42324108\/tarnow-stary-postoj-nowe-miejsca-parkingowe",
"lead" : "Nie b\u0119dzie likwidacji postoju taks\u00f3wek na ulicy Targowej w Tarnowie.  Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c wyznaczanie nowych miejsc parkingowych, maj\u0105cych by\u0107 rekompensat\u0105 dla kierowc\u00f3w za zlikwidowane miejsca  na Placu Kazimierza.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"b2dd01b7b4a359a65b3b807fc559bf151556043560509.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/2\/d\/uid_b2dd01b7b4a359a65b3b807fc559bf151556043560509_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42323005,
"title" : "Nowe rondo na Bystrem w Zakopanem",
"url" : "\/42323005\/nowe-rondo-na-bystrem-w-zakopanem",
"lead" : "To newralgiczny punkt  na drogowej mapie Zakopanego. Krzy\u017cuje si\u0119 tam bowiem ruch samochod\u00f3w jad\u0105cych w stron\u0119 Ku\u017anic, Morskiego Oka i centrum Zakopanego, a tak\u017ce na Olcz\u0119, gdzie jest najwi\u0119cej pensjonat\u00f3w w mie\u015bcie. Dlatego przy dawnym hotelu Imperial  powstanie rondo.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"76aa4b3699d754b136cee94018bf2d501556039723119.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/6\/a\/uid_76aa4b3699d754b136cee94018bf2d501556039723119_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42297035,
"title" : "Karambol na autostradzie A4",
"url" : "\/42297035\/karambol-na-autostradzie-a4",
"lead" : "6 os\u00f3b, w tym czworo dzieci trafi\u0142o do szpitala po wypadku na autostradzie A4. Siedem samochod\u00f3w zderzy\u0142o si\u0119 w karambolu na wysoko\u015bci Wokowic ko\u0142o Brzeska.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"5dbbee149594d8bc86ed166dd8ab8fce1555779960975.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/d\/b\/uid_5dbbee149594d8bc86ed166dd8ab8fce1555779960975_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42296092,
"title" : "Parkomaty w My\u015blenicach po \u015bwi\u0119tach",
"url" : "\/42296092\/parkomaty-w-myslenicach-po-swietach",
"lead" : "Po \u015bwi\u0119tach du\u017ce zmiany czekaj\u0105 kierowc\u00f3w w My\u015blenicach. Parkingowych, kt\u00f3rzy obecnie pobieraj\u0105 pieni\u0105dze w p\u0142atnej strefie, zast\u0105pi\u0105 parkomaty. Wtedy te\u017c, zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nowe stawki za post\u00f3j.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"5e265e4d97f8493f813c05ca8f1a11071555785684916.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/e\/2\/uid_5e265e4d97f8493f813c05ca8f1a11071555785684916_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42296070,
"title" : "Klucze czekaj\u0105 na obwodnic\u0119",
"url" : "\/42296070\/klucze-czekaja-na-obwodnice",
"lead" : "Ich domy znajduj\u0105 si\u0119 zaledwie kilka krok\u00f3w od ruchliwej i niebezpiecznej drogi. Na obwodnic\u0119 czekaj\u0105 od lat. Mieszka\u0144cy ul. Boles\u0142awskiej w Kluczach chc\u0105, by jak najszybciej wybudowano now\u0105 arteri\u0119. Jest ju\u017c projekt umowy na wykonanie dokumentacji i uzyskanie pozwole\u0144 \u015brodowiskowych.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"669b8ec529c5af8deff261d7dbaba9c21555785363509.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/6\/9\/uid_669b8ec529c5af8deff261d7dbaba9c21555785363509_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 248,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 42143742,
"params": {"type":"video-slider","title":"kronika kulturalna","sourceObjectId":1634147,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42267384,
"title" : "odc. 4",
"url" : "\/42267384\/odc-4",
"lead" : "W Krakowie rozbrzmiewa muzyka dawna.  Trwa Festiwal Misteria Paschalia jedno  z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 artystycznych Wielkiego Tygodnia. A jak obchodz\u0105 go mieszka\u0144cy Hiszpanii zobaczymy dzi\u0119ki niezwyk\u0142ej wystawie fotografii \u201eSemana Santa\u201d w Muzeum Archidiecezjalnym w Krakowie . W Kronice Kulturalnej zdradzimy te\u017c co kryje si\u0119 pod intryguj\u0105cym tytu\u0142em wystawy \u201eUwaga! Nieprzyjaciel pods\u0142uchuje! Kryptografia wczoraj i dzi\u015b\u201d prezentowanej w Muzeum In\u017cynierii Miejskiej w Krakowie. Zajrzymy te\u017c do Zakopanego, na wystawy prezentuj\u0105ce unikatowe plakaty z pocz\u0105tku wieku w Willi Oksza \u2013 oddziale Muzeum Tatrza\u0144skiego i rze\u017aby Henryka Burzca prezentowane w Czerwonym Dworze.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1634147\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"1747819fa526f74ce6282d9ff184e6e01555615870443.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/7\/4\/uid_1747819fa526f74ce6282d9ff184e6e01555615870443_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Kronika kulturalna",
"website_url" : "\/1634120\/kronika-kulturalna",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42165961,
"title" : "odc. 3",
"url" : "\/42165961\/odc-3",
"lead" : "Krakowskie Muzeum Narodowe zabiera widz\u00f3w w \u015bwiat dzie\u0142 i wyobra\u017ani laureata Oscara Andrzeja Wajdy - mistrza opowiadania polskiego losu.\r\nW Tarnowie festiwal \u201eMusica poetica\u201d. W bazylice katedralnej francuski barok, ultramaraton bachowski, ale te\u017c Stabat Mater mistrza wsp\u00f3\u0142czesnej sztuki kompozytorskiej, Arvo Parta.\r\nMiejscem spotkania poet\u00f3w, kt\u00f3rzy inspiruj\u0105 si\u0119 muzyk\u0105, b\u0119dzie krakowska Cricoteka.  Po raz trzeci Krak\u00f3w - miasto literatury -wraz z miastem muzyki -  Katowicami - zaprasza na dni Transtromerowskie.  \r\nPrzypomnimy r\u00f3wnie\u017c miejsca naszej gehenny, miejsca naszej pami\u0119ci\u2026 rozpoczynaj\u0105c od spaceru d\u017awi\u0119kowego po terenie dawnego obozu KL Plaszow.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1634147\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"b23af026e2f33166b4e85fd5e6ffca1d1555003566879.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/2\/3\/uid_b23af026e2f33166b4e85fd5e6ffca1d1555003566879_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Kronika kulturalna",
"website_url" : "\/1634120\/kronika-kulturalna",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42057731,
"title" : "odc. 2",
"url" : "\/42057731\/odc-2",
"lead" : "Nowe krytyczne wydanie dzie\u0142 Karola Wojty\u0142y - tom pierwszy pod redakcj\u0105 prof. Jacka Popiela. Premiera w Starym Teatrze \"Nic\" Krzysztofa Garbaczewskiego. Zapowied\u017a Festiwalu Film\u00f3w o Sztuce w Zakopanem. Wystawa \"Nowohucianin\" w Muzeum Krakowa.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wideo",
"url":"\/1634147\/wideo"        }
],
"image": {"title":"krakow.tvp.pl","file_name":"3be88e07ee562f0731f266d23a2344d91554381923664.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/b\/e\/uid_3be88e07ee562f0731f266d23a2344d91554381923664_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika kulturalna",
"website_url" : "\/1634120\/kronika-kulturalna",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41898933,
"params": {"type":"news-list","title":"kultura","sourceObjectId":1234815,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42334360,
"title" : "Wystawa rysunk\u00f3w z okazji 200-lecia ASP w Krakowie",
"url" : "\/42334360\/wystawa-rysunkow-z-okazji-200lecia-asp-w-krakowie",
"lead" : "Ok. 170 rysunk\u00f3w autorstwa 45 artyst\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 na wystawie w Muzeum Narodowym w Krakowie, zorganizowanej z okazji 200-lecia krakowskiej Akademii Sztuk Pi\u0119knych im. Jana Matejki. Ekspozycja \u201eCzarno na bia\u0142ym\u201d czynna b\u0119dzie od pi\u0105tku.",
"image": {"title":"Wystawa \"Czarno na bia\u0142ym. 200 lat rysunku w krakowskiej ASP\" w Muzeum Narodowym w Krakowie. PAP\/Jacek Bednarczyk","file_name":"6015266f2a083f4b035b557bd1f3cad71556112498229.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/1\/uid_6015266f2a083f4b035b557bd1f3cad71556112498229_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42321149,
"title" : "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 18. edycja Ma\u0142opolskich Dni Ksi\u0105\u017cki \u201eKsi\u0105\u017cka i R\u00f3\u017ca\u201d",
"url" : "\/42321149\/rozpoczela-sie-18-edycja-malopolskich-dni-ksiazki-ksiazka-i-roza",
"lead" : "Akcj\u0105 na krakowskim dworcu kolejowym zach\u0119caj\u0105c\u0105 do czytania w podr\u00f3\u017cy rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 we wtorek 18. Ma\u0142opolskie Dni Ksi\u0105\u017cki \u201eKsi\u0105\u017cka i R\u00f3\u017ca\u201d. W programie imprezy, kt\u00f3ra potrwa do niedzieli, s\u0105 m.in. plenerowy kiermasz ksi\u0105\u017cek, konkursy i warsztaty.",
"image": {"title":"W tegorocznej \u201eKsi\u0105\u017cce i R\u00f3\u017cy\u201d uczestniczy ok. 60 ma\u0142opolskich ksi\u0119gar\u0144, bibliotek i innych instytucji (fot. TVP3 Krak\u00f3w)","file_name":"9ababa1aaf32baf71dad39a57bc87ddf1556051957729.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/a\/b\/uid_9ababa1aaf32baf71dad39a57bc87ddf1556051957729_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42246633,
"title" : "Dotacje na ma\u0142opolskie zabytki",
"url" : "\/42246633\/dotacje-na-malopolskie-zabytki",
"lead" : "Remonty elewacji, konserwacje zabytkowych o\u0142tarzy i witra\u017cy. Niezb\u0119dne prace b\u0119d\u0105 ju\u017c wkr\u00f3tce mo\u017cliwe dzi\u0119ki dofinansowaniu z bud\u017cetu ma\u0142opolskiego w ramach konkursu Ochrona Zabytk\u00f3w Ma\u0142opolski. W Tarnowie przekazano symboliczne czeki.",
"image": {"title":"TVP Krak\u00f3w","file_name":"3279002102dea684c2b75f54372c1bc31555524785121.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/2\/7\/uid_3279002102dea684c2b75f54372c1bc31555524785121_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42241835,
"title" : "Reporterka TVP Krak\u00f3w nominowana do Nagrody Dziennikarzy Ma\u0142opolski",
"url" : "\/42241835\/reporterka-tvp-krakow-nominowana-do-nagrody-dziennikarzy-malopolski",
"lead" : "Gabriela Mruszczak z TVP Krak\u00f3w zosta\u0142a nominowana do XVI edycji Nagrody Dziennikarzy Ma\u0142opolski za materia\u0142 telewizyjny \"Z g\u0142\u0119boko\u015bci wo\u0142am do ciebie\". Do Kapitu\u0142y Konkursu nap\u0142yn\u0119\u0142o w tym roku ponad 170 zg\u0142osze\u0144. Rozdanie nagr\u00f3d nast\u0105pi 11 maja.",
"image": {"title":"Dziennikarka TVP Krak\u00f3w nominowana do Nagrody Dziennikarzy Ma\u0142opolski","file_name":"8dbcdbd60d00ec7b2bd4b50cbd88dcbc1555508029401.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/d\/b\/uid_8dbcdbd60d00ec7b2bd4b50cbd88dcbc1555508029401_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42241115,
"title" : "John McLaughlin na festiwalu \"Starzy i M\u0142odzi, czyli jazz w Krakowie\"",
"url" : "\/42241115\/john-mclaughlin-na-festiwalu-starzy-i-mlodzi-czyli-jazz-w-krakowie",
"lead" : "- Ca\u0142e swoje \u017cycie po\u015bwi\u0119ci\u0142em instrumentowi i muzyce. I nie przestaj\u0119. Wci\u0105\u017c pracuj\u0119 i ucz\u0119 si\u0119 ka\u017cdego dnia, bo wiem, tak niewiele o wszystkim - te  pe\u0142ne pokory s\u0142owa pad\u0142y z ust Johna McLaughlina, artysty, kt\u00f3rego koncert  otworzy\u0142 25.  Mi\u0119dzynarodowy Festiwal \"Starzy i M\u0142odzi, czyli jazz w Krakowie\".",
"image": {"title":"fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"cbc3a644a0def2c0178ada662368e5ed1555503988076.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/c\/uid_cbc3a644a0def2c0178ada662368e5ed1555503988076_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42239898,
"title" : "Og\u0142oszono nominacje do Nagrody im. Wis\u0142awy Szymborskiej",
"url" : "\/42239898\/ogloszono-nominacje-do-nagrody-im-wislawy-szymborskiej",
"lead" : "\u201eWiersze przeciwko ludzko\u015bci\u201d, \u201ePsia ksi\u0105\u017cka\u201d, \u201eNawigacje\u201d, \u201ePolka\u201d, \u201eMordercze ballady\u201d \u2013 to tytu\u0142y debiutanckich tom\u00f3w poetyckich nominowanych do Nagrody im. W. Szymborskiej. Nominacje og\u0142oszono w \u015brod\u0119 w Krakowie. Nazwisko laureata poznamy 9 czerwca.",
"image": {"title":"fot. www.nagrodaszymborskiej.pl","file_name":"5b3b6c04af1cd9329d68f482e647a61c1555496581414.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/b\/3\/uid_5b3b6c04af1cd9329d68f482e647a61c1555496581414_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42231178,
"title" : "Czy ma\u0142opolskie zabytki s\u0105 bezpieczne?",
"url" : "\/42231178\/czy-malopolskie-zabytki-sa-bezpieczne",
"lead" : "Ca\u0142y \u015bwiat solidaryzuje si\u0119 w b\u00f3lu z mieszka\u0144cami Francji po po\u017carze paryskiej Katedry Notre Dame. Strat\u0119 poni\u00f3s\u0142 ko\u015bci\u00f3\u0142 i \u015bwiatowa kultura. Wyrazy wsp\u00f3\u0142czucia przekaza\u0142 arcybiskupowi Pary\u017ca kardyna\u0142 Stanis\u0142aw Dziwisz i arcybiskup Marek J\u0119draszewski. Sprawdzamy czy przed takim kataklizmem s\u0105 zabezpieczone ma\u0142opolskie zabytki.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"f935cdfe207847d45c5ad0d411a9dd111555439240713.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/9\/3\/uid_f935cdfe207847d45c5ad0d411a9dd111555439240713_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 2071,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40849415,
"params": {"type":"video-slider","title":"polecamy","sourceObjectId":null,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42303094,
"title" : "20.04.2019",
"url" : "\/42303094\/20042019",
"lead" : "Zwyczaje wielkanocne na Podhalu.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"polecamy",
"url":"\/40849415\/polecamy"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"66a257211a5a35084c2de3fe9b140a891555858327416.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/6\/a\/uid_66a257211a5a35084c2de3fe9b140a891555858327416_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Pod Tatrami",
"website_url" : "\/1363791\/pod-tatrami",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42279407,
"title" : "Plantpol",
"url" : "\/42279407\/plantpol",
"lead" : "Moda na dekorowanie balkon\u00f3w kwiatami przysz\u0142a do Polski z kraj\u00f3w alpejskich. Obecnie ro\u015bliny balkonowe s\u0105 wizyt\u00f3wk\u0105 wielu dom\u00f3w i mieszka\u0144. O tym, jak odpowiednio wybra\u0107 sadzonki dowiemy si\u0119 w kolejnym odcinku programu \u201cOd A do Zet\u201d, w kt\u00f3rym odwiedzimy firm\u0119 Plantpol.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"polecamy",
"url":"\/40849415\/polecamy"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"e4cf021414ae00d853c82ab01f691d441555665294433.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/4\/c\/uid_e4cf021414ae00d853c82ab01f691d441555665294433_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Od A do Zet",
"website_url" : "\/40255231\/od-a-do-zet",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"_id" : 42213848,
"title" : "Palmy w Lipnicy",
"url" : "\/42213848\/palmy-w-lipnicy",
"lead" : "Ponad 60 lat temu so\u0142tys J\u00f3zef Piotrowski wymy\u015bli\u0142 konkurs, dzi\u0119ki kt\u00f3remu dzi\u015b o Lipnicy Murowanej wie ca\u0142y \u015bwiat. W Niechodzienniku kr\u00f3tka historia s\u0142ynnych lipnickich palm. B\u0119dzie troch\u0119 o przesz\u0142o\u015bci, troch\u0119 o tera\u017aniejszo\u015bci, o mistrzach palmiarstwa i o tych, kt\u00f3rzy tymi mistrzami na naszych oczach si\u0119 staj\u0105.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"polecamy",
"url":"\/40849415\/polecamy"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Krak\u00f3w","file_name":"5ad8698448ff6165a42cc0df484980b11555352253914.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/a\/d\/uid_5ad8698448ff6165a42cc0df484980b11555352253914_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Niecodziennik",
"website_url" : "\/36741706\/niecodziennik",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 8,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40619651,
"params": {"type":"news-list","title":"imprezy","sourceObjectId":16974184,"objectType":null,"limit":14,"urlShowMoreTitle":"Wydarzenia pod patronatem TVP3 Krak\u00f3w","techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"\/16974184\/patronat-medialny"},

"items":
[
{
"id" : 42333798,
"title" : "Europejski piknik rodzinny pn. #EUROPEJSKA ma\u0142oPOLSKA",
"url" : "\/42333798\/europejski-piknik-rodzinny-pn-europejska-malopolska",
"lead" : "2 maja 2019 rok, B\u0142onia Krakowskie",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"59752fd0dd9e41af381afe09922587a81556109594553.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/9\/7\/uid_59752fd0dd9e41af381afe09922587a81556109594553_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42333120,
"title" : "Mistrzostwa Polski Junior\u00f3w i Junior\u00f3w M\u0142odszych  w P\u0142ywaniu Niepe\u0142nosprawnych w Krakowie",
"url" : "\/42333120\/mistrzostwa-polski-juniorow-i-juniorow-mlodszych-w-plywaniu-niepelnosprawnych-w-krakowie",
"lead" : "17-19.05.2019 r.",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"4b3f61cbe58c0890300fcd83ebd2ed381556105636516.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/b\/3\/uid_4b3f61cbe58c0890300fcd83ebd2ed381556105636516_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42319357,
"title" : "18. PZU Cracovia Maraton i wydarzenia towarzysz\u0105ce",
"url" : "\/42319357\/18-pzu-cracovia-maraton-i-wydarzenia-towarzyszace",
"lead" : "27-28 kwietnia 2019 roku (sobota \u2013 niedziela)",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"41c7a15f4858391fedab5cd3fdbd09ff1556020598382.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/1\/c\/uid_41c7a15f4858391fedab5cd3fdbd09ff1556020598382_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42280435,
"title" : "31. Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Kompozytor\u00f3w Krakowskich",
"url" : "\/42280435\/31-miedzynarodowy-festiwal-kompozytorow-krakowskich",
"lead" : "11-19 maja 2019, Krak\u00f3w",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"94595bb8d1eaba29d731b60733d13d6f1556019780205.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/4\/5\/uid_94595bb8d1eaba29d731b60733d13d6f1556019780205_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42280013,
"title" : "Strefa Debiut\u00f3w",
"url" : "\/42280013\/strefa-debiutow",
"lead" : "Rozpocz\u0119cie 05.05.2019\nUl. F.Focha 1\nKrak\u00f3w dawny hotel Cracovia",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"e63fb47eec93101f31ea9f0fd4303e741556018948188.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/6\/3\/uid_e63fb47eec93101f31ea9f0fd4303e741556018948188_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42260416,
"title" : "Juwenalia Krakowskie 2019",
"url" : "\/42260416\/juwenalia-krakowskie-2019",
"lead" : "21-26 maja 2019\nScena plenerowa pod Klubem \u017baczek, \nul. 3 Maja 5\nStrefa Pla\u017ca AGH, \nul. Rostafi\u0144skiego",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"cf54bae4207c38e3629b87fe11ac39de1555583809666.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/f\/5\/uid_cf54bae4207c38e3629b87fe11ac39de1555583809666_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42260080,
"title" : "Jan Pawe\u0142 II. Komunikacja i Przebaczenie",
"url" : "\/42260080\/jan-pawel-ii-komunikacja-i-przebaczenie",
"lead" : "20 maja (poniedzia\u0142ek) 2019 roku o godz. 9.00 \nw auli parafii \u015bw. Piotra Aposto\u0142a w Wadowicach",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"2283a7def335291098e36c7cb0caecb41555582552500.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/8\/uid_2283a7def335291098e36c7cb0caecb41555582552500_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42238965,
"title" : "19.Wielka Parada Smok\u00f3w. \u201eW czterdzie\u015bci smok\u00f3w dooko\u0142a \u015bwiata\u201d",
"url" : "\/42238965\/19wielka-parada-smokow-w-czterdziesci-smokow-dookola-swiata",
"lead" : "1-2 czerwca 2019  Smoczy Piknik Rodzinny \/ Bulwar Czerwie\u0144ski\n1 czerwca 2019 Wielkie Widowisko na Wi\u015ble \/ Zakole Wis\u0142y \n2 czerwca 2019 Wielka Parada Smok\u00f3w ul. Grodzka \u2013 Rynek G\u0142\u00f3wny",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"bd8516487ae45e7b6f5762da2ad942081555491174055.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/d\/8\/uid_bd8516487ae45e7b6f5762da2ad942081555491174055_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42225678,
"title" : "Rowerowy Maj",
"url" : "\/42225678\/rowerowy-maj",
"lead" : "Od 6 do 31 maja 2019 r. w krakowskich szko\u0142ach i przedszkolach.",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"f65c9ce24ce0efc2234592b00f0971e21555414667885.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/6\/5\/uid_f65c9ce24ce0efc2234592b00f0971e21555414667885_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42225240,
"title" : "XIII Ma\u0142opolski Integracyjny Festyn Sportowy",
"url" : "\/42225240\/xiii-malopolski-integracyjny-festyn-sportowy",
"lead" : "7 05 2019 na Stadionie Miejskim \nim. Henryka Reymana \u2013 Wis\u0142a Krak\u00f3w",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"d28dc25c90fb448d4be3168e17c864011555412287328.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/8\/uid_d28dc25c90fb448d4be3168e17c864011555412287328_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42224105,
"title" : "Gwiazdy z Sinfoniett\u0105: Marisol Montalvo",
"url" : "\/42224105\/gwiazdy-z-sinfonietta-marisol-montalvo",
"lead" : "6 maja 2019, godzina 19.00 \nFilharmonia Krakowska im. Karola Szymanowskiego, \nul. Zwierzyniecka 1, Krak\u00f3w",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"0736e1f73f61ed7078a2f089ab5b1cdf1555407057148.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/3\/uid_0736e1f73f61ed7078a2f089ab5b1cdf1555407057148_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42223791,
"title" : "X Memoria\u0142 Andrzeja Skwirczy\u0144skiego \u2013 zawody wspinaczkowe",
"url" : "\/42223791\/x-memorial-andrzeja-skwirczynskiego-zawody-wspinaczkowe",
"lead" : "Dolina B\u0119dkowska, 17-18 maja 2019",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"ba95056eed0a5f105f54fd7fa100a84f1555404390500.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/a\/9\/uid_ba95056eed0a5f105f54fd7fa100a84f1555404390500_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42176560,
"title" : "Mistrzostwa Polski \u201eSprawni-Razem\u201d w P\u0142ywaniu",
"url" : "\/42176560\/mistrzostwa-polski-sprawnirazem-w-plywaniu",
"lead" : null,
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"00869cda8925e0293d0ee9461ef96c731555067583420.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/0\/8\/uid_00869cda8925e0293d0ee9461ef96c731555067583420_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42160500,
"title" : "Jubileusz 185-lecia Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Mechanicznych nr 1  im. Szczepana Humberta",
"url" : "\/42160500\/jubileusz-185lecia-zespolu-szkol-mechanicznych-nr-1-im-szczepana-humberta",
"lead" : "Uroczysta Gala Jubileuszowa  odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 31.05.2019 r. \nw godzinach 12.00 -14.30 w Centrum Dydaktycznym \nWydzia\u0142u Prawa i Administracji UJ, \nul. Krupnicza 33 A. w Krakowie",
"image": {"title":"materia\u0142y prasowe","file_name":"a025d6fe2dbfc986163798b3209badc71554979715502.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/0\/2\/uid_a025d6fe2dbfc986163798b3209badc71554979715502_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronat medialny",
"url":"\/16974184\/patronat-medialny"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
]

,
"items_total_count" : 77,
"items_per_page" : 14,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38960910,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38960906,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"krakow"},            }

,

{
"id": 38960908,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"krakow"},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('.FFF1rCcfZ77RROWNhGdHsUFfbo1I6MlrzGMbJd1Gnz.t7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
