<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Opole - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://opole.tvp.pl/434300/opole"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-12"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-12');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "434300", "type": "sg_reg", "weather_id": "opole" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38939592\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38939611\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kampania Wyborcza",
"url" : "\/39114260\/kampania-wyborcza",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "\/16974298\/o-nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16974301\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama i Marketing",
"url" : "\/16974304\/reklama-i-marketing",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/16974307\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Regulaminy konkurs\u00f3w TVP3 Opole",
"url" : "\/27830522\/regulaminy-konkursow-tvp3-opole",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 39190842,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"62e30b28879fc612439da13e969108ec1554636862618.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/2\/e\/uid_62e30b28879fc612439da13e969108ec1554636862618_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"params":
{"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"}
,



"items":
[
{
"id" : 42303779,
"title" : "Bitwa Region\u00f3w. Zag\u0142osuj na swojego faworyta!",
"url" : "\/42096968\/bitwa-regionow-zaglosuj-na-swojego-faworyta",
"lead" : "Wojew\u00f3dztwa opolskie, \u0142\u00f3dzkie i lubuskie staj\u0105 do bitwy. Rusza \"Bitwa Region\u00f3w\" wyj\u0105tkowy program, w kt\u00f3rym prezentowane b\u0119d\u0105 najciekawsze miejsca, wydarzenia i ludzie.",
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"62e30b28879fc612439da13e969108ec1554636862618.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/2\/e\/uid_62e30b28879fc612439da13e969108ec1554636862618_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Co u nas?",
"url":"\/41706858\/co-u-nas"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434300            }
]

,
"items_total_count" : 10,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 38939542,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":38939592,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42322261,
"title" : "Oliwia Nowicka pilnie potrzebuje operacji. Leczenia chc\u0105 si\u0119 podj\u0105\u0107 hiszpa\u0144scy lekarze",
"url" : "\/42322261\/oliwia-nowicka-pilnie-potrzebuje-operacji-leczenia-chca-sie-podjac-hiszpanscy-lekarze",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"45b7df52b7ffa6bfdc6e24724541992d1556037732607.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/5\/b\/uid_45b7df52b7ffa6bfdc6e24724541992d1556037732607_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997773\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42322190,
"title" : "Brawurowa akcja opolskich s\u0142u\u017cb. Uratowali kobiet\u0119, kt\u00f3ra przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 w mieszkaniu",
"url" : "\/42322190\/brawurowa-akcja-opolskich-sluzb-uratowali-kobiete-ktora-przewrocila-sie-w-mieszkaniu",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"ed692cd93f73d3706e1736438060362c1556037407309.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/d\/6\/uid_ed692cd93f73d3706e1736438060362c1556037407309_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1701243\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42322065,
"title" : "Wie\u017ce maj\u0105 ochroni\u0107 las przed po\u017carem. Innowacyjne rozwi\u0105zanie w Nadle\u015bnictwie Pr\u00f3szk\u00f3w",
"url" : "\/42322065\/wieze-maja-ochronic-las-przed-pozarem-innowacyjne-rozwiazanie-w-nadlesnictwie-proszkow",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"6e5f3136d320bb7dc0ecc2211888e7281556037084486.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/5\/uid_6e5f3136d320bb7dc0ecc2211888e7281556037084486_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38939604\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42322015,
"title" : "Ha\u0142as jest nie do zniesienia. Mieszka\u0144cy Skrzypca maj\u0105 do\u015b\u0107 walki z p\u0119dz\u0105cymi tirami",
"url" : "\/42322015\/halas-jest-nie-do-zniesienia-mieszkancy-skrzypca-maja-dosc-walki-z-pedzacymi-tirami",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"137e09a3b535e1344eb2cd851979fa151556036838280.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/3\/7\/uid_137e09a3b535e1344eb2cd851979fa151556036838280_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1701243\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42321987,
"title" : "2 ofiary \u015bmiertelne. Policja podsumowuje Wielkanoc na opolskich drogach",
"url" : "\/42321987\/2-ofiary-smiertelne-policja-podsumowuje-wielkanoc-na-opolskich-drogach",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"675bb9ec0f6c644b473f047b1e6cbe281556036648305.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/7\/5\/uid_675bb9ec0f6c644b473f047b1e6cbe281556036648305_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38939593\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42321975,
"title" : "Spirala zad\u0142u\u017cenia w Kluczborku. Poprzedni zarz\u0105d powiatu m\u00f3g\u0142 pope\u0142ni\u0107 przest\u0119pstwo",
"url" : "\/42321975\/spirala-zadluzenia-w-kluczborku-poprzedni-zarzad-powiatu-mogl-popelnic-przestepstwo",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"c043efbb078ba4f573b1d6db776f2b991556037061714.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/0\/4\/uid_c043efbb078ba4f573b1d6db776f2b991556037061714_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1711947\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42321947,
"title" : "Rozpaczliwy apel maturzyst\u00f3w do nauczycieli: Sklasyfikujcie nas!",
"url" : "\/42321947\/rozpaczliwy-apel-maturzystow-do-nauczycieli-sklasyfikujcie-nas",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"9008f46ed2defdd7733908950d63d69c1556036392637.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/0\/0\/uid_9008f46ed2defdd7733908950d63d69c1556036392637_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/1251113\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42311596,
"title" : "Smaganie poml\u00e1zkami. Wielkanocny poniedzia\u0142ek w Czechach",
"url" : "\/42311596\/smaganie-pomlzkami-wielkanocny-poniedzialek-w-czechach",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"ed03abd232db026681de39b1ed0635161555952534847.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/d\/0\/uid_ed03abd232db026681de39b1ed0635161555952534847_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/1635682\/lifestyle"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
]

,
"items_total_count" : 24039,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38939536,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "O!polskie o poranku",
"url" : "\/23441554\/opolskie-o-poranku",
"lead" : null,

"image": {"title":"zdj\u0119cie: TVP Opole","file_name":"109eeee6f3e63907bad2f5861699b4d61535958042876.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/0\/9\/uid_109eeee6f3e63907bad2f5861699b4d61535958042876_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/38939624\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"title" : "Ognista rota",
"url" : "\/38804547\/ognista-rota",
"lead" : null,

"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"8e0d372e295330997f02a74a51a97e811536098931901.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/e\/0\/uid_8e0d372e295330997f02a74a51a97e811536098931901_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"publicystyka",
"url":"\/17671534\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"title" : "W centrum uwagi",
"url" : "\/38901886\/w-centrum-uwagi",
"lead" : null,

"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"5174b1aaca65261eae6aae2b68a6f81c1536397890385.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/1\/7\/uid_5174b1aaca65261eae6aae2b68a6f81c1536397890385_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38939635\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"title" : "O!polskie na \u017cywo",
"url" : "\/36341805\/opolskie-na-zywo",
"lead" : null,

"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"be5a91e1c031341a4e682eb799c3b6761537950289618.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/5\/uid_be5a91e1c031341a4e682eb799c3b6761537950289618_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/38939624\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
]

,
"items_total_count" : 6,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38939540,
"params": {"type":"news-slider","title":"Polityka","sourceObjectId":1711947,"limit":4,"urlShowMore":null,"color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42321975,
"title" : "Spirala zad\u0142u\u017cenia w Kluczborku. Poprzedni zarz\u0105d powiatu m\u00f3g\u0142 pope\u0142ni\u0107 przest\u0119pstwo",
"url" : "\/42321975\/spirala-zadluzenia-w-kluczborku-poprzedni-zarzad-powiatu-mogl-popelnic-przestepstwo",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"c043efbb078ba4f573b1d6db776f2b991556037061714.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/0\/4\/uid_c043efbb078ba4f573b1d6db776f2b991556037061714_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1711947\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42264967,
"title" : "Lex Pospieszy\u0144ski wchodzi w \u017cycie. Radni przeg\u0142osowali uchwa\u0142\u0119",
"url" : "\/42264967\/lex-pospieszynski-wchodzi-w-zycie-radni-przeglosowali-uchwale",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"fd615b0a6c7f507919780c242b4d9bd91555605835861.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/d\/6\/uid_fd615b0a6c7f507919780c242b4d9bd91555605835861_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1711947\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42215869,
"title" : "Prezentacja kandydat\u00f3w do eurowybor\u00f3w z listy Kukiz '15",
"url" : "\/42215869\/prezentacja-kandydatow-do-eurowyborow-z-listy-kukiz-15",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"3634e7d6b6096b7ba19352a23aabe2e91555349608629.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/6\/3\/uid_3634e7d6b6096b7ba19352a23aabe2e91555349608629_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1711947\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 42193369,
"title" : "Skandaliczny wpis Piotra Piasecznego. Jednoznaczne komentarze opolskich polityk\u00f3w",
"url" : "\/42193369\/skandaliczny-wpis-piotra-piasecznego-jednoznaczne-komentarze-opolskich-politykow",
"lead" : null,
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"95e3a392360933962ff35d2ece40d2ec1555175022110.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/5\/e\/uid_95e3a392360933962ff35d2ece40d2ec1555175022110_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1711947\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
]

,
"items_total_count" : 1118,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41072725,
"params": {"type":"news-slider","title":"Opole in English","sourceObjectId":41072818,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/opole.tvp.pl\/41072818\/opole-in-english"},

"items":
[
{
"id" : 41964596,
"title" : "Polish fashion gets boost from Entrepreneurship Ministry",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41963683\/polish-fashion-gets-boost-from-entrepreneurship-ministry",
"lead" : "The Polish fashion industry constitutes 8.5 percent of the total Polish export.",
"image": {"title":"Photo: GettyImages\/Christian Vierig \/ Contributor","file_name":"6c795469fddd2d4087f53eb1e3bc91bf1553858520108.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/c\/7\/uid_6c795469fddd2d4087f53eb1e3bc91bf1553858520108_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41964595,
"title" : "Ready, steady, serve: Polish athlete to join Territorial Defence",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41964314\/ready-steady-serve-polish-athlete-to-join-territorial-defence",
"lead" : "Recent gold medallist of European Indoor Athletics Championships Iga Baumgart-Witan announced that she will be a recruit of Poland\u2019s Territorial Defence Forces (WOT).",
"image": {"title":"Photo: Facebook\/Wojska Obrony Terytorialnej","file_name":"b77a8718e2af3fd44e2dfc2438be418e1553866244187.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/7\/7\/uid_b77a8718e2af3fd44e2dfc2438be418e1553866244187_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport & Leisure",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280644\/sport-leisure"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41964594,
"title" : "Poland\u2019s 80-yr-old DJ belts out party music",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41939448\/wirginia-szmyt-reportedly-polands-oldest-dj-mixes-party-music-in-a-club-in-the-capital",
"lead" : "Wirginia Szmyt, reportedly Poland\u2019s oldest DJ, mixes party music in a club in the capital.",
"image": {"title":"Photo: facebook.com","file_name":"4066542cbdb5d7984f8bb1a8922042e91553721947142.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/6\/uid_4066542cbdb5d7984f8bb1a8922042e91553721947142_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41964593,
"title" : "In case of hard Brexit, our goal is to replace UK: entrepreneurship min",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41962604\/in-case-of-hard-brexit-our-goal-is-to-replace-uk-entrepreneurship-min",
"lead" : "The minister said Poland would replace the UK as discussion partner on the protection of economic freedom.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Piotr Polak","file_name":"492c339da419b41f4434726d08d801b01553851202592.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/9\/2\/uid_492c339da419b41f4434726d08d801b01553851202592_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 26,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38939538,
"params": {"type":"video-slider","title":"Kurier Opolski","sourceObjectId":1605264,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42321716,
"title" : "23 kwietnia 2019",
"url" : "\/42321716\/23-kwietnia-2019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1605264\/wideo"        }
],
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"641927b0d739a72213c9af7128bd3b2a1556039299882.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/4\/1\/uid_641927b0d739a72213c9af7128bd3b2a1556039299882_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kurier Opolski - wydanie g\u0142\u00f3wne",
"website_url" : "\/1605254\/kurier-opolski-wydanie-glowne",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"_id" : 42311763,
"title" : "22 kwietnia 2019",
"url" : "\/42311763\/22-kwietnia-2019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1605264\/wideo"        }
],
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"a23566c554a0ad89fb135059e88e59371555952797789.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/2\/3\/uid_a23566c554a0ad89fb135059e88e59371555952797789_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kurier Opolski - wydanie g\u0142\u00f3wne",
"website_url" : "\/1605254\/kurier-opolski-wydanie-glowne",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"_id" : 42304473,
"title" : "21 kwietnia 2019",
"url" : "\/42304473\/21-kwietnia-2019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1605264\/wideo"        }
],
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"9b6e96c84b032f160e06c135cc7eef711555865661100.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/b\/6\/uid_9b6e96c84b032f160e06c135cc7eef711555865661100_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kurier Opolski - wydanie g\u0142\u00f3wne",
"website_url" : "\/1605254\/kurier-opolski-wydanie-glowne",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"_id" : 42297016,
"title" : "20 kwietnia 2019",
"url" : "\/42297016\/20-kwietnia-2019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1605264\/wideo"        }
],
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"4df8fc602aea024e2a1136ce8e32c32a1555779573220.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/d\/f\/uid_4df8fc602aea024e2a1136ce8e32c32a1555779573220_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kurier Opolski - wydanie g\u0142\u00f3wne",
"website_url" : "\/1605254\/kurier-opolski-wydanie-glowne",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434300            }
]

,
"items_total_count" : 3291,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41706858,
"params": {"type":"news-list","title":"Co u nas?","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42096968,
"title" : "Bitwa Region\u00f3w. Zag\u0142osuj na swojego faworyta!",
"url" : "\/42096968\/bitwa-regionow-zaglosuj-na-swojego-faworyta",
"lead" : "Wojew\u00f3dztwa opolskie, \u0142\u00f3dzkie i lubuskie staj\u0105 do bitwy. Rusza \"Bitwa Region\u00f3w\" wyj\u0105tkowy program, w kt\u00f3rym prezentowane b\u0119d\u0105 najciekawsze miejsca, wydarzenia i ludzie.",
"image": {"title":"tvp3 opole","file_name":"62e30b28879fc612439da13e969108ec1554636862618.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/2\/e\/uid_62e30b28879fc612439da13e969108ec1554636862618_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Co u nas?",
"url":"\/41706858\/co-u-nas"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 41792405,
"title" : "Wirtualny spacer po TVP3 Opole",
"url" : "\/26100917\/wirtualny-spacer-po-tvp3-opole",
"lead" : "Wsp\u00f3lnie z fotoreporterem Jaros\u0142awem Ma\u0142kowskim zapraszamy Pa\u0144stwa do spaceru po naszej siedzibie. Uchylamy r\u0105bka tajemnicy i prezentujemy jak wygl\u0105da nasza praca od kulis. Dzi\u0119ki nowoczesnym technologiom fotografii mo\u017cna z poziomu komputera b\u0105d\u017a smartfona obejrze\u0107 nasze studio oraz cz\u0119\u015b\u0107 emisyjn\u0105 a tak\u017ce wej\u015bcie do redakcji. Aby uruchomi\u0107 wirtualny spacer kliknij <a href=\"http:\/\/wycieczkatvp3.asds.pl\" target=\"_blank\"> >>>TUTAJ <\/a>",
"image": {"title":"\u0179r\u00f3d\u0142o: TVP 3 Opole","file_name":"2bbd76dfcb692677edfe69146591f5fa1477934825088.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/b\/b\/uid_2bbd76dfcb692677edfe69146591f5fa1477934825088_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876137\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 41792404,
"title" : "Zapraszamy do zwiedzania TVP3 Opole!",
"url" : "\/24027836\/zapraszamy-do-zwiedzania-tvp3-opole",
"lead" : "TVP3 Opole zaprasza w swoje progi! Nasi widzowie s\u0105 dla nas najwa\u017cniejsi, dlatego w ka\u017cdy wtorek mi\u0119dzy godzin\u0105 10.00 a 12.00 mo\u017cna zwiedza\u0107 nasz oddzia\u0142. Osoby ch\u0119tne mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 si\u0119 drog\u0105 mailow\u0105 na adres sekretariat.opole@tvp.pl. Prosimy o wiadomo\u015b\u0107 przynajmniej tydzie\u0144 przed planowan\u0105 wizyt\u0105.",
"image": {"title":"Zdj\u0119cie: TVP3 Opole","file_name":"221a587e9324a14e79d5c945f956c9da1478074541192.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/1\/uid_221a587e9324a14e79d5c945f956c9da1478074541192_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1701243\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 41706924,
"title" : "\u201eAkademia Pana Kleksa\u201d z Teatru Maska w Rzeszowie",
"url" : "http:\/\/iteatr.tvp.pl\/41469386\/akademia-pana-kleksa-z-teatru-maska-w-rzeszowie",
"lead" : "\u201eAkademia Pana Kleksa\u201d",
"image": {"title":"Fot. K. Chmura\/Teatr Maska w Rzeszowie","file_name":"fdd290b8ac20be2914e95534abde6cb01551452025901.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/d\/d\/uid_fdd290b8ac20be2914e95534abde6cb01551452025901_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"2019",
"url":"http:\/\/iteatr.tvp.pl\/41102712\/2019"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"id" : 41706923,
"title" : "Jak ubiega\u0107 si\u0119 o patronat TVP3 Opole?",
"url" : "\/7044159\/jak-ubiegac-sie-o-patronat-tvp3-opole",
"lead" : null,
"image": {"title":"Zdj\u0119cie: TVP3 Opole","file_name":"3d571fc8aee95c881a03e4a05bf97b991334330721334.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/d\/5\/uid_3d571fc8aee95c881a03e4a05bf97b991334330721334_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/1251098\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434300            }
,                    {
"id" : 41706926,
"title" : "Mistrzostwa \u015bwiata U20 w Polsce. Transmisje w TVP, aplikacji mobilnej i SPORT.TVP.PL",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41360345\/fifa-mistrzostwa-swiata-u20-w-tvp-aplikacji-mobilnej-i-sporttvppl",
"lead" : "Telewizja Polska b\u0119dzie oficjalnym nadawc\u0105 rozgrywanych w Polsce mistrzostw \u015bwiata w pi\u0142ce no\u017cnej do lat 20 (23 maja \u2013 15 czerwca). O szczeg\u00f3\u0142ach transmisji poinformowali w poniedzia\u0142ek prezesi TVP i PZPN \u2013 Jacek Kurski i Zbigniew Boniek. W konferencji prasowej udzia\u0142 wzi\u0119li r\u00f3wnie\u017c sekretarz zwi\u0105zku Maciej Sawicki, selekcjoner reprezentacji Polski U-20 Jacek Magiera oraz dyrektor TVP Sport Marek Szkolnikowski, kt\u00f3ry zdradzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c inne szczeg\u00f3\u0142y pi\u0142karskiej oferty naszej stacji.",
"image": {"title":"(fot. PAP\/Getty Images)","file_name":"22a42a2ea6743d75239f65c6176e40fa1550497568369.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/a\/uid_22a42a2ea6743d75239f65c6176e40fa1550497568369_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/7967651\/aktualnosci"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 41706925,
"title" : "Rekordowy wzrost ogl\u0105dalno\u015bci TVP3. Trzecie miejsce w\u015br\u00f3d kana\u0142\u00f3w informacyjnych",
"url" : "http:\/\/regiony.tvp.pl\/41641556\/rekordowy-wzrost-ogladalnosci-tvp3-trzecie-miejsce-wsrod-kanalow-informacyjnych",
"lead" : "W\u015br\u00f3d kana\u0142\u00f3w tematycznych TVP wzrost ogl\u0105dalno\u015bci odnotowa\u0142y: TVP Sport, TVP ABC i TVP3. Trend rosn\u0105cy TVP3 utrzymuje ju\u017c od kilku miesi\u0119cy. Udzia\u0142y w lutym wzros\u0142y o 21,37% i wynios\u0142y 1,05%.",
"image": {"title":"TVP3 awansowa\u0142 z czwartej lokaty (fot. tvp3)","file_name":"1ffa56b71528a5f39b79e9149ee3c2571551970406482.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/f\/f\/uid_1ffa56b71528a5f39b79e9149ee3c2571551970406482_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"http:\/\/regiony.tvp.pl\/38997114\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
]

,
"items_total_count" : 8,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38939570,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38939566,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 38939568,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('..FL0LAs2JVRKVIlbo9EKMWnHZE1l_Lkr13SmO79Jwv.h7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
