<html lang='pl' xmlns:fb="http://ogp.me/ns/fb#">
<head>
<title>Sirke Borzymowski Art</title>
<meta charset='utf-8'>

<meta property="fb:app_id" content="553658548007198" />
<meta property="og:title" content="Sirke Borzymowski Art"/>
<meta property="og:url" content="http://sirkeborzymowski.pl"/>
<meta property="og:site_name" content="Galeria Sirke Borzymowski"/>
<meta property="og:type" content="website"/>
<meta property="og:description"
content="Galeria obrazow namalowanych przez Sirke Borzymowski"/>
<link href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Calligraffitti' rel='stylesheet' type='text/css'>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="/public/dest/css/style.min.css?v=0.1.0">
<script type="text/javascript" >
window.pictures = [{"ID":"198","name":"Die blaue Katze II.jpg","height":"178","width":"210","heightl":"585","widthl":"690","position":"0","color":"#987958","title_de":"Die blaue Katze II","title_pl":"Niebieski kot II","title_en":"","comment_de":"2019     46\/54cm     (in Privatbesitz)","comment_pl":"2019     46\/54cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2019-04-17 04:34:25","updated":"2019-04-17 04:36:09","next":"Spielende Jungen am Wasser nach Korrektur (4).JPG"},{"ID":"197","name":"Spielende Jungen am Wasser nach Korrektur (4).JPG","height":"262","width":"210","heightl":"690","widthl":"553","position":"1","color":"#9b958f","title_de":"Spielende Jungen am Ufer","title_pl":"Ch\u0142opcy bawi\u0105ce si\u0119 na brzegu    ","title_en":"","comment_de":"2017   80\/65cm","comment_pl":"2017   80\/65cm","comment_en":"","created":"2019-03-26 07:11:35","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Die blaue Katze II.jpg","next":"Im geheimnisvollen Garten - w tajemnicy ogrodzie 2019 .JPG"},{"ID":"193","name":"Im geheimnisvollen Garten - w tajemnicy ogrodzie 2019 .JPG","height":"262","width":"210","heightl":"690","widthl":"553","position":"2","color":"#875c59","title_de":"Ich","title_pl":"Ja","title_en":"","comment_de":"2019    40\/33cm","comment_pl":"2019    40\/33cm","comment_en":"","created":"2019-02-18 08:47:19","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Spielende Jungen am Wasser nach Korrektur (4).JPG","next":"Auf dem Segelboot   na zaglowce 50 40cm 2019.JPG"},{"ID":"194","name":"Auf dem Segelboot   na zaglowce 50 40cm 2019.JPG","height":"260","width":"210","heightl":"690","widthl":"557","position":"3","color":"#95a5ab","title_de":"Auf dem Segelboot","title_pl":"Na \u017cagl\u00f3wce  ","title_en":"","comment_de":"2019         50\/40cm","comment_pl":"2019         50\/40cm","comment_en":"","created":"2019-02-18 08:47:19","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Im geheimnisvollen Garten - w tajemnicy ogrodzie 2019 .JPG","next":"Wild (2).JPG"},{"ID":"195","name":"Wild (2).JPG","height":"170","width":"210","heightl":"559","widthl":"690","position":"4","color":"#25546e","title_de":"Wild","title_pl":"Wild","title_en":"","comment_de":"2019     27\/33cm","comment_pl":"2019     27\/33cm","comment_en":"","created":"2019-02-18 08:58:59","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Auf dem Segelboot   na zaglowce 50 40cm 2019.JPG","next":"Pferd   Kon  33-27cm  2019.JPG"},{"ID":"192","name":"Pferd   Kon  33-27cm  2019.JPG","height":"256","width":"210","heightl":"690","widthl":"566","position":"5","color":"#9cafb3","title_de":"Pferd","title_pl":"Ko\u0144 ","title_en":"","comment_de":"2019   33\/27cm","comment_pl":"2019   33\/27cm","comment_en":"","created":"2019-02-18 08:41:25","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Wild (2).JPG","next":"Zuneigung - Uczucie 27-33cm 2018.jpg"},{"ID":"191","name":"Zuneigung - Uczucie 27-33cm 2018.jpg","height":"172","width":"210","heightl":"565","widthl":"690","position":"6","color":"#0d81cf","title_de":"Zuneigung","title_pl":"Uczucie","title_en":"","comment_de":" 2018              27\/33cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":" 2018              27\/33cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2018-12-05 04:02:12","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Pferd   Kon  33-27cm  2019.JPG","next":"Idylle (1).JPG"},{"ID":"196","name":"Idylle (1).JPG","height":"178","width":"210","heightl":"585","widthl":"690","position":"7","color":"#9a948d","title_de":"Idylle","title_pl":"Sielanka","title_en":"","comment_de":"2018   65\/80cm","comment_pl":"2018    65\/80cm","comment_en":"","created":"2019-03-12 11:45:31","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Zuneigung - Uczucie 27-33cm 2018.jpg","next":"Babylon 2018 80-65cm.jpg"},{"ID":"190","name":"Babylon 2018 80-65cm.jpg","height":"260","width":"210","heightl":"690","widthl":"557","position":"8","color":"#3b2e2c","title_de":"Babylon","title_pl":"Babylon","title_en":"","comment_de":"2018     80\/65cm","comment_pl":"2018     80\/65cm","comment_en":"","created":"2018-11-02 12:43:40","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Idylle (1).JPG","next":"Inni.   2018.jpg"},{"ID":"189","name":"Inni.   2018.jpg","height":"174","width":"210","heightl":"572","widthl":"690","position":"9","color":"#0e2741","title_de":"Die Anderen","title_pl":"Inni ","title_en":"","comment_de":"2018    38\/46cm","comment_pl":"2018    38\/46cm","comment_en":"","created":"2018-10-17 14:17:40","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Babylon 2018 80-65cm.jpg","next":"M\u00f6wen \u00fcber einem Feld - Mewy nad polem 2018 40-50cm (2).jpg"},{"ID":"187","name":"M\u00f6wen \u00fcber einem Feld - Mewy nad polem 2018 40-50cm (2).jpg","height":"168","width":"210","heightl":"552","widthl":"690","position":"10","color":"#79736b","title_de":"M\u00f6wen \u00fcber einem Feld","title_pl":"Mewy  nad polem  ","title_en":"","comment_de":"2018   40\/50cm","comment_pl":"2018   40\/50cm","comment_en":"","created":"2018-04-06 05:39:07","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Inni.   2018.jpg","next":"Sonnenuntergang am Leuchtturm - zach\u00f3d s\u0142o\u0144ca przy latarni morskiej 2018 46-54cm. (4).JPG"},{"ID":"184","name":"Sonnenuntergang am Leuchtturm - zach\u00f3d s\u0142o\u0144ca przy latarni morskiej 2018 46-54cm. (4).JPG","height":"160","width":"210","heightl":"526","widthl":"690","position":"11","color":"#4483d1","title_de":"Sonnenuntergang am Leuchtturm ","title_pl":"Zach\u00f3d s\u0142o\u0144ca przy latarni morskiej    ","title_en":"","comment_de":"2018    46\/54cm (in Privatbesitz)","comment_pl":"2018    46\/54cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2018-04-06 05:33:43","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"M\u00f6wen \u00fcber einem Feld - Mewy nad polem 2018 40-50cm (2).jpg","next":"Am Priel (1).JPG"},{"ID":"185","name":"Am Priel (1).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"12","color":"#8e6462","title_de":"Am Priel","title_pl":"Przy przesmyk wodny   ","title_en":"","comment_de":"2018   46\/59cm","comment_pl":"2018   46\/59cm","comment_en":"","created":"2018-04-06 05:33:43","updated":"2019-04-17 04:34:25","prev":"Sonnenuntergang am Leuchtturm - zach\u00f3d s\u0142o\u0144ca przy latarni morskiej 2018 46-54cm. (4).JPG","next":"Der Sieger - Zwyci\u0119zca 65-75cm 2018.jpg"},{"ID":"177","name":"Der Sieger - Zwyci\u0119zca 65-75cm 2018.jpg","height":"170","width":"210","heightl":"559","widthl":"690","position":"13","color":"#b69c89","title_de":"Der Sieger","title_pl":"Zwyci\u0119zca","title_en":"","comment_de":"2018   65\/75cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2018   65\/75cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2018-01-31 12:32:46","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Am Priel (1).JPG","next":"Zwei K\u00f6rper (3)65-73cm 2017.jpg"},{"ID":"186","name":"Zwei K\u00f6rper (3)65-73cm 2017.jpg","height":"190","width":"210","heightl":"624","widthl":"690","position":"14","color":"#c4a6a7","title_de":"Zwei K\u00f6rper ","title_pl":"Dwa cia\u0142o  ","title_en":"","comment_de":"2017    65-73cm ","comment_pl":"2017    65-73cm ","comment_en":"","created":"2018-04-06 05:33:43","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Der Sieger - Zwyci\u0119zca 65-75cm 2018.jpg","next":"AKT 2017 5465cm.jpg"},{"ID":"188","name":"AKT 2017 5465cm.jpg","height":"174","width":"210","heightl":"572","widthl":"690","position":"15","color":"#b1b2ac","title_de":"Akt 3","title_pl":"Akt 3","title_en":"","comment_de":"2017   54\/65cm","comment_pl":"2017   54\/65cm","comment_en":"","created":"2018-04-12 10:11:29","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Zwei K\u00f6rper (3)65-73cm 2017.jpg","next":"Fuchsjagd (nach Antoni Piotrowski) Polowanie na Lisa (wed\u0142ug Antoni Piotrowski) 46-55cm 2017.jpg"},{"ID":"175","name":"Fuchsjagd (nach Antoni Piotrowski) Polowanie na Lisa (wed\u0142ug Antoni Piotrowski) 46-55cm 2017.jpg","height":"174","width":"210","heightl":"572","widthl":"690","position":"16","color":"#747036","title_de":"Fuchsjagd (nach Antoni Piotrowski) ","title_pl":"Polowanie na Lisa (wed\u0142ug Antoni Piotrowski)    ","title_en":"","comment_de":"2017         46\/55cm","comment_pl":"2017         46\/55cm","comment_en":"","created":"2018-01-31 12:27:52","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"AKT 2017 5465cm.jpg","next":"Wohnungsvorschlag 5.jpg"},{"ID":"181","name":"Wohnungsvorschlag 5.jpg","height":"308","width":"210","heightl":"690","widthl":"470","position":"17","color":"#e7c392","title_de":"Vorschlag zur Wohnungseinrichtung","title_pl":"Propozycia na twoje mieszkanie","title_en":"","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":"","created":"2018-02-01 16:17:44","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Fuchsjagd (nach Antoni Piotrowski) Polowanie na Lisa (wed\u0142ug Antoni Piotrowski) 46-55cm 2017.jpg","next":"Erholung am Meer Odpoczynek nad morzem 65-75CM 2017.jpg"},{"ID":"174","name":"Erholung am Meer Odpoczynek nad morzem 65-75CM 2017.jpg","height":"178","width":"210","heightl":"585","widthl":"690","position":"18","color":"#393630","title_de":"Erholung am Meer ","title_pl":"Odpoczynek nad morzem   ","title_en":"","comment_de":"2017        65\/75cm","comment_pl":"2017        65\/75cm","comment_en":"","created":"2018-01-31 12:25:48","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Wohnungsvorschlag 5.jpg","next":"Wohnungsvorschlag6.jpg"},{"ID":"182","name":"Wohnungsvorschlag6.jpg","height":"308","width":"210","heightl":"690","widthl":"470","position":"19","color":"#8d6243","title_de":"Vorschlag zur Wohnungseinrichtung","title_pl":"Propozycia na twoje mieszkanie","title_en":"","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":"","created":"2018-02-01 16:18:50","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Erholung am Meer Odpoczynek nad morzem 65-75CM 2017.jpg","next":"Spacer wieczorem wed\u0142ug L. Afremov 2017 50-80cm.jpg"},{"ID":"173","name":"Spacer wieczorem wed\u0142ug L. Afremov 2017 50-80cm.jpg","height":"130","width":"210","heightl":"427","widthl":"690","position":"20","color":"#45464a","title_de":"Abendspaziergang (nach L. Afremov)","title_pl":"Sacer wieczorem   (wed\u0142ug L. Afremov) ","title_en":"","comment_de":"2017    50\/80cm","comment_pl":"2017    50\/80cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2017-11-10 06:43:30","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Wohnungsvorschlag6.jpg","next":"Spuren.jpg"},{"ID":"172","name":"Spuren.jpg","height":"168","width":"210","heightl":"552","widthl":"690","position":"21","color":"#4882a9","title_de":"Spuren","title_pl":"\u015alady ","title_en":"","comment_de":"2017   72\/92cm","comment_pl":"2017   72\/92cm","comment_en":"","created":"2017-11-10 06:20:08","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Spacer wieczorem wed\u0142ug L. Afremov 2017 50-80cm.jpg","next":"Wohnungsvorschlag 2.jpg"},{"ID":"180","name":"Wohnungsvorschlag 2.jpg","height":"140","width":"210","heightl":"460","widthl":"690","position":"22","color":"#c1d2d5","title_de":"Vorschlag zur Wohnungseinrichtung","title_pl":"Propozycia na twoje mieszkanie","title_en":"","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":"","created":"2018-01-31 12:46:21","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Spuren.jpg","next":"20170512_095705.jpg"},{"ID":"171","name":"20170512_095705.jpg","height":"162","width":"210","heightl":"532","widthl":"690","position":"23","color":"#909092","title_de":"Bergsee  (nach Hans Dahl)","title_pl":"G\u00f3rskie jezioro   (nach Hans Dahl)","title_en":"","comment_de":"2017      40\/50cm","comment_pl":"2017      40\/50cm","comment_en":"","created":"2017-09-25 08:54:49","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Wohnungsvorschlag 2.jpg","next":"Blick in die Berge (1).JPG"},{"ID":"168","name":"Blick in die Berge (1).JPG","height":"168","width":"210","heightl":"552","widthl":"690","position":"24","color":"#4c4534","title_de":"Blick in die Berge (nach Hans Dahl)","title_pl":"G\u00f3rski widok (wed\u0142ug Hans Dahl)","title_en":"","comment_de":"2017  40\/50cm","comment_pl":"2017  40\/50cm","comment_en":"","created":"2017-05-08 11:59:05","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"20170512_095705.jpg","next":"Blick nach Hause (2).JPG"},{"ID":"169","name":"Blick nach Hause (2).JPG","height":"276","width":"210","heightl":"690","widthl":"525","position":"25","color":"#6f724f","title_de":"Blick nach Hause","title_pl":"Widok do domu    ","title_en":"","comment_de":"2017     45\/35cm","comment_pl":"2017     45\/35cm","comment_en":"","created":"2017-05-08 12:37:52","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Blick in die Berge (1).JPG","next":"Wohnvorschlag.jpg"},{"ID":"176","name":"Wohnvorschlag.jpg","height":"140","width":"210","heightl":"460","widthl":"690","position":"26","color":"#e3d5c9","title_de":"Vorschlag zur Wohnungseinrichtung","title_pl":"Propozycia na twoje mieszkanie","title_en":"","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":"","created":"2018-01-31 12:30:15","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Blick nach Hause (2).JPG","next":"Abstract I-2017.JPG"},{"ID":"170","name":"Abstract I-2017.JPG","height":"188","width":"210","heightl":"618","widthl":"690","position":"27","color":"#c67649","title_de":"Abstarct I (2017)","title_pl":"Abstarct I (2017)","title_en":"","comment_de":"2017    80\/100cm","comment_pl":"2017    80\/100cm","comment_en":"","created":"2017-05-08 12:45:55","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Wohnvorschlag.jpg","next":"Licht  80-100cm 2017 (4).JPG"},{"ID":"166","name":"Licht  80-100cm 2017 (4).JPG","height":"166","width":"210","heightl":"545","widthl":"690","position":"28","color":"#977c63","title_de":"Honiglicht","title_pl":"\u015awiat\u0142o  miodowe      ","title_en":"","comment_de":"2017      80\/100cm","comment_pl":"2017      80\/100cm","comment_en":"","created":"2017-03-18 08:13:14","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Abstract I-2017.JPG","next":"Nacht 5-65cm.JPG"},{"ID":"167","name":"Nacht 5-65cm.JPG","height":"178","width":"210","heightl":"585","widthl":"690","position":"29","color":"#4780ab","title_de":"Nacht ","title_pl":"Noc","title_en":"","comment_de":"2016     54\/65cm","comment_pl":"2016     54\/65cm","comment_en":"","created":"2017-03-20 09:34:04","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Licht  80-100cm 2017 (4).JPG","next":"Traumstadt in progres  (26).JPG"},{"ID":"165","name":"Traumstadt in progres  (26).JPG","height":"174","width":"210","heightl":"572","widthl":"690","position":"30","color":"#346488","title_de":"Der Ort deiner Tr\u00e4ume","title_pl":"Miejsce Twoich marze\u0144      ","title_en":"","comment_de":"2017     53\/65cm","comment_pl":"2017     53\/65cm","comment_en":"","created":"2017-03-05 10:17:28","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Nacht 5-65cm.JPG","next":"Rapsfeld (1).JPG"},{"ID":"163","name":"Rapsfeld (1).JPG","height":"172","width":"210","heightl":"565","widthl":"690","position":"31","color":"#769cdd","title_de":"Rapsfeld","title_pl":"Pole rzepakowe    ","title_en":"","comment_de":"2016  60\/70cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2016  60\/70cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2017-01-23 05:56:19","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Traumstadt in progres  (26).JPG","next":"Spaziergang mit Hund (1).JPG"},{"ID":"162","name":"Spaziergang mit Hund (1).JPG","height":"256","width":"210","heightl":"690","widthl":"566","position":"32","color":"#333438","title_de":"Spaziergang mit Hund","title_pl":"Spacer z psem (wed\u0142ug L. Afremov)        ","title_en":"","comment_de":"2016  40\/50cm     (in Privatbesitz)","comment_pl":"2016  40\/50cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2017-01-23 05:54:16","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Rapsfeld (1).JPG","next":"Spiegelbild (1).JPG"},{"ID":"159","name":"Spiegelbild (1).JPG","height":"168","width":"210","heightl":"552","widthl":"690","position":"33","color":"#876990","title_de":"Spiegelbild ","title_pl":"Odbicie lustrzane     ","title_en":"","comment_de":"2016     80\/100cm","comment_pl":"2016     80\/100cm","comment_en":"","created":"2016-10-30 12:46:17","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Spaziergang mit Hund (1).JPG","next":"Morgennebel im Park60-120cm  (3).JPG"},{"ID":"160","name":"Morgennebel im Park60-120cm  (3).JPG","height":"106","width":"210","heightl":"348","widthl":"690","position":"34","color":"#918d87","title_de":"Morgennebel im Park","title_pl":"Poranna mg\u0142a w parku    ","title_en":"","comment_de":"2016     60\/120cm     (in Privatbesitz)","comment_pl":"2016     60\/120cm      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2016-10-30 12:46:17","updated":"2019-04-17 04:36:09","prev":"Spiegelbild (1).JPG","next":"Die Jagd 4.jpg"},{"ID":"90","name":"Die Jagd 4.jpg","height":"161","width":"210","heightl":"532","widthl":"690","position":"35","color":"#373b38","title_de":"Die Jagd","title_pl":"Polowanie","title_en":"","comment_de":"2014    60\/73cm (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014    60\/73cm (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-10-22 10:29:52","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Morgennebel im Park60-120cm  (3).JPG","next":"DSCN9312.JPG"},{"ID":"157","name":"DSCN9312.JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"36","color":"#2d7aaa","title_de":"It's teatime","title_pl":"It's teatime","title_en":"","comment_de":"2016   40\/50cm","comment_pl":"2016   40\/50cm","comment_en":"","created":"2016-10-04 13:06:08","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Die Jagd 4.jpg","next":"Ein Tag im Gebrirge.jpeg"},{"ID":"153","name":"Ein Tag im Gebrirge.jpeg","height":"260","width":"210","heightl":"690","widthl":"557","position":"37","color":"#4b85a8","title_de":"Ein Tag in der Bergen","title_pl":"Dzie\u0144 w g\u00f3rach                 ","title_en":"","comment_de":"2016     40\/50cm","comment_pl":"2016     40\/50cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2016-09-22 10:06:12","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN9312.JPG","next":"Ein Tag zu Hause (4)-cut-cut.jpeg"},{"ID":"151","name":"Ein Tag zu Hause (4)-cut-cut.jpeg","height":"268","width":"210","heightl":"690","widthl":"541","position":"38","color":"#3884ac","title_de":"Ein Tag zu Hause","title_pl":"Dzie\u0144 w domu","title_en":"","comment_de":"2016    40\/50cm","comment_pl":"2016    40\/50cm","comment_en":"","created":"2016-09-22 10:00:15","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Ein Tag im Gebrirge.jpeg","next":"Alter Seemann (2).JPG"},{"ID":"150","name":"Alter Seemann (2).JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"39","color":"#aba299","title_de":"Alter Seemann","title_pl":"Stary rybak","title_en":"","comment_de":"2013   40\/50cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013   40\/50cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2016-09-22 09:42:49","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Ein Tag zu Hause (4)-cut-cut.jpeg","next":"Zwei M\u00fchlen (1).JPG"},{"ID":"146","name":"Zwei M\u00fchlen (1).JPG","height":"210","width":"210","heightl":"690","widthl":"690","position":"40","color":"#9c8a78","title_de":"Zwei M\u00fchlen ","title_pl":"Dwa m\u0142yny   ","title_en":"","comment_de":"2016   50\/50cm","comment_pl":"2016   50\/50cm","comment_en":"","created":"2016-07-08 08:16:15","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Alter Seemann (2).JPG","next":"The last song (1)-adjust-horizon-cut-cut.jpg"},{"ID":"144","name":"The last song (1)-adjust-horizon-cut-cut.jpg","height":"148","width":"210","heightl":"486","widthl":"690","position":"41","color":"#9ca090","title_de":"The last song","title_pl":"The last song","title_en":"","comment_de":"2016    55\/75cm mit Rahmen","comment_pl":"2016    55\/75cm","comment_en":"","created":"2016-04-21 09:24:58","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Zwei M\u00fchlen (1).JPG","next":"Die Wasserschaukel.JPG"},{"ID":"149","name":"Die Wasserschaukel.JPG","height":"484","width":"210","heightl":"690","widthl":"299","position":"42","color":"#414d3c","title_de":"Die Wasserschaukel","title_pl":"Hu\u015btawka wodny     ","title_en":"","comment_de":"2016    70\/30cm","comment_pl":"2016    70\/30cm","comment_en":"","created":"2016-09-21 11:37:14","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"The last song (1)-adjust-horizon-cut-cut.jpg","next":"Seacret world.jpeg"},{"ID":"145","name":"Seacret world.jpeg","height":"106","width":"210","heightl":"348","widthl":"690","position":"43","color":"#507878","title_de":"Seacret World","title_pl":"Seacret World","title_en":"","comment_de":"2016     60\/120cm","comment_pl":"2016     60\/120cm","comment_en":"","created":"2016-04-27 12:58:39","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Die Wasserschaukel.JPG","next":"Die stille Geschichtenerz\u00e4hlerin (1).JPG"},{"ID":"141","name":"Die stille Geschichtenerz\u00e4hlerin (1).JPG","height":"502","width":"210","heightl":"690","widthl":"289","position":"44","color":"#506f63","title_de":"Die stille Geschichtenerz\u00e4hlerin","title_pl":"Cicha bajarka   ","title_en":"","comment_de":"2016     70\/30cm","comment_pl":"2016     70\/30cm","comment_en":"","created":"2016-04-15 03:38:09","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Seacret world.jpeg","next":"Wohnungsvorschlag 15.jpg"},{"ID":"183","name":"Wohnungsvorschlag 15.jpg","height":"308","width":"210","heightl":"690","widthl":"470","position":"45","color":"#bec0b2","title_de":"Vorschlag zur Wohnungseinrichtung","title_pl":"Propozycia na twoje mieszkanie","title_en":"","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":"","created":"2018-02-01 16:22:26","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Die stille Geschichtenerz\u00e4hlerin (1).JPG","next":"Friesische Stille (2).JPG"},{"ID":"139","name":"Friesische Stille (2).JPG","height":"416","width":"210","heightl":"690","widthl":"348","position":"46","color":"#79857e","title_de":"Friesische Stille ","title_pl":"Fryzyjski spok\u00f3j ","title_en":"","comment_de":"2016     120\/60 cm       (in Privatbesitz)","comment_pl":"2016     120\/60 cm       (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2016-03-11 08:55:55","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Wohnungsvorschlag 15.jpg","next":"Freiheit (1).JPG"},{"ID":"138","name":"Freiheit (1).JPG","height":"106","width":"210","heightl":"348","widthl":"690","position":"47","color":"#938883","title_de":"Freiheit","title_pl":"Wolno\u015b\u0107 ","title_en":"","comment_de":"2016       60\/120cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2016       60\/120cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2016-02-19 07:48:11","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Friesische Stille (2).JPG","next":"Das goldene Kleid (10)A.JPG"},{"ID":"136","name":"Das goldene Kleid (10)A.JPG","height":"498","width":"210","heightl":"690","widthl":"291","position":"48","color":"#968569","title_de":"Das goldene Kleid","title_pl":"Z\u0142ota sukienka     ","title_en":"","comment_de":"2016   70\/30cm","comment_pl":"2016   70\/30cm","comment_en":"","created":"2016-02-05 10:24:04","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Freiheit (1).JPG","next":"Das Spiel (6).JPG"},{"ID":"137","name":"Das Spiel (6).JPG","height":"164","width":"210","heightl":"539","widthl":"690","position":"49","color":"#4b5c5c","title_de":"Das Spiel","title_pl":"GRA","title_en":"","comment_de":"2016   80\/100cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2016   80\/100cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2016-02-05 10:24:04","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Das goldene Kleid (10)A.JPG","next":"Nebelwald (1)A.JPG"},{"ID":"134","name":"Nebelwald (1)A.JPG","height":"258","width":"210","heightl":"690","widthl":"562","position":"50","color":"#a6a39c","title_de":"Nebelwald","title_pl":"Nebelwald","title_en":"","comment_de":"2015    73\/60cm","comment_pl":"2015    73\/60cm","comment_en":"","created":"2015-11-14 06:30:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Das Spiel (6).JPG","next":"Regatta T\u00fcrkisA.JPG"},{"ID":"133","name":"Regatta T\u00fcrkisA.JPG","height":"212","width":"210","heightl":"690","widthl":"683","position":"51","color":"#518799","title_de":"Regatta ","title_pl":"Regata ","title_en":"","comment_de":"2015     50\/50cm","comment_pl":"2015     50\/50cm","comment_en":"","created":"2015-11-14 06:30:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Nebelwald (1)A.JPG","next":"Hamburger Hafen  (1)A.JPG"},{"ID":"135","name":"Hamburger Hafen  (1)A.JPG","height":"176","width":"210","heightl":"578","widthl":"690","position":"52","color":"#606e79","title_de":"Hamburger Hafen","title_pl":"Port w Hamburgu    ","title_en":"","comment_de":"2015    46\/55cm    ","comment_pl":"2015    46\/55cm    ","comment_en":"","created":"2015-11-14 06:30:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Regatta T\u00fcrkisA.JPG","next":"Religia (2)A.JPG"},{"ID":"132","name":"Religia (2)A.JPG","height":"258","width":"210","heightl":"690","widthl":"562","position":"53","color":"#8f9b9c","title_de":"Religion","title_pl":"Religia","title_en":"","comment_de":"2015    80\/65cm (in Privatbesitz)","comment_pl":"2015    80\/65cm ","comment_en":"","created":"2015-10-30 14:13:01","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Hamburger Hafen  (1)A.JPG","next":"Ostfriesennerz I (1)A.JPG"},{"ID":"131","name":"Ostfriesennerz I (1)A.JPG","height":"252","width":"210","heightl":"690","widthl":"575","position":"54","color":"#726c63","title_de":"Ostfriesennerz I ","title_pl":"Ostfriesennerz I ","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik 2015    73\/64cm       (in Privatbesitz)","comment_pl":"technik mieszany 2015    73\/64cm        (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2015-10-26 13:56:09","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Religia (2)A.JPG","next":"Ostfriesennerz II (1)A.JPG"},{"ID":"130","name":"Ostfriesennerz II (1)A.JPG","height":"176","width":"210","heightl":"578","widthl":"690","position":"55","color":"#554c36","title_de":"Ostfriesennerz II ","title_pl":"Ostfriesennerz II ","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik   2015   47\/54cm","comment_pl":"technik mieszany   2015   47\/54cm","comment_en":"","created":"2015-10-26 13:56:09","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Ostfriesennerz I (1)A.JPG","next":"Vier Jahreszeiten II .JPG"},{"ID":"129","name":"Vier Jahreszeiten II .JPG","height":"166","width":"210","heightl":"545","widthl":"690","position":"56","color":"#bb9d84","title_de":"Vier Jahreszeiten II","title_pl":"Cztery pory roku II","title_en":"","comment_de":"2015         53\/76cm           (in Privatbesitz)","comment_pl":"2015         53\/76cm           (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2015-10-19 14:35:43","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Ostfriesennerz II (1)A.JPG","next":"Ikarus und DeadalusA.JPG"},{"ID":"122","name":"Ikarus und DeadalusA.JPG","height":"166","width":"210","heightl":"545","widthl":"690","position":"57","color":"#7b7774","title_de":"Ikarus und Daedalus  ","title_pl":"Ikar i Dedal    ","title_en":"","comment_de":"2015      72\/90cm","comment_pl":"2015      72\/90cm","comment_en":"","created":"2015-09-27 07:25:26","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Vier Jahreszeiten II .JPG","next":"Nixen (7).JPG"},{"ID":"123","name":"Nixen (7).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"58","color":"#4b4c50","title_de":"Nixen      ","title_pl":"Syreny      ","title_en":"","comment_de":"2015    65-80cm","comment_pl":"2015    65-80cm","comment_en":"","created":"2015-09-27 07:25:26","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Ikarus und DeadalusA.JPG","next":"Chania5.jpg"},{"ID":"124","name":"Chania5.jpg","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"59","color":"#2b7eb2","title_de":"Chania   ","title_pl":"Chania   ","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015     (in Privatbesitz)","comment_pl":"technik mieszany  2015    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2015-09-27 07:25:26","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Nixen (7).JPG","next":"Getr\u00e4umte Emotionen -  Dreamed emotions 80-100cm  2015(3)A.JPG"},{"ID":"125","name":"Getr\u00e4umte Emotionen -  Dreamed emotions 80-100cm  2015(3)A.JPG","height":"166","width":"210","heightl":"545","widthl":"690","position":"60","color":"#8b4146","title_de":"Dreamed emotions  ","title_pl":"Dreamed emotions  ","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015       80\/100cm","comment_pl":"technik mieszany  2015       80\/100cm","comment_en":"","created":"2015-09-27 07:25:26","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Chania5.jpg","next":"Stadt.JPG"},{"ID":"126","name":"Stadt.JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"61","color":"#5b6f78","title_de":"Nacht \u00fcber der Stadt ","title_pl":"Noc nad miastem (kolorowe dachy)  (Akryl i Olej)  ","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   43\/57cm","comment_pl":"technik mieszany  2015   43\/57cm","comment_en":"","created":"2015-09-27 07:25:26","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Getr\u00e4umte Emotionen -  Dreamed emotions 80-100cm  2015(3)A.JPG","next":"Dame Nr.JPG"},{"ID":"114","name":"Dame Nr.JPG","height":"166","width":"210","heightl":"545","widthl":"690","position":"62","color":"#5b7461","title_de":"Dame Nr. 10","title_pl":"Dama nr. 10","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm","comment_en":"","created":"2015-04-13 08:58:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Stadt.JPG","next":"Dame NrI.JPG"},{"ID":"115","name":"Dame NrI.JPG","height":"166","width":"210","heightl":"545","widthl":"690","position":"63","color":"#7e9a7a","title_de":"Dame Nr. 9","title_pl":"Dama nr. 9","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm","comment_en":"","created":"2015-04-13 08:58:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Dame Nr.JPG","next":"Dame NrH.JPG"},{"ID":"116","name":"Dame NrH.JPG","height":"166","width":"210","heightl":"545","widthl":"690","position":"64","color":"#ae5869","title_de":"Dame Nr. 8","title_pl":"Dama nr. 8","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm","comment_en":"","created":"2015-04-13 08:58:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Dame NrI.JPG","next":"DSCN7965A.JPG"},{"ID":"113","name":"DSCN7965A.JPG","height":"264","width":"210","heightl":"690","widthl":"549","position":"65","color":"#afa399","title_de":"Dame Nr. 7","title_pl":"Dama nr. 7","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2015-03-16 10:54:04","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Dame NrH.JPG","next":"DSCN7969.JPG"},{"ID":"112","name":"DSCN7969.JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"66","color":"#2c2726","title_de":"Dame Nr. 6","title_pl":"Dama nr. 6","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2015-03-16 10:54:04","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN7965A.JPG","next":"Dame NrE.JPG"},{"ID":"117","name":"Dame NrE.JPG","height":"264","width":"210","heightl":"690","widthl":"549","position":"67","color":"#b4b188","title_de":"Dame Nr. 5","title_pl":"Dama nr. 5","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm","comment_en":"","created":"2015-04-13 08:58:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN7969.JPG","next":"Dame NrD.JPG"},{"ID":"118","name":"Dame NrD.JPG","height":"264","width":"210","heightl":"690","widthl":"549","position":"68","color":"#8c9bd2","title_de":"Dame Nr. 4","title_pl":"Dama nr. 4","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm","comment_en":"","created":"2015-04-13 08:58:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Dame NrE.JPG","next":"Dame NrC.JPG"},{"ID":"119","name":"Dame NrC.JPG","height":"264","width":"210","heightl":"690","widthl":"549","position":"69","color":"#cd7aac","title_de":"Dame Nr. 3","title_pl":"Dama nr. 3","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm","comment_en":"","created":"2015-04-13 08:58:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Dame NrD.JPG","next":"Dame NrB.JPG"},{"ID":"120","name":"Dame NrB.JPG","height":"266","width":"210","heightl":"690","widthl":"545","position":"70","color":"#92a6b4","title_de":"Dame Nr.2","title_pl":"Dama nr.2","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm","comment_pl":"technik mieszany 2015   40\/50cm","comment_en":"","created":"2015-04-13 08:58:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Dame NrC.JPG","next":"Dame NrA.JPG"},{"ID":"121","name":"Dame NrA.JPG","height":"260","width":"210","heightl":"690","widthl":"557","position":"71","color":"#b1ac94","title_de":"Dame Nr. 1","title_pl":"Dama nr. 1","title_en":"","comment_de":"Mischtechnik  2015   40\/50cm","comment_pl":"technik mieszany  2015   40\/50cm","comment_en":"","created":"2015-04-13 08:58:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Dame NrB.JPG","next":"Hei\u00df (3).JPG"},{"ID":"109","name":"Hei\u00df (3).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"72","color":"#a26e96","title_de":"HOT","title_pl":"HOT","title_en":"","comment_de":"2015   30\/40cm","comment_pl":"2015   30\/40cm","comment_en":"","created":"2015-02-16 08:32:32","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Dame NrA.JPG","next":"Stillstand (1).JPG"},{"ID":"110","name":"Stillstand (1).JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"73","color":"#886864","title_de":"Stillstand","title_pl":"Bezruch     ","title_en":"","comment_de":"2015   41\/33cm","comment_pl":"2015   41\/33cm","comment_en":"","created":"2015-02-16 08:32:32","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Hei\u00df (3).JPG","next":"Windgespr\u00e4ch (4).JPG"},{"ID":"108","name":"Windgespr\u00e4ch (4).JPG","height":"267","width":"210","heightl":"690","widthl":"541","position":"74","color":"#767876","title_de":"Windgespr\u00e4ch","title_pl":"Rozmowa wiatru  ","title_en":"","comment_de":"2014  91\/73cm","comment_pl":"2014  91\/73cm","comment_en":"","created":"2015-01-23 10:43:16","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Stillstand (1).JPG","next":"Zisterne 2014 (1).JPG"},{"ID":"105","name":"Zisterne 2014 (1).JPG","height":"210","width":"210","heightl":"690","widthl":"690","position":"75","color":"#444335","title_de":"Zisterne","title_pl":"Cysterna ","title_en":"","comment_de":"2014    50\/50cm","comment_pl":"2014    50\/50cm","comment_en":"","created":"2014-12-13 10:33:30","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Windgespr\u00e4ch (4).JPG","next":"Einsamkeit 2014 (1).JPG"},{"ID":"106","name":"Einsamkeit 2014 (1).JPG","height":"256","width":"210","heightl":"690","widthl":"566","position":"76","color":"#917550","title_de":"Einsamkeit","title_pl":"Samotno\u015b\u0107 ","title_en":"","comment_de":"2014      55\/46cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014      55\/46cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-12-13 10:33:30","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Zisterne 2014 (1).JPG","next":"Urlaub.JPG"},{"ID":"103","name":"Urlaub.JPG","height":"239","width":"210","heightl":"690","widthl":"604","position":"77","color":"#b4b6ae","title_de":"Ein Weg","title_pl":"Droga","title_en":"","comment_de":"2014     73\/65cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014     73\/65cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-11-20 02:50:10","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Einsamkeit 2014 (1).JPG","next":"Spazierg\u00e4nger (2)A.JPG"},{"ID":"102","name":"Spazierg\u00e4nger (2)A.JPG","height":"212","width":"210","heightl":"690","widthl":"683","position":"78","color":"#a18862","title_de":"Spazierg\u00e4nger","title_pl":"Spacerowicze","title_en":"","comment_de":"2014   50\/50cm","comment_pl":"2014   50\/50cm","comment_en":"","created":"2014-11-14 05:53:28","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Urlaub.JPG","next":"Zufallsbegegnung (1)A.JPG"},{"ID":"98","name":"Zufallsbegegnung (1)A.JPG","height":"269","width":"210","heightl":"690","widthl":"537","position":"79","color":"#988783","title_de":"Zufallsbegegnung","title_pl":"Przypadkowe spotkanie    ","title_en":"","comment_de":"2014   40\/30cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014   40\/30cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-11-14 05:43:59","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Spazierg\u00e4nger (2)A.JPG","next":"Sturm (3)A.JPG"},{"ID":"107","name":"Sturm (3)A.JPG","height":"262","width":"210","heightl":"690","widthl":"553","position":"80","color":"#040404","title_de":"Sturm","title_pl":"Sztorm","title_en":"","comment_de":"2015    80\/65cm","comment_pl":"2015    80\/65cm","comment_en":"","created":"2015-01-09 11:46:59","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Zufallsbegegnung (1)A.JPG","next":"Wohnungsvorschlag3.jpg"},{"ID":"179","name":"Wohnungsvorschlag3.jpg","height":"140","width":"210","heightl":"460","widthl":"690","position":"81","color":"#7a412a","title_de":"Vorschlag zur Wohnungseinrichtung","title_pl":"Propozycia na twoje mieszkanie","title_en":"","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":"","created":"2018-01-31 12:42:36","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Sturm (3)A.JPG","next":"R\u00fcckkehr (9)A.JPG"},{"ID":"99","name":"R\u00fcckkehr (9)A.JPG","height":"260","width":"210","heightl":"690","widthl":"557","position":"82","color":"#817a77","title_de":"R\u00fcckkehr","title_pl":"Powr\u00f3t  ","title_en":"","comment_de":"2014    81\/65cm","comment_pl":"2014    81\/65cm","comment_en":"","created":"2014-11-14 05:43:59","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Wohnungsvorschlag3.jpg","next":"City (8)A.JPG"},{"ID":"100","name":"City (8)A.JPG","height":"215","width":"210","heightl":"690","widthl":"671","position":"83","color":"#7f7976","title_de":"City","title_pl":"City","title_en":"","comment_de":"2014   50\/50cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014   50\/50cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-11-14 05:43:59","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"R\u00fcckkehr (9)A.JPG","next":"Rosen (6).JPG"},{"ID":"96","name":"Rosen (6).JPG","height":"157","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"84","color":"#3a4745","title_de":"Rosen","title_pl":"R\u00f3\u017ce  ","title_en":"","comment_de":"2014   30\/40cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014   30\/40cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-11-01 07:45:15","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"City (8)A.JPG","next":"Gebirgssee (3).JPG"},{"ID":"95","name":"Gebirgssee (3).JPG","height":"157","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"85","color":"#aea192","title_de":"Gebirgssee","title_pl":"G\u00f3rskie jezioro   ","title_en":"","comment_de":"2014   30\/40cm","comment_pl":"2014   30\/40cm","comment_en":"","created":"2014-11-01 07:43:34","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Rosen (6).JPG","next":"Picknick am See (3)A.JPG"},{"ID":"104","name":"Picknick am See (3)A.JPG","height":"164","width":"210","heightl":"539","widthl":"690","position":"86","color":"#595037","title_de":"Picknick am See","title_pl":"Piknik nad jeziorem   2014      ","title_en":"","comment_de":"2014     80\/100cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014     80\/100cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-11-30 13:34:16","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Gebirgssee (3).JPG","next":"Heimat .JPG"},{"ID":"94","name":"Heimat .JPG","height":"164","width":"210","heightl":"539","widthl":"690","position":"87","color":"#4e4425","title_de":"Heimat","title_pl":"Ojczyzna ","title_en":"","comment_de":"2014   72\/92cm","comment_pl":"2014   72\/92cm","comment_en":"","created":"2014-11-01 07:35:13","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Picknick am See (3)A.JPG","next":"Familie5.jpg"},{"ID":"87","name":"Familie5.jpg","height":"157","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"89","color":"#4d4f50","title_de":"Familie","title_pl":"Rodzina","title_en":"","comment_de":"2014   55\/65cm     (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014   55\/65cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-10-22 10:23:49","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Heimat .JPG","next":"Sturm auf der Nordsee 4.jpg"},{"ID":"89","name":"Sturm auf der Nordsee 4.jpg","height":"206","width":"210","heightl":"677","widthl":"690","position":"90","color":"#919395","title_de":"Sturm auf der Nordsee","title_pl":"Sztorm na Morzu P\u00f3\u0142nocnym    ","title_en":"","comment_de":"2014   50\/50cm      (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014   50\/50cm       (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-10-22 10:27:51","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Familie5.jpg","next":"Delfin 2014   80- 100 cm.JPG"},{"ID":"85","name":"Delfin 2014   80- 100 cm.JPG","height":"157","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"91","color":"#bb6863","title_de":"Delfin","title_pl":"Delfin","title_en":"","comment_de":"2014   80\/100cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014   80\/100cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":"","created":"2014-10-22 08:57:35","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Sturm auf der Nordsee 4.jpg","next":"Margarita und Natascha aus -Der Meister und Margarita- - Ma\u0142gorzata i Natascha z -Mistrz i Ma\u0142gorzata- 2014 54-65cm.jpg"},{"ID":"86","name":"Margarita und Natascha aus -Der Meister und Margarita- - Ma\u0142gorzata i Natascha z -Mistrz i Ma\u0142gorzata- 2014 54-65cm.jpg","height":"157","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"92","color":"#ce9687","title_de":"Margarita und Natascha (aus der Meister und Margarita des russischen Schriftstellers Michail Bulgakow) ","title_pl":"Ma\u0142gosia i Natasza z \u201eMistrz i Ma\u0142gorzata\u201d  Autor: Michail Bulgakow) ","title_en":"","comment_de":"2014   55\/65cm","comment_pl":"2014   55\/65cm","comment_en":"","created":"2014-10-22 08:57:35","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Delfin 2014   80- 100 cm.JPG","next":"Ballerina (3)A.JPG"},{"ID":"101","name":"Ballerina (3)A.JPG","height":"223","width":"210","heightl":"690","widthl":"647","position":"93","color":"#3e4347","title_de":"Ballerina","title_pl":"Balerina","title_en":"","comment_de":"2014  50\/50cm","comment_pl":"2014  50\/50cm","comment_en":"","created":"2014-11-14 05:43:59","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Margarita und Natascha aus -Der Meister und Margarita- - Ma\u0142gorzata i Natascha z -Mistrz i Ma\u0142gorzata- 2014 54-65cm.jpg","next":"Paris von oben.jpg"},{"ID":"1","name":"Paris von oben.jpg","height":"206","width":"210","heightl":"677","widthl":"690","position":"94","color":"#c2a268","title_de":"Paris von oben","title_pl":"Pary\u017c z g\u00f3ry  ","title_en":" ","comment_de":"2014   50\/50cm","comment_pl":"2014   50\/50cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Ballerina (3)A.JPG","next":"Bunte Regenschirme (1).JPG"},{"ID":"2","name":"Bunte Regenschirme (1).JPG","height":"206","width":"210","heightl":"677","widthl":"690","position":"94","color":"#817b73","title_de":"Bunte Regenschirme","title_pl":"Kolorowe parasole  ","title_en":" ","comment_de":"2014   50\/50cm","comment_pl":"2014   50\/50cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Paris von oben.jpg","next":"Das Wasserballett (2).JPG"},{"ID":"3","name":"Das Wasserballett (2).JPG","height":"206","width":"210","heightl":"677","widthl":"690","position":"95","color":"#708096","title_de":"Wasserballett","title_pl":"Balet wodne  ","title_en":" ","comment_de":"2014   50\/50cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014   50\/50cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Bunte Regenschirme (1).JPG","next":"Die Schwimmerin (1).JPG"},{"ID":"4","name":"Die Schwimmerin (1).JPG","height":"202","width":"210","heightl":"664","widthl":"690","position":"96","color":"#8c8a7d","title_de":"Die Schwimmerin  ","title_pl":"P\u0142ywaczka    ","title_en":" ","comment_de":"2014   50\/50cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014   50\/50cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Das Wasserballett (2).JPG","next":"DSCN0739A - Kopia.JPG"},{"ID":"5","name":"DSCN0739A - Kopia.JPG","height":"412","width":"210","heightl":"690","widthl":"352","position":"97","color":"#80786c","title_de":"Segelschiff am Bontekai in Wilhelmshaven","title_pl":"\u017bagl\u00f3wka na Bontekai w Wilhelmshaven  ","title_en":" ","comment_de":"2014   120\/60","comment_pl":"2014   120\/60","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Die Schwimmerin (1).JPG","next":"Wohnungsvorschlag4.jpg"},{"ID":"178","name":"Wohnungsvorschlag4.jpg","height":"140","width":"210","heightl":"460","widthl":"690","position":"98","color":"#b2ad98","title_de":"Vorschlag zur Wohnungeinrichtung","title_pl":"Propozycia na twoje mieszkanie","title_en":"","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":"","created":"2018-01-31 12:37:41","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN0739A - Kopia.JPG","next":"Akt1 (4)A - Kopia.JPG"},{"ID":"6","name":"Akt1 (4)A - Kopia.JPG","height":"250","width":"210","heightl":"690","widthl":"580","position":"99","color":"#b0a596","title_de":"Akt 1","title_pl":"Akt 1","title_en":" ","comment_de":"2014   71\/60cm","comment_pl":"2014   71\/60cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Wohnungsvorschlag4.jpg","next":"Akt1 (1) - Kopia.JPG"},{"ID":"7","name":"Akt1 (1) - Kopia.JPG","height":"238","width":"210","heightl":"690","widthl":"609","position":"100","color":"#9c9894","title_de":"Akt 2","title_pl":"Akt 2","title_en":" ","comment_de":"2014 77\/56cm","comment_pl":"2014 77\/56cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Akt1 (4)A - Kopia.JPG","next":"Paris 2 .JPG"},{"ID":"8","name":"Paris 2 .JPG","height":"252","width":"210","heightl":"690","widthl":"575","position":"101","color":"#8e8d80","title_de":"Paris 2","title_pl":"Pary\u017c 2   ","title_en":" ","comment_de":"2014   63\/55cm","comment_pl":"2014   63\/55cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Akt1 (1) - Kopia.JPG","next":"Paris (4).JPG"},{"ID":"9","name":"Paris (4).JPG","height":"270","width":"210","heightl":"690","widthl":"537","position":"102","color":"#353c45","title_de":"Paris 1","title_pl":"Pary\u017c 1   ","title_en":" ","comment_de":"2014  92\/73cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014  92\/73cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Paris 2 .JPG","next":"Die blaue Katze 2014 38-46cm (4)A.JPG"},{"ID":"10","name":"Die blaue Katze 2014 38-46cm (4)A.JPG","height":"170","width":"210","heightl":"559","widthl":"690","position":"103","color":"#523833","title_de":"Die blaue Katze","title_pl":"Niebieski Kot  ","title_en":" ","comment_de":"2014   38\/46cm ","comment_pl":"2014   38\/46cm ","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Paris (4).JPG","next":"Fantasy of Love (1)A.JPG"},{"ID":"11","name":"Fantasy of Love (1)A.JPG","height":"106","width":"210","heightl":"348","widthl":"690","position":"104","color":"#9e9688","title_de":"Fantasy of Love","title_pl":"Fantasy of Love","title_en":" ","comment_de":"2014  60\/120cm","comment_pl":"2014  60\/120cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Die blaue Katze 2014 38-46cm (4)A.JPG","next":"Charlie Chaplin (1)A.JPG"},{"ID":"12","name":"Charlie Chaplin (1)A.JPG","height":"174","width":"210","heightl":"572","widthl":"690","position":"105","color":"#b6afa9","title_de":"Charlie Chaplin and Pierce Arrow ","title_pl":"Pierce Arrow and Chaplin   ","title_en":" ","comment_de":"2013  60\/70cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013  60\/70cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Fantasy of Love (1)A.JPG","next":"Japanische Br\u00fccke 2014   (Nach C. Monet) (2).JPG"},{"ID":"13","name":"Japanische Br\u00fccke 2014   (Nach C. Monet) (2).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"106","color":"#6b7261","title_de":"Japanische Br\u00fccke  (nach C. Monet)","title_pl":"Most Japo\u0144ski  (wed\u0142ug C. Monet)  ","title_en":" ","comment_de":"2014  60\/80cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2014  60\/80cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Charlie Chaplin (1)A.JPG","next":"Der Maler.JPG"},{"ID":"14","name":"Der Maler.JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"107","color":"#47452b","title_de":"Der Maler (Original von John Singer Sargnet : Paul Helleu Sketching with His Wife) ","title_pl":"Malarz z \u017con\u0105 przy rzece  (origina\u0142 John Singer Sargnet)  : Paul Helleu Sketching with His Wife) ","title_en":" ","comment_de":"2013 65\/73cm (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013 65\/73cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Japanische Br\u00fccke 2014   (Nach C. Monet) (2).JPG","next":"Lebenscollage f\u00fcr Mama und Papa (10)A.JPG"},{"ID":"15","name":"Lebenscollage f\u00fcr Mama und Papa (10)A.JPG","height":"154","width":"210","heightl":"506","widthl":"690","position":"108","color":"#7b6a5e","title_de":"Lebenscollage","title_pl":"Collage \u017cycia      ","title_en":" ","comment_de":"2013  80\/90cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013  80\/90cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Der Maler.JPG","next":"DSCN9912A.JPG"},{"ID":"16","name":"DSCN9912A.JPG","height":"172","width":"210","heightl":"565","widthl":"690","position":"109","color":"#ad8b6d","title_de":"Bunte Eidechsen","title_pl":"Kolorowe jaszczurki ","title_en":" ","comment_de":"2013    24\/30cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013    24\/30cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Lebenscollage f\u00fcr Mama und Papa (10)A.JPG","next":"DSCN9910A.JPG"},{"ID":"17","name":"DSCN9910A.JPG","height":"174","width":"210","heightl":"572","widthl":"690","position":"110","color":"#816557","title_de":"Der blaue Hund","title_pl":"Niebieski Piesek  ","title_en":" ","comment_de":"2013   54\/56cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013   54\/56cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN9912A.JPG","next":"Morgan (5).JPG"},{"ID":"18","name":"Morgan (5).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"111","color":"#323830","title_de":"Morgan ","title_pl":"Morgan ","title_en":" ","comment_de":"2013   46\/55cm","comment_pl":"2013   46\/55cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN9910A.JPG","next":"DSCN9377.JPG"},{"ID":"19","name":"DSCN9377.JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"112","color":"#bfa752","title_de":"Erwachen","title_pl":"Budzenie ","title_en":" ","comment_de":"2013   46\/38cm","comment_pl":"2013   46\/38cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Morgan (5).JPG","next":"Warten .JPG"},{"ID":"20","name":"Warten .JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"113","color":"#94897e","title_de":"Warten","title_pl":"Czekanie ","title_en":" ","comment_de":"2013   64\/73cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013   64\/73cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN9377.JPG","next":"Die Falknerin .JPG"},{"ID":"21","name":"Die Falknerin .JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"114","color":"#8e8679","title_de":"Die Falknerin","title_pl":"Sokolnicza ","title_en":" ","comment_de":"2013   70\/50cm","comment_pl":"2013   70\/50cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Warten .JPG","next":"Segelregatta (nach Monet Regatta in Argenteuil) (3).JPG"},{"ID":"22","name":"Segelregatta (nach Monet Regatta in Argenteuil) (3).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"115","color":"#778281","title_de":"Segelregatta (nach Claude Monet)","title_pl":"Regata1 (orygina\u0142 Claude Monet)    ","title_en":" ","comment_de":"2013 70\/80cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013 70\/80cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Die Falknerin .JPG","next":"Regatta- nachempfunden nach Claude Monet -Regatta at Sainte-Adresse (1868).JPG"},{"ID":"23","name":"Regatta- nachempfunden nach Claude Monet -Regatta at Sainte-Adresse (1868).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"116","color":"#7f7c75","title_de":"Regatta  (nachempfunden nach Claude Monet -Regatta at Sainte-Adresse (1868)","title_pl":"Regata2 (wed\u0142ug Claude Monet - Regatta at Sainte-Adresse (1868)","title_en":" ","comment_de":"2013   73\/92cm","comment_pl":"2013   73\/92cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Segelregatta (nach Monet Regatta in Argenteuil) (3).JPG","next":"DSCN8895.JPG"},{"ID":"24","name":"DSCN8895.JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"117","color":"#696b5c","title_de":"Fr\u00fcher einmal in der Stadt","title_pl":"Kiedy\u015b w mie\u015bcie        ","title_en":" ","comment_de":"2013   50\/70cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013   50\/70cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Regatta- nachempfunden nach Claude Monet -Regatta at Sainte-Adresse (1868).JPG","next":"VW Bulli (5).JPG"},{"ID":"25","name":"VW Bulli (5).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"118","color":"#978d82","title_de":"VW Bulli","title_pl":"VW Bus      ","title_en":" ","comment_de":"2013  50\/70cm","comment_pl":"2013  50\/70cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN8895.JPG","next":"DSCN8473.JPG"},{"ID":"26","name":"DSCN8473.JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"119","color":"#b2a99d","title_de":"Vier Jahreszeiten","title_pl":"Cztery pory roku       ","title_en":" ","comment_de":"2013  40\/50cm (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013  40\/50cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"VW Bulli (5).JPG","next":"Blaue Eule (4).JPG"},{"ID":"27","name":"Blaue Eule (4).JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"120","color":"#323632","title_de":"Blaue Eule","title_pl":"Niebieska sowa       ","title_en":" ","comment_de":"2013  30\/24cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013  30\/24cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN8473.JPG","next":"DSCN8241.JPG"},{"ID":"29","name":"DSCN8241.JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"127","color":"#6b5f47","title_de":"Ein Gespr\u00e4ch unter Freunden","title_pl":"Rozmowa mi\u0119dzy przyjaci\u00f3\u0142mi   ","title_en":" ","comment_de":"2013     50\/70cm   (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2013     50\/70cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny) ","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Blaue Eule (4).JPG","next":"DSCN7993.JPG"},{"ID":"30","name":"DSCN7993.JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"128","color":"#765d40","title_de":"Bobusz geht auf Reisen","title_pl":"Bob\u00f3sz gotowy do podr\u00f3\u017cy   ","title_en":" ","comment_de":"2013   30\/40cm   (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2013   30\/40cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:22","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN8241.JPG","next":"Morgentau (1).JPG"},{"ID":"31","name":"Morgentau (1).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"129","color":"#bda39b","title_de":"Morgentau","title_pl":"Poranna rosa     ","title_en":" ","comment_de":"2012    30\/40cm     (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012    30\/40cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN7993.JPG","next":"Fr\u00fchling (6).JPG"},{"ID":"32","name":"Fr\u00fchling (6).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"130","color":"#9b791a","title_de":"Fr\u00fchling (nach Henryk Weyssenhoff)","title_pl":"Wiosna (orygina\u0142 Henryk Weyssenhoff)","title_en":" ","comment_de":"2012    50\/70cm    (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012    50\/70cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Morgentau (1).JPG","next":"Elefant in Orange (1).jpg"},{"ID":"33","name":"Elefant in Orange (1).jpg","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"131","color":"#7d6951","title_de":"Elefant in Orange","title_pl":"Pomara\u0144czowy s\u0142o\u0144  ","title_en":" ","comment_de":"2012    40\/30cm     (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012    40\/30cm      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Fr\u00fchling (6).JPG","next":"DSCN8016.JPG"},{"ID":"34","name":"DSCN8016.JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"132","color":"#65a0a6","title_de":"Gartenzwerg in wilder Heckenrose","title_pl":"Krasna\u0142 z dzika r\u00f3\u017c\u0105  ","title_en":" ","comment_de":"2012     (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Elefant in Orange (1).jpg","next":"DSCN8013.JPG"},{"ID":"35","name":"DSCN8013.JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"133","color":"#8c8f80","title_de":"Gartenzwerg im Kr\u00e4utergarten","title_pl":"Krasnal w ogrodzie \u017cio\u0142owym  ","title_en":" ","comment_de":"2012     (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny) ","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN8016.JPG","next":"DSCN8008.JPG"},{"ID":"36","name":"DSCN8008.JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"134","color":"#4a3c32","title_de":"Sonnenblumen","title_pl":"S\u0142oneczniki","title_en":" ","comment_de":"2012     (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN8013.JPG","next":"DSCN7662.JPG"},{"ID":"37","name":"DSCN7662.JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"135","color":"#81aeb5","title_de":"Doppeldecker \u00fcber Malvenfeld","title_pl":"Samolot na malwami   ","title_en":" ","comment_de":"2012   50\/40cm   (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012   50\/40cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN8008.JPG","next":"Ballons \u00fcber Lavendelfeld.JPG"},{"ID":"38","name":"Ballons \u00fcber Lavendelfeld.JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"136","color":"#849291","title_de":"Hei\u00dfluftballons \u00fcber Lavendelfeld","title_pl":"Balony nad pole z lawend\u0105  ","title_en":" ","comment_de":"2013    40\/50cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013    40\/50cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"DSCN7662.JPG","next":"Der Tubaspieler (2).JPG"},{"ID":"39","name":"Der Tubaspieler (2).JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"137","color":"#392d25","title_de":"Der Tubaspieler","title_pl":"Tr\u0119bacz ","title_en":" ","comment_de":"2013      70\/50cm (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013      70\/50cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Ballons \u00fcber Lavendelfeld.JPG","next":"Blauer Fuchs (2).JPG"},{"ID":"40","name":"Blauer Fuchs (2).JPG","height":"280","width":"210","heightl":"690","widthl":"518","position":"138","color":"#322622","title_de":"Blauer Fuchs","title_pl":"Niebieski lis    ","title_en":" ","comment_de":"2013    50\/40cm    (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2013    50\/40cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Der Tubaspieler (2).JPG","next":"img_0002.jpg"},{"ID":"41","name":"img_0002.jpg","height":"211","width":"210","heightl":"690","widthl":"686","position":"139","color":"#c08329","title_de":"Goldene Maske","title_pl":"Z\u0142ota maska w lustrze ","title_en":" ","comment_de":"2012 40\/40cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2012 40\/40cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Blauer Fuchs (2).JPG","next":"img_0004.jpg"},{"ID":"42","name":"img_0004.jpg","height":"211","width":"210","heightl":"690","widthl":"686","position":"139","color":"#ac2a20","title_de":"Rote Maske","title_pl":"Karmazynowa Maska ","title_en":" ","comment_de":"2012  40\/40cm","comment_pl":"2012  40\/40cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0002.jpg","next":"img_0005.jpg"},{"ID":"43","name":"img_0005.jpg","height":"210","width":"210","heightl":"690","widthl":"690","position":"140","color":"#312c2d","title_de":"Maske Harlekin","title_pl":"Maska Arlekina ","title_en":" ","comment_de":"2012  40\/40cm","comment_pl":"2012  40\/40cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0004.jpg","next":"img_0026.jpg"},{"ID":"44","name":"img_0026.jpg","height":"168","width":"210","heightl":"553","widthl":"690","position":"141","color":"#c1b2a9","title_de":"Maske Transvestit","title_pl":"Maska transwestyty ","title_en":" ","comment_de":"2012\t40\/50cm","comment_pl":"2012\t40\/50cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0005.jpg","next":"img_9996.jpg"},{"ID":"45","name":"img_9996.jpg","height":"209","width":"210","heightl":"689","widthl":"690","position":"142","color":"#afafb9","title_de":"Morgennebel \u00fcber dem See","title_pl":"Mg\u0142a poranna nad jeziorem ","title_en":" ","comment_de":"2011  40\/40cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2011  40\/40cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0026.jpg","next":"Lebensbaum im Blatt  (1).JPG"},{"ID":"142","name":"Lebensbaum im Blatt  (1).JPG","height":"158","width":"210","heightl":"519","widthl":"690","position":"143","color":"#2d2c2f","title_de":"Das Leben im Blatt","title_pl":"\u017bycie w li\u015bcie ","title_en":"","comment_de":"2012 ","comment_pl":"2012 ","comment_en":"","created":"2016-04-15 03:42:19","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_9996.jpg","next":"img_0007.jpg"},{"ID":"46","name":"img_0007.jpg","height":"208","width":"210","heightl":"686","widthl":"690","position":"145","color":"#32393f","title_de":"M\u00e4dchen am Wasser der Phantasie","title_pl":"Dziewczyna przy wodach wyobra\u017ani     ","title_en":" ","comment_de":"2012\t40\/40cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2012\t40\/40cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"Lebensbaum im Blatt  (1).JPG","next":"img_0010.jpg"},{"ID":"47","name":"img_0010.jpg","height":"251","width":"210","heightl":"690","widthl":"577","position":"146","color":"#3f3a59","title_de":"Familienbaum des Lebens","title_pl":"Drzewo genealogiczne \u017cycia  ","title_en":" ","comment_de":"2012      38\/45cm    (in Privatbesitz)","comment_pl":"2012      38\/45cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0007.jpg","next":"img_0012.jpg"},{"ID":"48","name":"img_0012.jpg","height":"262","width":"210","heightl":"690","widthl":"552","position":"147","color":"#e08e10","title_de":"Blauer Hund (nach George Rodrigue)","title_pl":"Niebieski  pies (wed\u0142ug George Rodrigue)     ","title_en":" ","comment_de":"2013     50\/40cm       (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2013     50\/40cm      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0010.jpg","next":"img_0013.jpg"},{"ID":"49","name":"img_0013.jpg","height":"259","width":"210","heightl":"690","widthl":"558","position":"148","color":"#818845","title_de":"M\u00e4dchen mit Taube (nach Pablo Picasso)","title_pl":"Dziewczyna z go\u0142\u0119biem (wed\u0142ug Pablo Picasso)     ","title_en":" ","comment_de":"2013  30\/24cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013  30\/24cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0012.jpg","next":"img_0077.jpg"},{"ID":"50","name":"img_0077.jpg","height":"150","width":"210","heightl":"493","widthl":"690","position":"149","color":"#23222c","title_de":"Kaiser-Wilhelm Br\u00fccke in Wilhelmshaven","title_pl":"Most Kaiser-Wilhelma w Wilhelmshaven","title_en":" ","comment_de":"2012  50\/70cm   (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012  50\/70cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0013.jpg","next":"img_0021.jpg"},{"ID":"51","name":"img_0021.jpg","height":"174","width":"210","heightl":"572","widthl":"690","position":"150","color":"#d1c3bc","title_de":"Ulanen (Kavalleristen) (nach Wojciech Kossak)","title_pl":"U\u0142ani (wed\u0142ug Wojciech Kossak)","title_en":" ","comment_de":"2012  25\/30cm      (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012  25\/30cm      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0077.jpg","next":"img_0023.jpg"},{"ID":"52","name":"img_0023.jpg","height":"252","width":"210","heightl":"690","widthl":"574","position":"151","color":"#90683d","title_de":"Eichen in Podkowa Le\u015bna","title_pl":"D\u0119by w Podkowie Le\u015bnej    ","title_en":" ","comment_de":"2011    38\/45cm  ","comment_pl":"2011    38\/45cm  ","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0021.jpg","next":"img_0028.jpg"},{"ID":"53","name":"img_0028.jpg","height":"291","width":"210","heightl":"690","widthl":"497","position":"152","color":"#211e25","title_de":"Der Traum von der NBA ","title_pl":"Marzenie o NBA   ","title_en":" ","comment_de":"2012\t70\/50cm   (in Privatbesitz)    ","comment_pl":"2012\t70\/50cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)    ","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0023.jpg","next":"img_0034.jpg"},{"ID":"54","name":"img_0034.jpg","height":"292","width":"210","heightl":"690","widthl":"495","position":"153","color":"#7b5834","title_de":"Altstadt bei Nacht","title_pl":"Star\u00f3wka w nocy ","title_en":" ","comment_de":"2012  70\/50cm  (in Privatbesitz)","comment_pl":"2012  70\/50cm  (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0028.jpg","next":"img_0031.jpg"},{"ID":"55","name":"img_0031.jpg","height":"290","width":"210","heightl":"690","widthl":"499","position":"154","color":"#373731","title_de":"Altstadt bei Regen    ","title_pl":"Star\u00f3wka w czasie deszczu   ","title_en":" ","comment_de":"2012 70\/50cm        (in Privatbesitz)","comment_pl":"2012 70\/50cm         (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0034.jpg","next":"img_0037.jpg"},{"ID":"56","name":"img_0037.jpg","height":"293","width":"210","heightl":"690","widthl":"494","position":"155","color":"#bec3c5","title_de":"Stadt auf Klippen","title_pl":"Miasto na klifie ","title_en":" ","comment_de":"2012  70\/50cm","comment_pl":"2012  70\/50cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0031.jpg","next":"img_0016.jpg"},{"ID":"57","name":"img_0016.jpg","height":"278","width":"210","heightl":"690","widthl":"520","position":"156","color":"#2e324a","title_de":"Koppenh\u00f6rner M\u00fchle in Wilhelmshaven     ","title_pl":"M\u0142yn Koppenh\u00f6rner w Wilhelmshaven     ","title_en":" ","comment_de":"2013\t40\/30cm        (in Privatbesitz)      ","comment_pl":"2013\t40\/30cm        (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)      ","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0037.jpg","next":"img_0049.jpg"},{"ID":"58","name":"img_0049.jpg","height":"151","width":"210","heightl":"496","widthl":"690","position":"157","color":"#50403d","title_de":"Br\u00fccke in Warschau (Br\u00fccke Poniatowski)","title_pl":"Most w Warszawie (Most Poniatowski)    ","title_en":" ","comment_de":"2013   50\/70cm     (in Privatbesitz)  ","comment_pl":"2013   50\/70cm      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0016.jpg","next":"img_0042.jpg"},{"ID":"59","name":"img_0042.jpg","height":"150","width":"210","heightl":"495","widthl":"690","position":"158","color":"#9b846a","title_de":"Radfahrer im winterlichen Dorf","title_pl":"Rowerzy\u015bci w \u015bnie\u017cnym mie\u015bcie","title_en":" ","comment_de":"2013       50\/70cm","comment_pl":"2013       50\/70cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0049.jpg","next":"img_0046.jpg"},{"ID":"60","name":"img_0046.jpg","height":"151","width":"210","heightl":"497","widthl":"690","position":"159","color":"#443c45","title_de":"Ankunft in Riga","title_pl":"Przyjazd do Rygi ","title_en":" ","comment_de":"2012      50\/70cm","comment_pl":"2012      50\/70cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0042.jpg","next":"img_0055.jpg"},{"ID":"61","name":"img_0055.jpg","height":"168","width":"210","heightl":"554","widthl":"690","position":"160","color":"#493830","title_de":"Spaziergang im Regen (nach Leonid Afremov)","title_pl":"Spacer w deszczu (wed\u0142ug Leonid Afremov)  ","title_en":" ","comment_de":"2012    50\/70cm    (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012    50\/70cm     (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0046.jpg","next":"img_0051.jpg"},{"ID":"62","name":"img_0051.jpg","height":"150","width":"210","heightl":"494","widthl":"690","position":"161","color":"#88462f","title_de":"Spaziergang am Fluss (nach Leonid Afremov)","title_pl":"Spacer przy rzece 2012 (wed\u0142ug Leonid Afremov)   ","title_en":" ","comment_de":"2012     50\/70cm        (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012     50\/70cm       (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0055.jpg","next":"img_0082.jpg"},{"ID":"63","name":"img_0082.jpg","height":"140","width":"210","heightl":"460","widthl":"690","position":"162","color":"#727152","title_de":"Get\u00f6pfertes Blattelement","title_pl":"ceramiczny element","title_en":" ","comment_de":"Tonblatt im Bild Mutter Natur   ","comment_pl":"  ","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0051.jpg","next":"img_0057.jpg"},{"ID":"64","name":"img_0057.jpg","height":"253","width":"210","heightl":"690","widthl":"571","position":"163","color":"#c09175","title_de":"Mutter Natur (mit get\u00f6pferten Blattelementen)","title_pl":"Matka Natura (z ceramicznymi elementami)  ","title_en":" ","comment_de":"2012     75\/65cm   (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012     75\/65cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0082.jpg","next":"img_0072.jpg"},{"ID":"65","name":"img_0072.jpg","height":"159","width":"210","heightl":"522","widthl":"690","position":"164","color":"#8f8f7e","title_de":"Paar mit Hund am Meer (nach Peder Severin Kr\u00f8yer: Sommerabend am Strand von Skagen. Der K\u00fcnstler und seine Frau, 1899) ","title_pl":"Para z psem nad morzem  (wed\u0142ug Peder Severin Kr\u00f8yer: Sommerabend am Strand von Skagen. Der K\u00fcnstler und seine Frau, 1899) ","title_en":" ","comment_de":"2011     30\/40cm         (in Privatbesitz)","comment_pl":"2011     30\/40cm        (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0057.jpg","next":"img_0074.jpg"},{"ID":"66","name":"img_0074.jpg","height":"209","width":"210","heightl":"687","widthl":"690","position":"165","color":"#d59d60","title_de":"Wasserm\u00fchle","title_pl":"M\u0142yn wodny ","title_en":" ","comment_de":"2012 40\/40cm   (in Privatbesitz)","comment_pl":"2012 40\/40cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0072.jpg","next":"img_0060.jpg"},{"ID":"67","name":"img_0060.jpg","height":"193","width":"210","heightl":"636","widthl":"690","position":"166","color":"#6d5040","title_de":"H\u00e4userfront mit Fenstern  ","title_pl":"Front dom\u00f3w z oknami             ","title_en":" ","comment_de":"2013\t  65\/73cm       (in Privatbesitz)","comment_pl":"2013\t  65\/73cm      (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0074.jpg","next":"img_0038.jpg"},{"ID":"68","name":"img_0038.jpg","height":"294","width":"210","heightl":"690","widthl":"491","position":"167","color":"#c0c3c8","title_de":"Junge Frau am Meer (nach Giuseppe de Nittis: M\u00e4dchen am Strand)","title_pl":"M\u0142oda kobieta nad morzem (wed\u0142ug Giuseppe de Nittis: M\u00e4dchen am Strand)","title_en":" ","comment_de":"2011  70\/50cm   (In Privatbesitz)","comment_pl":"2011  70\/50cm    (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0060.jpg","next":"img_0064.jpg"},{"ID":"69","name":"img_0064.jpg","height":"172","width":"210","heightl":"565","widthl":"690","position":"168","color":"#d5c8c6","title_de":"Kleiner Junge vor dem gro\u00dfen Universum","title_pl":"Ma\u0142y ch\u0142opiec przed wielkim uniwersum ","title_en":" ","comment_de":"2012      40\/50cm        (In Privatbesitz)","comment_pl":"2012      40\/50cm        (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0038.jpg","next":"img_0066.jpg"},{"ID":"70","name":"img_0066.jpg","height":"152","width":"210","heightl":"501","widthl":"690","position":"169","color":"#5a5247","title_de":"Wery am Abend","title_pl":"Wery na wiecz\u00f3r      ","title_en":" ","comment_de":"2012 40\/40cm         2012       33\/46cm    (in Privatbesitz) ","comment_pl":"2012 40\/40cm         2012       33\/46cm   (w\u0142asno\u015b\u0107 prywatny)","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0064.jpg","next":"img_0070.jpg"},{"ID":"71","name":"img_0070.jpg","height":"175","width":"210","heightl":"576","widthl":"690","position":"170","color":"#1d1607","title_de":"Kupferner Wasserkessel","title_pl":"Miedziany kocio\u0142 na wod\u0119  ","title_en":" ","comment_de":"2012     45\/55cm","comment_pl":"2012     45\/55cm","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0066.jpg","next":"img_0079.jpg"},{"ID":"72","name":"img_0079.jpg","height":"142","width":"210","heightl":"468","widthl":"690","position":"171","color":"#1c1a27","title_de":"Detailansicht ","title_pl":"detal","title_en":" ","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0070.jpg","next":"img_0083.jpg"},{"ID":"73","name":"img_0083.jpg","height":"137","width":"210","heightl":"450","widthl":"690","position":"172","color":"#5c6130","title_de":"Detailansicht","title_pl":"detal","title_en":" ","comment_de":"","comment_pl":"","comment_en":" ","created":"2014-10-01 16:13:23","updated":"2019-04-17 04:34:26","prev":"img_0079.jpg"}];
</script>
<script src="http://code.jquery.com/jquery-1.9.1.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/public/dest/js/script.min.js?v=0.1.0" ></script>
</head>
<body class='home-body'>
<script type="text/javascript">

var _gaq = _gaq || [];
_gaq.push(['_setAccount', 'UA-40100070-1']);
_gaq.push(['_setDomainName', 'sirkeborzymowski.pl']);
_gaq.push(['_setAllowLinker', true]);
_gaq.push(['_trackPageview']);

(function() {
var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
})();

</script>
<div id="fb-root"></div>
<script>
window.fbAsyncInit = function() {
// init the FB JS SDK
FB.init({
appId      : '553658548007198',                        // App ID from the app dashboard
channelUrl : 'http://sirkeborzymowski.pl/channel.html', // Channel file for x-domain comms
status     : true,                                 // Check Facebook Login status
xfbml      : true                                  // Look for social plugins on the page
});

$( document ).trigger( 'fbLoaded' );
window.fbLoaded = true;

// Additional initialization code such as adding Event Listeners goes here
};

// Load the SDK asynchronously
(function(d, s, id){
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) {return;}
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = "//connect.facebook.net/en_US/all.js";
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));

window.lang = "pl";
</script>
<div class="bar bar-top" id="top">
<div class='container'>
<div class='artist'>
<a href="/">Sirke Borzymowski</a>
</div>
<ul>
<li>
<a href="/">Galeria</a>
</li>
<li>
<a href="/omnie">O mnie</a>
</li>
<li>
<a href="/omnie/#kontakt">Kontakt</a>
</li>
<li>
<a href="/goscie">Goscie</a>
</li>
<li style="bottom:32px;margin-right:0">
<div class="fb-like" data-href="https://www.facebook.com/sirkeborzymowskiart" data-width="320" data-show-faces="false"></div>
</li>
</ul>
</div>
<div id="langs">
<a href="?lang=de"><img src="/public/img/de.png"></a>
<a href="?lang=pl" class="active"><img src="/public/img/pl.png"></a>
</div>
</div>
<div class="pages-viewport">
<div class="pages pages-pictures">
</div>
</div>
<div class="page page-home">
<div class="left-half"><div>      <ul class="thumbnails column" id="column-0">
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Die blaue Katze II.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="178"
data-color="#987958"
data-img="Die blaue Katze II.jpg"
data-heightl="585"
data-widthl="690"
data-height="178"
data-width="210"
data-title="Niebieski kot II"
data-comment="2019     46/54cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Die blaue Katze II.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Niebieski kot II</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Spielende Jungen am Wasser nach Korrektur (4).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="262"
data-color="#9b958f"
data-img="Spielende Jungen am Wasser nach Korrektur (4).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="553"
data-height="262"
data-width="210"
data-title="Chlopcy bawiace sie na brzegu    "
data-comment="2017   80/65cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Spielende Jungen am Wasser nach Korrektur (4).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Chlopcy bawiace sie na brzegu    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Im geheimnisvollen Garten - w tajemnicy ogrodzie 2019 .JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="262"
data-color="#875c59"
data-img="Im geheimnisvollen Garten - w tajemnicy ogrodzie 2019 .JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="553"
data-height="262"
data-width="210"
data-title="Ja"
data-comment="2019    40/33cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Im geheimnisvollen Garten - w tajemnicy ogrodzie 2019 .JPG">

<div class='caption'>
<h3>Ja</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Auf dem Segelboot   na zaglowce 50 40cm 2019.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="260"
data-color="#95a5ab"
data-img="Auf dem Segelboot   na zaglowce 50 40cm 2019.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="557"
data-height="260"
data-width="210"
data-title="Na zaglowce  "
data-comment="2019         50/40cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Auf dem Segelboot   na zaglowce 50 40cm 2019.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Na zaglowce  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Wild (2).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="170"
data-color="#25546e"
data-img="Wild (2).JPG"
data-heightl="559"
data-widthl="690"
data-height="170"
data-width="210"
data-title="Wild"
data-comment="2019     27/33cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Wild (2).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Wild</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Pferd   Kon  33-27cm  2019.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="256"
data-color="#9cafb3"
data-img="Pferd   Kon  33-27cm  2019.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="566"
data-height="256"
data-width="210"
data-title="Kon "
data-comment="2019   33/27cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Pferd   Kon  33-27cm  2019.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Kon </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Zuneigung - Uczucie 27-33cm 2018.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="172"
data-color="#0d81cf"
data-img="Zuneigung - Uczucie 27-33cm 2018.jpg"
data-heightl="565"
data-widthl="690"
data-height="172"
data-width="210"
data-title="Uczucie"
data-comment=" 2018              27/33cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Zuneigung - Uczucie 27-33cm 2018.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Uczucie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Idylle (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="178"
data-color="#9a948d"
data-img="Idylle (1).JPG"
data-heightl="585"
data-widthl="690"
data-height="178"
data-width="210"
data-title="Sielanka"
data-comment="2018    65/80cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Idylle (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Sielanka</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Babylon 2018 80-65cm.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="260"
data-color="#3b2e2c"
data-img="Babylon 2018 80-65cm.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="557"
data-height="260"
data-width="210"
data-title="Babylon"
data-comment="2018     80/65cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Babylon 2018 80-65cm.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Babylon</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Inni.   2018.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="174"
data-color="#0e2741"
data-img="Inni.   2018.jpg"
data-heightl="572"
data-widthl="690"
data-height="174"
data-width="210"
data-title="Inni "
data-comment="2018    38/46cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Inni.   2018.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Inni </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Mowen uber einem Feld - Mewy nad polem 2018 40-50cm (2).jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="168"
data-color="#79736b"
data-img="Mowen uber einem Feld - Mewy nad polem 2018 40-50cm (2).jpg"
data-heightl="552"
data-widthl="690"
data-height="168"
data-width="210"
data-title="Mewy  nad polem  "
data-comment="2018   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Mowen uber einem Feld - Mewy nad polem 2018 40-50cm (2).jpg">

<div class='caption'>
<h3>Mewy  nad polem  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Sonnenuntergang am Leuchtturm - zachod slonca przy latarni morskiej 2018 46-54cm. (4).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="160"
data-color="#4483d1"
data-img="Sonnenuntergang am Leuchtturm - zachod slonca przy latarni morskiej 2018 46-54cm. (4).JPG"
data-heightl="526"
data-widthl="690"
data-height="160"
data-width="210"
data-title="Zachod slonca przy latarni morskiej    "
data-comment="2018    46/54cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Sonnenuntergang am Leuchtturm - zachod slonca przy latarni morskiej 2018 46-54cm. (4).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Zachod slonca przy latarni morskiej    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Am Priel (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#8e6462"
data-img="Am Priel (1).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Przy przesmyk wodny   "
data-comment="2018   46/59cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Am Priel (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Przy przesmyk wodny   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Der Sieger - Zwyciezca 65-75cm 2018.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="170"
data-color="#b69c89"
data-img="Der Sieger - Zwyciezca 65-75cm 2018.jpg"
data-heightl="559"
data-widthl="690"
data-height="170"
data-width="210"
data-title="Zwyciezca"
data-comment="2018   65/75cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Der Sieger - Zwyciezca 65-75cm 2018.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Zwyciezca</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Zwei Korper (3)65-73cm 2017.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="190"
data-color="#c4a6a7"
data-img="Zwei Korper (3)65-73cm 2017.jpg"
data-heightl="624"
data-widthl="690"
data-height="190"
data-width="210"
data-title="Dwa cialo  "
data-comment="2017    65-73cm "
src="/public/img/gallery/thumbnails/Zwei Korper (3)65-73cm 2017.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Dwa cialo  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/AKT 2017 5465cm.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="174"
data-color="#b1b2ac"
data-img="AKT 2017 5465cm.jpg"
data-heightl="572"
data-widthl="690"
data-height="174"
data-width="210"
data-title="Akt 3"
data-comment="2017   54/65cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/AKT 2017 5465cm.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Akt 3</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Fuchsjagd (nach Antoni Piotrowski) Polowanie na Lisa (wedlug Antoni Piotrowski) 46-55cm 2017.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="174"
data-color="#747036"
data-img="Fuchsjagd (nach Antoni Piotrowski) Polowanie na Lisa (wedlug Antoni Piotrowski) 46-55cm 2017.jpg"
data-heightl="572"
data-widthl="690"
data-height="174"
data-width="210"
data-title="Polowanie na Lisa (wedlug Antoni Piotrowski)    "
data-comment="2017         46/55cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Fuchsjagd (nach Antoni Piotrowski) Polowanie na Lisa (wedlug Antoni Piotrowski) 46-55cm 2017.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Polowanie na Lisa (wedlug Antoni Piotrowski)    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Wohnungsvorschlag 5.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="308"
data-color="#e7c392"
data-img="Wohnungsvorschlag 5.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="470"
data-height="308"
data-width="210"
data-title="Propozycia na twoje mieszkanie"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/Wohnungsvorschlag 5.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Propozycia na twoje mieszkanie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Erholung am Meer Odpoczynek nad morzem 65-75CM 2017.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="178"
data-color="#393630"
data-img="Erholung am Meer Odpoczynek nad morzem 65-75CM 2017.jpg"
data-heightl="585"
data-widthl="690"
data-height="178"
data-width="210"
data-title="Odpoczynek nad morzem   "
data-comment="2017        65/75cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Erholung am Meer Odpoczynek nad morzem 65-75CM 2017.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Odpoczynek nad morzem   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Wohnungsvorschlag6.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="308"
data-color="#8d6243"
data-img="Wohnungsvorschlag6.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="470"
data-height="308"
data-width="210"
data-title="Propozycia na twoje mieszkanie"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/Wohnungsvorschlag6.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Propozycia na twoje mieszkanie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Spacer wieczorem wedlug L. Afremov 2017 50-80cm.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="130"
data-color="#45464a"
data-img="Spacer wieczorem wedlug L. Afremov 2017 50-80cm.jpg"
data-heightl="427"
data-widthl="690"
data-height="130"
data-width="210"
data-title="Sacer wieczorem   (wedlug L. Afremov) "
data-comment="2017    50/80cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Spacer wieczorem wedlug L. Afremov 2017 50-80cm.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Sacer wieczorem   (wedlug L. Afremov) </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Spuren.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="168"
data-color="#4882a9"
data-img="Spuren.jpg"
data-heightl="552"
data-widthl="690"
data-height="168"
data-width="210"
data-title="Slady "
data-comment="2017   72/92cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Spuren.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Slady </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Wohnungsvorschlag 2.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="140"
data-color="#c1d2d5"
data-img="Wohnungsvorschlag 2.jpg"
data-heightl="460"
data-widthl="690"
data-height="140"
data-width="210"
data-title="Propozycia na twoje mieszkanie"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/Wohnungsvorschlag 2.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Propozycia na twoje mieszkanie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/20170512_095705.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="162"
data-color="#909092"
data-img="20170512_095705.jpg"
data-heightl="532"
data-widthl="690"
data-height="162"
data-width="210"
data-title="Gorskie jezioro   (nach Hans Dahl)"
data-comment="2017      40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/20170512_095705.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Gorskie jezioro   (nach Hans Dahl)</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Blick in die Berge (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="168"
data-color="#4c4534"
data-img="Blick in die Berge (1).JPG"
data-heightl="552"
data-widthl="690"
data-height="168"
data-width="210"
data-title="Gorski widok (wedlug Hans Dahl)"
data-comment="2017  40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Blick in die Berge (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Gorski widok (wedlug Hans Dahl)</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Blick nach Hause (2).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="276"
data-color="#6f724f"
data-img="Blick nach Hause (2).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="525"
data-height="276"
data-width="210"
data-title="Widok do domu    "
data-comment="2017     45/35cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Blick nach Hause (2).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Widok do domu    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Wohnvorschlag.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="140"
data-color="#e3d5c9"
data-img="Wohnvorschlag.jpg"
data-heightl="460"
data-widthl="690"
data-height="140"
data-width="210"
data-title="Propozycia na twoje mieszkanie"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/Wohnvorschlag.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Propozycia na twoje mieszkanie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Abstract I-2017.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="188"
data-color="#c67649"
data-img="Abstract I-2017.JPG"
data-heightl="618"
data-widthl="690"
data-height="188"
data-width="210"
data-title="Abstarct I (2017)"
data-comment="2017    80/100cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Abstract I-2017.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Abstarct I (2017)</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Licht  80-100cm 2017 (4).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="166"
data-color="#977c63"
data-img="Licht  80-100cm 2017 (4).JPG"
data-heightl="545"
data-widthl="690"
data-height="166"
data-width="210"
data-title="Swiatlo  miodowe      "
data-comment="2017      80/100cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Licht  80-100cm 2017 (4).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Swiatlo  miodowe      </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Nacht 5-65cm.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="178"
data-color="#4780ab"
data-img="Nacht 5-65cm.JPG"
data-heightl="585"
data-widthl="690"
data-height="178"
data-width="210"
data-title="Noc"
data-comment="2016     54/65cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Nacht 5-65cm.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Noc</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Traumstadt in progres  (26).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="174"
data-color="#346488"
data-img="Traumstadt in progres  (26).JPG"
data-heightl="572"
data-widthl="690"
data-height="174"
data-width="210"
data-title="Miejsce Twoich marzen      "
data-comment="2017     53/65cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Traumstadt in progres  (26).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Miejsce Twoich marzen      </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Rapsfeld (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="172"
data-color="#769cdd"
data-img="Rapsfeld (1).JPG"
data-heightl="565"
data-widthl="690"
data-height="172"
data-width="210"
data-title="Pole rzepakowe    "
data-comment="2016  60/70cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Rapsfeld (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Pole rzepakowe    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Spaziergang mit Hund (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="256"
data-color="#333438"
data-img="Spaziergang mit Hund (1).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="566"
data-height="256"
data-width="210"
data-title="Spacer z psem (wedlug L. Afremov)        "
data-comment="2016  40/50cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Spaziergang mit Hund (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Spacer z psem (wedlug L. Afremov)        </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Spiegelbild (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="168"
data-color="#876990"
data-img="Spiegelbild (1).JPG"
data-heightl="552"
data-widthl="690"
data-height="168"
data-width="210"
data-title="Odbicie lustrzane     "
data-comment="2016     80/100cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Spiegelbild (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Odbicie lustrzane     </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Morgennebel im Park60-120cm  (3).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="106"
data-color="#918d87"
data-img="Morgennebel im Park60-120cm  (3).JPG"
data-heightl="348"
data-widthl="690"
data-height="106"
data-width="210"
data-title="Poranna mgla w parku    "
data-comment="2016     60/120cm      (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Morgennebel im Park60-120cm  (3).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Poranna mgla w parku    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Die Jagd 4.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="161"
data-color="#373b38"
data-img="Die Jagd 4.jpg"
data-heightl="532"
data-widthl="690"
data-height="161"
data-width="210"
data-title="Polowanie"
data-comment="2014    60/73cm (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Die Jagd 4.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Polowanie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN9312.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#2d7aaa"
data-img="DSCN9312.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="It's teatime"
data-comment="2016   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN9312.JPG">

<div class='caption'>
<h3>It's teatime</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Ein Tag im Gebrirge.jpeg">
<img
alt=""
width="210"
height="260"
data-color="#4b85a8"
data-img="Ein Tag im Gebrirge.jpeg"
data-heightl="690"
data-widthl="557"
data-height="260"
data-width="210"
data-title="Dzien w gorach                 "
data-comment="2016     40/50cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Ein Tag im Gebrirge.jpeg">

<div class='caption'>
<h3>Dzien w gorach                 </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Ein Tag zu Hause (4)-cut-cut.jpeg">
<img
alt=""
width="210"
height="268"
data-color="#3884ac"
data-img="Ein Tag zu Hause (4)-cut-cut.jpeg"
data-heightl="690"
data-widthl="541"
data-height="268"
data-width="210"
data-title="Dzien w domu"
data-comment="2016    40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Ein Tag zu Hause (4)-cut-cut.jpeg">

<div class='caption'>
<h3>Dzien w domu</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Alter Seemann (2).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#aba299"
data-img="Alter Seemann (2).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Stary rybak"
data-comment="2013   40/50cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Alter Seemann (2).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Stary rybak</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Zwei Muhlen (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="210"
data-color="#9c8a78"
data-img="Zwei Muhlen (1).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="690"
data-height="210"
data-width="210"
data-title="Dwa mlyny   "
data-comment="2016   50/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Zwei Muhlen (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dwa mlyny   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/The last song (1)-adjust-horizon-cut-cut.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="148"
data-color="#9ca090"
data-img="The last song (1)-adjust-horizon-cut-cut.jpg"
data-heightl="486"
data-widthl="690"
data-height="148"
data-width="210"
data-title="The last song"
data-comment="2016    55/75cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/The last song (1)-adjust-horizon-cut-cut.jpg">

<div class='caption'>
<h3>The last song</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Die Wasserschaukel.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="484"
data-color="#414d3c"
data-img="Die Wasserschaukel.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="299"
data-height="484"
data-width="210"
data-title="Hustawka wodny     "
data-comment="2016    70/30cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Die Wasserschaukel.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Hustawka wodny     </h3>
</div>
</a>
</li>
</ul>
<ul class="thumbnails column" id="column-1">
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Seacret world.jpeg">
<img
alt=""
width="210"
height="106"
data-color="#507878"
data-img="Seacret world.jpeg"
data-heightl="348"
data-widthl="690"
data-height="106"
data-width="210"
data-title="Seacret World"
data-comment="2016     60/120cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Seacret world.jpeg">

<div class='caption'>
<h3>Seacret World</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Die stille Geschichtenerzahlerin (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="502"
data-color="#506f63"
data-img="Die stille Geschichtenerzahlerin (1).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="289"
data-height="502"
data-width="210"
data-title="Cicha bajarka   "
data-comment="2016     70/30cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Die stille Geschichtenerzahlerin (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Cicha bajarka   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Wohnungsvorschlag 15.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="308"
data-color="#bec0b2"
data-img="Wohnungsvorschlag 15.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="470"
data-height="308"
data-width="210"
data-title="Propozycia na twoje mieszkanie"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/Wohnungsvorschlag 15.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Propozycia na twoje mieszkanie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Friesische Stille (2).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="416"
data-color="#79857e"
data-img="Friesische Stille (2).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="348"
data-height="416"
data-width="210"
data-title="Fryzyjski spokoj "
data-comment="2016     120/60 cm       (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Friesische Stille (2).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Fryzyjski spokoj </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Freiheit (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="106"
data-color="#938883"
data-img="Freiheit (1).JPG"
data-heightl="348"
data-widthl="690"
data-height="106"
data-width="210"
data-title="Wolnosc "
data-comment="2016       60/120cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Freiheit (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Wolnosc </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Das goldene Kleid (10)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="498"
data-color="#968569"
data-img="Das goldene Kleid (10)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="291"
data-height="498"
data-width="210"
data-title="Zlota sukienka     "
data-comment="2016   70/30cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Das goldene Kleid (10)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Zlota sukienka     </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Das Spiel (6).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="164"
data-color="#4b5c5c"
data-img="Das Spiel (6).JPG"
data-heightl="539"
data-widthl="690"
data-height="164"
data-width="210"
data-title="GRA"
data-comment="2016   80/100cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Das Spiel (6).JPG">

<div class='caption'>
<h3>GRA</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Nebelwald (1)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="258"
data-color="#a6a39c"
data-img="Nebelwald (1)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="562"
data-height="258"
data-width="210"
data-title="Nebelwald"
data-comment="2015    73/60cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Nebelwald (1)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Nebelwald</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Regatta TurkisA.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="212"
data-color="#518799"
data-img="Regatta TurkisA.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="683"
data-height="212"
data-width="210"
data-title="Regata "
data-comment="2015     50/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Regatta TurkisA.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Regata </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Hamburger Hafen  (1)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="176"
data-color="#606e79"
data-img="Hamburger Hafen  (1)A.JPG"
data-heightl="578"
data-widthl="690"
data-height="176"
data-width="210"
data-title="Port w Hamburgu    "
data-comment="2015    46/55cm    "
src="/public/img/gallery/thumbnails/Hamburger Hafen  (1)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Port w Hamburgu    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Religia (2)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="258"
data-color="#8f9b9c"
data-img="Religia (2)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="562"
data-height="258"
data-width="210"
data-title="Religia"
data-comment="2015    80/65cm "
src="/public/img/gallery/thumbnails/Religia (2)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Religia</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Ostfriesennerz I (1)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="252"
data-color="#726c63"
data-img="Ostfriesennerz I (1)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="575"
data-height="252"
data-width="210"
data-title="Ostfriesennerz I "
data-comment="technik mieszany 2015    73/64cm        (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Ostfriesennerz I (1)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Ostfriesennerz I </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Ostfriesennerz II (1)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="176"
data-color="#554c36"
data-img="Ostfriesennerz II (1)A.JPG"
data-heightl="578"
data-widthl="690"
data-height="176"
data-width="210"
data-title="Ostfriesennerz II "
data-comment="technik mieszany   2015   47/54cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Ostfriesennerz II (1)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Ostfriesennerz II </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Vier Jahreszeiten II .JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="166"
data-color="#bb9d84"
data-img="Vier Jahreszeiten II .JPG"
data-heightl="545"
data-widthl="690"
data-height="166"
data-width="210"
data-title="Cztery pory roku II"
data-comment="2015         53/76cm           (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Vier Jahreszeiten II .JPG">

<div class='caption'>
<h3>Cztery pory roku II</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Ikarus und DeadalusA.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="166"
data-color="#7b7774"
data-img="Ikarus und DeadalusA.JPG"
data-heightl="545"
data-widthl="690"
data-height="166"
data-width="210"
data-title="Ikar i Dedal    "
data-comment="2015      72/90cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Ikarus und DeadalusA.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Ikar i Dedal    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Nixen (7).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#4b4c50"
data-img="Nixen (7).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Syreny      "
data-comment="2015    65-80cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Nixen (7).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Syreny      </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Chania5.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#2b7eb2"
data-img="Chania5.jpg"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Chania   "
data-comment="technik mieszany  2015    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Chania5.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Chania   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Getraumte Emotionen -  Dreamed emotions 80-100cm  2015(3)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="166"
data-color="#8b4146"
data-img="Getraumte Emotionen -  Dreamed emotions 80-100cm  2015(3)A.JPG"
data-heightl="545"
data-widthl="690"
data-height="166"
data-width="210"
data-title="Dreamed emotions  "
data-comment="technik mieszany  2015       80/100cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Getraumte Emotionen -  Dreamed emotions 80-100cm  2015(3)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dreamed emotions  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Stadt.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#5b6f78"
data-img="Stadt.JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Noc nad miastem (kolorowe dachy)  (Akryl i Olej)  "
data-comment="technik mieszany  2015   43/57cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Stadt.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Noc nad miastem (kolorowe dachy)  (Akryl i Olej)  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Dame Nr.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="166"
data-color="#5b7461"
data-img="Dame Nr.JPG"
data-heightl="545"
data-widthl="690"
data-height="166"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 10"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Dame Nr.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 10</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Dame NrI.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="166"
data-color="#7e9a7a"
data-img="Dame NrI.JPG"
data-heightl="545"
data-widthl="690"
data-height="166"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 9"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Dame NrI.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 9</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Dame NrH.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="166"
data-color="#ae5869"
data-img="Dame NrH.JPG"
data-heightl="545"
data-widthl="690"
data-height="166"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 8"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Dame NrH.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 8</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN7965A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="264"
data-color="#afa399"
data-img="DSCN7965A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="549"
data-height="264"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 7"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN7965A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 7</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN7969.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#2c2726"
data-img="DSCN7969.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 6"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN7969.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 6</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Dame NrE.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="264"
data-color="#b4b188"
data-img="Dame NrE.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="549"
data-height="264"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 5"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Dame NrE.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 5</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Dame NrD.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="264"
data-color="#8c9bd2"
data-img="Dame NrD.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="549"
data-height="264"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 4"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Dame NrD.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 4</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Dame NrC.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="264"
data-color="#cd7aac"
data-img="Dame NrC.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="549"
data-height="264"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 3"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Dame NrC.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 3</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Dame NrB.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="266"
data-color="#92a6b4"
data-img="Dame NrB.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="545"
data-height="266"
data-width="210"
data-title="Dama nr.2"
data-comment="technik mieszany 2015   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Dame NrB.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr.2</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Dame NrA.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="260"
data-color="#b1ac94"
data-img="Dame NrA.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="557"
data-height="260"
data-width="210"
data-title="Dama nr. 1"
data-comment="technik mieszany  2015   40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Dame NrA.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Dama nr. 1</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Heiss (3).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#a26e96"
data-img="Heiss (3).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="HOT"
data-comment="2015   30/40cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Heiss (3).JPG">

<div class='caption'>
<h3>HOT</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Stillstand (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#886864"
data-img="Stillstand (1).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Bezruch     "
data-comment="2015   41/33cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Stillstand (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Bezruch     </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Windgesprach (4).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="267"
data-color="#767876"
data-img="Windgesprach (4).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="541"
data-height="267"
data-width="210"
data-title="Rozmowa wiatru  "
data-comment="2014  91/73cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Windgesprach (4).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Rozmowa wiatru  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Zisterne 2014 (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="210"
data-color="#444335"
data-img="Zisterne 2014 (1).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="690"
data-height="210"
data-width="210"
data-title="Cysterna "
data-comment="2014    50/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Zisterne 2014 (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Cysterna </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Einsamkeit 2014 (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="256"
data-color="#917550"
data-img="Einsamkeit 2014 (1).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="566"
data-height="256"
data-width="210"
data-title="Samotnosc "
data-comment="2014      55/46cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Einsamkeit 2014 (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Samotnosc </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Urlaub.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="239"
data-color="#b4b6ae"
data-img="Urlaub.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="604"
data-height="239"
data-width="210"
data-title="Droga"
data-comment="2014     73/65cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Urlaub.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Droga</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Spazierganger (2)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="212"
data-color="#a18862"
data-img="Spazierganger (2)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="683"
data-height="212"
data-width="210"
data-title="Spacerowicze"
data-comment="2014   50/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Spazierganger (2)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Spacerowicze</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Zufallsbegegnung (1)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="269"
data-color="#988783"
data-img="Zufallsbegegnung (1)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="537"
data-height="269"
data-width="210"
data-title="Przypadkowe spotkanie    "
data-comment="2014   40/30cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Zufallsbegegnung (1)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Przypadkowe spotkanie    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Sturm (3)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="262"
data-color="#040404"
data-img="Sturm (3)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="553"
data-height="262"
data-width="210"
data-title="Sztorm"
data-comment="2015    80/65cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Sturm (3)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Sztorm</h3>
</div>
</a>
</li>
</ul>
</div></div>  <div class="right-half"><div>      <ul class="thumbnails column" id="column-2">
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Wohnungsvorschlag3.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="140"
data-color="#7a412a"
data-img="Wohnungsvorschlag3.jpg"
data-heightl="460"
data-widthl="690"
data-height="140"
data-width="210"
data-title="Propozycia na twoje mieszkanie"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/Wohnungsvorschlag3.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Propozycia na twoje mieszkanie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Ruckkehr (9)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="260"
data-color="#817a77"
data-img="Ruckkehr (9)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="557"
data-height="260"
data-width="210"
data-title="Powrot  "
data-comment="2014    81/65cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Ruckkehr (9)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Powrot  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/City (8)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="215"
data-color="#7f7976"
data-img="City (8)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="671"
data-height="215"
data-width="210"
data-title="City"
data-comment="2014   50/50cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/City (8)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>City</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Rosen (6).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="157"
data-color="#3a4745"
data-img="Rosen (6).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="157"
data-width="210"
data-title="Roze  "
data-comment="2014   30/40cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Rosen (6).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Roze  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Gebirgssee (3).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="157"
data-color="#aea192"
data-img="Gebirgssee (3).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="157"
data-width="210"
data-title="Gorskie jezioro   "
data-comment="2014   30/40cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Gebirgssee (3).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Gorskie jezioro   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Picknick am See (3)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="164"
data-color="#595037"
data-img="Picknick am See (3)A.JPG"
data-heightl="539"
data-widthl="690"
data-height="164"
data-width="210"
data-title="Piknik nad jeziorem   2014      "
data-comment="2014     80/100cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Picknick am See (3)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Piknik nad jeziorem   2014      </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Heimat .JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="164"
data-color="#4e4425"
data-img="Heimat .JPG"
data-heightl="539"
data-widthl="690"
data-height="164"
data-width="210"
data-title="Ojczyzna "
data-comment="2014   72/92cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Heimat .JPG">

<div class='caption'>
<h3>Ojczyzna </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Familie5.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="157"
data-color="#4d4f50"
data-img="Familie5.jpg"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="157"
data-width="210"
data-title="Rodzina"
data-comment="2014   55/65cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Familie5.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Rodzina</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Sturm auf der Nordsee 4.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="206"
data-color="#919395"
data-img="Sturm auf der Nordsee 4.jpg"
data-heightl="677"
data-widthl="690"
data-height="206"
data-width="210"
data-title="Sztorm na Morzu Polnocnym    "
data-comment="2014   50/50cm       (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Sturm auf der Nordsee 4.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Sztorm na Morzu Polnocnym    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Delfin 2014   80- 100 cm.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="157"
data-color="#bb6863"
data-img="Delfin 2014   80- 100 cm.JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="157"
data-width="210"
data-title="Delfin"
data-comment="2014   80/100cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Delfin 2014   80- 100 cm.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Delfin</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Margarita und Natascha aus -Der Meister und Margarita- - Malgorzata i Natascha z -Mistrz i Malgorzata- 2014 54-65cm.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="157"
data-color="#ce9687"
data-img="Margarita und Natascha aus -Der Meister und Margarita- - Malgorzata i Natascha z -Mistrz i Malgorzata- 2014 54-65cm.jpg"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="157"
data-width="210"
data-title="Malgosia i Natasza z ,,Mistrz i Malgorzata"  Autor: Michail Bulgakow) "
data-comment="2014   55/65cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Margarita und Natascha aus -Der Meister und Margarita- - Malgorzata i Natascha z -Mistrz i Malgorzata- 2014 54-65cm.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Malgosia i Natasza z ,,Mistrz i Malgorzata"  Autor: Michail Bulgakow) </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Ballerina (3)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="223"
data-color="#3e4347"
data-img="Ballerina (3)A.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="647"
data-height="223"
data-width="210"
data-title="Balerina"
data-comment="2014  50/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Ballerina (3)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Balerina</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Paris von oben.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="206"
data-color="#c2a268"
data-img="Paris von oben.jpg"
data-heightl="677"
data-widthl="690"
data-height="206"
data-width="210"
data-title="Paryz z gory  "
data-comment="2014   50/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Paris von oben.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Paryz z gory  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Bunte Regenschirme (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="206"
data-color="#817b73"
data-img="Bunte Regenschirme (1).JPG"
data-heightl="677"
data-widthl="690"
data-height="206"
data-width="210"
data-title="Kolorowe parasole  "
data-comment="2014   50/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Bunte Regenschirme (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Kolorowe parasole  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Das Wasserballett (2).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="206"
data-color="#708096"
data-img="Das Wasserballett (2).JPG"
data-heightl="677"
data-widthl="690"
data-height="206"
data-width="210"
data-title="Balet wodne  "
data-comment="2014   50/50cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Das Wasserballett (2).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Balet wodne  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Die Schwimmerin (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="202"
data-color="#8c8a7d"
data-img="Die Schwimmerin (1).JPG"
data-heightl="664"
data-widthl="690"
data-height="202"
data-width="210"
data-title="Plywaczka    "
data-comment="2014   50/50cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Die Schwimmerin (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Plywaczka    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN0739A - Kopia.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="412"
data-color="#80786c"
data-img="DSCN0739A - Kopia.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="352"
data-height="412"
data-width="210"
data-title="Zaglowka na Bontekai w Wilhelmshaven  "
data-comment="2014   120/60"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN0739A - Kopia.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Zaglowka na Bontekai w Wilhelmshaven  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Wohnungsvorschlag4.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="140"
data-color="#b2ad98"
data-img="Wohnungsvorschlag4.jpg"
data-heightl="460"
data-widthl="690"
data-height="140"
data-width="210"
data-title="Propozycia na twoje mieszkanie"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/Wohnungsvorschlag4.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Propozycia na twoje mieszkanie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Akt1 (4)A - Kopia.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="250"
data-color="#b0a596"
data-img="Akt1 (4)A - Kopia.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="580"
data-height="250"
data-width="210"
data-title="Akt 1"
data-comment="2014   71/60cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Akt1 (4)A - Kopia.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Akt 1</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Akt1 (1) - Kopia.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="238"
data-color="#9c9894"
data-img="Akt1 (1) - Kopia.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="609"
data-height="238"
data-width="210"
data-title="Akt 2"
data-comment="2014 77/56cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Akt1 (1) - Kopia.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Akt 2</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Paris 2 .JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="252"
data-color="#8e8d80"
data-img="Paris 2 .JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="575"
data-height="252"
data-width="210"
data-title="Paryz 2   "
data-comment="2014   63/55cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Paris 2 .JPG">

<div class='caption'>
<h3>Paryz 2   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Paris (4).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="270"
data-color="#353c45"
data-img="Paris (4).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="537"
data-height="270"
data-width="210"
data-title="Paryz 1   "
data-comment="2014  92/73cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Paris (4).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Paryz 1   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Die blaue Katze 2014 38-46cm (4)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="170"
data-color="#523833"
data-img="Die blaue Katze 2014 38-46cm (4)A.JPG"
data-heightl="559"
data-widthl="690"
data-height="170"
data-width="210"
data-title="Niebieski Kot  "
data-comment="2014   38/46cm "
src="/public/img/gallery/thumbnails/Die blaue Katze 2014 38-46cm (4)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Niebieski Kot  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Fantasy of Love (1)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="106"
data-color="#9e9688"
data-img="Fantasy of Love (1)A.JPG"
data-heightl="348"
data-widthl="690"
data-height="106"
data-width="210"
data-title="Fantasy of Love"
data-comment="2014  60/120cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Fantasy of Love (1)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Fantasy of Love</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Charlie Chaplin (1)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="174"
data-color="#b6afa9"
data-img="Charlie Chaplin (1)A.JPG"
data-heightl="572"
data-widthl="690"
data-height="174"
data-width="210"
data-title="Pierce Arrow and Chaplin   "
data-comment="2013  60/70cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Charlie Chaplin (1)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Pierce Arrow and Chaplin   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Japanische Brucke 2014   (Nach C. Monet) (2).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#6b7261"
data-img="Japanische Brucke 2014   (Nach C. Monet) (2).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Most Japonski  (wedlug C. Monet)  "
data-comment="2014  60/80cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Japanische Brucke 2014   (Nach C. Monet) (2).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Most Japonski  (wedlug C. Monet)  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Der Maler.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#47452b"
data-img="Der Maler.JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Malarz z zona przy rzece  (original John Singer Sargnet)  : Paul Helleu Sketching with His Wife) "
data-comment="2013 65/73cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Der Maler.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Malarz z zona przy rzece  (original John Singer Sargnet)  : Paul Helleu Sketching with His Wife) </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Lebenscollage fur Mama und Papa (10)A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="154"
data-color="#7b6a5e"
data-img="Lebenscollage fur Mama und Papa (10)A.JPG"
data-heightl="506"
data-widthl="690"
data-height="154"
data-width="210"
data-title="Collage zycia      "
data-comment="2013  80/90cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Lebenscollage fur Mama und Papa (10)A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Collage zycia      </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN9912A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="172"
data-color="#ad8b6d"
data-img="DSCN9912A.JPG"
data-heightl="565"
data-widthl="690"
data-height="172"
data-width="210"
data-title="Kolorowe jaszczurki "
data-comment="2013    24/30cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN9912A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Kolorowe jaszczurki </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN9910A.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="174"
data-color="#816557"
data-img="DSCN9910A.JPG"
data-heightl="572"
data-widthl="690"
data-height="174"
data-width="210"
data-title="Niebieski Piesek  "
data-comment="2013   54/56cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN9910A.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Niebieski Piesek  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Morgan (5).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#323830"
data-img="Morgan (5).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Morgan "
data-comment="2013   46/55cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Morgan (5).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Morgan </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN9377.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#bfa752"
data-img="DSCN9377.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Budzenie "
data-comment="2013   46/38cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN9377.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Budzenie </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Warten .JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#94897e"
data-img="Warten .JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Czekanie "
data-comment="2013   64/73cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Warten .JPG">

<div class='caption'>
<h3>Czekanie </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Die Falknerin .JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#8e8679"
data-img="Die Falknerin .JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Sokolnicza "
data-comment="2013   70/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Die Falknerin .JPG">

<div class='caption'>
<h3>Sokolnicza </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Segelregatta (nach Monet Regatta in Argenteuil) (3).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#778281"
data-img="Segelregatta (nach Monet Regatta in Argenteuil) (3).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Regata1 (oryginal Claude Monet)    "
data-comment="2013 70/80cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Segelregatta (nach Monet Regatta in Argenteuil) (3).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Regata1 (oryginal Claude Monet)    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Regatta- nachempfunden nach Claude Monet -Regatta at Sainte-Adresse (1868).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#7f7c75"
data-img="Regatta- nachempfunden nach Claude Monet -Regatta at Sainte-Adresse (1868).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Regata2 (wedlug Claude Monet - Regatta at Sainte-Adresse (1868)"
data-comment="2013   73/92cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Regatta- nachempfunden nach Claude Monet -Regatta at Sainte-Adresse (1868).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Regata2 (wedlug Claude Monet - Regatta at Sainte-Adresse (1868)</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN8895.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#696b5c"
data-img="DSCN8895.JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Kiedys w miescie        "
data-comment="2013   50/70cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN8895.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Kiedys w miescie        </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/VW Bulli (5).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#978d82"
data-img="VW Bulli (5).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="VW Bus      "
data-comment="2013  50/70cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/VW Bulli (5).JPG">

<div class='caption'>
<h3>VW Bus      </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN8473.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#b2a99d"
data-img="DSCN8473.JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Cztery pory roku       "
data-comment="2013  40/50cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN8473.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Cztery pory roku       </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Blaue Eule (4).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#323632"
data-img="Blaue Eule (4).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Niebieska sowa       "
data-comment="2013  30/24cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Blaue Eule (4).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Niebieska sowa       </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN8241.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#6b5f47"
data-img="DSCN8241.JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Rozmowa miedzy przyjaciolmi   "
data-comment="2013     50/70cm    (wlasnosc prywatny) "
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN8241.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Rozmowa miedzy przyjaciolmi   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN7993.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#765d40"
data-img="DSCN7993.JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Bobosz gotowy do podrozy   "
data-comment="2013   30/40cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN7993.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Bobosz gotowy do podrozy   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Morgentau (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#bda39b"
data-img="Morgentau (1).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Poranna rosa     "
data-comment="2012    30/40cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Morgentau (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Poranna rosa     </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Fruhling (6).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#9b791a"
data-img="Fruhling (6).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Wiosna (oryginal Henryk Weyssenhoff)"
data-comment="2012    50/70cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Fruhling (6).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Wiosna (oryginal Henryk Weyssenhoff)</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Elefant in Orange (1).jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#7d6951"
data-img="Elefant in Orange (1).jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Pomaranczowy slon  "
data-comment="2012    40/30cm      (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Elefant in Orange (1).jpg">

<div class='caption'>
<h3>Pomaranczowy slon  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN8016.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#65a0a6"
data-img="DSCN8016.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Krasnal z dzika roza  "
data-comment="2012      (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN8016.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Krasnal z dzika roza  </h3>
</div>
</a>
</li>
</ul>
<ul class="thumbnails column" id="column-3">
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN8013.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#8c8f80"
data-img="DSCN8013.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Krasnal w ogrodzie ziolowym  "
data-comment="2012      (wlasnosc prywatny) "
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN8013.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Krasnal w ogrodzie ziolowym  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN8008.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#4a3c32"
data-img="DSCN8008.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Sloneczniki"
data-comment="2012      (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN8008.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Sloneczniki</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/DSCN7662.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#81aeb5"
data-img="DSCN7662.JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Samolot na malwami   "
data-comment="2012   50/40cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/DSCN7662.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Samolot na malwami   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Ballons uber Lavendelfeld.JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#849291"
data-img="Ballons uber Lavendelfeld.JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Balony nad pole z lawenda  "
data-comment="2013    40/50cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Ballons uber Lavendelfeld.JPG">

<div class='caption'>
<h3>Balony nad pole z lawenda  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Der Tubaspieler (2).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#392d25"
data-img="Der Tubaspieler (2).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Trebacz "
data-comment="2013      70/50cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Der Tubaspieler (2).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Trebacz </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Blauer Fuchs (2).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="280"
data-color="#322622"
data-img="Blauer Fuchs (2).JPG"
data-heightl="690"
data-widthl="518"
data-height="280"
data-width="210"
data-title="Niebieski lis    "
data-comment="2013    50/40cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/Blauer Fuchs (2).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Niebieski lis    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0002.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="211"
data-color="#c08329"
data-img="img_0002.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="686"
data-height="211"
data-width="210"
data-title="Zlota maska w lustrze "
data-comment="2012 40/40cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0002.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Zlota maska w lustrze </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0004.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="211"
data-color="#ac2a20"
data-img="img_0004.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="686"
data-height="211"
data-width="210"
data-title="Karmazynowa Maska "
data-comment="2012  40/40cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0004.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Karmazynowa Maska </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0005.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="210"
data-color="#312c2d"
data-img="img_0005.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="690"
data-height="210"
data-width="210"
data-title="Maska Arlekina "
data-comment="2012  40/40cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0005.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Maska Arlekina </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0026.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="168"
data-color="#c1b2a9"
data-img="img_0026.jpg"
data-heightl="553"
data-widthl="690"
data-height="168"
data-width="210"
data-title="Maska transwestyty "
data-comment="2012	40/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0026.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Maska transwestyty </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_9996.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="209"
data-color="#afafb9"
data-img="img_9996.jpg"
data-heightl="689"
data-widthl="690"
data-height="209"
data-width="210"
data-title="Mgla poranna nad jeziorem "
data-comment="2011  40/40cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_9996.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Mgla poranna nad jeziorem </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/Lebensbaum im Blatt  (1).JPG">
<img
alt=""
width="210"
height="158"
data-color="#2d2c2f"
data-img="Lebensbaum im Blatt  (1).JPG"
data-heightl="519"
data-widthl="690"
data-height="158"
data-width="210"
data-title="Zycie w liscie "
data-comment="2012 "
src="/public/img/gallery/thumbnails/Lebensbaum im Blatt  (1).JPG">

<div class='caption'>
<h3>Zycie w liscie </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0007.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="208"
data-color="#32393f"
data-img="img_0007.jpg"
data-heightl="686"
data-widthl="690"
data-height="208"
data-width="210"
data-title="Dziewczyna przy wodach wyobrazni     "
data-comment="2012	40/40cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0007.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Dziewczyna przy wodach wyobrazni     </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0010.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="251"
data-color="#3f3a59"
data-img="img_0010.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="577"
data-height="251"
data-width="210"
data-title="Drzewo genealogiczne zycia  "
data-comment="2012      38/45cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0010.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Drzewo genealogiczne zycia  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0012.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="262"
data-color="#e08e10"
data-img="img_0012.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="552"
data-height="262"
data-width="210"
data-title="Niebieski  pies (wedlug George Rodrigue)     "
data-comment="2013     50/40cm      (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0012.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Niebieski  pies (wedlug George Rodrigue)     </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0013.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="259"
data-color="#818845"
data-img="img_0013.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="558"
data-height="259"
data-width="210"
data-title="Dziewczyna z golebiem (wedlug Pablo Picasso)     "
data-comment="2013  30/24cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0013.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Dziewczyna z golebiem (wedlug Pablo Picasso)     </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0077.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="150"
data-color="#23222c"
data-img="img_0077.jpg"
data-heightl="493"
data-widthl="690"
data-height="150"
data-width="210"
data-title="Most Kaiser-Wilhelma w Wilhelmshaven"
data-comment="2012  50/70cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0077.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Most Kaiser-Wilhelma w Wilhelmshaven</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0021.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="174"
data-color="#d1c3bc"
data-img="img_0021.jpg"
data-heightl="572"
data-widthl="690"
data-height="174"
data-width="210"
data-title="Ulani (wedlug Wojciech Kossak)"
data-comment="2012  25/30cm      (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0021.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Ulani (wedlug Wojciech Kossak)</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0023.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="252"
data-color="#90683d"
data-img="img_0023.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="574"
data-height="252"
data-width="210"
data-title="Deby w Podkowie Lesnej    "
data-comment="2011    38/45cm  "
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0023.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Deby w Podkowie Lesnej    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0028.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="291"
data-color="#211e25"
data-img="img_0028.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="497"
data-height="291"
data-width="210"
data-title="Marzenie o NBA   "
data-comment="2012	70/50cm   (wlasnosc prywatny)    "
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0028.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Marzenie o NBA   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0034.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="292"
data-color="#7b5834"
data-img="img_0034.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="495"
data-height="292"
data-width="210"
data-title="Starowka w nocy "
data-comment="2012  70/50cm  (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0034.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Starowka w nocy </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0031.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="290"
data-color="#373731"
data-img="img_0031.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="499"
data-height="290"
data-width="210"
data-title="Starowka w czasie deszczu   "
data-comment="2012 70/50cm         (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0031.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Starowka w czasie deszczu   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0037.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="293"
data-color="#bec3c5"
data-img="img_0037.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="494"
data-height="293"
data-width="210"
data-title="Miasto na klifie "
data-comment="2012  70/50cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0037.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Miasto na klifie </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0016.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="278"
data-color="#2e324a"
data-img="img_0016.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="520"
data-height="278"
data-width="210"
data-title="Mlyn Koppenhorner w Wilhelmshaven     "
data-comment="2013	40/30cm        (wlasnosc prywatny)      "
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0016.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Mlyn Koppenhorner w Wilhelmshaven     </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0049.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="151"
data-color="#50403d"
data-img="img_0049.jpg"
data-heightl="496"
data-widthl="690"
data-height="151"
data-width="210"
data-title="Most w Warszawie (Most Poniatowski)    "
data-comment="2013   50/70cm      (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0049.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Most w Warszawie (Most Poniatowski)    </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0042.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="150"
data-color="#9b846a"
data-img="img_0042.jpg"
data-heightl="495"
data-widthl="690"
data-height="150"
data-width="210"
data-title="Rowerzysci w snieznym miescie"
data-comment="2013       50/70cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0042.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Rowerzysci w snieznym miescie</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0046.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="151"
data-color="#443c45"
data-img="img_0046.jpg"
data-heightl="497"
data-widthl="690"
data-height="151"
data-width="210"
data-title="Przyjazd do Rygi "
data-comment="2012      50/70cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0046.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Przyjazd do Rygi </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0055.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="168"
data-color="#493830"
data-img="img_0055.jpg"
data-heightl="554"
data-widthl="690"
data-height="168"
data-width="210"
data-title="Spacer w deszczu (wedlug Leonid Afremov)  "
data-comment="2012    50/70cm     (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0055.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Spacer w deszczu (wedlug Leonid Afremov)  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0051.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="150"
data-color="#88462f"
data-img="img_0051.jpg"
data-heightl="494"
data-widthl="690"
data-height="150"
data-width="210"
data-title="Spacer przy rzece 2012 (wedlug Leonid Afremov)   "
data-comment="2012     50/70cm       (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0051.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Spacer przy rzece 2012 (wedlug Leonid Afremov)   </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0082.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="140"
data-color="#727152"
data-img="img_0082.jpg"
data-heightl="460"
data-widthl="690"
data-height="140"
data-width="210"
data-title="ceramiczny element"
data-comment="  "
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0082.jpg">

<div class='caption'>
<h3>ceramiczny element</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0057.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="253"
data-color="#c09175"
data-img="img_0057.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="571"
data-height="253"
data-width="210"
data-title="Matka Natura (z ceramicznymi elementami)  "
data-comment="2012     75/65cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0057.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Matka Natura (z ceramicznymi elementami)  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0072.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="159"
data-color="#8f8f7e"
data-img="img_0072.jpg"
data-heightl="522"
data-widthl="690"
data-height="159"
data-width="210"
data-title="Para z psem nad morzem  (wedlug Peder Severin Kroyer: Sommerabend am Strand von Skagen. Der Kunstler und seine Frau, 1899) "
data-comment="2011     30/40cm        (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0072.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Para z psem nad morzem  (wedlug Peder Severin Kroyer: Sommerabend am Strand von Skagen. Der Kunstler und seine Frau, 1899) </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0074.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="209"
data-color="#d59d60"
data-img="img_0074.jpg"
data-heightl="687"
data-widthl="690"
data-height="209"
data-width="210"
data-title="Mlyn wodny "
data-comment="2012 40/40cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0074.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Mlyn wodny </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0060.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="193"
data-color="#6d5040"
data-img="img_0060.jpg"
data-heightl="636"
data-widthl="690"
data-height="193"
data-width="210"
data-title="Front domow z oknami             "
data-comment="2013	  65/73cm      (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0060.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Front domow z oknami             </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0038.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="294"
data-color="#c0c3c8"
data-img="img_0038.jpg"
data-heightl="690"
data-widthl="491"
data-height="294"
data-width="210"
data-title="Mloda kobieta nad morzem (wedlug Giuseppe de Nittis: Madchen am Strand)"
data-comment="2011  70/50cm    (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0038.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Mloda kobieta nad morzem (wedlug Giuseppe de Nittis: Madchen am Strand)</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0064.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="172"
data-color="#d5c8c6"
data-img="img_0064.jpg"
data-heightl="565"
data-widthl="690"
data-height="172"
data-width="210"
data-title="Maly chlopiec przed wielkim uniwersum "
data-comment="2012      40/50cm        (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0064.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Maly chlopiec przed wielkim uniwersum </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0066.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="152"
data-color="#5a5247"
data-img="img_0066.jpg"
data-heightl="501"
data-widthl="690"
data-height="152"
data-width="210"
data-title="Wery na wieczor      "
data-comment="2012 40/40cm         2012       33/46cm   (wlasnosc prywatny)"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0066.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Wery na wieczor      </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0070.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="175"
data-color="#1d1607"
data-img="img_0070.jpg"
data-heightl="576"
data-widthl="690"
data-height="175"
data-width="210"
data-title="Miedziany kociol na wode  "
data-comment="2012     45/55cm"
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0070.jpg">

<div class='caption'>
<h3>Miedziany kociol na wode  </h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0079.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="142"
data-color="#1c1a27"
data-img="img_0079.jpg"
data-heightl="468"
data-widthl="690"
data-height="142"
data-width="210"
data-title="detal"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0079.jpg">

<div class='caption'>
<h3>detal</h3>
</div>
</a>
</li>
<li class="span3">
<a class="thumbnail" href="/galeria/img_0083.jpg">
<img
alt=""
width="210"
height="137"
data-color="#5c6130"
data-img="img_0083.jpg"
data-heightl="450"
data-widthl="690"
data-height="137"
data-width="210"
data-title="detal"
data-comment=""
src="/public/img/gallery/thumbnails/img_0083.jpg">

<div class='caption'>
<h3>detal</h3>
</div>
</a>
</li>
</ul>
</div></div>           </div>
<div style="position: fixed;
bottom: 0px;
padding: 8px 0px;
text-align: center;
width: 100%;
background: none repeat scroll 0% 0% rgb(255, 255, 255);
z-index: 100;
height: 40px;
line-height: 40px;
border-top: 1px solid #DDD;
box-shadow: 0px -1px 3px rgba(0, 0, 0, 0.055);">
<a href="http://sirkeborzymowski.artists.de" style="text-decoration: none;
font-family: Calligraffitti,cursive;
font-size: 24px;
color: #555;
display:block;">Shop</a>
</div>
</body>
</html>


