<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>Regiony TVP - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://regiony.tvp.pl/38345015/regiony-tvp"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-2"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-2');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_top": null,
"ad_ocean_branding_bottom": null,
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>

</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "38345015", "type": "sg", "weather_id": "warszawa" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38346212\/aktualnosci",
"items":
[
{ "title" : "Polityka", "url" : "\/38504626\/polityka" },
{ "title" : "Gospodarka", "url" : "\/38504725\/gospodarka" },
{ "title" : "Na sygnale", "url" : "\/38504731\/na-sygnale" },
{ "title" : "Na drogach", "url" : "\/38504734\/na-drogach" },
{ "title" : "Spo\u0142eczne", "url" : "\/38997114\/spoleczne" },
{ "title" : "Sport", "url" : "\/38504728\/sport" },
{ "title" : "Edukacja", "url" : "\/38504735\/edukacja" },
{ "title" : "Historia", "url" : "\/38504746\/historia" },
{ "title" : "Nauka i zdrowie", "url" : "\/38346019\/nauka-i-zdrowie" },
{ "title" : "Kultura", "url" : "\/38504742\/kultura" },
{ "title" : "Lifestyle", "url" : "\/38504737\/lifestyle" },
{ "title" : "Rozrywka", "url" : "\/38504733\/rozrywka" },
{ "title" : "Inne", "url" : "\/38504751\/inne" }
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38608004\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "100-LECIE NIEPODLEG\u0141O\u015aCI",
"url" : "\/39212501\/100lecie-niepodleglosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "WYBORY DO PARLAMENTU EUROPEJSKIEGO",
"url" : "\/42260010\/wybory-do-parlamentu-europejskiego",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 38346226,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params":
{"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":1,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,
"color":"black"
}
,



"items":
[
{
"id" : 42334983,
"title" : "Morawiecki: pa\u0144stwo polskie musi zagwarantowa\u0107, \u017ce w ka\u017cdej \u015bredniej szkole maturzy\u015bci przyst\u0105pi\u0105 do matury",
"url" : "\/42334880\/morawiecki-panstwo-polskie-musi-zagwarantowac-ze-w-kazdej-sredniej-szkole-maturzysci-przystapia-do-matury",
"lead" : "Zgodnie z projektem nowelizacji ustawy o\u015bwiatowej, w szko\u0142ach, w kt\u00f3rych rady pedagogiczne nie podejm\u0105 decyzji o dopuszczeniu uczni\u00f3w do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci, prawo takie b\u0119dzie przys\u0142ugiwa\u0107 dyrektorom szk\u00f3\u0142. W przypadku, gdy ani rady pedagogiczne ani dyrektorzy szk\u00f3\u0142 tego nie uczyni\u0105, stosowne decyzje podejmie samorz\u0105d terytorialny.",
"image": {"title":"Premier Mateusz Morawiecki (fot. PAP\/Tomasz Gzell)","file_name":"8307a418d7629a8e022f0593e529870f1556116656244.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/3\/0\/uid_8307a418d7629a8e022f0593e529870f1556116656244_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997114\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
]

,
"items_total_count" : 1,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 38815479,
"params": {"type":"news-list","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":9,"urlShowMore":null,"miniPlayer":"true","miniPlayerRegionId":38345689},

"items":
[
{
"id" : 42336013,
"title" : "Zabrak\u0142o rekomendacji radnych, by Radwa\u0144ska otrzyma\u0142a honorowe obywatelstwo Krakowa",
"url" : "http:\/\/krakow.tvp.pl\/42335464\/zabraklo-rekomendacji-radnych-by-radwanska-otrzymala-honorowe-obywatelstwo-krakowa",
"lead" : "Rada Miasta Krakowa nie b\u0119dzie g\u0142osowa\u0142a w sprawie przyznania honorowego obywatelstwa Krakowa najbardziej utytu\u0142owanej polskiej tenisistce Agnieszce Radwa\u0144skiej. Jej kandydatura nie uzyska\u0142a w \u015brod\u0119 koniecznej rekomendacji Komisji G\u0142\u00f3wnej RM.",
"image": {"title":"Zabrak\u0142o rekomendacji radnych, by Radwa\u0144ska otrzyma\u0142a honorowe obywatelstwo Krakowa","file_name":"c30784be7608c7ca655b36a596fd205c1556119470885.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/3\/0\/uid_c30784be7608c7ca655b36a596fd205c1556119470885_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"http:\/\/krakow.tvp.pl\/38997502\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42335978,
"title" : "Strajk uderzy w pensje nauczycieli. Jak du\u017ce b\u0119d\u0105 straty?",
"url" : "http:\/\/gorzow.tvp.pl\/42335095\/strajk-uderzy-w-pensje-nauczycieli-jak-duze-beda-straty",
"lead" : "Gorz\u00f3w i Zielona G\u00f3ra szukaj\u0105 sposobu na to jak zrekompensowa\u0107  nauczycielom finansowe straty wynikaj\u0105ce ze strajku. Ustawa o sporach zbiorowych pozbawia strajkuj\u0105cych prawa do normalnej pensji. Rozwi\u0105zaniem mog\u0142yby by\u0107 dodatkowe nagrody. Lubuski kurator o\u015bwiaty przypomina, jednak, \u017ce przyznaje si\u0119 je za wyj\u0105tkowe osi\u0105gni\u0119cia w pracy.",
"image": {"title":"fot. Jacek Michalewicz, Norbert Zbiorczyk","file_name":"bbc94a5d718b5ccd33ab8e0881df29131556120806868.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/b\/c\/uid_bbc94a5d718b5ccd33ab8e0881df29131556120806868_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"http:\/\/gorzow.tvp.pl\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42335917,
"title" : "Wszystko, co chcecie wiedzie\u0107 o banknotach",
"url" : "\/42333180\/wszystko-co-chcecie-wiedziec-o-banknotach",
"lead" : "Co wsp\u00f3lnego maj\u0105 produkcja banknot\u00f3w i robienie tortu? Okazuje si\u0119, \u017ce ca\u0142kiem sporo. W tym odcinku zdradzimy mn\u00f3stwo sekret\u00f3w naszych papierowych pieni\u0119dzy. Poka\u017cemy te\u017c jak wygl\u0105da kilka milion\u00f3w z\u0142otych poci\u0119tych na paseczki i odpowiemy na pytanie, jak wygl\u0105da najpilniej strze\u017cone miejsce w kraju \u2013 czyli skarbiec Narodowego Banku Polskiego. To i jeszcze wi\u0119cej w tym odcinku programu \u201eZ\u0142oty\u201d.",
"image": {"title":"Z\u0142oty","file_name":"9d76979e6d0f48fbd7b39d405b9fd0961556121083949.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/d\/7\/uid_9d76979e6d0f48fbd7b39d405b9fd0961556121083949_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38504725\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"id" : 42335015,
"title" : "Prezydent: Polska wkr\u00f3tce b\u0119dzie ca\u0142kowicie niezale\u017cna energetycznie",
"url" : "http:\/\/szczecin.tvp.pl\/42332385\/prezydent-andrzej-duda-polska-wkrotce-bedzie-calkowicie-niezalezna-energetycznie",
"lead" : "Polska wkr\u00f3tce nie tylko b\u0119dzie ca\u0142kowicie suwerenna w zakresie dostaw gazu, ale b\u0119dzie mog\u0142a nie\u015b\u0107 bezpiecze\u0144stwo w tym zakresie swoim s\u0105siadom - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda podczas uroczysto\u015bci podpisania umowy o dofinansowanie dla projektu \"Rozbudowa Funkcjonalno\u015bci Terminalu LNG w \u015awinouj\u015bciu\".",
"image": {"title":"PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"d3273ec6201d7ca08f198d1d4cfa01ad1556101442388.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/3\/2\/uid_d3273ec6201d7ca08f198d1d4cfa01ad1556101442388_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"http:\/\/szczecin.tvp.pl\/38533354\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42334760,
"title" : "Z\u0142o\u017cono 13 tysi\u0119cy wniosk\u00f3w o wyp\u0142at\u0119 deputat\u00f3w",
"url" : "http:\/\/katowice.tvp.pl\/42333836\/zlozono-13-tysiecy-wnioskow-o-wyplate-deputatow",
"lead" : "Ponad trzyna\u015bcie tysi\u0119cy os\u00f3b, g\u0142\u00f3wnie wdowy i sieroty po zmar\u0142ych g\u00f3rnikach, ubiega si\u0119 o 10-tysi\u0119czn\u0105 rekompensat\u0119 za utracone prawdo do bezp\u0142atnego w\u0119gla. Wczoraj min\u0105\u0142 termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w. Obecna ustawa zamyka spraw\u0119 wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3rym wcze\u015bniej odebrano \u015bwiadczenia.",
"image": {"title":"Na wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadcze\u0144 w zwi\u0105zku z utraconym deputatem rz\u0105d przekaza\u0142 ponad 240 milion\u00f3w z\u0142otych. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"be0b5cd747d532be4b1b299fd73cf4541556110033528.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/0\/uid_be0b5cd747d532be4b1b299fd73cf4541556110033528_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"G\u00f3rnictwo",
"url":"http:\/\/katowice.tvp.pl\/40068331\/gornictwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42333801,
"title" : "W wi\u0119kszo\u015bci mazowieckich szk\u00f3\u0142 odby\u0142y si\u0119 rady klasyfikacyjne",
"url" : "http:\/\/warszawa.tvp.pl\/42331856\/w-wiekszosci-mazowieckich-szkol-odbyly-sie-rady-klasyfikacyjne",
"lead" : "W wi\u0119kszo\u015bci lice\u00f3w i technik\u00f3w na Mazowszu odby\u0142y si\u0119 rady pedagogiczne klasyfikacyjne \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik prasowy Kuratorium O\u015bwiaty w Warszawie Andrzej Kulmatycki.",
"image": {"title":"PAP\/Tomasz Waszczuk","file_name":"157e666e60c1034947f062f394efe55e1556098466432.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/5\/7\/uid_157e666e60c1034947f062f394efe55e1556098466432_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/26312635\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42333789,
"title" : "Zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa energetycznego - kluczowe w programie PiS",
"url" : "http:\/\/szczecin.tvp.pl\/42332994\/zwiekszenie-bezpieczenstwa-energetycznego-kluczowe-w-programie-pis",
"lead" : "Zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa energetycznego Polski jest jednym z kluczowych element\u00f3w programu PiS - napisa\u0142 prezes partii Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w li\u015bcie skierowanym do uczestnik\u00f3w uroczysto\u015bci podpisania umowy o dofinansowanie projektu \"Rozbudowa Funkcjonalno\u015bci Terminalu LNG w \u015awinouj\u015bciu\". List Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego odczyta\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Joachim Brudzi\u0144ski.",
"image": {"title":"fot. PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"70b86ebe527ef281a1fcd340dab05f4b1556105401416.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/0\/b\/uid_70b86ebe527ef281a1fcd340dab05f4b1556105401416_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"http:\/\/szczecin.tvp.pl\/38533354\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42332981,
"title" : "Na ratunek maturom. Rz\u0105d chce zmieni\u0107 prawo",
"url" : "\/42331111\/na-ratunek-maturom-rzad-chce-zmienic-prawo",
"lead" : "Premier Mateusz Morawiecki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do marsza\u0142k\u00f3w Sejmu i Senatu z pro\u015bb\u0105 o nadanie szybkiej \u015bcie\u017cki legislacyjnej projektowi pozwalaj\u0105cemu maturzystom przyst\u0105pi\u0107 do egzaminu maturalnego. Mamy nadziej\u0119, \u017ce w czwartek zmiany zostan\u0105 uchwalone - powiedzia\u0142 szef kancelarii premiera, Micha\u0142 Dworczyk.",
"image": {"title":"Matury maj\u0105 si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 6 maja (fot. PAP\/Tytus \u017bmijewski)","file_name":"525d36ebf10a4ecbff6d038e08237db91556094077133.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/2\/5\/uid_525d36ebf10a4ecbff6d038e08237db91556094077133_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997114\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"id" : 42333489,
"title" : "Olbrzymi wycieczkowiec wp\u0142yn\u0105\u0142 do Gdyni. Ma prawie 300 metr\u00f3w",
"url" : "\/42333413\/olbrzymi-wycieczkowiec-wplynal-do-gdyni-ma-prawie-300-metrow",
"lead" : "P\u0142ywaj\u0105cy pod panamsk\u0105 bander\u0105 statek pasa\u017cerski MSC Poesia wp\u0142yn\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 do portu w Gdyni, inauguruj\u0105c tegoroczny sezon wycieczkowc\u00f3w. W 2019 r. w Porcie Gdynia awizowanych jest 51 wizyt statk\u00f3w pasa\u017cerskich.",
"image": {"title":"MSC Poesia wp\u0142ywa do portu w Gdyni (fot. PAP\/Adam War\u017cawa)","file_name":"a57a997cfb8aee044caa946ccbcd93da1556107802108.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/7\/uid_a57a997cfb8aee044caa946ccbcd93da1556107802108_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38504725\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
]

,
"items_total_count" : 5902,
"items_per_page" : 9,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41999573,
"params": {"type":"news-slider","title":"Wybory do Europarlamentu","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42333661,
"title" : "Kandydat Porozumienia do PE zaprezentowa\u0142 swoje najwa\u017cniejsze postulaty",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/42333375\/kandydat-porozumienia-do-pe-zaprezentowal-swoje-najwazniejsze-postulaty",
"lead" : "Praca za europejskie pieni\u0105dze i wi\u0119cej funduszy na rozw\u00f3j wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego - to najwa\u017cniejsze cele wyborcze Marcina Wro\u0144skiego - radnego Inowroc\u0142awia i kandydata Porozumienia Jaros\u0142awa Gowina do Parlamentu Europejskiego z listy Zjednoczonej Prawicy. Przedstawi\u0142 je podczas konferencji prasowej w Toruniu.",
"image": {"title":"Marcin Wro\u0144ski przedstawi\u0142 swoje plany","file_name":"72551884e2ba683a9621fb8e5f98221d1556107774786.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/2\/5\/uid_72551884e2ba683a9621fb8e5f98221d1556107774786_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/1851443\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42331596,
"title" : "Kukiz\u201915 przedstawi\u0142 kandydat\u00f3w w wyborach do PE",
"url" : "http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/42329717\/kukiz15-przedstawil-kandydatow-w-wyborach-do-pe",
"lead" : "Alicja Bobola, pose\u0142 Maciej Mas\u0142owski, Pawe\u0142 Helnarski - znajduj\u0105 si\u0119 na pierwszych trzech miejscach podkarpackiej listy Kukiz'15 w wyborach do PE. -Chcemy upodmiotowi\u0107 Polsk\u0119 na arenie europejskiej jako aktywnego i pe\u0142noprawnego uczestnika polityki wsp\u00f3lnotowej - zapowiedzia\u0142a Bobola.",
"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"ec085ca3a713e29b008bb8937e3e6f3e1556110480089.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/c\/0\/uid_ec085ca3a713e29b008bb8937e3e6f3e1556110480089_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/1785317\/polityczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42321886,
"title" : "Siedem list kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiego",
"url" : "http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/42321579\/siedem-list-kandydatow-do-parlamentu-europejskiego",
"lead" : null,
"image": {"title":"Siedem list kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiego","file_name":"ed01b03d8e0fa961c5935957a80c77631556035232811.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/d\/0\/uid_ed01b03d8e0fa961c5935957a80c77631556035232811_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/1785317\/polityczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42318093,
"title" : "Wybory do PE. Patryk Jaki odwiedzi 15 miejscowo\u015bci",
"url" : "http:\/\/kielce.tvp.pl\/42317533\/patryk-jaki-spotka-sie-z-mieszkancami-regionu-wiceminister-odwiedzi-15-miejscowosci",
"lead" : "Wiceminister sprawiedliwo\u015bci Patryk Jaki po raz kolejny odwiedza nasz region. We wtorek kandydat Zjednoczonej Prawicy w wyborach do Parlamentu Europejskiego spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami powiatu pi\u0144czowskiego.",
"image": {"title":"Wiceminister do soboty odwiedzi 15 miejscowo\u015bci","file_name":"8c6f539c789c4a3d1ec190c21bf638411556012114065.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/c\/6\/uid_8c6f539c789c4a3d1ec190c21bf638411556012114065_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"http:\/\/kielce.tvp.pl\/667969\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 38,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38508618,
"params": {"type":"news-list","title":"Na sygnale","sourceObjectId":null,"limit":7,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42335342,
"title" : "Kryminalna Si\u00f3demka. Zamordowa\u0142 w\u0142a\u015bciciela kantoru. Wci\u0105\u017c jest nieuchwytny",
"url" : "\/42335228\/kryminalna-siodemka-zamordowal-wlasciciela-kantoru-wciaz-jest-nieuchwytny",
"lead" : "Policjanci z rzeszowskiego Archiwum X wracaj\u0105 do sprawy zab\u00f3jstwa w\u0142a\u015bciciela kantoru w Kro\u015bnie. Publikuj\u0105 portret pami\u0119ciowy podejrzanego licz\u0105c, \u017ce mimo up\u0142ywu 10 lat kto\u015b rozpozna m\u0119\u017cczyzn\u0119. W\u0142a\u015bciciel kantoru zgin\u0105\u0142 tu\u017c po tym, jak przekroczy\u0142 pr\u00f3g swojego domu. Sprawca zrabowa\u0142 bi\u017cuteri\u0119 i saszetk\u0119 z pieni\u0119dzmi, kt\u00f3r\u0105 mia\u0142 przy sobie zamordowany m\u0119\u017cczyzna.",
"image": {"title":"Poszukiwany m\u0119\u017cczyzna","file_name":"ce5ec490a9f5a764eeaae7bb9887c7a51556118821756.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/e\/5\/uid_ce5ec490a9f5a764eeaae7bb9887c7a51556118821756_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38504731\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"id" : 42335028,
"title" : "Szuka\u0142 kradzionego pontonu. Wyw\u0119szy\u0142 narkotyki",
"url" : "\/42332561\/szukal-kradzionego-pontonu-wyweszyl-narkotyki",
"lead" : "Z pomoc\u0105 profesjonalnie wyszkolonego czworonoga z Plac\u00f3wki Stra\u017cy Granicznej w Krakowie \u2013 Balicach, odnaleziono du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 narkotyk\u00f3w: ponad 110 gram\u00f3w marihuany, 51 gram\u00f3w amfetaminy, blisko 11 gram\u00f3w metaamfetaminy, 7 blistr\u00f3w LSD, gram kokainy oraz imitacj\u0119 broni palnej.",
"image": {"title":"Pies Stra\u017cy Granicznej w akcji (fot. Karpacki OSG)","file_name":"4a9de5a1acebbd62955852715a7006fa1556102535842.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/a\/9\/uid_4a9de5a1acebbd62955852715a7006fa1556102535842_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38504731\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"id" : 42334752,
"title" : "\u015awiadek koronny ws. gang\u00f3w pseudokibic\u00f3w skazany na 3 lata wi\u0119zienia",
"url" : "http:\/\/katowice.tvp.pl\/42333819\/swiadek-koronny-ws-gangow-pseudokibicow-skazany-na-3-lata-wiezienia",
"lead" : "Kar\u0119 3 lat wi\u0119zienia wymierzy\u0142 w \u015brod\u0119 S\u0105d Okr\u0119gowy w Katowicach Paw\u0142owi A., ps. Egon, kt\u00f3ry jest \u015bwiadkiem koronnym w sprawie dzia\u0142alno\u015bci grup przest\u0119pczych zwi\u0105zanych z pseudokibicami. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 wyrok za kierowanie w\u0142asnym gangiem.",
"image": {"title":"Wed\u0142ug policji i prokuratury, A. wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z przest\u0119pcami z kilku \u015bl\u0105skich miast. Fot. Basia Jendrzejczyk","file_name":"a3f8c8e61041d8d009d79822eea2dcff1556110128919.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/f\/uid_a3f8c8e61041d8d009d79822eea2dcff1556110128919_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Prawo",
"url":"http:\/\/katowice.tvp.pl\/40063539\/prawo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42333719,
"title" : "10 lat wi\u0119zienia dla bratob\u00f3jcy. S\u0105d wzi\u0105\u0142 pod uwag\u0119 okoliczno\u015bci \u0142agodz\u0105ce",
"url" : "http:\/\/kielce.tvp.pl\/42332862\/10-lat-wiezienia-dla-bratobojcy-sad-wzial-pod-uwage-okolicznosci-lagodzace",
"lead" : "10 lat wi\u0119zienia za zab\u00f3jstwo brata bli\u017aniaka. Taki wyrok us\u0142ysza\u0142 54-letni Wojciech Z. Podczas awantury m\u0119\u017cczyzna zada\u0142 kilka cios\u00f3w swojej ofierze. I zostawi\u0142 j\u0105 bez pomocy.  Brat prowokowa\u0142 mnie od dawna \u2013 m\u00f3wi\u0142 podczas \u015bledztwa skazany.",
"image": {"title":"Oskar\u017cony utrzymywa\u0142, \u017ce pobi\u0142 brata w samoobronie","file_name":"38777bed1d11651d3444c063c972637e1556103854418.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/7\/uid_38777bed1d11651d3444c063c972637e1556103854418_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"http:\/\/kielce.tvp.pl\/668014\/kryminalne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42332810,
"title" : "Pracownica salonu kosmetycznego zaatakowa\u0142a klientk\u0119",
"url" : "http:\/\/krakow.tvp.pl\/42331859\/pracownica-salonu-kosmetycznego-zaatakowala-klientke",
"lead" : "Krakowscy policjanci musieli interweniowa\u0107 w sprawie awantury w salonie kosmetycznym. Klientka, kt\u00f3ra chcia\u0142a zwr\u00f3ci\u0107 zakupione w\u0142osy, zosta\u0142a zaatakowana przez pracownic\u0119 salonu, kt\u00f3ra zada\u0142a kobiecie kilka uderze\u0144 w okolice brzucha.",
"image": {"title":"30-letnia pracownica salonu zosta\u0142a zatrzymana i przes\u0142uchana.","file_name":"bdbad6973f91aee1f1b71101e3d846871556098672909.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/d\/b\/uid_bdbad6973f91aee1f1b71101e3d846871556098672909_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"http:\/\/krakow.tvp.pl\/32523905\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42332785,
"title" : "Tragedia podczas po\u017caru. Pomaga\u0142 gasi\u0107 dom s\u0105siada i zmar\u0142",
"url" : "http:\/\/gorzow.tvp.pl\/42332177\/tragedia-podczas-pozaru-pomagal-gasic-dom-sasiada-i-zmarl",
"lead" : "Do tragedii dosz\u0142o we wtorek, 23 kwietnia, podczas gaszenia domu w podgorzowskiej K\u0142odawie. Zmar\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry pomaga\u0142 gasi\u0107 dom s\u0105siada. Z przej\u0119cia sytuacj\u0105 najprawdopodobniej dosta\u0142 zawa\u0142u.",
"image": {"title":"fot. Pixabay.com","file_name":"fb28a25fdbcb9e65cdb2d8c49f0813421556100547368.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/2\/uid_fb28a25fdbcb9e65cdb2d8c49f0813421556100547368_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"http:\/\/gorzow.tvp.pl\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42332775,
"title" : "MDMA, marihuana, ekstazy i kokaina to \u0142up bydgoskich policjant\u00f3w",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/42332429\/mdma-marihuana-ekstazy-i-kokaina-to-lup-bydgoskich-policjantow",
"lead" : "Funkcjonariusze zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, maj\u0105cych zwi\u0105zek z narkotykami. Jeden z nich trafi\u0142 do aresztu na trzy miesi\u0105ce. \u0141\u0105cznie mundurowi zabezpieczyli blisko 5 kg MDMA, 940 g marihuany, oko\u0142o 800 tabletek \u201eekstazy\u201d oraz kilka gram\u00f3w kokainy.",
"image": {"title":"Udana akcja bydgoskiej policji (fot. KWP w Bydgoszczy)","file_name":"7221df079e3a545499bbd7e8aa4141cd1556102029105.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/2\/2\/uid_7221df079e3a545499bbd7e8aa4141cd1556102029105_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/4166152\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 1748,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38853300,
"params": {"type":"video-slider","title":"DZIENNIK REGION\u00d3W - OGL\u0104DAJ NAJNOWSZE WYDANIA","sourceObjectId":12195666,"limit":3,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42331659,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42331659\/23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/12195666\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dziennik region\u00f3w","file_name":"7142d4361af7da4eee77e07a0b16af401556097520001.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/1\/4\/uid_7142d4361af7da4eee77e07a0b16af401556097520001_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dziennik region\u00f3w",
"website_url" : "\/12188733\/dziennik-regionow",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"_id" : 42316138,
"title" : "22.04.2019",
"url" : "\/42316138\/22042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/12195666\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dziennik region\u00f3w","file_name":"4bc580b5c9b90cd50d14b87ce8343f541556002841265.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/b\/c\/uid_4bc580b5c9b90cd50d14b87ce8343f541556002841265_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dziennik region\u00f3w",
"website_url" : "\/12188733\/dziennik-regionow",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"_id" : 42309617,
"title" : "21.04.2019",
"url" : "\/42309617\/21042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/12195666\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dziennik region\u00f3w","file_name":"66fd765eb9039cf6f635e8175077aba51555938614597.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/6\/f\/uid_66fd765eb9039cf6f635e8175077aba51555938614597_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dziennik region\u00f3w",
"website_url" : "\/12188733\/dziennik-regionow",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
]

,
"items_total_count" : 2015,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38938312,
"params": {"type":"news-slider","title":"W DRODZE","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42331580,
"title" : "Ci\u0119\u017car\u00f3wka potr\u0105ci\u0142a pieszego na S7. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu",
"url" : "http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/42329618\/ciezarowka-potracila-pieszego-na-s7-mezczyzna-zginal-na-miejscu",
"lead" : "Pieszy o nieustalonej dotychczas to\u017csamo\u015bci zgin\u0105\u0142 we wtorek wieczorem pod ko\u0142ami ci\u0119\u017car\u00f3wki na drodze S7 w Ostr\u00f3dzie. Jezdnia w kierunku Warszawy by\u0142a zablokowana przez oko\u0142o 3 godziny.",
"image": {"title":"Do potr\u0105cenia dosz\u0142o na obwodnicy Ostr\u00f3dy (fot. KWP Olsztyn)","file_name":"f873e38388b467be8c607d1505b032f11556096382405.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/8\/7\/uid_f873e38388b467be8c607d1505b032f11556096382405_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42331551,
"title" : "Wjecha\u0142 samochodem osobowym w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119",
"url" : "http:\/\/lodz.tvp.pl\/42329920\/wjechal-samochodem-osobowym-w-ciezarowke",
"lead" : "Stra\u017cacy zg\u0142oszenie o zdarzeniu do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Wielka Wola, w gminie Parady\u017c otrzymali oko\u0142o 06:00. Przez kilka godzin droga w kierunku Parady\u017ca by\u0142a zablokowana.",
"image": {"title":"Poszkodowany kierowca z samochodu osobowego nie wymaga\u0142 hospitalizacji \/ fot. OSP Parady\u017c","file_name":"befa5cbb8ca1f16825d2a4592ad6233f1556088670910.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/f\/uid_befa5cbb8ca1f16825d2a4592ad6233f1556088670910_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"http:\/\/lodz.tvp.pl\/36475233\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42331542,
"title" : "Od poniedzia\u0142ku wy\u0142\u0105czona zostanie jezdnia na Alejach Trzech Wieszcz\u00f3w",
"url" : "http:\/\/krakow.tvp.pl\/42330957\/od-poniedzialku-wylaczona-zostanie-jezdnia-na-alejach-trzech-wieszczow",
"lead" : "Od 29 kwietnia przez trzy miesi\u0105ce wy\u0142\u0105czona z ruchu b\u0119dzie jezdnia al. Mickiewicza i al. S\u0142owackiego w Krakowie. Zw\u0119\u017cenie obejmowa\u0107 b\u0119dzie odcinek w kierunku Nowego Kleparza, po stronie ulicy Karmelickiej.",
"image": {"title":"Do dyspozycji kierowc\u00f3w b\u0119d\u0105 dwa pasy ruchu \u2013 po jednym w ka\u017cdym kierunku.","file_name":"85ec34bd07d4527cc0ad04bbc7c3d4691556092973791.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/5\/e\/uid_85ec34bd07d4527cc0ad04bbc7c3d4691556092973791_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Komunikacja",
"url":"http:\/\/krakow.tvp.pl\/39112261\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42324003,
"title" : "Miliony na drogi. Nie wszyscy skorzystaj\u0105",
"url" : "http:\/\/kielce.tvp.pl\/42323331\/miliony-na-drogi-nie-wszyscy-skorzystaja",
"lead" : "Wojewoda \u015bwi\u0119tokrzyski zatwierdzi\u0142a list\u0119 rekomendowanych projekt\u00f3w z Funduszu Dr\u00f3g Samorz\u0105dowych. Do regionu mog\u0105 trafi\u0107 ponad 63 miliony z\u0142otych. Ale ju\u017c wiadomo, \u017ce nie wszyscy z pieni\u0119dzy skorzystaj\u0105.",
"image": {"title":"Miliony na drogi. Nie wszyscy skorzystaj\u0105","file_name":"c2fa1269311cb40b3a5aa9ccf9de93b21556040548722.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/2\/f\/uid_c2fa1269311cb40b3a5aa9ccf9de93b21556040548722_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"http:\/\/kielce.tvp.pl\/38970385\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 1037,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39168007,
"params": {"type":"video-slider","title":"TW\u00d3J WYB\u00d3R- OGL\u0104DAJ NAJNOWSZE WYDANIA","sourceObjectId":39167518,"limit":3,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42331768,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42331768\/23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39167518\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Tw\u00f3j wyb\u00f3r","file_name":"a5597a08ee4bb072e78ce0b3bff857561556098064422.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/5\/uid_a5597a08ee4bb072e78ce0b3bff857561556098064422_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Tw\u00f3j wyb\u00f3r",
"website_url" : "\/39167307\/twoj-wybor",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"_id" : 42278667,
"title" : "18.04.2019",
"url" : "\/42278667\/18042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39167518\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Tw\u00f3j wyb\u00f3r","file_name":"b95936bd601f2f7e17a751c181d1723f1555664504417.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/5\/uid_b95936bd601f2f7e17a751c181d1723f1555664504417_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Tw\u00f3j wyb\u00f3r",
"website_url" : "\/39167307\/twoj-wybor",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"_id" : 42261813,
"title" : "17.04.2019",
"url" : "\/42261813\/17042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39167518\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Tw\u00f3j wyb\u00f3r","file_name":"30efdcd095be9ca7cc12b3689dda32621555592829651.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/0\/e\/uid_30efdcd095be9ca7cc12b3689dda32621555592829651_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Tw\u00f3j wyb\u00f3r",
"website_url" : "\/39167307\/twoj-wybor",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
]

,
"items_total_count" : 114,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38851212,
"params": {"type":"news-slider","title":"II LIGA PI\u0141KI NO\u017bNEJ","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/regiony.tvp.pl\/41605218\/ii-liga-pilki-noznej","color":"#EFEFEF"},

"items":
[
{
"id" : 42335694,
"title" : "Elana z szans\u0105 na powr\u00f3t do czo\u0142\u00f3wki II ligi. Trzeba ogra\u0107 Skr\u0119",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/42333617\/elana-z-szansa-na-powrot-do-czolowki-ii-ligi-trzeba-ograc-skre",
"lead" : "Po \u015bwi\u0119tach wielkanocnych dru\u017cyna Elany Toru\u0144 wr\u00f3ci\u0142a do trening\u00f3w. Przygotowania do najbli\u017cszego spotkania trwa\u0142y jednak tylko jeden dzie\u0144, bowiem ju\u017c w \u015brod\u0119 \u017c\u00f3\u0142to-niebiescy rozegraj\u0105 bardzo wa\u017cny mecz na swoim stadionie. Rywalem torunian b\u0119dzie Skra Cz\u0119stochowa.",
"image": {"title":"Za nimi ci\u0119\u017cki trening, teraz powalcz\u0105 o punkty","file_name":"68febda47019fb0594515fd762ebecf61556109161527.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/8\/f\/uid_68febda47019fb0594515fd762ebecf61556109161527_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/1844992\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42331997,
"title" : "II liga: mecz Widzewa z liderem w TVP3. GKS w Rybniku zagra o podium",
"url" : "http:\/\/lodz.tvp.pl\/42317777\/ii-liga-mecz-widzewa-z-liderem-w-tvp3-gks-w-rybniku-zagra-o-podium",
"lead" : "W \u015brod\u0119 na antenie TVP3 hit II ligi pi\u0142karskiej. Widzew \u0141\u00f3d\u017a - zajmuj\u0105cy 3. miejsce w tabeli - podejmie lidera z Radomia. Pi\u0142karze z al. Pi\u0142sudskiego zrobi\u0105 wszystko, by przerwa\u0107 seri\u0119 o\u015bmiu remis\u00f3w z rz\u0119du i wygra\u0107 spotkanie z Radomiakiem przy komplecie publiczno\u015bci.",
"image": {"title":"Widzew \u0141\u00f3d\u017a zremisowa\u0142 osiem mecz\u00f3w z rz\u0119du\/fot. widzew.com","file_name":"4087197d57ab128ea2d444986506d4891556014137514.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/8\/uid_4087197d57ab128ea2d444986506d4891556014137514_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/lodz.tvp.pl\/1338797\/sport-i-rekreacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42320698,
"title" : "Hit 30. kolejki pi\u0142karskiej II ligi w TVP3! Radomiak zmierzy si\u0119 z Widzewem",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/42320114\/hit-30-kolejki-pilkarskiej-ii-ligi-w-tvp3-radomiak-zmierzy-sie-z-widzewem",
"lead" : "Walka o awans do I ligi wkroczy\u0142a w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119, a ogromny wp\u0142yw na ko\u0144cowy kszta\u0142t tabeli mo\u017ce mie\u0107 \u015brodowy szlagier w \u0141odzi. Widzew, zajmuj\u0105cy aktualnie trzeci\u0105 lokat\u0119, podejmie bowiem lidera z Radomia. Transmisja od 18.55 w TVP3.",
"image": {"title":"Pi\u0142karski szlagier w TVP3","file_name":"db09429539c99a29592855db2c8337aa1556025666922.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/0\/uid_db09429539c99a29592855db2c8337aa1556025666922_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/1844992\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42316850,
"title" : "Olimpia wiceliderem pi\u0142karskiej II ligi. Awans tu\u017c, tu\u017c",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/42316132\/olimpia-wiceliderem-pilkarskiej-ii-ligi-awans-tuz-tuz",
"lead" : "W dobrych humorach \u015bwi\u0119ta sp\u0119dzili pi\u0142karze Olimpii Grudzi\u0105dz. Zesp\u00f3\u0142 Mariusza Pawlaka po zwyci\u0119stwie nad Stal\u0105 Stalowa Wola wskoczy\u0142 na drugie miejsce w tabeli drugiej ligi. Odpoczynku jednak nie ma. Ju\u017c w \u015brod\u0119 grudzi\u0105dzanie zagraj\u0105 na wyje\u017adzie z Gryfem Wejherowo.",
"image": {"title":"Bramka na 2:0 z rzutu karnego ustali\u0142a wyniki spotkania (fot. OlimpiaTV)","file_name":"f744160fac44e72f897eb5d8af2a2cf71556003016464.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/7\/4\/uid_f744160fac44e72f897eb5d8af2a2cf71556003016464_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/1844992\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 65,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38491641,
"params": {"type":"news-slider","title":"SPORT","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/regiony.tvp.pl\/38504728\/sport","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42336195,
"title" : "Miasto podwy\u017cszy\u0142o kapita\u0142 Stomilu Olsztyn. Trwaj\u0105 negocjacje z inwestorem",
"url" : "http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/42335024\/miasto-podwyzszylo-kapital-stomilu-olsztyn-trwaja-negocjacje-z-inwestorem",
"lead" : "Olszty\u0144ska rada miejska zgodzi\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 na podwy\u017cszenie o 4 mln z\u0142 kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki Stomil Olsztyn S.A. Ma to pom\u00f3c pi\u0142karskiemu klubowi w sp\u0142acie d\u0142ug\u00f3w, pozyskaniu inwestora i uzyskaniu licencji na gr\u0119 w kolejnym sezonie 1. ligi.",
"image": {"title":"Dokapitalizowanie ma pom\u00f3c ustabilizowa\u0107 sytuacj\u0119 finansow\u0105","file_name":"893cb0599fe350bd3efd973d930a90f91556117110028.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/9\/3\/uid_893cb0599fe350bd3efd973d930a90f91556117110028_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533291\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42333707,
"title" : "Silesia Marathon cz\u0119\u015bci\u0105 obchod\u00f3w 100-lecia Powsta\u0144 \u015al\u0105skich",
"url" : "http:\/\/katowice.tvp.pl\/42332825\/silesia-marathon-czescia-obchodow-100lecia-powstan-slaskich",
"lead" : "Tegoroczna 11. edycja Silesia Marathonu b\u0119dzie elementem obchod\u00f3w 100-lecia Powsta\u0144 \u015al\u0105skich. Uczestnicy trzech kolejnych bieg\u00f3w zostan\u0105 w 2021 roku sklasyfikowani w ramach powsta\u0144czej Triady Biegowej.",
"image": {"title":"We wszystkich dotychczasowych edycjach wystartowa\u0142o 39 marato\u0144czyk\u00f3w. Fot.pixabay.com","file_name":"32bebed78eb73dbe34d2fa7aa4a080ec1556104213426.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/2\/b\/uid_32bebed78eb73dbe34d2fa7aa4a080ec1556104213426_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/katowice.tvp.pl\/553267\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42331510,
"title" : "Pierwsza walka o z\u0142oto gorzowskich koszykarek",
"url" : "http:\/\/gorzow.tvp.pl\/42324338\/pierwsza-walka-o-zloto-gorzowskich-koszykarek",
"lead" : "CCC Polkowice prowadzi z InvestInTheWest Gorz\u00f3w w wielkim finale Energa Basket Ligi Kobiet 1:0. W pierwszym meczu o mistrzostwo Polski CCC wygra\u0142o 90-70.",
"image": {"title":"fot. Ryszard Rachlewicz \/ Radio Zach\u00f3d","file_name":"a238d935d9b708be8ce5300df64a19e61556044127396.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/2\/3\/uid_a238d935d9b708be8ce5300df64a19e61556044127396_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/gorzow.tvp.pl\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42323971,
"title" : "Zguba Korony Kielce odnaleziona. Bjelica skontaktowa\u0142 si\u0119 z klubem",
"url" : "http:\/\/kielce.tvp.pl\/42323682\/zguba-korony-kielce-odnaleziona-bjelica-skontaktowal-sie-z-klubem",
"lead" : "Aleksandar Biejlica, zawodnik Korony Kielce znikn\u0105\u0142 dwa tygodnie temu i nie wiadomo gdzie jest. Pi\u0142karz skontaktowa\u0142 si\u0119 z zarz\u0105dem klubu i zapewni\u0142, \u017ce b\u0119dzie gra\u0142 w pi\u0142k\u0119 i \u017ce b\u0119dzie gra\u0142 w Kielcach. Ale jeszcze nie teraz. Na razie przys\u0142a\u0142 do klubu o\u015bwiadczenie.",
"image": {"title":"Zguba Korony Kielce odnaleziona. Bjelica skontaktowa\u0142 si\u0119 z klubem","file_name":"3de96209412d240bbeef773d2886868c1556042034525.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/d\/e\/uid_3de96209412d240bbeef773d2886868c1556042034525_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/kielce.tvp.pl\/668017\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
]

,
"items_total_count" : 796,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38996686,
"params": {"type":"news-slider","title":"CIEKAWOSTKI","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"#EFEFEF"},

"items":
[
{
"id" : 42333741,
"title" : "Pierwszy w Polsce aparat \"Carpe diem\" w Szpitalu Dzieci\u0119cym",
"url" : "http:\/\/krakow.tvp.pl\/42333670\/pierwszy-w-polsce-aparat-carpe-diem-w-szpitalu-dzieciecym",
"lead" : "Pierwszy w Polsce aparat \"Carpe diem\", czyli urz\u0105dzenie, kt\u00f3ra pozwala dializowa\u0107 niemowl\u0119ta wa\u017c\u0105ce zaledwie od 2,5 do 10 kg, zosta\u0142o zakupione dla najm\u0142odszych pacjent\u00f3w Uniwersyteckiego Szpitala Dzieci\u0119cego w Krakowie-Prokocimiu.",
"image": {"title":"Aparat \"Carpe diem\" do dializy noworodk\u00f3w i niemowl\u0105t w ci\u0119\u017ckim stanie. PAP\/Jacek Bednarczyk","file_name":"364d9fb9deebaf54645ce95a66aaf4531556109045623.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/6\/4\/uid_364d9fb9deebaf54645ce95a66aaf4531556109045623_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Zdrowie",
"url":"http:\/\/krakow.tvp.pl\/42140433\/zdrowie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42320772,
"title" : "Uroczysto\u015bci ku czci \u015bw. Wojciecha w Gnie\u017anie",
"url" : "http:\/\/poznan.tvp.pl\/42320200\/uroczystosci-ku-czci-sw-wojciecha-w-gnieznie",
"lead" : "23 kwietnia w Ko\u015bciele katolickim przypada wspomnienie \u015bw. Wojciecha, patrona Gniezna. Z tej okazji miasto zamierza d\u0142ugo \u015bwi\u0119towa\u0107. Obchody rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 we wtorek od mszy \u015bwi\u0119tej w intencji pierwszej stolicy Polski. Nast\u0119pnie radni wzi\u0119li udzia\u0142 w uroczystej sesji Rady Miasta. Ale to nie koniec.",
"image": {"title":"Uroczysto\u015bci ku czci \u015bw. Wojciecha w Gnie\u017anie","file_name":"a8db2bb88d98591d1a45b29a1325e3d71556028014065.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/d\/uid_a8db2bb88d98591d1a45b29a1325e3d71556028014065_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"http:\/\/poznan.tvp.pl\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42319115,
"title" : "Poci\u0105gi retro pojad\u0105 najpi\u0119kniejszymi trasami Ma\u0142opolski",
"url" : "http:\/\/krakow.tvp.pl\/42318678\/pociagi-retro-pojada-najpiekniejszymi-trasami-malopolski",
"lead" : "26 kurs\u00f3w poci\u0105g\u00f3w retro po najciekawszych trasach kolejowych zaplanowano w tym roku w ramach pi\u0105tej edycji projektu \"Ma\u0142opolskie Szlaki Turystyki Kolejowej\". Rezerwacje bilet\u00f3w s\u0105 ju\u017c przyjmowane na stronie organizatora. Inauguracyjny przejazd odb\u0119dzie si\u0119 11 maja.",
"image": {"title":"W zesz\u0142ym roku z przejazd\u00f3w w ramach projektu skorzysta\u0142o ponad 10 tys. podr\u00f3\u017cnych. Fot. kolejegalicyjskie.pl","file_name":"16a81660dcaf9f0c6be28b335049caf71556016989345.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/6\/a\/uid_16a81660dcaf9f0c6be28b335049caf71556016989345_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Ciekawe",
"url":"http:\/\/krakow.tvp.pl\/1166415\/ciekawe"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42316797,
"title" : "Motocyklem na Ba\u0142kany. Podr\u00f3\u017c \u017cycia dw\u00f3ch szczecinian",
"url" : "http:\/\/szczecin.tvp.pl\/42316289\/motocyklem-na-balkany-podroz-zycia-dwoch-szczecinian",
"lead" : "Kierunek - Ba\u0142kany, czyli intensywne przygotowania do podr\u00f3\u017cy \u017cycia. Takie ambitne plany ma dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w Szczecina, kt\u00f3rzy na motorach chc\u0105 dotrze\u0107 mi\u0119dzy innymi do Bo\u015bni i Rumunii. Wyprawa ma by\u0107 przypiecz\u0119towaniem sezonu motocyklowego.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"80277b51106409a674644bb7abea24771556004080419.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/0\/2\/uid_80277b51106409a674644bb7abea24771556004080419_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"http:\/\/szczecin.tvp.pl\/38997270\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 971,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39541869,
"params": {"type":"news-slider","title":"TVP TYGODNIK","sourceObjectId":34510382,"limit":4,"urlShowMore":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42280778,
"title" : "Religia staje si\u0119 sk\u0142adnikiem to\u017csamo\u015bci spo\u0142ecze\u0144stw",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42228375\/religia-staje-sie-skladnikiem-tozsamosci-spoleczenstw",
"lead" : "Czy idee marksistowskie s\u0105 dzi\u015b aktualne? I tak, i nie. Zyskuj\u0105 nieco na popularno\u015bci, gdy ustr\u00f3j ekonomiczny, w kt\u00f3rym funkcjonujemy, skr\u0119ca w stron\u0119 neoliberalizmu. Aspektem wsp\u00f3\u0142czesnej rewolucji jest globalizacja, pracownicy jednego kraju konkuruj\u0105 z kandydatami z innych pa\u0144stw, i Marks to przewidzia\u0142 \u2013 m\u00f3wi francuski filozof Vincent Descombes, autor przet\u0142umaczonych na j\u0119zyk polski ksi\u0105\u017cek \u201eRozterki to\u017csamo\u015bci\u201d oraz \u201eTo samo i inne. Czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107 lat filozofii francuskiej (1933-1978)\u201d.",
"image": {"title":"Istniej\u0105 rzeczy drugorz\u0119dne, kt\u00f3re w pewnych okoliczno\u015bciach nabieraj\u0105 wagi. Dzi\u015b wyznanie ludzi staje si\u0119 czym\u015b wi\u0119cej ni\u017c elementem religijno\u015bci \u2013 staje si\u0119 sk\u0142adnikiem to\u017csamo\u015bci spo\u0142ecze\u0144stw \u2013 m\u00f3wi Descombes. Gdy 15 kwietnia 2019 r. wybuch\u0142 po\u017car w Notre-Dame w Pary\u017cu, katolickiej katedrze za\u0142o\u017conej w XI wieku, symbolu chrze\u015bcija\u0144stwa, na ulice wysz\u0142y t\u0142umy obywateli, cho\u0107 wielu Francuz\u00f3w jest dzi\u015b niewierz\u0105cych fot. Stoyan Vassev \/ TASS via Getty Images","file_name":"deb9feb93cc09ea57fdaf790cbf05b751555433496284.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/e\/b\/uid_deb9feb93cc09ea57fdaf790cbf05b751555433496284_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rozmowy",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34527320\/rozmowy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42280763,
"title" : "Studia z psychiatrii pozwoli\u0142y mu rozmawia\u0107 z w\u0142adcami PRL-u",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42243511\/studia-z-psychiatrii-pozwolily-mu-rozmawiac-z-wladcami-prlu",
"lead" : "Gro\u017any agent NKWD na\u0142o\u017cy\u0142 na niego embargo za fioletow\u0105 marynareczk\u0119, wi\u0119c nie pojecha\u0142 na stypendium do Pary\u017ca. Zosta\u0142 w kraju, pisuj\u0105c odt\u0105d o teatrze. I\u2026 wyje\u017cd\u017ca\u0142 z zespo\u0142ami teatralnymi za granic\u0119, uzupe\u0142niaj\u0105c swoj\u0105 marynareczk\u0119 w du\u017c\u0105 kolekcj\u0119 innych marynarek i wdzianek. Andrzej Dobosz w 27. odcinku programu \u201eZ pami\u0119ci\u201d wspomina Jerzego Pomianowskiego \u2013 cz. 2.",
"image": {"title":"Listopad 2005 roku. \u00d3wczesny prezydent RP Aleksander Kwa\u015bniewski \u2013 wcze\u015bniej pose\u0142 i za\u0142o\u017cyciel Socjaldemokracji Rzeczypospolitej Polskiej, a w okresie PRL dzia\u0142acz Polskiej Zjednoczonej Partii Robotniczej (1977\u20131990) oraz w latach 1985\u20131989 minister w rz\u0105dach Zbigniewa Messnera i Mieczys\u0142awa Rakowskiego i prezes Polskiego Komitetu Olimpijskiego (1988\u20131991) \u2013honoruje Krzy\u017cem Wielkim Orderu Odrodzenia Polski Jerzego Pomianowskiego. Fot. PAP\/Radek Pietruszka","file_name":"84463c9f25e1fb5cd63c19a18a8fcc511555589090012.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/4\/4\/uid_84463c9f25e1fb5cd63c19a18a8fcc511555589090012_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Felietony",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34707422\/felietony"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42280762,
"title" : "Na kl\u0119czkach przed aktork\u0105",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42241248\/uwazam-ze-sa-ludzie-ktorym-nalezy-sie-bezwzgledny-szacunek-za-wiek-dorobek-stosunek-do-pracy-do-drugiego-czlowieka-i-sume-dokonan-anna-polony-nalezy-wlasnie-do-nich",
"lead" : "Mam czterdzie\u015bci dwa lata, swoje w\u0142asne osi\u0105gni\u0119cia, ale w tym wypadku czu\u0142em, \u017ce powinienem spu\u015bci\u0107 g\u0142ow\u0119. <br><br>\nGo\u015bciem kolejnego odcinka programu \u0141ukasza Orbitowskiego \u201eOne: kobiety kultury\u201d jest Anna Polony. Emisja \u2013 TVP Kultura, sobota 20 kwietnia godz. 16.40",
"image": {"title":"W styczniu Anna Polony \u015bwi\u0119towa\u0142a 60-lecie pracy artystycznej oraz 80. urodziny. Uroczysto\u015b\u0107 odby\u0142a si\u0119 po premierze sztuki \"Sp\u00f3\u017anieni kochankowie\" Williama Whartona, w re\u017cyserii B\u0142a\u017ceja Peszka, na scenie Ma\u0142opolskiego Ogrodu Sztuki w Krakowie. Fot. PAP\/Jacek Bednarczyk","file_name":"604160693b1db03dab2baa7c668c46501555505066160.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/4\/uid_604160693b1db03dab2baa7c668c46501555505066160_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Felietony",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34707422\/felietony"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42280752,
"title" : "Nie ma co liczy\u0107 na polsk\u0105 szko\u0142\u0119. Kto chce by\u0107 \u015bwiat\u0142y, musi uczy\u0107 si\u0119 sam",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42210395\/nie-ma-co-liczyc-na-polska-szkole-kto-chce-byc-swiatly-musi-uczyc-sie-sam",
"lead" : "Czy ucze\u0144, kt\u00f3ry ma by\u0107 in\u017cynierem most\u00f3w, nie musi wiedzie\u0107 kim by\u0142 Platon, kiedy upad\u0142o Cesarstwo Rzymskie i rozpoznawa\u0107 \u201eSymfonii tragicznej\u201d Mahlera? Czy to tylko niepotrzebny \u015bmietnik w g\u0142owie, mrowie dat, nazwisk i poj\u0119\u0107, kt\u00f3re przy budowie most\u00f3w mu si\u0119 nie przydadz\u0105?",
"image": {"title":"Przyczyny kryzysu edukacji s\u0105 szczeg\u00f3lnie g\u0142\u0119bokie \u2013 antropologiczne wr\u0119cz, a przez to te\u017c arcytrudne do usuni\u0119cia. I na pewno \u017caden strajk ani te\u017c dora\u017ana reforma ich nie wyeliminuje - pisze Bartosz Jastrz\u0119bski. Na zdj\u0119ciu: demonstracja opozycji w Krakowie 12 kwietnia 2019 r. wspieraj\u0105ca strajk nauczycieli. Fot. Artur Widak\/NurPhoto via Getty Image","file_name":"a88f8f1ee4055452099bdf7a5045bcc01555330426397.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/8\/uid_a88f8f1ee4055452099bdf7a5045bcc01555330426397_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Felietony",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34707422\/felietony"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
]

,
"items_total_count" : 5,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38359815,
"params": {"type":"news-slider","title":"KULTURA W REGIONACH","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42334765,
"title" : "Wystawa rysunk\u00f3w z okazji 200-lecia ASP w Krakowie",
"url" : "http:\/\/krakow.tvp.pl\/42334360\/wystawa-rysunkow-z-okazji-200lecia-asp-w-krakowie",
"lead" : "Ok. 170 rysunk\u00f3w autorstwa 45 artyst\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 na wystawie w Muzeum Narodowym w Krakowie, zorganizowanej z okazji 200-lecia krakowskiej Akademii Sztuk Pi\u0119knych im. Jana Matejki. Ekspozycja \u201eCzarno na bia\u0142ym\u201d czynna b\u0119dzie od pi\u0105tku.",
"image": {"title":"Wystawa \"Czarno na bia\u0142ym. 200 lat rysunku w krakowskiej ASP\" w Muzeum Narodowym w Krakowie. PAP\/Jacek Bednarczyk","file_name":"6015266f2a083f4b035b557bd1f3cad71556112498229.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/1\/uid_6015266f2a083f4b035b557bd1f3cad71556112498229_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"http:\/\/krakow.tvp.pl\/1234815\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434375            }
,                    {
"id" : 42333732,
"title" : "Wzory z generatora. Wystawa obraz\u00f3w Przemys\u0142awa Suligi",
"url" : "http:\/\/kielce.tvp.pl\/42333152\/wzory-z-generatora-wystawa-obrazow-przemyslawa-suligi-w-kieleckim-zameczku",
"lead" : "Na tej wystawie mo\u017cna podejrze\u0107, jak nowoczesne technologie s\u0142u\u017c\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnym artystom malarzom. Wystawa \u201eKadrowanie Rzeczywisto\u015bci w Artificial Life\u201d  Przemys\u0142awa Suligi do zobaczenia od \u015brody w kieleckim Domu Kultury \u201eZameczek\u201d.",
"image": {"title":"Wzory z generatora. Wystawa obraz\u00f3w Przemys\u0142awa Suligi w kieleckim \u201eZameczku\u201d","file_name":"eee65b3b03e33998ca6801cd553e1b251556106183845.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/e\/e\/uid_eee65b3b03e33998ca6801cd553e1b251556106183845_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"http:\/\/kielce.tvp.pl\/668008\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272355            }
,                    {
"id" : 42331924,
"title" : "Muzyka Kilara i G\u00f3reckiego na Mi\u0119dzynarodowym Festiwalu Muzyki Sakralnej Gaude Mater",
"url" : "http:\/\/katowice.tvp.pl\/42331604\/muzyka-kilara-i-goreckiego-na-miedzynarodowym-festiwalu-muzyki-sakralnej-gaude-mater",
"lead" : "Muzyka Henryka Miko\u0142aja G\u00f3reckiego i Wojciecha Kilara zabrzmi podczas tegorocznej edycji Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Muzyki Sakralnej Gaude Mater w Cz\u0119stochowie. Wydarzenie potrwa od 4 do 6 maja. Opr\u00f3cz koncert\u00f3w w programie s\u0105 te\u017c wystawy ikon i fotografii.",
"image": {"title":"plakat","file_name":"18fe15f3fa789ba4f5b3a502180ebfa51556096715787.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/8\/f\/uid_18fe15f3fa789ba4f5b3a502180ebfa51556096715787_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"http:\/\/katowice.tvp.pl\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42331624,
"title" : "Zmar\u0142 Tadeusz Pluci\u0144ski. Amant polskiego kina",
"url" : "http:\/\/warszawa.tvp.pl\/42324931\/zmarl-aktor-tadeusz-plucinski",
"lead" : "Tadeusz Pluci\u0144ski - aktor, ceniony za kreacje amant\u00f3w - zmar\u0142 we wtorek w Domu Artyst\u00f3w Weteran\u00f3w w Skolimowie w wieku 92 lat - poda\u0142 ZASP.",
"image": {"title":"Tadeusz Pluci\u0144ski. Fot.: PAP\/Andrzej Rybczy\u0144ski","file_name":"b1eebf0bcf9651921ea04ea0a143f6801556049749763.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/1\/e\/uid_b1eebf0bcf9651921ea04ea0a143f6801556049749763_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/694412\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 788,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38837977,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Z\u0142oty",
"url" : "\/42123643\/zloty",
"lead" : null,

"image": {"title":"Z\u0142oty","file_name":"184eafb86f40801af956a8501b4a84201554808776573.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/8\/4\/uid_184eafb86f40801af956a8501b4a84201554808776573_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38611587\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"title" : "Co niesie dzie\u0144",
"url" : "\/12188732\/co-niesie-dzien",
"lead" : null,

"image": {"title":"TVP","file_name":"438008e49cde282b0c44950360b7bd301536312310332.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/3\/8\/uid_438008e49cde282b0c44950360b7bd301536312310332_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38608586\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"title" : "G\u0142os region\u00f3w",
"url" : "\/12220577\/glos-regionow",
"lead" : null,

"image": {"title":"TVP","file_name":"9ac4fbbe792f7b1c934a2ac1aa80f89b1553631395585.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/a\/c\/uid_9ac4fbbe792f7b1c934a2ac1aa80f89b1553631395585_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38608586\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"title" : "Echa dnia",
"url" : "\/12188736\/echa-dnia",
"lead" : null,

"image": {"title":"1","file_name":"32eccdfa968e2bf671b3aca1736062501497006207683.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/2\/e\/uid_32eccdfa968e2bf671b3aca1736062501497006207683_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38611460\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('bQqVJMO3LbU3fbLXrffNZKcV.ogIMQdzCjaZ0RDPqzP..7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
