<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Warszawa - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://warszawa.tvp.pl/38345689/warszawa"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-16"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-16');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "38345689", "type": "sg_reg", "weather_id": "warszawa" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38345710\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38691903\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Bezp\u0142atne audycje wyborcze",
"url" : "\/39027339\/bezplatne-audycje-wyborcze",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/38962952\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16974375\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/16974381\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Redakcja",
"url" : "\/37465312\/redakcja",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Rada Programowa",
"url" : "\/38963162\/rada-programowa",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 38764929,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":38345710,"limit":10,"urlShowMore":null,"direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42336018,
"title" : "Wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny pod Centrum Badawczo-Rozwojowe PKN Orlen",
"url" : "\/42336018\/wmurowano-kamien-wegielny-pod-centrum-badawczorozwojowe-pkn-orlen",
"lead" : "To ma by\u0107 miejsce powstawania nowych technologii, nowych patent\u00f3w dla polskiej gospodarki, ale te\u017c miejsce rozwoju naukowc\u00f3w. W P\u0142ockim Parku Przemys\u0142owo-Technologicznym ruszy\u0142a budowa Centrum Badawczo-Rozwojowego PKN Orlen. Dzisiaj pod przysz\u0142\u0105 inwestycj\u0119 wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"cb469e48f1936597f04647ad0fcec6b51556121994931.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/4\/uid_cb469e48f1936597f04647ad0fcec6b51556121994931_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38504262\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42334715,
"title" : "Wola: zamiast bi\u017cuterii, dosta\u0142 r\u0119cznik w torbie. Kolejny oszust zatrzymany",
"url" : "\/42334715\/wola-zamiast-bizuterii-dostal-recznik-w-torbie-kolejny-oszust-zatrzymany",
"lead" : "Funkcjonariuszom z warszawskiej Woli uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 oszusta, kt\u00f3ry dokonywa\u0142 wy\u0142udze\u0144 m.in. podszywaj\u0105c si\u0119 pod policjanta. M\u0119\u017cczyzna pr\u00f3bowa\u0142 oszuka\u0107 74-letni\u0105 kobiet\u0119 i pr\u00f3bowa\u0142 uzyska\u0107 od niej bi\u017cuteri\u0119 o warto\u015bci 50 tysi\u0119cy z\u0142otych. Kobieta zorientowa\u0142a si\u0119, \u017ce pad\u0142a ofiar\u0105 oszusta i zawiadomi\u0142a policj\u0119.",
"image": {"title":"policja.waw.pl","file_name":"e44ac60cd3d31b83fe5a96dad35414cc1556115625847.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/4\/4\/uid_e44ac60cd3d31b83fe5a96dad35414cc1556115625847_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42333480,
"title" : "Mazowieckie: dwie osoby zosta\u0142y ranne w wypadku na DK76 Wildze",
"url" : "\/42333480\/mazowieckie-dwie-osoby-zostaly-ranne-w-wypadku-na-dk76-wildze",
"lead" : "91-letni kierowca volkswagena i 87-letnia pasa\u017cerka tego auta zostali ranni w zderzeniu trzech samochod\u00f3w, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu w Wildze w pow. garwoli\u0144skim (Mazowieckie) - poinformowa\u0142 rzecznik KPP w Garwolinie asp. sztab. Marek Kapusta.",
"image": {"title":"PAP\/Darek Delmanowicz","file_name":"b8cbcd7216c68d664ace080035a73fff1556108001612.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/8\/c\/uid_b8cbcd7216c68d664ace080035a73fff1556108001612_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42332631,
"title" : "P\u0142on\u0105 lasy i trawy. Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia po\u017carowego na Mazowszu",
"url" : "\/42332631\/plona-lasy-i-trawy-najwyzszy-stopien-zagrozenia-pozarowego-na-mazowszu",
"lead" : "Prawie 5 tysi\u0119cy razy interweniowa\u0142a wczoraj stra\u017c po\u017carna z powodu silnego wiatru i po\u017car\u00f3w w lasach. Tylko we wtorek odnotowano ponad 360 po\u017car\u00f3w las\u00f3w, 842 razy p\u0142on\u0119\u0142y trawy i nieu\u017cytki.",
"image": {"title":"Stra\u017cacy dogaszaj\u0105 po\u017car lasu w miejscowo\u015bci Cieksyn. Fot.: PAP\/Tomasz Gzell","file_name":"36f55c357d3745f34021872476fc934c1556102886311.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/6\/f\/uid_36f55c357d3745f34021872476fc934c1556102886311_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42331856,
"title" : "W wi\u0119kszo\u015bci mazowieckich szk\u00f3\u0142 odby\u0142y si\u0119 rady klasyfikacyjne",
"url" : "\/42331856\/w-wiekszosci-mazowieckich-szkol-odbyly-sie-rady-klasyfikacyjne",
"lead" : "W wi\u0119kszo\u015bci lice\u00f3w i technik\u00f3w na Mazowszu odby\u0142y si\u0119 rady pedagogiczne klasyfikacyjne \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik prasowy Kuratorium O\u015bwiaty w Warszawie Andrzej Kulmatycki.",
"image": {"title":"PAP\/Tomasz Waszczuk","file_name":"157e666e60c1034947f062f394efe55e1556098466432.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/5\/7\/uid_157e666e60c1034947f062f394efe55e1556098466432_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/26312635\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42331228,
"title" : "Cztery manifestacje na ulicach Warszawy. Spore utrudnienia w ruchu",
"url" : "\/42331228\/cztery-manifestacje-na-ulicach-warszawy-spore-utrudnienia-w-ruchu",
"lead" : "Na \u015brod\u0119 w Warszawie zaplanowane zosta\u0142y cztery manifestacje. Nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 utrudnie\u0144 na ulicach miasta i w kursowaniu komunikacji.",
"image": {"title":"Uczestnicy \u201eOg\u00f3lnopolskiej Manifestacji dla Szko\u0142y\u201d w Warszawie. Manifestacja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 przy Rondzie Dmowskiego. Fot.: PAP\/Marcin Obara","file_name":"509e648c22b7a8b807bdfaad520baffe1556094566717.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/0\/9\/uid_509e648c22b7a8b807bdfaad520baffe1556094566717_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38504372\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42331045,
"title" : "Warszawa: zderzenie autobusu, radiowozu i motoroweru na Pu\u0142awskiej",
"url" : "\/42331045\/warszawa-zderzenie-autobusu-radiowozu-i-motoroweru-na-pulawskiej",
"lead" : "Ok. 8.30 na skrzy\u017cowaniu ulic Goworka i Pu\u0142awskiej dosz\u0142o do zderzenia autobusu, radiowozu i motoroweru. Kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami w rejonie skrzy\u017cowania, kt\u00f3re potrwaj\u0105 d\u0142u\u017cszy czas - powiedzia\u0142a asp. szt. Ma\u0142gorzata Wersocka z Komendy Sto\u0142ecznej Policji.",
"image": {"title":"Fot.: TVP3 Warszawa","file_name":"8eeffda15c83b15a36bbdb6ea30d2adf1556093364746.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/e\/e\/uid_8eeffda15c83b15a36bbdb6ea30d2adf1556093364746_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42324931,
"title" : "Zmar\u0142 aktor Tadeusz Pluci\u0144ski",
"url" : "\/42324931\/zmarl-aktor-tadeusz-plucinski",
"lead" : "Tadeusz Pluci\u0144ski - aktor, ceniony za kreacje amant\u00f3w - zmar\u0142 we wtorek w Domu Artyst\u00f3w Weteran\u00f3w w Skolimowie w wieku 92 lat - poda\u0142 ZASP.",
"image": {"title":"Tadeusz Pluci\u0144ski. Fot.: PAP\/Andrzej Rybczy\u0144ski","file_name":"b1eebf0bcf9651921ea04ea0a143f6801556049749763.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/1\/e\/uid_b1eebf0bcf9651921ea04ea0a143f6801556049749763_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/694412\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42321366,
"title" : "IMGW wyda\u0142 dla Mazowsza ostrze\u017cenie przed silnym wiatrem",
"url" : "\/42321366\/imgw-wydal-dla-mazowsza-ostrzezenie-przed-silnym-wiatrem",
"lead" : "Alert pogodowy, poza Mazowszem, dotyczy jeszcze pi\u0119ciu innych wojew\u00f3dztw. Przewiduje si\u0119 wyst\u0105pienie silnego wiatru o \u015bredniej pr\u0119dko\u015bci od 35 km\/h do 45 km\/h, w porywach do 80 km\/h.",
"image": {"title":"Fot. Pixabay.com","file_name":"9af42b8ec67f8f7aebdf94459e8edf881556035041156.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/a\/f\/uid_9af42b8ec67f8f7aebdf94459e8edf881556035041156_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/694412\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42319840,
"title" : "Cieksyn ko\u0142o Nasielska: pali si\u0119 40 hektar\u00f3w lasu. Wichury utrudniaj\u0105 akcj\u0119 stra\u017cak\u00f3w",
"url" : "\/42319840\/cieksyn-kolo-nasielska-pali-sie-40-hektarow-lasu-wichury-utrudniaja-akcje-strazakow",
"lead" : "Ogromny po\u017car lasu w miejscowo\u015bci Cieksyn w powiecie nowodworskim, na p\u00f3\u0142nocny zach\u00f3d od Warszawy. Jak informuje RDC, na miejscu z ogniem walczy oko\u0142o stu stra\u017cak\u00f3w i 30 samochod\u00f3w ga\u015bniczych.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"b9449f8b03743ca77dfaab997558bd611556024602887.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/4\/uid_b9449f8b03743ca77dfaab997558bd611556024602887_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 35495,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40882735,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport","sourceObjectId":6220728,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/warszawa.tvp.pl\/6220728\/sportowe","color":"blue","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42303203,
"title" : "Koszykarze Legii po latach wracaj\u0105 do fazy play-off",
"url" : "\/42303203\/koszykarze-legii-po-latach-wracaja-do-fazy-playoff",
"lead" : "Koszykarze Legii Warszawa i Kinga Szczecin zapewnili sobie, na kolejk\u0119 przed ko\u0144cem sezonu zasadniczego, awans do play off ekstraklasy. Sto\u0142eczna ekipa w drugim etapie zagra po raz pierwszy od... 2002 roku.",
"image": {"title":"PAP\/Lech Muszy\u0144ski","file_name":"2e6b65759cfcda72338daf4d01395ddb1555859091914.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/e\/6\/uid_2e6b65759cfcda72338daf4d01395ddb1555859091914_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/6220728\/sportowe"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42298639,
"title" : "Radomiak - Elana. Komplet kibic\u00f3w ogl\u0105da\u0142 zwyci\u0119stwo gospodarzy",
"url" : "http:\/\/regiony.tvp.pl\/42295473\/radomiak-elana-komplet-kibicow-ogladal-zwyciestwo-gospodarzy",
"lead" : "Sobotnie starcie na stadionie w Radomiu reklamowane by\u0142o jako rywalizacja zespo\u0142\u00f3w graj\u0105cych skutecznie i widowiskowo. Trudno si\u0119 wi\u0119c dziwi\u0107, \u017ce na trybunach zameldowa\u0142 si\u0119 komplet widz\u00f3w - 4027.",
"image": {"title":"Na trybunach zasiad\u0142 komplet widz\u00f3w (fot. radomiak.pl)","file_name":"5ccc6c336bf0292dfae79066fc72b3c11555774244724.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/c\/c\/uid_5ccc6c336bf0292dfae79066fc72b3c11555774244724_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/regiony.tvp.pl\/38504728\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"id" : 42200167,
"title" : "T\u0142umy biegaczy na ulicach Warszawy, czyli Orlen Warsaw Marathon. Kto wygra\u0142?",
"url" : "\/42200167\/tlumy-biegaczy-na-ulicach-warszawy-czyli-orlen-warsaw-marathon-kto-wygral",
"lead" : "W Warszawie odby\u0142 si\u0119 VII Orlen Warsaw Marathon. Zawodnicy wystartowali o 9:00 na \nWybrze\u017cu Szczeci\u0144skim i biegli w kierunku mety na b\u0142oniach stadionu PGE \nNarodowy. Obok flagowego dystansu na 42,195 km odby\u0142 si\u0119 tak\u017ce bieg na \n10 kilometr\u00f3w.",
"image": {"title":"Zawodnicy na starcie mistrzostw Polski w maratonie m\u0119\u017cczyzn i Orlen Warsaw Marathon. Fot. PAP\/Leszek Szyma\u0144ski","file_name":"d8b473191ca700ec9eaa22ff06386b1c1555247035924.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/8\/b\/uid_d8b473191ca700ec9eaa22ff06386b1c1555247035924_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/6220728\/sportowe"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42176498,
"title" : "Zobacz mecz Widzew \u0141\u00f3d\u017a - Pogo\u0144 Siedlce na antenie TVP3",
"url" : "\/42176498\/zobacz-mecz-widzew-lodz-pogon-siedlce-na-antenie-tvp3",
"lead" : "Mecz 28 kolejki II ligii pomi\u0119dzy dru\u017cynami Widzewa \u0141\u00f3d\u017a i Pogoni Siedlce zostanie pokazany na antenie telewizji TVP 3.",
"image": {"title":"Materia\u0142y klubu sportowego Pogo\u0144 Siedlce. Fot.: mkppogonsiedlce.pl","file_name":"fea079f5d6d258a8622cbda37678a0761555067372517.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/e\/a\/uid_fea079f5d6d258a8622cbda37678a0761555067372517_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/6220728\/sportowe"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 2245,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38965295,
"params": {"type":"news-slider","title":"Patronaty medialne TVP3 Warszawa","sourceObjectId":16974375,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/warszawa.tvp.pl\/16974375\/patronaty"},

"items":
[
{
"id" : 42176290,
"title" : "Kolarstwo zaczyna si\u0119 w Gr\u00f3jcu",
"url" : "\/42176290\/kolarstwo-zaczyna-sie-w-grojcu",
"lead" : "14 kwietnia odb\u0119dzie si\u0119 pierwszy wy\u015bcig z cyklu \u017bTC BIKE RACE 2019. Gospodarzem pierwszego etapu jest Gr\u00f3jec, tego dnia oficjalnie rozpocznie si\u0119 rywalizacja dla masters\u00f3w i kategorii cyklosport.",
"image": {"title":"Fot. ZTC","file_name":"cd0f47d246b65895479469b97f378c0b1555066845648.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/d\/0\/uid_cd0f47d246b65895479469b97f378c0b1555066845648_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974375\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42058111,
"title" : "VI edycja Let\u2019s Start Up",
"url" : "\/42058111\/vi-edycja-lets-start-up",
"lead" : "\u015awiat startup\u00f3w prze\u017cywa w Polsce absolutny boom. Innowacje id\u0105 w parze z aktywnym poszukiwaniem mo\u017cliwo\u015bci rozwoju biznesu i wprowadzenia produktu na rynek. To ju\u017c nie tylko \u201emarzenia \u015bci\u0119tych g\u0142\u00f3w\u201d, ale faktyczne przedsi\u0119biorstwa, kt\u00f3re z sukcesem operuj\u0105 na krajowym i zagranicznych rynkach. Gdzie pozna\u0107 tych ambitnych zarz\u0105dc\u00f3w i ich nowatorskie pomys\u0142y? Odpowied\u017a jest jedna: na Let\u2019s Start Up! 2019.",
"image": {"title":"fot. materia\u0142y organizatora","file_name":"d2be501ebb20b5a16982b5c2a85435001554382745298.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/b\/uid_d2be501ebb20b5a16982b5c2a85435001554382745298_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974375\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42039235,
"title" : "33. Warszawskie Spotkania Muzyczne",
"url" : "\/42039235\/33-warszawskie-spotkania-muzyczne",
"lead" : "Warszawskie Spotkania Muzyczne to jeden z najwa\u017cniejszych festiwali prezentuj\u0105cych jednocze\u015bnie muzyk\u0119 dawn\u0105 i now\u0105 oraz pierwszy, kt\u00f3ry przyj\u0105\u0142 tak\u0105 formu\u0142\u0119. O jego du\u017cym znaczeniu \u015bwiadczy rosn\u0105ce z roku na rok zainteresowanie artyst\u00f3w polskich i zagranicznych, sk\u0142adaj\u0105cych swoje oferty wykonawcze. Festiwal od lat szczyci si\u0119 udzia\u0142em \u015bwietnych wykonawc\u00f3w i niebanalnym doborem repertuaru. Co wa\u017cne, wysokie standardy artystyczne id\u0105 w parze ze stopniowo zwi\u0119kszaj\u0105c\u0105 si\u0119 z roku na rok liczb\u0105 s\u0142uchaczy.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"59c56c18bfb19821e97eb297a4121dac1554304241125.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/9\/c\/uid_59c56c18bfb19821e97eb297a4121dac1554304241125_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974375\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42001558,
"title" : "MAZUR dla ka\u017cdego \u2013 Mistrzostwa Polski w Ta\u0144cach Polskich",
"url" : "\/42001558\/mazur-dla-kazdego-mistrzostwa-polski-w-tancach-polskich",
"lead" : "Przed nami 19. edycja najwa\u017cniejszego wydarzenia w kalendarzu ta\u0144c\u00f3w polskich \u2013 Mistrzostwa Polski w Ta\u0144cach Polskich \u201eMazur 2019\u201d odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Wieliszewie (hala sportowa przy SP nr 2) w dniach 5-7 kwietnia. Wst\u0119p jak zawsze wolny, a w tajniki ta\u0144c\u00f3w polskich pomog\u0105 wprowadzi\u0107 ka\u017cdego zainteresowanego wydarzenia towarzysz\u0105ce \u2013 og\u00f3lnopolskie warsztaty i sympozjum.",
"image": {"title":"fot. materia\u0142y organizatora","file_name":"dadbc2b33c3f4e2c3cf07aedc9afef9a1554130894813.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/a\/d\/uid_dadbc2b33c3f4e2c3cf07aedc9afef9a1554130894813_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974375\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 276,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38814926,
"params": {"type":"website-slider","title":"Informacje w TVP3 Warszawa","sourceObjectId":38691904,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Kurier Warszawy i Mazowsza    godz. 14.30",
"url" : "\/36640419\/kurier-warszawy-i-mazowsza--godz-1430",
"lead" : null,

"image": {"title":"TKWiM","file_name":"a811e9d68423ff7814bc4ce219212c161532279655881.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/1\/uid_a811e9d68423ff7814bc4ce219212c161532279655881_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691904\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Telewizyjny Kurier Warszawski",
"url" : "\/479119\/telewizyjny-kurier-warszawski",
"lead" : null,

"image": {"title":"tkw","file_name":"cf07ee500f896d45bdde362bd726c3401532279500238.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/f\/0\/uid_cf07ee500f896d45bdde362bd726c3401532279500238_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691904\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Kurier Mazowiecki",
"url" : "\/619054\/kurier-mazowiecki",
"lead" : null,

"image": {"title":"kmaz","file_name":"26ebf39e64eb750068b4466484e9c79b1532279153913.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/6\/e\/uid_26ebf39e64eb750068b4466484e9c79b1532279153913_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691904\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Kurier Warszawy i Mazowsza    godz. 21.00",
"url" : "\/633055\/kurier-warszawy-i-mazowsza--godz-2100",
"lead" : null,

"image": {"title":"TKWiM s","file_name":"aef94010ef10f639c03c4d2a59e102f21516654364714.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/e\/f\/uid_aef94010ef10f639c03c4d2a59e102f21516654364714_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691904\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 8,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38965122,
"params": {"type":"website-slider","title":"Publicystyka","sourceObjectId":38691912,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/warszawa.tvp.pl\/38691912\/publicystyka","objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Gra o Euro",
"url" : "\/41643640\/gra-o-euro",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"dbbf5990b1bf6a313e0bbd97cd8a05b01551980271428.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/b\/uid_dbbf5990b1bf6a313e0bbd97cd8a05b01551980271428_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691912\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Zawsze na temat",
"url" : "\/35707462\/zawsze-na-temat",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"08de367ccf621fcf75eceffd1f0e1fd01516715723494.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/8\/d\/uid_08de367ccf621fcf75eceffd1f0e1fd01516715723494_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691912\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Region Polityka",
"url" : "\/35563658\/region-polityka",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"15dd66e147e32b5f4a69f2e44588cc071515835039314.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/5\/d\/uid_15dd66e147e32b5f4a69f2e44588cc071515835039314_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691912\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Ciemna strona",
"url" : "\/33855894\/ciemna-strona",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"315f872f93ef4c19001f271707e459601508932746809.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/1\/5\/uid_315f872f93ef4c19001f271707e459601508932746809_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691912\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 10,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38981308,
"params": {"type":"news-slider","title":"Warszawa","sourceObjectId":38345710,"limit":4,"urlShowMore":null,"color":"navy","direct":0,"tags":"Warszawa","order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42334715,
"title" : "Wola: zamiast bi\u017cuterii, dosta\u0142 r\u0119cznik w torbie. Kolejny oszust zatrzymany",
"url" : "\/42334715\/wola-zamiast-bizuterii-dostal-recznik-w-torbie-kolejny-oszust-zatrzymany",
"lead" : "Funkcjonariuszom z warszawskiej Woli uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 oszusta, kt\u00f3ry dokonywa\u0142 wy\u0142udze\u0144 m.in. podszywaj\u0105c si\u0119 pod policjanta. M\u0119\u017cczyzna pr\u00f3bowa\u0142 oszuka\u0107 74-letni\u0105 kobiet\u0119 i pr\u00f3bowa\u0142 uzyska\u0107 od niej bi\u017cuteri\u0119 o warto\u015bci 50 tysi\u0119cy z\u0142otych. Kobieta zorientowa\u0142a si\u0119, \u017ce pad\u0142a ofiar\u0105 oszusta i zawiadomi\u0142a policj\u0119.",
"image": {"title":"policja.waw.pl","file_name":"e44ac60cd3d31b83fe5a96dad35414cc1556115625847.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/4\/4\/uid_e44ac60cd3d31b83fe5a96dad35414cc1556115625847_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42331228,
"title" : "Cztery manifestacje na ulicach Warszawy. Spore utrudnienia w ruchu",
"url" : "\/42331228\/cztery-manifestacje-na-ulicach-warszawy-spore-utrudnienia-w-ruchu",
"lead" : "Na \u015brod\u0119 w Warszawie zaplanowane zosta\u0142y cztery manifestacje. Nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 utrudnie\u0144 na ulicach miasta i w kursowaniu komunikacji.",
"image": {"title":"Uczestnicy \u201eOg\u00f3lnopolskiej Manifestacji dla Szko\u0142y\u201d w Warszawie. Manifestacja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 przy Rondzie Dmowskiego. Fot.: PAP\/Marcin Obara","file_name":"509e648c22b7a8b807bdfaad520baffe1556094566717.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/0\/9\/uid_509e648c22b7a8b807bdfaad520baffe1556094566717_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38504372\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42331045,
"title" : "Warszawa: zderzenie autobusu, radiowozu i motoroweru na Pu\u0142awskiej",
"url" : "\/42331045\/warszawa-zderzenie-autobusu-radiowozu-i-motoroweru-na-pulawskiej",
"lead" : "Ok. 8.30 na skrzy\u017cowaniu ulic Goworka i Pu\u0142awskiej dosz\u0142o do zderzenia autobusu, radiowozu i motoroweru. Kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami w rejonie skrzy\u017cowania, kt\u00f3re potrwaj\u0105 d\u0142u\u017cszy czas - powiedzia\u0142a asp. szt. Ma\u0142gorzata Wersocka z Komendy Sto\u0142ecznej Policji.",
"image": {"title":"Fot.: TVP3 Warszawa","file_name":"8eeffda15c83b15a36bbdb6ea30d2adf1556093364746.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/e\/e\/uid_8eeffda15c83b15a36bbdb6ea30d2adf1556093364746_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42317863,
"title" : "Nauczyciele manifestuj\u0105 przed budynkiem Ministerstwa Edukacji Narodowej",
"url" : "\/42317863\/nauczyciele-manifestuja-przed-budynkiem-ministerstwa-edukacji-narodowej",
"lead" : "Przed budynkiem Ministerstwa Edukacji Narodowej o godz. 11 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 og\u00f3lnopolska manifestacja nauczycieli. W manifestacji bior\u0105 udzia\u0142 nauczyciele, kt\u00f3rzy przyjechali do Warszawy z wielu polskich miast, m.in. z Wroc\u0142awia, Krakowa, Siedlec czy Skierniewic. Ze zgromadzonymi przed gmachem MEN jest prezes Zwi\u0105zku Nauczycielstwa Polskiego S\u0142awomir Broniarz.",
"image": {"title":"Og\u00f3lnopolska manifestacja nauczycieli pod siedzib\u0105 Ministerstwa Edukacji Narodowej. Fot.:  PAP\/Rafa\u0142 Guz","file_name":"52225cb99305fb2446909005f4e522211556013874559.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/2\/2\/uid_52225cb99305fb2446909005f4e522211556013874559_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/694412\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 697,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38983362,
"params": {"type":"news-slider","title":"Mazowsze","sourceObjectId":38345710,"limit":4,"urlShowMore":null,"direct":0,"tags":"mazowieckie","order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42333480,
"title" : "Mazowieckie: dwie osoby zosta\u0142y ranne w wypadku na DK76 Wildze",
"url" : "\/42333480\/mazowieckie-dwie-osoby-zostaly-ranne-w-wypadku-na-dk76-wildze",
"lead" : "91-letni kierowca volkswagena i 87-letnia pasa\u017cerka tego auta zostali ranni w zderzeniu trzech samochod\u00f3w, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu w Wildze w pow. garwoli\u0144skim (Mazowieckie) - poinformowa\u0142 rzecznik KPP w Garwolinie asp. sztab. Marek Kapusta.",
"image": {"title":"PAP\/Darek Delmanowicz","file_name":"b8cbcd7216c68d664ace080035a73fff1556108001612.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/8\/c\/uid_b8cbcd7216c68d664ace080035a73fff1556108001612_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42332631,
"title" : "P\u0142on\u0105 lasy i trawy. Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia po\u017carowego na Mazowszu",
"url" : "\/42332631\/plona-lasy-i-trawy-najwyzszy-stopien-zagrozenia-pozarowego-na-mazowszu",
"lead" : "Prawie 5 tysi\u0119cy razy interweniowa\u0142a wczoraj stra\u017c po\u017carna z powodu silnego wiatru i po\u017car\u00f3w w lasach. Tylko we wtorek odnotowano ponad 360 po\u017car\u00f3w las\u00f3w, 842 razy p\u0142on\u0119\u0142y trawy i nieu\u017cytki.",
"image": {"title":"Stra\u017cacy dogaszaj\u0105 po\u017car lasu w miejscowo\u015bci Cieksyn. Fot.: PAP\/Tomasz Gzell","file_name":"36f55c357d3745f34021872476fc934c1556102886311.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/6\/f\/uid_36f55c357d3745f34021872476fc934c1556102886311_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42331856,
"title" : "W wi\u0119kszo\u015bci mazowieckich szk\u00f3\u0142 odby\u0142y si\u0119 rady klasyfikacyjne",
"url" : "\/42331856\/w-wiekszosci-mazowieckich-szkol-odbyly-sie-rady-klasyfikacyjne",
"lead" : "W wi\u0119kszo\u015bci lice\u00f3w i technik\u00f3w na Mazowszu odby\u0142y si\u0119 rady pedagogiczne klasyfikacyjne \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik prasowy Kuratorium O\u015bwiaty w Warszawie Andrzej Kulmatycki.",
"image": {"title":"PAP\/Tomasz Waszczuk","file_name":"157e666e60c1034947f062f394efe55e1556098466432.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/5\/7\/uid_157e666e60c1034947f062f394efe55e1556098466432_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/26312635\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42319840,
"title" : "Cieksyn ko\u0142o Nasielska: pali si\u0119 40 hektar\u00f3w lasu. Wichury utrudniaj\u0105 akcj\u0119 stra\u017cak\u00f3w",
"url" : "\/42319840\/cieksyn-kolo-nasielska-pali-sie-40-hektarow-lasu-wichury-utrudniaja-akcje-strazakow",
"lead" : "Ogromny po\u017car lasu w miejscowo\u015bci Cieksyn w powiecie nowodworskim, na p\u00f3\u0142nocny zach\u00f3d od Warszawy. Jak informuje RDC, na miejscu z ogniem walczy oko\u0142o stu stra\u017cak\u00f3w i 30 samochod\u00f3w ga\u015bniczych.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"b9449f8b03743ca77dfaab997558bd611556024602887.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/4\/uid_b9449f8b03743ca77dfaab997558bd611556024602887_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/614120\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 356,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38963559,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":8,"urlShowMore":"https:\/\/warszawa.tvp.pl\/38691903\/programy","objectType":"website","color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "Warszawski Dzie\u0144",
"url" : "\/33852168\/warszawski-dzien",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"527ff2084b7abb0c1f763b96837cbdfb1532280667742.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/2\/7\/uid_527ff2084b7abb0c1f763b96837cbdfb1532280667742_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691904\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Kr\u00f3tki film o Mazowszu",
"url" : "\/38916382\/krotki-film-o-mazowszu",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"48463a55e268352b799c99802651c91b1536515503043.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/8\/4\/uid_48463a55e268352b799c99802651c91b1536515503043_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/38691922\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Dwie Stolice",
"url" : "\/36811676\/dwie-stolice",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"fbcbace5490a723fe68c8c8d280c31251523816495171.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/c\/uid_fbcbace5490a723fe68c8c8d280c31251523816495171_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38691916\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "S\u0142owobranie",
"url" : "\/36256102\/slowobranie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"ccf7069e357d320d1822ff5953c6c9a41520163132401.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/c\/f\/uid_ccf7069e357d320d1822ff5953c6c9a41520163132401_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38691916\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "\u0141azienki z Kultur\u0105",
"url" : "\/33920182\/lazienki-z-kultura",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"8fd890372fabf66318b7f9b0b4a910641504897368075.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/f\/d\/uid_8fd890372fabf66318b7f9b0b4a910641504897368075_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38691916\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "WAWA Bohaterom",
"url" : "\/35874370\/wawa-bohaterom",
"lead" : null,

"image": {"title":"TVP3 Warszawa","file_name":"51ce2407ed653000221740ae22c816c11517661989883.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/1\/c\/uid_51ce2407ed653000221740ae22c816c11517661989883_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38691910\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Warszawa bez tajemnic",
"url" : "\/38946264\/warszawa-bez-tajemnic",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"e68e7bb023ae472c744e6cf1969556be1536689133106.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/6\/8\/uid_e68e7bb023ae472c744e6cf1969556be1536689133106_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/38691922\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "M\u00f3j pies i inne zwierzaki",
"url" : "\/661254\/moj-pies-i-inne-zwierzaki",
"lead" : null,

"image": {"title":"m\u00f3j pies i inne","file_name":"6e69c24d84fa525c78a6c483db90b0fa1532281309971.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/6\/uid_6e69c24d84fa525c78a6c483db90b0fa1532281309971_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Przyroda i ekologia",
"url":"\/38691914\/przyroda-i-ekologia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 8,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38766075,
"params": {"type":"video-slider","title":"Telewizyjny Kurier Warszawski","sourceObjectId":479221,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42337535,
"title" : "24.04.2019",
"url" : "\/42337535\/24042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/479221\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"cfc3ed33618f23a6c9f381614ce89ddd1556126948194.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/f\/c\/uid_cfc3ed33618f23a6c9f381614ce89ddd1556126948194_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Telewizyjny Kurier Warszawski",
"website_url" : "\/479119\/telewizyjny-kurier-warszawski",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"_id" : 42322968,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42322968\/23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/479221\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"4f304efbccdecf624abc83c2ba16d5b91556039686353.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/f\/3\/uid_4f304efbccdecf624abc83c2ba16d5b91556039686353_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Telewizyjny Kurier Warszawski",
"website_url" : "\/479119\/telewizyjny-kurier-warszawski",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"_id" : 42310276,
"title" : "22.04.2019",
"url" : "\/42310276\/22042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/479221\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"d9a95969a54d5a8b6fec95f6788ade6c1555951508477.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/9\/a\/uid_d9a95969a54d5a8b6fec95f6788ade6c1555951508477_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Telewizyjny Kurier Warszawski",
"website_url" : "\/479119\/telewizyjny-kurier-warszawski",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"_id" : 42304665,
"title" : "21.04.2019",
"url" : "\/42304665\/21042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/479221\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot.: TVP3 Warszawa","file_name":"484eeca848d266c7bec302b9124889401555866629676.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/8\/4\/uid_484eeca848d266c7bec302b9124889401555866629676_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Telewizyjny Kurier Warszawski",
"website_url" : "\/479119\/telewizyjny-kurier-warszawski",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 1836,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38983373,
"params": {"type":"news-slider","title":"Galeria","sourceObjectId":459178,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/warszawa.tvp.pl\/459178\/galerie","objectType":"image_gallery","color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "Stacja Muzeum w Sochaczewie",
"url" : "\/41141084\/stacja-muzeum-w-sochaczewie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Jonasz Hewanicki","file_name":"c6ae0b9c6073d2f28bcf2636c0cd4ce31549124691274.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/6\/a\/uid_c6ae0b9c6073d2f28bcf2636c0cd4ce31549124691274_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 23,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Warszawa",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Kino \u201eOdeon\" w Sochaczewie",
"url" : "\/41057110\/kino-odeon-w-sochaczewie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Jonasz Hewanicki","file_name":"4cd9891f4616ba7026a51fed85759af71548690106407.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/d\/uid_4cd9891f4616ba7026a51fed85759af71548690106407_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 12,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Warszawa",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Motomiko\u0142aje z P\u0142o\u0144ska 2018",
"url" : "\/40313107\/motomikolaje-z-plonska-2018",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"07d3682b2cba4204a0001c3c861d814c1544126001051.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/d\/uid_07d3682b2cba4204a0001c3c861d814c1544126001051_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 14,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Warszawa",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"title" : "Muzeum Kolejnictwa w Warszawie",
"url" : "\/40003516\/muzeum-kolejnictwa-w-warszawie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"dc86a9d2fd6bdd9e4716d4dd48b95b831542466619007.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/8\/uid_dc86a9d2fd6bdd9e4716d4dd48b95b831542466619007_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 15,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Warszawa",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345689            }
]

,
"items_total_count" : 52,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40882028,
"params": {"type":"news-slider","title":"Mazovia in English","sourceObjectId":40882134,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/warszawa.tvp.pl\/40882134\/inne","color":"red","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 41774865,
"title" : "Kaczy\u0144ski criticises deputy Warsaw mayor over civil partnerships",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41774516\/kaczynski-criticises-deputy-warsaw-mayor-over-civil-partnerships",
"lead" : "The Warsaw deputy mayor\u2019s advocation of child adoption by homosexual couples has been criticised by the political left and right.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Andrzej Grygiel; PAP\/Rafa\u0142 Guz","file_name":"eb467df8870102562524e5ffeeeddb411552744172130.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/b\/4\/uid_eb467df8870102562524e5ffeeeddb411552744172130_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41342784,
"title" : "Unseen Picasso works on show in Warsaw National Museum",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41309286\/unseen-picasso-works-on-show-in-warsaw-national-museum",
"lead" : "From 12 to 24 February, the museum presents thirty works donated by Pablo Picasso during his visit in Warsaw in 1948.",
"image": {"title":"Photo: Wikimedia Commons","file_name":"c05ddc8b1ee5913e73afaba139aba45b1550331442067.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/0\/5\/uid_c05ddc8b1ee5913e73afaba139aba45b1550331442067_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Art & History",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280633\/art-history"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41342766,
"title" : "Former PM Olszewski laid to rest in Warsaw",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41340366\/former-pm-olszewski-laid-to-rest-in-warsaw",
"lead" : "The former PM\u2019s body will be laid to rest at the Pow\u0105zki Cemetery where many eminent Poles lay.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Pawe\u0142 Supernak","file_name":"01cc41585b267b455da528e5243f96151550335237641.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/1\/c\/uid_01cc41585b267b455da528e5243f96151550335237641_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41342827,
"title" : "Warsaw insurgent decorated on 105th b-day",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41339477\/warsaw-insurgent-decorated-on-105th-bday",
"lead" : "The man has been gifted with, among others, the US flag by the country\u2019s Congress.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Piotr Nowak","file_name":"d58f6b3c0ce2e3f5cacb05d919bed2eb1550308314136.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/5\/8\/uid_d58f6b3c0ce2e3f5cacb05d919bed2eb1550308314136_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 12,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38765387,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38765450,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"warszawa"},            }

,

{
"id": 38765612,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"warszawa"},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('..FLcrAs2Ev7XzxRNgRohcVHfdo116M1rz4C5JdXl8D.L7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
