<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Bydgoszcz - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://www.bydgoszcz.tvp.pl/272352/bydgoszcz"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-4"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-4');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "Z.aq8zzKA2cyzQ12lHOR1i.LThIPqFuBRm3IgEkxeQf.77",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoqbrsiwppbw",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaovlpfbklpex",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaosmgmexeuos",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaopnnshuoixr",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowpcgcmmgsg",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozolpoosrrh",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaomoejlrindm"
},
"tablet": {
"master": "Z.aq8zzKA2cyzQ12lHOR1i.LThIPqFuBRm3IgEkxeQf.77",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoqbrsiwppbw",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaovlpfbklpex",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaosmgmexeuos",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaopnnshuoixr",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowpcgcmmgsg",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozolpoosrrh",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaomoejlrindm"
},
"mobile": {
"master": "Z.aq8zzKA2cyzQ12lHOR1i.LThIPqFuBRm3IgEkxeQf.77",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoqbrsiwppbw",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaovlpfbklpex",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaosmgmexeuos",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaopnnshuoixr",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowpcgcmmgsg",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozolpoosrrh",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaomoejlrindm"
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "272352", "type": "sg_reg", "weather_id": "bydgoszcz" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/39053779\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/39053785\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/16974107\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "kontakt",
"url" : "\/16974118\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "patronaty",
"url" : "\/16974106\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "o nas",
"url" : "\/16974102\/o-nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 39053758,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 39053756,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":39053779,"objectType":"news","limit":10,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/39053779\/aktualnosci","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42338517,
"title" : "Wi\u0119cej bada\u0144 i zabieg\u00f3w, kr\u00f3tsze kolejki. Dzi\u0119ki 65 mln z\u0142 ekstra z NFZ",
"url" : "\/42338517\/wiecej-badan-i-zabiegow-krotsze-kolejki-dzieki-65-mln-zl-ekstra-z-nfz",
"lead" : "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy dla szpitali w regionie. Kujawsko-Pomorski Oddzia\u0142 NFZ otrzyma\u0142 dodatkowe 56 mln z\u0142 na \u015bwiadczenia medyczne. Najwi\u0119cej pieni\u0119dzy otrzymaj\u0105 szpitale powiatowe. Dzi\u0119ki temu uda si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 bada\u0144 i zabieg\u00f3w takich jak np. tomografia komputerowa, rezonans magnetyczny czy usuni\u0119cie za\u0107my. Dyrektorzy szpitali twierdz\u0105 jednak, \u017ce to nie uzdrowi sytuacji w ochronie zdrowia.",
"image": {"title":"Jest wi\u0119cej pieni\u0119dzy na leczenie pacjent\u00f3w w Kujawsko-Pomorskiem","file_name":"d34dbdb8631b3b15fac2843ba9dbda201556132038098.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/3\/4\/uid_d34dbdb8631b3b15fac2843ba9dbda201556132038098_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/1845006\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42338099,
"title" : "Komisja dora\u017ana, sp\u00f3\u0142ka wodna? Rajcy znowu pochylili si\u0119 nad ska\u017ceniami po Zachemie",
"url" : "\/42338099\/komisja-dorazna-spolka-wodna-rajcy-znowu-pochylili-sie-nad-skazeniami-po-zachemie",
"lead" : "Bydgoscy rajcy m.in. dyskutowali o sp\u00f3\u0142ce, kt\u00f3ra mia\u0142aby dostarcza\u0107 wod\u0119 mieszka\u0144com \u0141\u0119gnowa oraz o powo\u0142aniu komisji dora\u017anej w sprawie ska\u017conych teren\u00f3w.",
"image": {"title":"Problem zanieczyszcze\u0144 po by\u0142ym Zachemie zdominowa\u0142 kolejn\u0105 sesj\u0119 Rady Miasta Bydgoszczy","file_name":"ce7edd8b4de648898e66bf49216dfdf81556130017076.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/e\/7\/uid_ce7edd8b4de648898e66bf49216dfdf81556130017076_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42337656,
"title" : "Ci kap\u0142ani bohatersko pomagali \u017bydom w czasie wojny. Wyr\u00f3\u017cniono ich na wystawie",
"url" : "\/42337656\/ci-kaplani-bohatersko-pomagali-zydom-w-czasie-wojny-wyrozniono-ich-na-wystawie",
"lead" : "Ratowali \u017byd\u00f3w, cho\u0107 grozi\u0142a za to \u015bmier\u0107. Ponad 70 katolickich duchownych z Wile\u0144szczyzny zaanga\u017cowa\u0142o si\u0119 w pomoc miejscowej ludno\u015bci \u017cydowskiej w czasie II wojny \u015bwiatowej. O ich po\u015bwi\u0119ceniu przypomina wystawa, przygotowana przez Instytut Pami\u0119ci Narodowej, a prezentowana w Wy\u017cszej Szkole Kultury Spo\u0142ecznej i Medialnej w Toruniu.",
"image": {"title":"Wystaw\u0119 mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w WSKSiM do pierwszej niedzieli maja","file_name":"a0d49809e84a77cd2e7b8989276e2dce1556127629930.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/0\/d\/uid_a0d49809e84a77cd2e7b8989276e2dce1556127629930_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38606938\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42336448,
"title" : "J. Kaczy\u0144ski: \u201eWarto by\u0107 Polakiem i warto, \u017ceby Polska trwa\u0142a\"",
"url" : "\/42336448\/j-kaczynski-warto-byc-polakiem-i-warto-zeby-polska-trwala",
"lead" : "R\u00f3\u017cne oblicza patriotyzmu \u2013 m.in. o tym rozmawiali uczestnicy \u015brodowego seminarium, zorganizowanego w Muzeum Diecezjalnym we W\u0142oc\u0142awku. W konferencji pod nazw\u0105 \"By\u0107 Polakiem - duma i powinno\u015b\u0107\", wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 m.in. prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
"image": {"title":"Konferencja \u201eBy\u0107 Polakiem - duma i powinno\u015b\u0107\" odby\u0142a si\u0119 w Muzeum Diecezjalnym we W\u0142oc\u0142awku","file_name":"b95527f6066f92b167ceca93f038e0b41556125383418.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/5\/uid_b95527f6066f92b167ceca93f038e0b41556125383418_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1851443\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42336370,
"title" : "Tu po\u017car, tam zamie\u0107 piaskowa. Sk\u0105d takie ekstremalne zjawiska?",
"url" : "\/42336370\/tu-pozar-tam-zamiec-piaskowa-skad-takie-ekstremalne-zjawiska",
"lead" : "Utrzymuj\u0105ca si\u0119 susza powoduje ogromne zagro\u017cenie po\u017carowe. Tylko we wtorek stra\u017cacy wzywani byli do gaszenia ognia 120 razy. Mieszka\u0144com regionu daje si\u0119 we znaki tak\u017ce silny wiatr, kt\u00f3ry powoduje zamiecie piaskowe. Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to oznaka zmieniaj\u0105cego si\u0119 w regionie klimatu.",
"image": {"title":"\u017bywio\u0142y nad Kujawami i Pomorzem","file_name":"78c64c67c192fbc6f93acb14194a26781556124294024.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/8\/c\/uid_78c64c67c192fbc6f93acb14194a26781556124294024_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42335107,
"title" : "Brakuje jako\u015bci \u017cywno\u015bci i redystrybucji. Kluczem biologizacja?",
"url" : "\/42335107\/brakuje-jakosci-zywnosci-i-redystrybucji-kluczem-biologizacja",
"lead" : "Naturalne \u015brodki uprawy ro\u015blin oraz produkcja zdrowej \u017cywno\u015bci - o innowacyjnych formach rolnictwa rozmawiano podczas konferencji w Klinice Uzdrowiskowej \u201ePod T\u0119\u017cniami\" w Ciechocinku. Konferencja mia\u0142a charakter edukacyjny i wzi\u0119li w niej udzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c uczniowie szk\u00f3\u0142 ponadgimnazjalnych.",
"image": {"title":"Specjali\u015bci dyskutowali w Ciechocinku o innowacyjnych formach rolnictwa","file_name":"244a3d744fea7602ade726c5356086b31556119603364.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/4\/4\/uid_244a3d744fea7602ade726c5356086b31556119603364_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/1852648\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42334393,
"title" : "Zamiast czeka\u0107 na rehabilitacj\u0119 w przychodni, mo\u017cna to robi\u0107 samemu w domu",
"url" : "\/42334393\/zamiast-czekac-na-rehabilitacje-w-przychodni-mozna-to-robic-samemu-w-domu",
"lead" : "U\u0142atwi to wynalazek naukowc\u00f3w z Uniwersytetu Technologiczno-Przyrodniczego w Bydgoszczy, kt\u00f3rzy opracowali urz\u0105dzenie do rehabilitacji nadgarstka. Prototyp ju\u017c jest, teraz czeka na zainteresowanych masow\u0105 produkcj\u0105. O wynalazku rozmawiano w porannym programie \"Z pierwszej r\u0119ki\".",
"image": {"title":"Pomys\u0142 na domow\u0105 rehabilitacj\u0119","file_name":"d88b345197535c61422c588a59520dd61556112638458.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/8\/8\/uid_d88b345197535c61422c588a59520dd61556112638458_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/1845006\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42333857,
"title" : "Prom przez Wis\u0142\u0119 pop\u0142ynie z po\u015blizgiem. Wcze\u015bniej \u201eFlisak\" b\u0119dzie wycieczkowcem",
"url" : "\/42333857\/prom-przez-wisle-poplynie-z-poslizgiem-wczesniej-flisak-bedzie-wycieczkowcem",
"lead" : "\u201eFlisak\" - tak b\u0119dzie si\u0119 nazywa\u0142 prom, kt\u00f3ry przewiezie pasa\u017cer\u00f3w przez Wis\u0142\u0119 na wysoko\u015bci Solca Kujawskiego i Czarnowa w gminie Z\u0142awie\u015b Wielka. Imi\u0119 dla promu zosta\u0142o wybrane w konkursie zorganizowanym przez Urz\u0105d Marsza\u0142kowski i Miasto Solec Kujawski przy wsp\u00f3\u0142pracy regionalnych medi\u00f3w, w tym widz\u00f3w TVP3 Bydgoszcz.",
"image": {"title":"W Urz\u0119dzie Marsza\u0142kowskim wyr\u00f3\u017cniono laureat\u00f3w konkursu na nazw\u0119 promu","file_name":"6a43f1b51ace7552a27143e785c544201556111963389.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/a\/4\/uid_6a43f1b51ace7552a27143e785c544201556111963389_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42333617,
"title" : "Elana z szans\u0105 na powr\u00f3t do czo\u0142\u00f3wki II ligi. Trzeba ogra\u0107 Skr\u0119",
"url" : "\/42333617\/elana-z-szansa-na-powrot-do-czolowki-ii-ligi-trzeba-ograc-skre",
"lead" : "Po \u015bwi\u0119tach wielkanocnych dru\u017cyna Elany Toru\u0144 wr\u00f3ci\u0142a do trening\u00f3w. Przygotowania do najbli\u017cszego spotkania trwa\u0142y jednak tylko jeden dzie\u0144, bowiem ju\u017c w \u015brod\u0119 \u017c\u00f3\u0142to-niebiescy rozegraj\u0105 bardzo wa\u017cny mecz na swoim stadionie. Rywalem torunian b\u0119dzie Skra Cz\u0119stochowa.",
"image": {"title":"Za nimi ci\u0119\u017cki trening, teraz powalcz\u0105 o punkty","file_name":"68febda47019fb0594515fd762ebecf61556109161527.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/8\/f\/uid_68febda47019fb0594515fd762ebecf61556109161527_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1844992\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42333375,
"title" : "Kandydat Porozumienia do PE zaprezentowa\u0142 swoje najwa\u017cniejsze postulaty",
"url" : "\/42333375\/kandydat-porozumienia-do-pe-zaprezentowal-swoje-najwazniejsze-postulaty",
"lead" : "Praca za europejskie pieni\u0105dze i wi\u0119cej funduszy na rozw\u00f3j wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego - to najwa\u017cniejsze cele wyborcze Marcina Wro\u0144skiego - radnego Inowroc\u0142awia i kandydata Porozumienia Jaros\u0142awa Gowina do Parlamentu Europejskiego z listy Zjednoczonej Prawicy. Przedstawi\u0142 je podczas konferencji prasowej w Toruniu.",
"image": {"title":"Marcin Wro\u0144ski przedstawi\u0142 swoje plany","file_name":"72551884e2ba683a9621fb8e5f98221d1556107774786.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/2\/5\/uid_72551884e2ba683a9621fb8e5f98221d1556107774786_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1851443\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 37522,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053750,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Zbli\u017cenia",
"url" : "\/623428\/zblizenia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Zbli\u017cenia - g\u0142\u00f3wne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji o regionie","file_name":"3eac1d8f5952dc37ea0e7bbb7a8b5a311483350115041.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/e\/a\/uid_3eac1d8f5952dc37ea0e7bbb7a8b5a311483350115041_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39053815\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Rozmowa dnia",
"url" : "\/1868565\/rozmowa-dnia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Rozmowa dotoczy najwa\u017cniejszych temat\u00f3w dnia","file_name":"e5b8b9f6de6743608485a51090fc2eed1483533303190.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/5\/b\/uid_e5b8b9f6de6743608485a51090fc2eed1483533303190_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053808\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Teraz dokument",
"url" : "\/28696268\/teraz-dokument",
"lead" : null,

"image": {"title":"Teraz dokument","file_name":"9c05042fb13e8f6f0d8542c667c734931484833299126.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/c\/0\/uid_9c05042fb13e8f6f0d8542c667c734931484833299126_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39053794\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",
"lead" : null,

"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki","file_name":"143b511832019b3651d23dabfae4dc861522409120409.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/4\/3\/uid_143b511832019b3651d23dabfae4dc861522409120409_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053808\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Dobrze wiedzie\u0107",
"url" : "\/27200136\/dobrze-wiedziec",
"lead" : null,

"image": {"title":"Dobrze wiedzie\u0107","file_name":"46238db294a7bcbced0d8d17a88851cf1475581052332.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/6\/2\/uid_46238db294a7bcbced0d8d17a88851cf1475581052332_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i edukacja",
"url":"\/39053802\/nauka-i-edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "No\u017cem i widelcem",
"url" : "\/8698503\/nozem-i-widelcem",
"lead" : null,

"image": {"title":"Nowy program kulinarny","file_name":"35f2ea16a732bde1a223b0c5606f81911419433331346.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/5\/f\/uid_35f2ea16a732bde1a223b0c5606f81911419433331346_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39053786\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Spotkania z ekologi\u0105",
"url" : "\/1867330\/spotkania-z-ekologia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Spotkania z ekologi\u0105","file_name":"c72fe92c531e5a6f14ea330714316f401519657208114.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/7\/2\/uid_c72fe92c531e5a6f14ea330714316f401519657208114_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Przyroda i ekologia",
"url":"\/39053806\/przyroda-i-ekologia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"title" : "Seniorzy potrafi\u0105",
"url" : "\/24658097\/seniorzy-potrafia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Seniorzy potrafi\u0105","file_name":"657def1a322dea4cbb0120261f94991d1459340870689.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/5\/7\/uid_657def1a322dea4cbb0120261f94991d1459340870689_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39053792\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 37,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40220056,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na drogach regionu","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/1851449\/na-drogach","color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42321038,
"title" : "P\u0119dzi\u0142 130 km\/h motocyklem przez miasto. Straci\u0142 \u201eprawko\u201d",
"url" : "\/42319348\/pedzil-130-kmh-motocyklem-przez-miasto-stracil-prawko",
"lead" : "Policjanci z grudzi\u0105dzkiej \u201edrog\u00f3wki\u201d na obwodnicy miasta zatrzymali do kontroli motocyklist\u0119, kt\u00f3ry w obszarze zabudowanym porusza\u0142 si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 130 km\/h. 24-letni m\u0119\u017cczyzna prowadz\u0105cy yamah\u0119 zosta\u0142 ukarany mandatem za zbyt szybk\u0105 jazd\u0119. Przekroczenie pr\u0119dko\u015bci o 60 km\/h skutkowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c zatrzymaniem prawa jazdy.",
"image": {"title":"Grudzi\u0105dzki pirat drogowy zatrzymany (fot. KMP w Grudzi\u0105dzu)","file_name":"cbebf1907f70de13aa185a68e63819ac1556020688997.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/e\/uid_cbebf1907f70de13aa185a68e63819ac1556020688997_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/1851449\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42303012,
"title" : "Tragiczne \u015bwi\u0119ta na drogach regionu. Kolejne ofiary",
"url" : "\/42302679\/tragiczne-swieta-na-drogach-regionu-kolejne-ofiary",
"lead" : "Dwie osoby nie \u017cyje, dwie zosta\u0142y ranne - to bilans niedzielnego wypadku pod Golubiem-Dobrzyniem.",
"image": {"title":"Do wypadku dosz\u0142o we wsi Bia\u0142kowo (fot. facebook\/Ratownictwo Medyczne Powiatu Golubsko-Dobrzy\u0144skiego)","file_name":"d84a4f4271ed0acb9248c8e997babda31555856444764.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/8\/4\/uid_d84a4f4271ed0acb9248c8e997babda31555856444764_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/4166152\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42282316,
"title" : "Straci\u0142 prawko, bo p\u0119dzi\u0142 przez Pa\u0142uki ponad \u201e100\"",
"url" : "\/42280542\/stracil-prawko-bo-pedzil-przez-paluki-ponad-100",
"lead" : "Kierowca opla wpad\u0142, bo jego jazd\u0119 z nadmiern\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 \u201euwieczni\u0142\" wideorejestrator w radiowozie funkcjonariuszy \u017cni\u0144skiej \u201edrog\u00f3wki\u201d",
"image": {"title":"Widerejestrator wskaza\u0142 101 km\/h","file_name":"0731b16740ac9a8413a701b6b1d5850d1555671937113.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/3\/uid_0731b16740ac9a8413a701b6b1d5850d1555671937113_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/1851449\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42280238,
"title" : "Uderzy\u0142 w ogrodzenie i zmar\u0142. Zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105?",
"url" : "\/42279653\/uderzyl-w-ogrodzenie-i-zmarl-zaslabl-za-kierownica",
"lead" : "69-letni kierowca nie prze\u017cy\u0142 na Szosie Kotomierskiej w Koronowie.",
"image": {"title":"Do tragedii dosz\u0142o na prostym odcinku drogi *fot. OSP KSRG Koronowo)","file_name":"22aec6fc92f63a8747c73e2c706e33f31555668743026.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/a\/uid_22aec6fc92f63a8747c73e2c706e33f31555668743026_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/1851449\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 166,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40849014,
"params": {"type":"news-slider","title":"Najnowsze wideo","sourceObjectId":39065405,"objectType":"video","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/39065405\/najnowsze-wideo"},
"items":

[
{
"_id" : 42337464,
"title" : "Zbli\u017cenia 24.04.2019, g. 18.30",
"url" : "\/42337464\/zblizenia-24042019-g-1830",
"lead" : "TEMATY DNIA: Wi\u0119cej pieni\u0119dzy na leczenie pacjent\u00f3w - Kujawsko-Pomorski Oddzia\u0142 NFZ otrzyma\u0142 dodatkowe 56 mln z\u0142. O byciu Polakiem na konferencji w Muzeum Diecezjalnym we W\u0142oc\u0142awku \u2013 jednym z m\u00f3wc\u00f3w prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Ska\u017cone tereny po Zachemie zdominowa\u0142y bydgosk\u0105 sesj\u0119 rady miasta. Silny wiatr i susza to nie tylko zagro\u017cenie po\u017carowe - niebezpieczne mog\u0105 by\u0107 te\u017c zamiecie piaskowe. \u201eFlisak\" po\u0142\u0105czy brzegi Wis\u0142y - nowoczesny prom b\u0119dzie przewozi\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w regionu. Policjanci ratowali w Grudzi\u0105dzu zapl\u0105tanego w siatk\u0119 ogrodzeniow\u0105 daniela.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze wideo",
"url":"\/39065405\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"Zbli\u017cenia 24.04.2019, g. 18.30","file_name":"0e8d67015c0a9bbb59283863a3a0cae31556126606390.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/e\/8\/uid_0e8d67015c0a9bbb59283863a3a0cae31556126606390_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Zbli\u017cenia",
"website_url" : "\/623428\/zblizenia",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42337327,
"title" : "Pogoda 24-25.04.2019",
"url" : "\/42337327\/pogoda-2425042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze wideo",
"url":"\/39065405\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"Pogoda 24-25.04.2019","file_name":"163f1ada1424a316eea1e549a39d3a251556125924364.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/6\/3\/uid_163f1ada1424a316eea1e549a39d3a251556125924364_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Pogoda",
"website_url" : "\/623426\/pogoda",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42334306,
"title" : "Zbli\u017cenia 24.04.2019, g. 14.30",
"url" : "\/42334306\/zblizenia-24042019-g-1430",
"lead" : "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy na leczenie szpitalne w kujawsko-pomorskim. O innowacyjnych formach rolnictwa rozmawiano podczas konferencji w Klinice Uzdrowiskowej \"Pod T\u0119\u017cniami\" w Ciechocinku. Niecodzienna interwencja policjant\u00f3w z Grudzi\u0105dza.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze wideo",
"url":"\/39065405\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"Zbli\u017cenia 24.04.2019, g. 14.30","file_name":"0e0d760bfa629686c694c25437679ade1556112208842.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/e\/0\/uid_0e0d760bfa629686c694c25437679ade1556112208842_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Zbli\u017cenia",
"website_url" : "\/623428\/zblizenia",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42332658,
"title" : "Zbli\u017cenia 24.04.2019, g. 12.30",
"url" : "\/42332658\/zblizenia-24042019-g-1230",
"lead" : "Trwa dogaszanie po\u017caru lasu w Dubielnie w powiecie \u015bwieckim. Problem zanieczyszcze\u0144 po by\u0142ym Zachemie zdominowa\u0142 kolejn\u0105 sesj\u0119 bydgoskiej Rady Miasta. Marcin Wro\u0144ski - radny Inowroc\u0142awia - kandydatem Porozumienia Jaros\u0142awa Gowina do Parlamentu Europejskiego z listy Zjednoczonej Prawicy.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze wideo",
"url":"\/39065405\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"Zbli\u017cenia 24.04.2019, g. 12.30","file_name":"f1987a893f379f51a149775e0afb7ac11556103104036.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/1\/9\/uid_f1987a893f379f51a149775e0afb7ac11556103104036_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Zbli\u017cenia",
"website_url" : "\/623428\/zblizenia",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 1597,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39077811,
"params": {"type":"news-slider","title":"Polecamy w TVP3 Bydgoszcz","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":12,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42144315,
"title" : "Szko\u0142a z zawodem",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/42034808\/szkola-z-zawodem",
"lead" : null,
"image": {"title":"Szko\u0142a z zawodem","file_name":"b8a3a0e2621e6a49092ec86354fb956c1554907383848.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/8\/a\/uid_b8a3a0e2621e6a49092ec86354fb956c1554907383848_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy w TVP3 Bydgoszcz",
"url":"\/39077811\/polecamy-w-tvp3-bydgoszcz"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 40621328,
"title" : "Abonament rtv bez zmian. Jest bonus za roczn\u0105 zap\u0142at\u0119 \u201ez g\u00f3ry\"",
"url" : "\/40619532\/abonament-rtv-bez-zmian-jest-bonus-za-roczna-zaplate-z-gory",
"lead" : "Nowy rok tu\u017c, tu\u017c, ale za to stary pozostaje\u2026 abonament. Stawki za u\u017cywanie odbiornik\u00f3w radiowych i telewizyjnych nie zmieni\u0105 si\u0119. P\u0142ac\u0105c za ca\u0142y rok od razu,  mo\u017cna skorzysta\u0107 z bonifikaty.",
"image": {"title":"Roczna op\u0142ata za posiadanie odbiornika rtv wynosi 245,15 z\u0142, ale tylko do 25 stycznia","file_name":"4860182331d6b7c55018d8ccd4bc0d381546023547691.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/8\/6\/uid_4860182331d6b7c55018d8ccd4bc0d381546023547691_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077933,
"title" : "Kalendarium Niepodleg\u0142ej",
"url" : "\/36430506\/kalendarium-niepodleglej",
"lead" : "W tym roku mija 100 lat od odzyskania prze Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci. W naszym kalendarium b\u0119dziemy przypomina\u0107 te wydarzenia i tych ludzi, kt\u00f3rzy przyczynili si\u0119 do tego, \u017ce w 1918 roku Polska powr\u00f3ci\u0142a na map\u0119 Europy. 100 lat Niepodleg\u0142ej to tak\u017ce okazja, by m\u00f3wi\u0107 o najbardziej prze\u0142omowych momentach w dziejach Rzeczpospolitej w ostatnim stuleciu.",
"image": {"title":"Kalendarium Niepodleg\u0142ej","file_name":"7f66709b6c2faa3ee01a496965e60ad81521550830474.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/f\/6\/uid_7f66709b6c2faa3ee01a496965e60ad81521550830474_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38606938\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077931,
"title" : "Emisja spot\u00f3w OPP",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/37416939\/opp-moga-bezplatnie-emitowac-spoty-spoleczne-na-naszej-antenie",
"lead" : "Organizacje Po\u017cytku Publicznego maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ubiegania si\u0119 o bezp\u0142atne emisje spot\u00f3w kampanii spo\u0142ecznych na antenach TVP",
"image": {"title":"Emisja spot\u00f3w OPP","file_name":"d238306b1305d575f7a00220fce8b34d1527590215142.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/3\/uid_d238306b1305d575f7a00220fce8b34d1527590215142_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"id" : 39077932,
"title" : "Biuro Reklamy TVP3 Bydgoszcz",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/\/28675433\/biuro-reklamy-tvp3-bydgoszcz",
"lead" : "Biura Reklamy TVP3 Bydgoszcz oferuje m.in. sprzeda\u017c czasu antenowego, mo\u017cliwo\u015b\u0107 sponsoringu program\u00f3w, opiek\u0119 patronack\u0105.",
"image": {"title":"Biuro Reklamy TVP3 Bydgoszcz","file_name":"9e3b3d3310f8e41f7b0051f46230b7fa1484758565779.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/e\/3\/uid_9e3b3d3310f8e41f7b0051f46230b7fa1484758565779_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"id" : 39077938,
"title" : "Przegl\u0105d szkolnych teatr\u00f3w",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/19289004\/szkolne-teatry-znow-moga-zablysnac-na-scenie",
"lead" : "TVP og\u0142asza 5. Przegl\u0105d Konkursowy na przedstawienie teatralne pod has\u0142em \"Ods\u0142ony wolno\u015bci - 100 lat niepodleg\u0142o\u015bci Polski\u201d w ramach Internetowego Teatru TVP dla Szk\u00f3\u0142.",
"image": {"title":"Przegl\u0105d szkolnych teatr\u00f3w","file_name":"0e908d6f6f11fb5ba23b73de37bf959a1523448256551.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/e\/9\/uid_0e908d6f6f11fb5ba23b73de37bf959a1523448256551_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"id" : 39077936,
"title" : "Internetowy Teatr TVP dla Szk\u00f3\u0142",
"url" : "http:\/\/www.iteatr.tvp.pl\/",
"lead" : "Nowatorska telewizyjna inicjatywa TVP. Spektakl z danego polskiego teatru, uczniowie ogl\u0105daj\u0105 na \u017cywo \"w sieci\".",
"image": {"title":"Internetowy Teatr TVP dla Szk\u00f3\u0142","file_name":"492df8b7ab5b3256150febbad610de5c1413896111634.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/9\/2\/uid_492df8b7ab5b3256150febbad610de5c1413896111634_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077934,
"title" : "Wie\u015bci z lokalnych medi\u00f3w",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/25422049\/wiesci-z-lokalnych-mediow",
"lead" : "Informacje z portali internetowych i telewizji kablowych w miastach, gminach i powiatach na Kujawach i Pomorzu",
"image": {"title":"Kujawsko-Pomorskie","file_name":"f0c6f08bcb9432a756c7877fe810c7441463675076432.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/0\/c\/uid_f0c6f08bcb9432a756c7877fe810c7441463675076432_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077935,
"title" : "Abonament rtv",
"url" : "http:\/\/centruminformacji.tvp.pl\/15782039\/abonament",
"lead" : "Przedstawiamy cennik op\u0142at abonamentowych za u\u017cywanie odbiornik\u00f3w radiofonicznych i telewizyjnych na 2018 rok",
"image": {"title":"Abonament rtv","file_name":"7ce2b8faa0f1b7d5a0de8c37b51694c61486057857682.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/c\/e\/uid_7ce2b8faa0f1b7d5a0de8c37b51694c61486057857682_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077930,
"title" : "Laury dla TVP3 Bydgoszcz",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/3607069\/nagrody-dla-tvp-bydgoszcz",
"lead" : "Jury konkurs\u00f3w, urz\u0119dy, instytucje doceniaj\u0105 prac\u0119 naszych dziennikarzy i programy, ukazuj\u0105ce si\u0119 w TVP3 Bydgoszcz.",
"image": {"title":"Wyr\u00f3\u017cnienia dla TVP Bydgoszcz","file_name":"3b4e3675732a259efa942d37f7234f361414498661613.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/b\/4\/uid_3b4e3675732a259efa942d37f7234f361414498661613_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 39077926,
"title" : "Bez barier",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/25202388\/bez-barier-badzmy-przyjazni-dla-osob-niepelnosprawnych",
"lead" : "Rozpoczynamy akcj\u0119, kt\u00f3ra ma uwra\u017cliwi\u0107 Polak\u00f3w i zmieni\u0107 ich stosunek do problem\u00f3w os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych. Kliknij po szczeg\u00f3\u0142y",
"image": {"title":"Bez barier","file_name":"55e5c035172a36d4fc6961d36ed68e061462454521495.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/5\/e\/uid_55e5c035172a36d4fc6961d36ed68e061462454521495_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"id" : 39077939,
"title" : "Korzystaj z archiwum nagra\u0144",
"url" : "http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/6999723\/archiwalne-materialy-dostepne-dla-telewidzow",
"lead" : "Kto chcia\u0142by uzyska\u0107 dla swoich potrzeb jaki\u015b materia\u0142,  emitowany na naszej antenie, mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 si\u0119 i otrzyma\u0107 kopi\u0119.",
"image": {"title":"Potrzebujesz jaki\u015b film? Mamy archiwum nagra\u0144","file_name":"f569656731c069838036c5cdad87c8081414067789604.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/5\/6\/uid_f569656731c069838036c5cdad87c8081414067789604_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"szczeg\u00f3lnie polecamy",
"url":"\/16876047\/szczegolnie-polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
]

,
"items_total_count" : 12,
"items_per_page" : 12,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053752,
"params": {"type":"video-slider","title":"Z pierwszej r\u0119ki","sourceObjectId":36605501,"objectType":"video","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/36605479\/z-pierwszej-reki"},
"items":

[
{
"_id" : 42330479,
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki 24.04.2019",
"url" : "\/42330479\/z-pierwszej-reki-24042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36605501\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki 24.04.2019","file_name":"2572e6a7b8b6961425bfc05d04d64c0d1556089773544.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/5\/7\/uid_2572e6a7b8b6961425bfc05d04d64c0d1556089773544_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"website_url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42316269,
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki 23.04.2019",
"url" : "\/42316269\/z-pierwszej-reki-23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36605501\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki 23.04.2019","file_name":"567509859786a1dab1e7893217a2fc791556003742335.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/6\/7\/uid_567509859786a1dab1e7893217a2fc791556003742335_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"website_url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42278336,
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki 19.04.2019",
"url" : "\/42278336\/z-pierwszej-reki-19042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36605501\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki 19.04.2019","file_name":"51d0f4aab6dcaa4b4419c50543084d161555657961664.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/1\/d\/uid_51d0f4aab6dcaa4b4419c50543084d161555657961664_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"website_url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"_id" : 42258529,
"title" : "Z pierwszej r\u0119ki 18.04.2019",
"url" : "\/42258529\/z-pierwszej-reki-18042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36605501\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Z pierwszej r\u0119ki 18.04.2019","file_name":"39a91fc4c520cc17a7783e46c1098bb01555572509413.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/9\/a\/uid_39a91fc4c520cc17a7783e46c1098bb01555572509413_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Z pierwszej r\u0119ki",
"website_url" : "\/36605479\/z-pierwszej-reki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 221,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40839122,
"params": {"type":"news-slider","title":"Reporta\u017ce TVP3 Bydgoszcz","sourceObjectId":40738310,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"http:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/40738310\/reportaze-tvp-bydgoszcz","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42334751,
"title" : "Przyroda toru\u0144skiego poligonu",
"url" : "\/42334386\/przyroda-torunskiego-poligonu",
"lead" : "Film S\u0142awomira Lewandowskiego bior\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 przyrodnicz\u0105 toru\u0144skiego poligonu. Poligon toru\u0144ski uznaje si\u0119 za najstarszy na \u015bwiecie. Ju\u017c w XVII wieku zacz\u0119to tu strzela\u0107. Jest najwi\u0119kszym poligonem artyleryjskim w Europie.",
"image": {"title":"Przyroda toru\u0144skiego poligonu","file_name":"0b98330eadc406a35d3d3641b524143c1556114869223.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/b\/9\/uid_0b98330eadc406a35d3d3641b524143c1556114869223_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38607208\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42038691,
"title" : "Sekrety Mike'a Leigh",
"url" : "\/42038596\/sekrety-mikea-leigh",
"lead" : "Mike Leigh w rozmowie z naszym reporterem-publicyst\u0105, Marcinem Tomaszewskim",
"image": {"title":"Sekrety Mike'a Leigh","file_name":"62c56f44cc0995f1566816225a5c672d1554300682151.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/2\/c\/uid_62c56f44cc0995f1566816225a5c672d1554300682151_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1844945\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 41796613,
"title" : "Film o powstaniu naszego wojew\u00f3dztwa \"Mam moc, wi\u0119c jestem\"",
"url" : "\/41743875\/film-o-powstaniu-naszego-wojewodztwa-mam-moc-wiec-jestem",
"lead" : "Wojew\u00f3dztwo - \u201edos\u0142ownie pod lup\u0105 i z ka\u017cdej strony\" - tak o tej produkcji filmowej m\u00f3wi\u0105 jego tw\u00f3rcy. Ju\u017c 16 marca na naszej antenie zostanie wyemitowany film dokumentalny pt. \"Mam moc, wi\u0119c jestem\", kt\u00f3ry powsta\u0142 z okazji 20-lecia istnienia wojew\u00f3dztwa kujawsko-pomorskiego.",
"image": {"title":"17 lipca 1998 roku wszystko si\u0119 zacz\u0119\u0142o","file_name":"a036144495d51000fb391a3372cae17e1552569478006.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/0\/3\/uid_a036144495d51000fb391a3372cae17e1552569478006_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1916006\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 40839082,
"title" : "Zabujane w ob\u0142okach",
"url" : "\/40571496\/zabujane-w-oblokach",
"lead" : "Reporta\u017c opowiada o polskich lotniczkach, kt\u00f3re musia\u0142y pokonywa\u0107 wiele trudno\u015bci, aby realizowa\u0107 swoje marzenia o lataniu.",
"image": {"title":"Zabujane w ob\u0142okach","file_name":"e9048c1b3bafc04efe5f81efdd2722771545656942301.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/0\/uid_e9048c1b3bafc04efe5f81efdd2722771545656942301_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/38607156\/lifestyle"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 8,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41272942,
"params": {"type":"news-slider","title":"W s\u0105siednich regionach","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42338487,
"title" : "Wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny pod Centrum Badawczo-Rozwojowe PKN Orlen",
"url" : "http:\/\/warszawa.tvp.pl\/42336018\/wmurowano-kamien-wegielny-pod-centrum-badawczorozwojowe-pkn-orlen",
"lead" : "To ma by\u0107 miejsce powstawania nowych technologii, nowych patent\u00f3w dla polskiej gospodarki, ale te\u017c miejsce rozwoju naukowc\u00f3w. W P\u0142ockim Parku Przemys\u0142owo-Technologicznym ruszy\u0142a budowa Centrum Badawczo-Rozwojowego PKN Orlen. Dzisiaj pod przysz\u0142\u0105 inwestycj\u0119 wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Warszawa","file_name":"cb469e48f1936597f04647ad0fcec6b51556121994931.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/4\/uid_cb469e48f1936597f04647ad0fcec6b51556121994931_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"http:\/\/warszawa.tvp.pl\/38504262\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38345689            }
,                    {
"id" : 42338486,
"title" : "Miasto podwy\u017cszy\u0142o kapita\u0142 Stomilu Olsztyn. Trwaj\u0105 negocjacje z inwestorem",
"url" : "http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/42335024\/miasto-podwyzszylo-kapital-stomilu-olsztyn-trwaja-negocjacje-z-inwestorem",
"lead" : "Olszty\u0144ska rada miejska zgodzi\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 na podwy\u017cszenie o 4 mln z\u0142 kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki Stomil Olsztyn S.A. Ma to pom\u00f3c pi\u0142karskiemu klubowi w sp\u0142acie d\u0142ug\u00f3w, pozyskaniu inwestora i uzyskaniu licencji na gr\u0119 w kolejnym sezonie 1. ligi.",
"image": {"title":"Dokapitalizowanie ma pom\u00f3c ustabilizowa\u0107 sytuacj\u0119 finansow\u0105","file_name":"893cb0599fe350bd3efd973d930a90f91556117110028.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/9\/3\/uid_893cb0599fe350bd3efd973d930a90f91556117110028_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533291\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42338484,
"title" : "Port lotniczy w Szymanach. Wracaj\u0105 rejsy do Krakowa i Lwowa",
"url" : "http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/42335449\/port-lotniczy-w-szymanach-wracaja-rejsy-do-krakowa-i-lwowa",
"lead" : "Wraz z wiosn\u0105 zwi\u0119ksza si\u0119 ruch w porcie lotniczym Olsztyn-Mazury. W czwartek 25 kwietnia wraca po\u0142\u0105czenie lotnicze z Szyman do Krakowa, z kolei w sobot\u0119 pasa\u017cerowie zn\u00f3w polec\u0105 do Lwowa.",
"image": {"title":"Port lotniczy w Szymanach","file_name":"34bc634bca1f98f8f722f50fb1068ec81556119433798.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/4\/b\/uid_34bc634bca1f98f8f722f50fb1068ec81556119433798_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533283\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42338483,
"title" : "W weekend \u0142odzianie wyra\u017c\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Aleppo",
"url" : "http:\/\/lodz.tvp.pl\/42336955\/w-weekend-lodzianie-wyraza-solidarnosc-z-aleppo",
"lead" : "Wojna domowa w Syrii trwa od 2011 roku. Cierpi\u0105 w niej g\u0142\u00f3wnie cywile, kt\u00f3rzy nie maj\u0105 szans na normalne \u017cycie. Dlatego \u0142odzianie, bez wzgl\u0119du na swoj\u0105 religi\u0119, przekonania polityczne i pochodzenie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w wydarzeniu ,,\u0141\u00f3d\u017a dla Aleppo - w centrum Polski, solidarni ze \u015bwiatem\u201d. Metropolita \u0142\u00f3dzki arcybiskup Grzegorz Ry\u015b poprosi\u0142 wszystkie parafie o zbi\u00f3rk\u0119 pieni\u0119dzy dla mieszka\u0144c\u00f3w syryjskiego miasta. W akcj\u0119 zaanga\u017cowane s\u0105 r\u00f3wnie\u017c inne wsp\u00f3lnoty religijne.",
"image": {"title":"Przed wojn\u0105 10 proc. mieszka\u0144c\u00f3w Aleppo by\u0142o chrze\u015bcijanami\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"f3da4273c79f0c68773495783e1045611556126372983.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/3\/d\/uid_f3da4273c79f0c68773495783e1045611556126372983_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"http:\/\/lodz.tvp.pl\/38997562\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338482,
"title" : "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie Gdyni na li\u015bcie UNESCO?",
"url" : "http:\/\/gdansk.tvp.pl\/42335921\/srodmiescie-gdyni-na-liscie-unesco",
"lead" : null,
"image": {"title":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie Gdyni na li\u015bcie UNESCO?","file_name":"65f71cc38680f760c383602c10cf7d441556122208058.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/5\/f\/uid_65f71cc38680f760c383602c10cf7d441556122208058_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"http:\/\/gdansk.tvp.pl\/39035252\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42338481,
"title" : "Pozna\u0144 drugim miastem w Polsce z siedzib\u0105 oddzia\u0142u biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w",
"url" : "http:\/\/poznan.tvp.pl\/42332531\/poznan-drugim-miastem-w-polsce-z-siedziba-oddzialu-biura-rzecznika-malych-i-srednich-przedsiebiorcow",
"lead" : "W \u015brod\u0119 w Poznaniu otwarto oddzia\u0142 biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w. Na  wydarzeniu pojawi\u0142 si\u0119 wicepremier Jaros\u0142aw Gowin.",
"image": {"title":"Pozna\u0144 drugim miastem w Polsce z siedzib\u0105 oddzia\u0142u biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w","file_name":"2283dbf32822b00c0d7b374d5e2f06aa1556105765564.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/8\/uid_2283dbf32822b00c0d7b374d5e2f06aa1556105765564_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"http:\/\/poznan.tvp.pl\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42334167,
"title" : "W Kutnie powsta\u0142 elektryczny nast\u0119pca syrenki - vosco S106EV",
"url" : "http:\/\/lodz.tvp.pl\/42331029\/w-kutnie-powstal-elektryczny-nastepca-syrenki-vosco-s106ev",
"lead" : "Fabryka Samochod\u00f3w Osobowych Syrena w Kutnie zaprezentowa\u0142a pojazd przysz\u0142o\u015bci, vosco S106EV. Elektryczna wersja samochodu, kt\u00f3ry zast\u0105pi\u0142 syrenk\u0119, obecnie jest w fazie test\u00f3w.",
"image": {"title":"Samoch\u00f3d obecnie jest w fazie test\u00f3w drogowych\/fot. kfso.pl","file_name":"74cc8cc474c4ed0706cf43cffc4c82e61556096647383.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/4\/c\/uid_74cc8cc474c4ed0706cf43cffc4c82e61556096647383_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"http:\/\/lodz.tvp.pl\/38999786\/lifestyle"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42334166,
"title" : "Warto zobaczy\u0107: premiera na deskach teatru Jaracza",
"url" : "http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/42333716\/warto-zobaczyc-premiera-na-deskach-teatru-jaracza",
"lead" : "\"Wi\u0119zi rodzinne\" to temat i zarazem tytu\u0142 najnowszego spektaklu Teatru im. Stefana Jaracza w Olsztynie. Re\u017cyseruje go Justyna Celeda, kt\u00f3r\u0105 olszty\u0144ska publiczno\u015b\u0107 pozna\u0142a ju\u017c poprzez spektakl \"Czuwanie\" Morissa Panycha. Przedstawienie b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na scenie kameralnej od najbli\u017cszej soboty.",
"image": {"title":"Warto zobaczy\u0107: premiera na deskach teatru Jaracza","file_name":"4d8a34751e4a3e07a379d2917de0689d1556109258264.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/d\/8\/uid_4d8a34751e4a3e07a379d2917de0689d1556109258264_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533287\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
]

,
"items_total_count" : 608,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41273515,
"params": {"type":"news-slider","title":"Poland in English","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/polandin.com\/","color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42338419,
"title" : "Senate: Funds for aid for Poles abroad allocated",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42335433\/senate-funds-for-aid-for-poles-abroad-allocated",
"lead" : "Overall, 129 organisations dedicated to helping Poles abroad will receive government's financial aid this year",
"image": {"title":"PAP\/Jakub Kami\u0144ski","file_name":"7195d0890ee39eea66cc31eea2e92acb1556119430987.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/1\/9\/uid_7195d0890ee39eea66cc31eea2e92acb1556119430987_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42338417,
"title" : "US Embassy starts Visa Waiver for Poland campaign",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42333776\/the-us-embassy-has-appealed-to-poles-who-consider-applying-for-or-renewing-a-us-visa-to-submit-applications-by-end-of-september",
"lead" : "The US Embassy has appealed to Poles who consider applying for or renewing a US visa to submit applications by end of September.",
"image": {"title":"Photo: Ramin Talaie\/Corbis via Getty Images","file_name":"c33fb1e97061598695cda022c9ae88921556109546889.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/3\/3\/uid_c33fb1e97061598695cda022c9ae88921556109546889_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42338416,
"title" : "Teachers' strike: principals, local governments given authority to graduate students",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42334987\/teachers-strike-principals-local-governments-given-authority-to-graduate-students",
"lead" : "The government's \u201cemergency plan\u201d aims to enable high school students to take their final exams despite the teachers\u2019 strike.",
"image": {"title":"PAP","file_name":"d833ef4e4ae9b550c937cb64f260c9ee1556116862894.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/8\/3\/uid_d833ef4e4ae9b550c937cb64f260c9ee1556116862894_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42338414,
"title" : "Poles were particularly allergic to communist system: historian",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42337093\/poles-were-particularly-allergic-to-communist-system-historian",
"lead" : "PolandIN spoke with historian Wojciech Roszkowski about the factors that contributed to the fall of the communism in Poland.",
"image": {"title":"screenshot","file_name":"9e295c6c78af617618a52b761f9520f01556125202337.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/e\/2\/uid_9e295c6c78af617618a52b761f9520f01556125202337_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Interviews",
"url":"http:\/\/polandin.com\/41273332\/interviews"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42338413,
"title" : "Poles\u2019 support for EU membership at record high",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42337814\/poles-support-for-eu-membership-at-record-high",
"lead" : "According to the latest poll, 91 percent of Poles support Poland\u2019s membership of the European Union, the highest result since the country\u2019s admission to the EU in 2004.",
"image": {"title":"Getty Images","file_name":"1b541ae2efb545ffca9131b940f7b0861556128181963.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/b\/5\/uid_1b541ae2efb545ffca9131b940f7b0861556128181963_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42338412,
"title" : "E-sport: Polish national FIFA team meets President",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42325154\/esport-polish-national-fifa-team-meets-president",
"lead" : "Polish President Andrzej Duda met with members of Poland\u2019s national team of the video football game FIFA.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Tomasz Gzell","file_name":"d6c11922f2c798b297fe5b6a35509ff51556051389202.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/6\/c\/uid_d6c11922f2c798b297fe5b6a35509ff51556051389202_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport & Leisure",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280644\/sport-leisure"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42334181,
"title" : "It took 6 petabytes of data to produce EHT black hole image: astrophysicist",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42332063\/it-took-6-petabytes-of-data-to-produce-eht-black-hole-image-astrophysicist",
"lead" : "PolandIN spoke with Dr Monika Mo\u015bcibrodzka who was part of the team which captured the first image of a black hole.",
"image": {"title":"pic","file_name":"9a1b2f36e29ae27df1eb8603f0ae65411556100698854.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/a\/1\/uid_9a1b2f36e29ae27df1eb8603f0ae65411556100698854_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Interviews",
"url":"http:\/\/polandin.com\/41273332\/interviews"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42334179,
"title" : "Polish NGO fights famine in South Sudan",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42331690\/polish-ngo-fights-famine-in-south-sudan",
"lead" : "The food for over 800 starving children was bought with Poles\u2019 money donated to the NGO.",
"image": {"title":"Photo: GettyImages\/Barcroft Media \/ Contributor","file_name":"820cdcf535c90ff7009edb195ae8ecc51556097422015.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/2\/0\/uid_820cdcf535c90ff7009edb195ae8ecc51556097422015_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 627,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 39053770,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 39053768,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053764,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39053766,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39148283,
"params": {"type":"news-slider","title":"Patronaty","sourceObjectId":16974106,"objectType":null,"limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/bydgoszcz.tvp.pl\/16974106\/patronaty","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42319844,
"title" : "19. Toru\u0144ski Festiwal Nauki i Sztuki",
"url" : "\/42319844\/19-torunski-festiwal-nauki-i-sztuki",
"lead" : "24-28 maja",
"image": {"title":"19. Toru\u0144ski Festiwal Nauki i Sztuki","file_name":"200891b9d321b7e743a62a9ccd5dfe621556025269020.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/0\/0\/uid_200891b9d321b7e743a62a9ccd5dfe621556025269020_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"patronaty",
"url":"\/16974106\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 42211571,
"title" : "VI Mi\u0119dzywojew\u00f3dzki Przegl\u0105d Inscenizacji Teatralnych \u201eANTON\u00d3WKA\u201d",
"url" : "\/42211571\/vi-miedzywojewodzki-przeglad-inscenizacji-teatralnych-antonowka",
"lead" : "kwiecie\u0144 - maj",
"image": {"title":"VI Mi\u0119dzywojew\u00f3dzki Przegl\u0105d Inscenizacji Teatralnych \u201eANTON\u00d3WKA\u201d","file_name":"cffa1d185af5b3343211aa194b8ffeef1555331608482.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/f\/f\/uid_cffa1d185af5b3343211aa194b8ffeef1555331608482_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"patronaty",
"url":"\/16974106\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
,                    {
"id" : 41270770,
"title" : "Koncert \"The 12 Tenors\"",
"url" : "\/41270770\/koncert-the-12-tenors",
"lead" : "26 kwietnia",
"image": {"title":"Koncert \"The 12 Tenors\"","file_name":"f40502c27308e483debf1c9f7ff7ac3a1549960119227.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/4\/0\/uid_f40502c27308e483debf1c9f7ff7ac3a1549960119227_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"patronaty",
"url":"\/16974106\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272352            }
]

,
"items_total_count" : 1247,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('nLFF1sCJfZ_BVNkSVrvofrbu353Y.vtBNAUv.fYmFC..M7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
