<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Gorzow Wielkopolski - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://www.gorzow.tvp.pl/38533298/gorzow"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-6"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-6');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "38533298", "type": "sg_reg", "weather_id": "gorzow_wielkopolski" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38533304\/aktualnosci",
"items":
[
{ "title" : "Polityka", "url" : "\/38533306\/polityka" },
{ "title" : "Gospodarka", "url" : "\/38533307\/gospodarka" },
{ "title" : "Kultura", "url" : "\/38533311\/kultura" },
{ "title" : "Na sygnale", "url" : "\/38533305\/na-sygnale" },
{ "title" : "Sport", "url" : "\/38533315\/sport" },
{ "title" : "Inne", "url" : "\/38533313\/inne" }
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38691349\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/16974147\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/16974148\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "\/16974144\/o-nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16974146\/patronaty",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 38764251,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items":
[
{
"id" : 42057563,
"title" : "We\u017a udzia\u0142 w bitwie region\u00f3w: zag\u0142osuj na Lubuskie",
"url" : "\/42057563\/wez-udzial-w-bitwie-regionow-zaglosuj-na-lubuskie",
"lead" : "Trzy regiony: lubuskie, \u0142\u00f3dzkie i opolskie w bitwie na postacie, wydarzenia i miejsca. Kt\u00f3ra propozycja Ciebie przekonuje najbardziej. Ogl\u0105daj w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 na antenie TVP3 Gorz\u00f3w Wielkopolski, TVP3 \u0141\u00f3d\u017a i TVP3 Opole",
"image": {"title":"Bitwa Region\u00f3w - Nowy program TVP3","file_name":"c9cc8d8d71d5ac28c6992d2a23737c901554389297262.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/9\/c\/uid_c9cc8d8d71d5ac28c6992d2a23737c901554389297262_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"historia roja",
"url":"\/41226955\/historia-roja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 1,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 38764925,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":38533304,"objectType":"news","limit":12,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42337865,
"title" : "Gorzowianki przegra\u0142y drugi mecz w Polkowicach",
"url" : "\/42337865\/gorzowianki-przegraly-drugi-mecz-w-polkowicach",
"lead" : "Nie uda\u0142o si\u0119 w meczu numer 1, nie uda\u0142o si\u0119 tak\u017ce za drugim razem. W spotkaniu numer 2 fina\u0142u ekstraklasy koszykarek InvestInTheWest ENEA Gorz\u00f3w przegra\u0142 w Polkowicach z CCC 56:74.",
"image": {"title":"fot. Radio Zach\u00f3d","file_name":"4cabed517ef8aa0099e8a4064d6b4c971556128821271.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/a\/uid_4cabed517ef8aa0099e8a4064d6b4c971556128821271_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42337629,
"title" : "Wandal zniszczy\u0142 wiaty przystankowe. Grozi mu pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia",
"url" : "\/42337629\/wandal-zniszczyl-wiaty-przystankowe-grozi-mu-piec-lat-wiezienia",
"lead" : "Za zniszczenie wiat przystankowych odpowie 18-latek z Nowej Soli. W wielkanocn\u0105 niedziel\u0119 nowosolanin wracaj\u0105c z imprezy do domu powybija\u0142 na przystankach szyby. Straty to 3 tys. z\u0142. Zosta\u0142 zatrzymany przez policjant\u00f3w chwil\u0119 po dokonaniu tego aktu wandalizmu, dzi\u0119ki pomocy stra\u017cnika s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej z Krzywa\u0144ca. Grozi mu nawet 5 lat wi\u0119zienia.",
"image": {"title":"fot. Poscigi.pl","file_name":"b9ba4606f2112fb26b71490ca11108451556127372302.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/b\/uid_b9ba4606f2112fb26b71490ca11108451556127372302_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42337349,
"title" : "Decyzja zapad\u0142a. B\u0119d\u0105 zmiany w zasadach dzia\u0142ania bud\u017cetu obywatelskiego",
"url" : "\/42337349\/decyzja-zapadla-beda-zmiany-w-zasadach-dzialania-budzetu-obywatelskiego",
"lead" : "Zielonog\u00f3rscy radni d\u0142ugo dyskutowali nad nowym projektem bud\u017cetu obywatelskiego. Zmiany zaproponowane przez magistrat nie wszystkim si\u0119 spodoba\u0142y. Mimo to \u017cadna z proponowanych przez radnych poprawek nie zosta\u0142a przyj\u0119ta.",
"image": {"title":"fot. Mariusz Gabriel","file_name":"e80cbb29b6b39c8a4f6d09099bff25f01556126367555.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/8\/0\/uid_e80cbb29b6b39c8a4f6d09099bff25f01556126367555_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42336853,
"title" : "Miasto przez lata nie podnosi\u0142o czynsz\u00f3w. Teraz podwy\u017cki b\u0119d\u0105 wysokie",
"url" : "\/42336853\/miasto-przez-lata-nie-podnosilo-czynszow-teraz-podwyzki-beda-wysokie",
"lead" : "Od sierpnia najemcy mieszka\u0144 komunalnych i socjalnych w Zielonej G\u00f3rze zap\u0142ac\u0105 wy\u017cszy czynsz. Prezydent t\u0142umaczy podwy\u017cki rosn\u0105cymi kosztami utrzymania blok\u00f3w i kamienic. Opozycja pyta dlaczego wy\u017csze stawki zosta\u0142y og\u0142oszone dopiero teraz, a nie w roku wyborczym.",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"d30aa22af230904e46d627e9407853a31556124842455.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/3\/0\/uid_d30aa22af230904e46d627e9407853a31556124842455_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42336290,
"title" : "Narodowy Fundusz Zdrowia zapowiada popraw\u0119 jako\u015bci us\u0142ug medycznych",
"url" : "\/42336290\/narodowy-fundusz-zdrowia-zapowiada-poprawe-jakosci-uslug-medycznych",
"lead" : "Narodowy Fundusz Zdrowia przeznaczy wi\u0119cej pieni\u0119dzy na leczenie lubuszan. Na konta szpitali w tramach tzw. rycza\u0142tu trafi\u0105 w sumie 32 miliony z\u0142otych. B\u0119dzie te\u017c wi\u0119cej \u015brodk\u00f3w na specjalistyczne badania.",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"31b92f6773faf8e873ba8acbf8da5e961556122971747.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/1\/b\/uid_31b92f6773faf8e873ba8acbf8da5e961556122971747_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"\/38533314\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42336085,
"title" : "Sybiracy \u015bwi\u0119tuj\u0105 jubileusz. Zwi\u0105zek dzia\u0142a ju\u017c 30 lat",
"url" : "\/42336085\/sybiracy-swietuja-jubileusz-zwiazek-dziala-juz-30-lat",
"lead" : "Lubuski oddzia\u0142 Zwi\u0105zku Sybirak\u00f3w obchodzi 30-lecie. Dzia\u0142a w 19 ko\u0142ach terenowych w ca\u0142ym wojew\u00f3dztwie i ma 1250 cz\u0142onk\u00f3w. Uroczysty jubileusz odby\u0142 si\u0119 w Urz\u0119dzie Marsza\u0142kowskim w Zielonej G\u00f3rze.",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"465e3e1eacd0563b7c14bc15b6080ed01556122134835.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/6\/5\/uid_465e3e1eacd0563b7c14bc15b6080ed01556122134835_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38533312\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42335095,
"title" : "Strajk uderzy w pensje nauczycieli. Jak du\u017ce b\u0119d\u0105 straty?",
"url" : "\/42335095\/strajk-uderzy-w-pensje-nauczycieli-jak-duze-beda-straty",
"lead" : "Gorz\u00f3w i Zielona G\u00f3ra szukaj\u0105 sposobu na to jak zrekompensowa\u0107  nauczycielom finansowe straty wynikaj\u0105ce ze strajku. Ustawa o sporach zbiorowych pozbawia strajkuj\u0105cych prawa do normalnej pensji. Rozwi\u0105zaniem mog\u0142yby by\u0107 dodatkowe nagrody. Lubuski kurator o\u015bwiaty przypomina, jednak, \u017ce przyznaje si\u0119 je za wyj\u0105tkowe osi\u0105gni\u0119cia w pracy.",
"image": {"title":"fot. Jacek Michalewicz, Norbert Zbiorczyk","file_name":"bbc94a5d718b5ccd33ab8e0881df29131556120806868.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/b\/c\/uid_bbc94a5d718b5ccd33ab8e0881df29131556120806868_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42334818,
"title" : "Trwaj\u0105 prace nad przywr\u00f3ceniem po\u0142\u0105cze\u0144 autobusowych w regionie",
"url" : "\/42334818\/trwaja-prace-nad-przywroceniem-polaczen-autobusowych-w-regionie",
"lead" : "Ministerstwo Infrastruktury dop\u0142aci z\u0142ot\u00f3wk\u0119 do ka\u017cdego kilometra nierentownych albo przywr\u00f3conych po\u0142\u0105cze\u0144 autobusowych. To na razie propozycja zapisana w projekcie nowej ustawy. Chodzi o to, \u017ceby po\u0142\u0105cze\u0144 by\u0142o wi\u0119cej i \u017ceby autobusem, tak jak kiedy\u015b, mo\u017cna by\u0142o dojecha\u0107 do ka\u017cdej miejscowo\u015bci. W naszym regionie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 konsultacje z mieszka\u0144cami.",
"image": {"title":"fot. Norbert Zbiorczyk, Piotr Wleklik","file_name":"c139df0019a808cb4f57bf099ee9dd251556116106568.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/3\/uid_c139df0019a808cb4f57bf099ee9dd251556116106568_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42334691,
"title" : "Fetor i ha\u0142dy \u015bmieci. Kamienica w centrum miasta straszy wygl\u0105dem",
"url" : "\/42334691\/fetor-i-haldy-smieci-kamienica-w-centrum-miasta-straszy-wygladem",
"lead" : "\u015amieci, karaluchy i szczury to codzienno\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w kamienicy przy ulicy Sienkiewicza w  Zielonej G\u00f3rze. Brud jest w  piwnicy i na podw\u00f3rku. Mieszka\u0144cy od roku prosz\u0105 administracj\u0119 o pomoc. Do tej pory bezskutecznie.",
"image": {"title":"fot. Jacek Michalewicz, Mariusz Gabriel","file_name":"eee4aeabbecb842ca565adb478ed17c91556115169713.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/e\/e\/uid_eee4aeabbecb842ca565adb478ed17c91556115169713_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42334417,
"title" : "G\u00f3rnicy opracowuj\u0105 nowe zastosowania dla w\u0119gla brunatnego",
"url" : "\/42334417\/gornicy-opracowuja-nowe-zastosowania-dla-wegla-brunatnego",
"lead" : "W\u0119giel brunatny mo\u017ce by\u0107 sprzedawany jeszcze przez rok. Dlatego kopalnie szukaj\u0105 innych zastosowa\u0144 dla tego surowca. W kopalni w Sieniawie g\u00f3rnicy do wydobycia maj\u0105 jeszcze ponad siedemna\u015bcie milion\u00f3w ton w\u0119gla. Maj\u0105 te\u017c pomys\u0142y na jego wykorzystanie.",
"image": {"title":"fot. \u0141ukasz Glapa","file_name":"ddcc014021c4515331fb3e3555c6161a1556113275948.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/d\/c\/uid_ddcc014021c4515331fb3e3555c6161a1556113275948_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38533307\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42334157,
"title" : "Makabryczne znalezisko. Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny le\u017ca\u0142o na chodniku",
"url" : "\/42334157\/makabryczne-znalezisko-cialo-mezczyzny-lezalo-na-chodniku",
"lead" : "Zw\u0142oki zosta\u0142y znalezione we wtorek, 23 kwietnia, wieczorem na ul. S\u0142onecznej w Gorzowie. Sekcja wyja\u015bni przyczyn\u0119 zgonu.",
"image": {"title":"fot. Pixabay.com","file_name":"2e0f075d31df0f21109c3ac711041f201556111522232.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/e\/0\/uid_2e0f075d31df0f21109c3ac711041f201556111522232_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42333885,
"title" : "Mieszka\u0144cy pami\u0119taj\u0105 o \u017bydach. Powsta\u0142a tablica ku ich czci",
"url" : "\/42333885\/mieszkancy-pamietaja-o-zydach-powstala-tablica-ku-ich-czci",
"lead" : "\u017bydzi kiedy\u015b stanowili jedn\u0105 trzeci\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w Skwierzyny. Po wojnie pozosta\u0142 po nich jedynie zabytkowy kirkut. Zamieszkiwali miasto kr\u00f3lewskie przez kilka wiek\u00f3w. Na miejscu dawnej synagogi uroczy\u015bcie ods\u0142oni\u0119to tablic\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 pami\u0119ci skwierzy\u0144skich \u017byd\u00f3w.",
"image": {"title":"fot. Grzegorz Tajsner","file_name":"afa2ebe9941523d32b034800e1baab051556110945694.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/f\/a\/uid_afa2ebe9941523d32b034800e1baab051556110945694_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38533313\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 23239,
"items_per_page" : 12,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 42173905,
"params": {"type":"news-slider","title":"NAJCIEKAWSZE","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42330431,
"title" : "\u015amiertelny wypadek. Nie \u017cyje 18-latek. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych",
"url" : "\/42316137\/smiertelny-wypadek-nie-zyje-18-latek-szesc-osob-rannych",
"lead" : "Do wypadku dosz\u0142o w okolicach Wielis\u0142awic w powiecie strzelecko-drezdeneckim. Kieruj\u0105cy renault i seatem jechali w tym samym kierunku, po zderzeniu obaj wypadli z drogi. Na miejscu zgin\u0105\u0142 18-latek z renault. Sze\u015b\u0107 rannych os\u00f3b trafi\u0142o do szpitali.",
"image": {"title":"fot. Lubuska Policja","file_name":"41fdad87f2f668ca824b5faebb10b8f31556007200410.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/1\/f\/uid_41fdad87f2f668ca824b5faebb10b8f31556007200410_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42330430,
"title" : "Bitwa kiboli na \u015brodku drogi. 140 os\u00f3b zrobi\u0142o \u201eustawk\u0119\u201d",
"url" : "\/42320796\/bitwa-kiboli-na-srodku-drogi-140-osob-zrobilo-ustawke",
"lead" : "Jak wynika z profili kibicowskich, na drodze mi\u0119dzy Zielon\u0105 G\u00f3r\u0105 i Nowogrodem Bobrza\u0144skim spotkali si\u0119 na \u201eustawce\u201d kibole Miedzi Legnica, Promienia \u017bary, Lecha Sulech\u00f3w i Falubazu Zielona G\u00f3ra. Bi\u0142o si\u0119 oko\u0142o 140 os\u00f3b.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl","file_name":"888dbd8b5ca8c46cd622bb5f1c3709051556029794049.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/8\/uid_888dbd8b5ca8c46cd622bb5f1c3709051556029794049_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42175701,
"title" : "Protestuj\u0105cy nauczyciele prze\u015bladowali kole\u017cank\u0119",
"url" : "\/42161200\/protestujacy-nauczyciele-przesladowali-kolezanke",
"lead" : "W Lubi\u0119cinie niedaleko Nowej Soli protestuj\u0105cy nauczyciele prze\u015bladowali swoj\u0105 kole\u017cank\u0119, kt\u00f3ra do strajku przy\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 nie chcia\u0142a. Wed\u0142ug przewodnicz\u0105cego Sekcji O\u015bwiaty i Wychowania regionu gorzowskiego NSZZ \"Solidarno\u015b\u0107\", Romana Grochowskiego, to skandaliczne i niedopuszczalne.",
"image": {"title":"fot. zdj\u0119cie od widza","file_name":"6b13898cc40eafbbf9913aef83f0cbb31554983371328.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/b\/1\/uid_6b13898cc40eafbbf9913aef83f0cbb31554983371328_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42173934,
"title" : "Dzia\u0142acze KOD rozpraszali uczni\u00f3w pisz\u0105cych egzamin w Gorzowie Wlkp.",
"url" : "\/42158028\/dzialacze-kod-rozpraszali-uczniow-piszacych-egzamin-w-sp20-w-gorzowie-wlkp",
"lead" : "Skandaliczne sceny rozegra\u0142y si\u0119 przed jednym z gimnazjum w Gorzowie Wlkp. Podczas egzamin\u00f3w gimnazjalnych, aktywi\u015bci KOD puszczali przez megafon odg\u0142osy trzody chlewnej i kr\u00f3w. Do niedopuszczalnej sytuacji dosz\u0142o te\u017c w Lubi\u0119cinie ko\u0142o Nowej Soli.",
"image": {"title":"Demonstracja odby\u0142a si\u0119 podczas egzaminu gimnazjalnego (fot. TT\/Waldemar Kowal)","file_name":"2435ae60b0e3064dfc8a274afc6297211554955307294.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/4\/3\/uid_2435ae60b0e3064dfc8a274afc6297211554955307294_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39001346,
"params": {"type":"news-slider","title":"NA SYGNALE","sourceObjectId":38533305,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/gorzow.tvp.pl\/38533305\/na-sygnale","color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42337629,
"title" : "Wandal zniszczy\u0142 wiaty przystankowe. Grozi mu pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia",
"url" : "\/42337629\/wandal-zniszczyl-wiaty-przystankowe-grozi-mu-piec-lat-wiezienia",
"lead" : "Za zniszczenie wiat przystankowych odpowie 18-latek z Nowej Soli. W wielkanocn\u0105 niedziel\u0119 nowosolanin wracaj\u0105c z imprezy do domu powybija\u0142 na przystankach szyby. Straty to 3 tys. z\u0142. Zosta\u0142 zatrzymany przez policjant\u00f3w chwil\u0119 po dokonaniu tego aktu wandalizmu, dzi\u0119ki pomocy stra\u017cnika s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej z Krzywa\u0144ca. Grozi mu nawet 5 lat wi\u0119zienia.",
"image": {"title":"fot. Poscigi.pl","file_name":"b9ba4606f2112fb26b71490ca11108451556127372302.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/b\/uid_b9ba4606f2112fb26b71490ca11108451556127372302_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42334157,
"title" : "Makabryczne znalezisko. Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny le\u017ca\u0142o na chodniku",
"url" : "\/42334157\/makabryczne-znalezisko-cialo-mezczyzny-lezalo-na-chodniku",
"lead" : "Zw\u0142oki zosta\u0142y znalezione we wtorek, 23 kwietnia, wieczorem na ul. S\u0142onecznej w Gorzowie. Sekcja wyja\u015bni przyczyn\u0119 zgonu.",
"image": {"title":"fot. Pixabay.com","file_name":"2e0f075d31df0f21109c3ac711041f201556111522232.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/e\/0\/uid_2e0f075d31df0f21109c3ac711041f201556111522232_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42333029,
"title" : "Policjanci rozbili gang z\u0142odziei. Zatrzymali trzy osoby",
"url" : "\/42333029\/policjnci-rozbili-gang-zlodziei-zatrzymali-trzy-osoby",
"lead" : "Dwaj bracia i dziewczyna jednego z nich prowadzili wsp\u00f3lny \u201einteres\u201d- ka\u017cdy z nich mia\u0142 swoje zadania: jeden by\u0142 kierowc\u0105, kobieta zagadywa\u0142a wybran\u0105 \u201eofiar\u0119\u201d, natomiast kolejny pl\u0105drowa\u0142 mieszkanie. Policjanci zatrzymali trzy osoby, kt\u00f3re odpowiedz\u0105 za kradzie\u017ce. Za tego typu przest\u0119pstwo grozi im kara do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci.",
"image": {"title":"fot. Lubuska Policja","file_name":"c1521ff94f1f4ea40d1684541444cc0c1556105445007.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/5\/uid_c1521ff94f1f4ea40d1684541444cc0c1556105445007_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42332861,
"title" : "Chcia\u0142 pope\u0142ni\u0107 samob\u00f3jstwo. Uratowali go policjanci",
"url" : "\/42332861\/chcial-popelnic-samobojstwo-uratowali-go-policjanci",
"lead" : "Asp. szt. Mariusz Maciulko oraz sier\u017c. szt. Magdalena Rabczewska pomogli zdesperowanemu m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 pope\u0142ni\u0107 samob\u00f3jstwo. By\u0142o to mo\u017cliwe dzi\u0119ki przywr\u00f3ceniu Posterunku Policji w Przytocznej.",
"image": {"title":"fot. Lubuska Policja","file_name":"d4968c5a5ae5ece22d96c9373e5f48e81556104536513.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/4\/9\/uid_d4968c5a5ae5ece22d96c9373e5f48e81556104536513_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42332177,
"title" : "Tragedia podczas po\u017caru. Pomaga\u0142 gasi\u0107 dom s\u0105siada i zmar\u0142",
"url" : "\/42332177\/tragedia-podczas-pozaru-pomagal-gasic-dom-sasiada-i-zmarl",
"lead" : "Do tragedii dosz\u0142o we wtorek, 23 kwietnia, podczas gaszenia domu w podgorzowskiej K\u0142odawie. Zmar\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry pomaga\u0142 gasi\u0107 dom s\u0105siada. Z przej\u0119cia sytuacj\u0105 najprawdopodobniej dosta\u0142 zawa\u0142u.",
"image": {"title":"fot. Pixabay.com","file_name":"fb28a25fdbcb9e65cdb2d8c49f0813421556100547368.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/2\/uid_fb28a25fdbcb9e65cdb2d8c49f0813421556100547368_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42321587,
"title" : "Wysadzili bankomat i ukradli pieni\u0105dze. Policja szuka sprawc\u00f3w",
"url" : "\/42321587\/wysadzili-bankomat-i-ukradli-pieniadze-policja-szuka-sprawcow",
"lead" : "Z\u0142odzieje wysadzili bankomat przy ul. Muzealnej w Szprotawie. Uda\u0142o im si\u0119 ukra\u015b\u0107 wszystkie pieni\u0105dze.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl","file_name":"b43014cd184bf9ba0ef1f635ff79e2771556034883443.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/3\/uid_b43014cd184bf9ba0ef1f635ff79e2771556034883443_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42320796,
"title" : "Bitwa kiboli na \u015brodku drogi. 140 os\u00f3b zrobi\u0142o \u201eustawk\u0119\u201d",
"url" : "\/42320796\/bitwa-kiboli-na-srodku-drogi-140-osob-zrobilo-ustawke",
"lead" : "Jak wynika z profili kibicowskich, na drodze mi\u0119dzy Zielon\u0105 G\u00f3r\u0105 i Nowogrodem Bobrza\u0144skim spotkali si\u0119 na \u201eustawce\u201d kibole Miedzi Legnica, Promienia \u017bary, Lecha Sulech\u00f3w i Falubazu Zielona G\u00f3ra. Bi\u0142o si\u0119 oko\u0142o 140 os\u00f3b.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl","file_name":"888dbd8b5ca8c46cd622bb5f1c3709051556029794049.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/8\/uid_888dbd8b5ca8c46cd622bb5f1c3709051556029794049_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42320144,
"title" : "Po\u017car domu. Z ogniem walczy 6 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy",
"url" : "\/42320144\/pozar-domu-z-ogniem-walczy-6-zastepow-strazy",
"lead" : "Po\u017car wybuch\u0142 w K\u0142odawie ko\u0142o Gorzowa. P\u0142onie poddasze domu jednorodzinnego. Na miejscu jest sze\u015b\u0107 jednostek stra\u017cy po\u017carnej.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl","file_name":"cc7eaa3ce79b5bbd32c248404a8eea991556025404299.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/c\/7\/uid_cc7eaa3ce79b5bbd32c248404a8eea991556025404299_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533305\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 1021,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41703139,
"params": {"type":"news-slider","title":"NA DROGACH","sourceObjectId":38533316,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/gorzow.tvp.pl\/38533316\/na-drogach","color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42319009,
"title" : "Wypadek motocyklisty z dzieckiem",
"url" : "\/42319009\/wypadek-motocyklisty-z-dzieckiem",
"lead" : "Do wypadku dosz\u0142o na trasie ko\u0142o Nowogrodu Bobrza\u0144skiego. Motocyklista jad\u0105cy z dzieckiem uderzy\u0142 w mercedesa.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl","file_name":"f7ae585c4662ae11ee244c7aa055c7e81556018752914.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/7\/a\/uid_f7ae585c4662ae11ee244c7aa055c7e81556018752914_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38533316\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42317965,
"title" : "Powa\u017cny wypadek pod Zielon\u0105 G\u00f3r\u0105",
"url" : "\/42317965\/powazny-wypadek-pod-zielona-gora",
"lead" : "Do wypadku dosz\u0142o na trasie w Wilkanowie ko\u0142o Zielonej G\u00f3ry. Z drogi wypad\u0142o rozp\u0119dzone audi. Dwie osoby zosta\u0142y odwiezione do szpitala.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl","file_name":"6bc27f154ab4d892a833f29c39f570f01556014427805.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/b\/c\/uid_6bc27f154ab4d892a833f29c39f570f01556014427805_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38533316\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42310614,
"title" : "Mia\u0142 3 promile. Ucieka\u0142 przed policj\u0105 i rozbi\u0142 ogrodzenie",
"url" : "\/42310614\/mial-3-promile-uciekal-przed-policja-i-rozbil-ogrodzenie",
"lead" : "\u015awiadkowie zobaczyli kompletnie pijanego m\u0119\u017cczyzn\u0119 jak podchodzi do forda. S\u0142aniaj\u0105cy si\u0119 na nogach m\u0119\u017cczyzna wsiad\u0142 do samochodu i odjecha\u0142. \u015awiadkowie zaalarmowali policj\u0119 i wskazali kierunek, w kt\u00f3rym odjecha\u0142 ford.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl","file_name":"b28a9bbfd13328c343bd2c2bf70a38551555949094364.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/2\/8\/uid_b28a9bbfd13328c343bd2c2bf70a38551555949094364_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38533316\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42309529,
"title" : "Kilkudziesi\u0119ciu pijanych kierowc\u00f3w na lubuskich drogach",
"url" : "\/42309529\/kilkudziesieciu-pijanych-kierowcow-na-lubuskich-drogach",
"lead" : "Polacy wracaj\u0105 do dom\u00f3w po \u015bwi\u0119tach, a policja wzmaga kontrole. Trwa akcja \"Wielkanoc\". Kierowcy musz\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 wi\u0119kszej liczby patroli na drogach. Policjanci b\u0119d\u0105 zwraca\u0107 uwag\u0119 przede wszystkim na trze\u017awo\u015b\u0107 kieruj\u0105cych, pr\u0119dko\u015b\u0107 z jak\u0105 jad\u0105 i stan techniczny pojazdu.",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"e0d099d8cc01b20df80d97a240b3c5b61555937504908.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/0\/d\/uid_e0d099d8cc01b20df80d97a240b3c5b61555937504908_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38533316\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42308977,
"title" : "Powa\u017cny wypadek na autostradzie A2. Z osob\u00f3wki nic nie zosta\u0142o",
"url" : "\/42308977\/powazny-wypadek-na-autostradzie-a2-z-osobowki-nic-nie-zostalo",
"lead" : "Do wypadku dosz\u0142o na Autostradzie A2. Ofiary by\u0142y wycinane z samochodu. Trzy ranne osoby zosta\u0142y zabrane do szpitala.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl \/ fot. OSP Trzciel","file_name":"34218f51a64d28ee7e0952ec23eebbf71555929425291.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/4\/2\/uid_34218f51a64d28ee7e0952ec23eebbf71555929425291_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38533316\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42302478,
"title" : "Po\u015bcig za motocyklist\u0105. Nie mia\u0142 uprawnie\u0144 na motor",
"url" : "\/42302478\/poscig-za-motocyklista-nie-mial-uprawnien-na-motor",
"lead" : "Patrol kro\u015bnie\u0144skiej policji chcia\u0142 zatrzyma\u0107 do kontroli motocyklist\u0119. Ten jednak nie zatrzyma\u0142 si\u0119 tylko zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107 policji. Ruszy\u0142 po\u015bcig.",
"image": {"title":"fot. Poscigi.pl","file_name":"82679ce4af36680c7c6c4b1e9cf480c81555849151558.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/2\/6\/uid_82679ce4af36680c7c6c4b1e9cf480c81555849151558_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38533316\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42301897,
"title" : "Lubuscy policjanci dbaj\u0105 o bezpiecze\u0144stwo. Trwa akcja \u201eWielkanoc\u201d",
"url" : "\/42301897\/lubuscy-policjanci-dbaja-o-bezpieczenstwo-trwa-akcja-wielkanoc",
"lead" : "Lubuscy policjanci ju\u017c rozpocz\u0119li wzmo\u017cone dzia\u0142ania polegaj\u0105ce na zapewnieniu bezpiecze\u0144stwa na drogach regionu. Wszystko to w trosce o tych zmotoryzowanych, kt\u00f3rzy \u015awi\u0119ta Wielkanocne zdecyduj\u0105 si\u0119 sp\u0119dzi\u0107 z dala od domu. Funkcjonariusze apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107 i zdrowy rozs\u0105dek.",
"image": {"title":"fot. Lubuska Policja","file_name":"04a01614a88f3fc6bb301f2fcf25f9601555840779896.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/4\/a\/uid_04a01614a88f3fc6bb301f2fcf25f9601555840779896_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38533316\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42293883,
"title" : "Motocyklista ucieka\u0142 policji. Rozbi\u0142 si\u0119 o barier\u0119",
"url" : "\/42293883\/motocyklista-uciekal-policji-rozbil-sie-o-bariere",
"lead" : "Nowosolscy policjanci po po\u015bcigu zatrzymali 29-letniego motocyklist\u0119, kt\u00f3ry nie mia\u0142 uprawnie\u0144 do kierowania, ubezpieczenia OC i przegl\u0105du technicznego. Na koniec uderzy\u0142 w barier\u0119 energoch\u0142onn\u0105. 29-latek pr\u00f3bowa\u0142 jeszcze ucieka\u0107 pieszo. Nie uda\u0142o mu si\u0119.",
"image": {"title":"Motocyklista ucieka\u0142 policji. Rozbi\u0142 si\u0119 o barier\u0119","file_name":"5c67f6d84f66a9e365a2bcb4a8612bad1555759757076.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/c\/6\/uid_5c67f6d84f66a9e365a2bcb4a8612bad1555759757076_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/38533316\/na-drogach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 113,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40946463,
"params": {"type":"news-slider","title":"INFORMACJE Z KRAJU","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/gorzow.tvp.pl\/40946463\/polska"},

"items":
[
{
"id" : 42304894,
"title" : "Erupcja ropy na \u0142\u0105ce w S\u0119kowej. P\u0142omie\u0144 wci\u0105\u017c si\u0119ga trzech metr\u00f3w",
"url" : "\/42304894\/erupcja-ropy-na-lace-w-sekowej-plomien-wciaz-siega-trzech-metrow",
"lead" : "Woda z rop\u0105 oraz gaz wci\u0105\u017c wydostaj\u0105 si\u0119 spod ziemi w S\u0119kowej k. Gorlic (Ma\u0142opolskie). W ocenie pracuj\u0105cego na miejscu eksperta PGNiG Erwina Szwasta, wyp\u0142yw tych substancji nieznacznie maleje, jednak trudno powiedzie\u0107, kiedy ustanie.",
"image": {"title":"fot. TVP INFO","file_name":"c84437fab9473140fb8c645b4599a0081555867491373.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/8\/4\/uid_c84437fab9473140fb8c645b4599a0081555867491373_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"POLSKA",
"url":"\/40946463\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42302220,
"title" : "El\u017cbieta Rafalska: Inflacja nie zjada \u015bwiadczenia 500 plus",
"url" : "\/42302220\/elzbieta-rafalska-inflacja-nie-zjada-swiadczenia-500-plus",
"lead" : "Inflacja nie jest na tyle du\u017ca, by\u015bmy mogli powiedzie\u0107, \u017ce \u201ezjada\u201d \u015bwiadczenia, np. 500 plus; doch\u00f3d rozporz\u0105dzalny rodzin ro\u015bnie rok do roku \u2013 powiedzia\u0142a minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej El\u017cbieta Rafalska w sobotniej rozmowie w TVP Info.",
"image": {"title":"\u2013 Inflacja nie zjada \u015bwiadczenia 500 plus \u2013 zapewni\u0142a minister Rafalska (fot. PAP\/Andrzej Grygiel)","file_name":"1bca3a75d5f84813282ca9b1bd41b2e91555845317347.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/b\/c\/uid_1bca3a75d5f84813282ca9b1bd41b2e91555845317347_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"POLSKA",
"url":"\/40946463\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42296869,
"title" : "Kierowca zastrzeli\u0142 si\u0119 podczas pr\u00f3by policyjnej kontroli",
"url" : "\/42296869\/kierowca-zastrzelil-sie-podczas-proby-policyjnej-kontroli",
"lead" : "49-letni m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 po postrzale w g\u0142ow\u0119 podczas pr\u00f3by policyjnej kontroli. Do zdarzenia dosz\u0142o w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 w Murowanej Go\u015blinie (Wielkopolskie).",
"image": {"title":"Funkcjonariusze pr\u00f3bowali pom\u00f3c postrzelonemu, jednak m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 (fot. policja.pl)","file_name":"60c81866aeca1af68c912a964cd9849c1555779198057.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/c\/uid_60c81866aeca1af68c912a964cd9849c1555779198057_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"POLSKA",
"url":"\/40946463\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42294613,
"title" : "Dwa tysi\u0105ce plac\u00f3wek o\u015bwiatowych wycofa\u0142o si\u0119 ze strajku",
"url" : "\/42294613\/dwa-tysiace-placowek-oswiatowych-wycofalo-sie-ze-strajku",
"lead" : "Strajkuje oko\u0142o 2 tys. jednostek mniej ni\u017c strajkowa\u0142o 8 kwietnia. Niewiele ponad 13 tys. szk\u00f3\u0142 i przedszkoli nadal prowadzi akcj\u0119 strajkow\u0105 - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef ZNP S\u0142awomir Broniarz.",
"image": {"title":"fot. arch. PAP\/Darek Delmanowicz","file_name":"b7f7ec71d65427409e188dbda4418e161555766912944.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/7\/f\/uid_b7f7ec71d65427409e188dbda4418e161555766912944_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"POLSKA",
"url":"\/40946463\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42266026,
"title" : "Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym. Wielu rannych, jedna osoba nie \u017cyje",
"url" : "\/42266026\/autobus-zderzyl-sie-z-samochodem-osobowym-wielu-rannych-jedna-osoba-nie-zyje",
"lead" : "15 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, a jedna zgin\u0119\u0142a w zderzeniu autobusu z samochodem osobowym, kt\u00f3re mia\u0142o miejsce w Szczecinie. W\u015br\u00f3d poszkodowanych jest sze\u015bcioro dzieci, czworo z nich jest w stanie ci\u0119\u017ckim \u2013 powiedzia\u0142a w rozmowie z portalem tvp.info rzecznik prasowy Dyrekcji Wojew\u00f3dzkiej Stacji Pogotowia Ratunkowego w Szczecinie.",
"image": {"title":"Kierowca samochodu osobowego poni\u00f3s\u0142 \u015bmier\u0107 na miejscu (fot. policja.pl)","file_name":"952037185d9555e658eae848267a66941555608057695.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/5\/2\/uid_952037185d9555e658eae848267a66941555608057695_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"POLSKA",
"url":"\/40946463\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42263989,
"title" : "Kurier strzela\u0142 w kierunku klienta. Zatrzyma\u0142a go policja",
"url" : "\/42263989\/kurier-strzelal-w-kierunku-klienta-zatrzymala-go-policja",
"lead" : "Kurier, kt\u00f3ry z broni pneumatycznej strzela\u0142 w kierunku samochodu klienta zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119. Przyczyn\u0105 sporu, kt\u00f3ry zako\u0144czy\u0142 si\u0119 strza\u0142ami i uszkodzeniem samochodu mia\u0142a by\u0107 paczka, kt\u00f3ra nie dotar\u0142a do adresata.",
"image": {"title":"Przyczyn\u0105 sporu, kt\u00f3ry zako\u0144czy\u0142 si\u0119 strza\u0142ami i uszkodzeniem samochodu, mia\u0142a by\u0107 paczka, kt\u00f3ra nie dotar\u0142a do adresata (fot. polkowice.policja.gov.pl)","file_name":"ef5b62ebc1cda9bb82214985cf594ef91555595294360.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/f\/5\/uid_ef5b62ebc1cda9bb82214985cf594ef91555595294360_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"POLSKA",
"url":"\/40946463\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42261786,
"title" : "Micha\u0142 Dworczyk: Jeste\u015bmy otwarci na wprowadzenie nowych mediator\u00f3w do rozm\u00f3w",
"url" : "\/42261786\/michal-dworczyk-jestesmy-otwarci-na-wprowadzenie-nowych-mediatorow-do-rozmow",
"lead" : "\u2013 Jeste\u015bmy otwarci na wprowadzanie nowych ekspert\u00f3w, mediator\u00f3w do rozm\u00f3w; w zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 okr\u0105g\u0142ym stole jeste\u015bmy otwarci na wykorzystanie wszystkich ekspert\u00f3w proponowanych przez centrale zwi\u0105zkowe \u2013 powiedzia\u0142 po rozmowach z o\u015bwiatowymi zwi\u0105zkami zawodowymi szef KPRM Micha\u0142 Dworczyk.",
"image": {"title":"Szef KPRM Micha\u0142 Dworczyk.  (fot.  PAP\/Tomasz Gzell)","file_name":"04f86fa86b06d510dbf1df0bfff44b4e1555585905530.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/4\/f\/uid_04f86fa86b06d510dbf1df0bfff44b4e1555585905530_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"POLSKA",
"url":"\/40946463\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42261462,
"title" : "Pies pilnowa\u0142 potr\u0105conego przez auto przyjaciela. Pomog\u0142a im policja [WIDEO]",
"url" : "\/42261462\/pies-pilnowal-potraconego-przez-auto-przyjaciela-pomogla-im-policja-wideo",
"lead" : "Nietypow\u0105 interwencj\u0119 przeprowadzili funkcjonariusze z powiatu \u015bwidnickiego. Powiadomieni przez kierowc\u00f3w udali si\u0119 w miejsce, gdzie pies towarzyszy\u0142 przy drodze innemu czworonogowi, prawdopodobnie potr\u0105conemu przez samoch\u00f3d. Ranny nie by\u0142 w stanie chodzi\u0107, le\u017ca\u0142 w rowie.",
"image": {"title":"Poszkodowany czworon\u00f3g nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 rusza\u0107 i le\u017ca\u0142 w rowie (fot. Shutterstock\/Grisha Bruev)","file_name":"c158624ea4ef8f3019beb58ecc1647571555582492285.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/5\/uid_c158624ea4ef8f3019beb58ecc1647571555582492285_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"POLSKA",
"url":"\/40946463\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 438,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40946465,
"params": {"type":"news-slider","title":"CO W REGIONACH?","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/gorzow.tvp.pl\/40946465\/co-w-regionach","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42281495,
"title" : "Nie \u017cyje 2-letni ch\u0142opiec potr\u0105cony przez \u015bmieciark\u0119",
"url" : "\/42281495\/nie-zyje-2-letni-chlopiec-potracony-przez-smieciarke",
"lead" : "Najprawdopodobniej podczas odbierania \u015bmieci z terenu prywatnej posesji \u015bmieciarka potr\u0105ci\u0142a 2-letniego ch\u0142opca. Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w Stojkowie w Zachodniopomorskiem.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: regiony.tvp.pl","file_name":"1ea832839e61e61a5ca7344eb6dda1e21555677742754.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/e\/a\/uid_1ea832839e61e61a5ca7344eb6dda1e21555677742754_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"CO W REGIONACH?",
"url":"\/40946465\/co-w-regionach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42231542,
"title" : "Pijana matka wioz\u0142a ma\u0142e dzieci. Mia\u0142a ponad 3 promile",
"url" : "\/42231542\/pijana-matka-wiozla-male-dzieci-miala-3-promile",
"lead" : "Ponad trzy promile alkoholu wydmucha\u0142a kieruj\u0105ca audi, kt\u00f3r\u0105 zatrzyma\u0142 inny kierowca. Pijana 36-latka wioz\u0142a dwoje dzieci. Nieodpowiedzialna matka stanie przed s\u0105dem. Narazi\u0142a dzieci na niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia lub zdrowia.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: poscigi.pl","file_name":"ff84599fee92a78a641bed840ab5a0681555439204785.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/f\/8\/uid_ff84599fee92a78a641bed840ab5a0681555439204785_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"CO W REGIONACH?",
"url":"\/40946465\/co-w-regionach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42228654,
"title" : "By\u0142y obro\u0144ca reprezentacji Polski podejrzany o przest\u0119pstwo przeciwko wolno\u015bci seksualnej",
"url" : "\/42228654\/byly-obronca-reprezentacji-polski-podejrzany-o-przestepstwo-przeciwko-wolnosci-seksualnej",
"lead" : "Sopocka prokuratura zatrzyma\u0142a w zwi\u0105zku z przest\u0119pstwem seksualnym Jaros\u0142awa B., by\u0142ego obro\u0144c\u0119 reprezentacji Polski.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: TVP3 \u0141\u00f3d\u017a \/ fot. sport.tvp.pl","file_name":"e60e34c1bce6e39865da0608094f8c121555430677426.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/6\/0\/uid_e60e34c1bce6e39865da0608094f8c121555430677426_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"CO W REGIONACH?",
"url":"\/40946465\/co-w-regionach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42178138,
"title" : "Zw\u0142oki noworodka w lesie. S\u0105 zarzuty dla matki",
"url" : "\/42178138\/zwloki-noworodka-w-lesie-sa-zarzuty-dla-matki",
"lead" : "W \u015brod\u0119 wieczorem policjanci odkryli zakopane w lesie nieopodal miejscowo\u015bci Bia\u0142a zw\u0142oki noworodka. Do sprawy zatrzymano 37-latk\u0119 i jej rodzic\u00f3w. Do zgonu dziecka dosz\u0142o ju\u017c po jego narodzeniu. Matce dziecka ma zosta\u0107 postawiony zarzut zab\u00f3jstwa dziewczynki.",
"image": {"title":"Zw\u0142oki noworodka przewiezione zosta\u0142y do Zak\u0142adu Medycyny S\u0105dowej w \u0141odzi\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"4049b475c7a4f137d6ecdb10752bb86b1555075024696.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/4\/uid_4049b475c7a4f137d6ecdb10752bb86b1555075024696_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"CO W REGIONACH?",
"url":"\/40946465\/co-w-regionach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 62,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40946478,
"params": {"type":"news-slider","title":"INFORMACJE ZE \u015aWIATA","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/gorzow.tvp.pl\/40946478\/swiat"},

"items":
[
{
"id" : 42319703,
"title" : "Woda z basenu spad\u0142a z wysoko\u015bci 200 metr\u00f3w [VIDEO]",
"url" : "\/42319703\/woda-z-basenu-spadla-z-wysokosci-200-metrow-video",
"lead" : "Woda z basenu, kt\u00f3ra spada na ziemi\u0119 z wysoko\u015bci 200 metr\u00f3w to jeden ze skutk\u00f3w poniedzia\u0142kowego trz\u0119sienia ziemi na Filipinach. Basen znajduje si\u0119 na dachu apartamentowca w stolicy kraju, Manili.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: TVP Info","file_name":"386b04fd127ebb730098ed7146f54f7e1556022842072.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/6\/uid_386b04fd127ebb730098ed7146f54f7e1556022842072_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"INFORMACJE ZE \u015aWIATA",
"url":"\/40946478\/informacje-ze-swiata"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42305114,
"title" : "Exit poll: Ukraina ma nowego prezydenta. Mia\u017cd\u017c\u0105ca przewaga wygranego",
"url" : "\/42305114\/exit-poll-ukraina-ma-nowego-prezydenta-miazdzaca-przewaga-wygranego",
"lead" : "Showman telewizyjny Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zwyci\u0119\u017cy\u0142 w II turze wybor\u00f3w prezydenckich na Ukrainie, zdobywaj\u0105c 73,2 procent g\u0142os\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 fundacja Demokratyczni Inicjatywy, kt\u00f3ra przeprowadza\u0142a sonda\u017c przed lokalami wyborczymi, tzw. exit poll.",
"image": {"title":"Showman i producent telewizyjny Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski (fot. arch PAP\/ SERGEY DOLZHENKO)","file_name":"4dbe75af8b5df067bc35d38f18f6211e1555868324813.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/d\/b\/uid_4dbe75af8b5df067bc35d38f18f6211e1555868324813_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"INFORMACJE ZE \u015aWIATA",
"url":"\/40946478\/informacje-ze-swiata"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42302034,
"title" : "185 ofiar \u015bmiertelnych i ponad 450 rannych w sze\u015bciu eksplozjach na Sri Lance",
"url" : "\/42302034\/185-ofiar-smiertelnych-i-ponad-450-rannych-w-szesciu-eksplozjach-na-sri-lance",
"lead" : "Do \u00f3smej ju\u017c eksplozji na Sri Lance dosz\u0142o w Niedziel\u0119 Wielkanocn\u0105 na p\u00f3\u0142nocnym przedmie\u015bciu Kolombo, stolicy Sri Lanki \u2013 poda\u0142y lankijskie w\u0142adze. Bilans o\u015bmiu eksplozji, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce w Niedziel\u0119 Wielkanocn\u0105 na Sri Lance, wzr\u00f3s\u0142 ju\u017c do 185 ofiar \u015bmiertelnych \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik lankijskiej policji Ruwan Gunasekara. \u0179r\u00f3d\u0142a w s\u0142u\u017cbie zdrowia podaj\u0105, \u017ce liczba rannych wynosi oko\u0142o 470 os\u00f3b.",
"image": {"title":"Do wybuch\u00f3w dosz\u0142o prawie jednocze\u015bnie w sze\u015bciu miejscach (fot. REUTERS\/Dinuka Liyanawatte)","file_name":"f0ea5cc186557860f3beaec3560e8e491555842398847.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/0\/e\/uid_f0ea5cc186557860f3beaec3560e8e491555842398847_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"INFORMACJE ZE \u015aWIATA",
"url":"\/40946478\/informacje-ze-swiata"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42294856,
"title" : "Przykuli do \u0142\u00f3\u017cek w\u0142asne dzieci i g\u0142odzili. Dostali do\u017cywocie",
"url" : "\/42294856\/przykuli-do-lozek-wlasne-dzieci-i-glodzili-dostali-dozywocie",
"lead" : "Para z Kalifornii, kt\u00f3ra przyzna\u0142a si\u0119 do g\u0142odzenia, zaniedbywania, torturowania i maltretowania przez ca\u0142e lata 12 z ich 13 dzieci, zosta\u0142a w pi\u0105tek skazana przez s\u0105d w Riverside na kar\u0119 do\u017cywotniego wi\u0119zienia, z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 warunkowego wyj\u015bcia na wolno\u015b\u0107 po 25 latach.",
"image": {"title":"Oboje przyznali si\u0119 do zarzucanych im czyn\u00f3w (fot. Gina Ferazzi-Pool\/Getty Images)","file_name":"e8077041ac297aab957d5312963e8c8a1555769220280.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/8\/0\/uid_e8077041ac297aab957d5312963e8c8a1555769220280_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"INFORMACJE ZE \u015aWIATA",
"url":"\/40946478\/informacje-ze-swiata"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42260883,
"title" : "Wni\u00f3s\u0142 do nowojorskiej katedry kanistry z benzyn\u0105. Zatrzyma\u0142a go policja",
"url" : "\/42260883\/wniosl-do-nowojorskiej-katedry-kanistry-z-benzyna-zatrzymala-go-policja",
"lead" : "M\u0119\u017cczyzna z dwoma kanistrami benzyny zosta\u0142 zatrzymany w \u015brod\u0119 wieczorem w nowojorskiej katedrze \u015bw. Patryka na Manhattanie \u2013 poinformowa\u0142a policja.",
"image": {"title":"Nie wiadomo jakie by\u0142y jego zamiary (fot. REUTERS\/Shannon Stapleton)","file_name":"58443c3edbfe8534e75433c58d8d42e11555560432004.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/8\/4\/uid_58443c3edbfe8534e75433c58d8d42e11555560432004_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"INFORMACJE ZE \u015aWIATA",
"url":"\/40946478\/informacje-ze-swiata"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42223069,
"title" : "\u015awiadek katastrofy: Popi\u00f3\u0142 z katedry Notre Dame leci na nasze g\u0142owy. Ludzie wok\u00f3\u0142 mnie si\u0119 modl\u0105",
"url" : "http:\/\/www.tvp.info\/42217048\/swiadek-popiol-z-katedry-notre-dame-leci-na-nasze-glowy-ludzie-wokol-mnie-sie-modla",
"lead" : "\u2013 Przed p\u0142on\u0105c\u0105 \u015bwi\u0105tyni\u0105 stoi t\u0142um modl\u0105cych si\u0119 ludzi. S\u0105 niezwykle przej\u0119ci, ca\u0142y czas spadaj\u0105 na nas popio\u0142y z katedry Notre Dame. Stra\u017cacy gasz\u0105 po\u017car. Jest troch\u0119 lepiej, ni\u017c by\u0142o godzin\u0119 temu \u2013 m\u00f3wi portalowi  tvp.info Stefan Foltzer, dziennikarz \u201eLe Figaro\u201d obecny na miejscu katastrofy. Jak dodaje, zawali\u0142 si\u0119 XIII-wieczny dach budowli.",
"image": {"title":"Wci\u0105\u017c p\u0142onie wn\u0119trze ko\u015bcio\u0142a, do kt\u00f3rego zawali\u0142 si\u0119 zabytkowy dach (fot.\tPAP\/EPA\/YOAN VALAT)","file_name":"af41735c9a563631a38f825b816f0a081555358611131.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/f\/4\/uid_af41735c9a563631a38f825b816f0a081555358611131_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"\u015awiat",
"url":"http:\/\/www.tvp.info\/191867\/swiat"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 190485            }
,                    {
"id" : 42223068,
"title" : "Przewodnicz\u0105cy episkopatu Francji: Zniszczeniu uleg\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 nas",
"url" : "http:\/\/www.tvp.info\/42217507\/przewodniczacy-episkopatu-francji-zniszczeniu-ulegla-czesc-nas",
"lead" : "Przewodnicz\u0105cy Konferencji Episkopatu Francji, arcybiskup Eric de Moulins-Beaufort powiedzia\u0142, \u017ce wraz z po\u017carem katedry Notre-Dame w Pary\u017cu zniszczeniu uleg\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 nas. \u2013 Ten dramat przypomina nam, \u017ce nic na tej ziemi nie trwa wiecznie \u2013 powiedzia\u0142 duchowny.",
"image": {"title":"Wed\u0142ug stra\u017cak\u00f3w, przyczyn\u0105 po\u017caru by\u0142o przypadkowe zapr\u00f3szenie ognia (fot. PAP\/EPA\/YOAN VALAT)","file_name":"ccbb7ef8e6ccaa699e5231676a1d464e1555358458077.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/c\/b\/uid_ccbb7ef8e6ccaa699e5231676a1d464e1555358458077_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"\u015awiat",
"url":"http:\/\/www.tvp.info\/191867\/swiat"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 190485            }
,                    {
"id" : 42223067,
"title" : "Francuskie ko\u015bcio\u0142y celem atak\u00f3w, tak\u017ce podpalaczy",
"url" : "http:\/\/www.tvp.info\/42220151\/francuskie-koscioly-celem-atakow-takze-podpalaczy",
"lead" : "Po\u017car, kt\u00f3ry strawi\u0142 znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 katedry Notre Dame, nie jest odosobnionym przypadkiem. W ostatnich latach we Francji nasili\u0142y si\u0119 po\u017cary ko\u015bcio\u0142\u00f3w, cz\u0119sto by\u0142y to podpalenia.",
"image": {"title":"W przeci\u0105gu kilku tygodni w p\u0142omieniach stan\u0119\u0142y dwie najwi\u0119ksze \u015bwi\u0105tynie katolickie w Pary\u017cu (fot. PAP\/EPA\/JULIEN DE ROSA)","file_name":"7384a5e463b23809b059e77beda77ce11555376228038.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/3\/8\/uid_7384a5e463b23809b059e77beda77ce11555376228038_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"\u015awiat",
"url":"http:\/\/www.tvp.info\/191867\/swiat"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 190485            }
]

,
"items_total_count" : 332,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39038755,
"params": {"type":"news-slider","title":"LUBUSKI SPORT","sourceObjectId":38533315,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/gorzow.tvp.pl\/38533315\/sport","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42337865,
"title" : "Gorzowianki przegra\u0142y drugi mecz w Polkowicach",
"url" : "\/42337865\/gorzowianki-przegraly-drugi-mecz-w-polkowicach",
"lead" : "Nie uda\u0142o si\u0119 w meczu numer 1, nie uda\u0142o si\u0119 tak\u017ce za drugim razem. W spotkaniu numer 2 fina\u0142u ekstraklasy koszykarek InvestInTheWest ENEA Gorz\u00f3w przegra\u0142 w Polkowicach z CCC 56:74.",
"image": {"title":"fot. Radio Zach\u00f3d","file_name":"4cabed517ef8aa0099e8a4064d6b4c971556128821271.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/a\/uid_4cabed517ef8aa0099e8a4064d6b4c971556128821271_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42324338,
"title" : "Pierwsza walka o z\u0142oto gorzowskich koszykarek",
"url" : "\/42324338\/pierwsza-walka-o-zloto-gorzowskich-koszykarek",
"lead" : "CCC Polkowice prowadzi z InvestInTheWest Gorz\u00f3w w wielkim finale Energa Basket Ligi Kobiet 1:0. W pierwszym meczu o mistrzostwo Polski CCC wygra\u0142o 90-70.",
"image": {"title":"fot. Ryszard Rachlewicz \/ Radio Zach\u00f3d","file_name":"a238d935d9b708be8ce5300df64a19e61556044127396.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/2\/3\/uid_a238d935d9b708be8ce5300df64a19e61556044127396_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42304565,
"title" : "Niemi\u0142a niespodzianka Stelmetu. Fatalny mecz w wykonaniu dru\u017cyny",
"url" : "\/42304565\/niemila-niespodzianka-stelmetu-fatalny-mecz-w-wykonaniu-druzyny",
"lead" : "Stelmet ENEA BC Zielona G\u00f3ra zagra\u0142 bardzo s\u0142aby mecz w lidze VTB i przegra\u0142 z najs\u0142absz\u0105 ekip\u0105 rozgrywek - Cmokami Mi\u0144sk 78-80.",
"image": {"title":"fot. Radio Zach\u00f3d","file_name":"d04ea8b0d86a26317bed2e0ce30865bc1555866326419.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/0\/4\/uid_d04ea8b0d86a26317bed2e0ce30865bc1555866326419_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42303984,
"title" : "Pi\u0142karskie \u015bwi\u0119to. Reprezentacja Polski zagra w Rzepinie",
"url" : "\/42303984\/pilkarskie-swieto-reprezentacja-polski-zagra-w-rzepinie",
"lead" : "Szykuje si\u0119 wielkie, sportowe \u015bwi\u0119to w Rzepinie. po raz pierwszy w historii miasta, mi\u0119dzypa\u0144stwowy mecz rozegra w Rzepinie reprezentacja Polski w amp futbolu. B\u0119dzie to tak\u017ce pierwszy wyst\u0119p bia\u0142o-czerwonych w wojew\u00f3dztwie lubuskim.",
"image": {"title":"fot. Radio Zach\u00f3d","file_name":"41b6fcd8d156f826f42d78820bba75951555864866407.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/1\/b\/uid_41b6fcd8d156f826f42d78820bba75951555864866407_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42302523,
"title" : "Klub poszukuje m\u0142odych kajakarzy. Trenerzy rozpocz\u0119li rekrutacj\u0119",
"url" : "\/42302523\/klub-poszukuje-mlodych-kajakarzy-trenerzy-rozpoczeli-rekrutacje",
"lead" : "Klub kajakarski G\u2019POWER Gorz\u00f3w og\u0142asza nab\u00f3r. Poszukiwane s\u0105 osoby, kt\u00f3re chcia\u0142yby zacz\u0105\u0107 przygod\u0119 z kajakarstwem. Wystarczy dobre nastawienie i ch\u0119ci, a trenerzy naucz\u0105 jak osi\u0105ga\u0107 sukcesy i zdobywa\u0107 medale.",
"image": {"title":"fot. Norbert Zbiorczyk","file_name":"06ee42635cea8e6a55a60cd4c9ae77e31555850732750.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/6\/e\/uid_06ee42635cea8e6a55a60cd4c9ae77e31555850732750_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42282735,
"title" : "Mistrz Polski z br\u0105zu. Pomnik \u017cu\u017clowca Edmunda Migosia",
"url" : "\/42282735\/mistrz-polski-z-brazu-pomnik-zuzlowca-edmunda-migosia",
"lead" : "Gorz\u00f3w by\u0142 pierwszym miastem na \u015bwiecie w kt\u00f3rym stan\u0105\u0142 pomnik \u017cu\u017clowca - Edwarda Jancarza. P\u00f3\u017aniej monumenty \u017cu\u017clowc\u00f3w wybudowali mi\u0119dzy innymi w Lesznie i Zielonej G\u00f3rze. Teraz Gorz\u00f3w zn\u00f3w jest wyj\u0105tkowy. Bo jest pierwszym miastem z dwoma takimi postumentami. Od dzisiaj sw\u00f3j pomnik ma Edmund Migo\u015b. Pierwszy indywidualny mistrz Polski z Gorzowa.",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"b4c7e22e91ac067fcd2fc99766331b151555691490931.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/c\/uid_b4c7e22e91ac067fcd2fc99766331b151555691490931_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42280509,
"title" : "Gorzowskie koszykarki powalcz\u0105 o z\u0142oto!",
"url" : "\/42280509\/gorzowskie-koszykarki-powalcza-o-zloto",
"lead" : "Gorzowskie koszykarki w finale ekstraklasy. W czwartek po znakomitym meczu po raz trzeci pokona\u0142y \u015al\u0119z\u0119 Wroc\u0142aw i teraz czeka je walka o z\u0142oto z CCC Polkowice. Jest szansa na historyczny sukces, gdy\u017c  w kolekcji gorzowskiego klubu medalu z najcenniejszego kruszcu jeszcze nie ma.",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"80309fa129c255e53d00d59a9fdbcd321555671938872.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/0\/3\/uid_80309fa129c255e53d00d59a9fdbcd321555671938872_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42203021,
"title" : "Gorzowskie koszykarki zn\u00f3w wygra\u0142y we Wroc\u0142awiu i prowadz\u0105 ju\u017c 2:0",
"url" : "\/42203021\/gorzowskie-koszykarki-znow-wygraly-we-wroclawiu-i-prowadza-juz-20",
"lead" : "Koszykarki InvestInTheWest Enei Gorz\u00f3w wygra\u0142y ze \u015al\u0119z\u0105 Wroc\u0142aw 72:65 w drugim meczu p\u00f3\u0142fina\u0142owym Basket Ligi Kobiet. W odniesieniu zwyci\u0119stwa gorzowiankom nie przeszkodzi\u0142y ogromne problemy kadrowe. W trakcie meczu z powodu kontuzji do szpitala pojecha\u0142a jedna z naszych zawodniczek - Ariel Atkins.",
"image": {"title":"fot. PAP\/Jan Karwowski","file_name":"883ea78f06d522d38155048754ff1f431555262855085.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/3\/uid_883ea78f06d522d38155048754ff1f431555262855085_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533315\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 1404,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40961164,
"params": {"type":"news-slider","title":"SPORT","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 41888772,
"title" : "Jerzy Brz\u0119czek: o\u015bmiu pi\u0142karzy kadry jest chorych. W\u015br\u00f3d nich Krzysztof Pi\u0105tek",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41880269\/jerzy-brzeczek-osmiu-pilkarzy-kadry-jest-chorych-wsrod-nich-krzysztof-piatek-konferencja-wideo",
"lead" : "Mamy ma\u0142\u0105 epidemi\u0119 w dru\u017cynie. Siedmiu-o\u015bmiu zawodnik\u00f3w jest przezi\u0119bionych, w tej grupie jest te\u017c Krzysiek Pi\u0105tek \u2013 powiedzia\u0142 Jerzy Brz\u0119czek na konferencji prasowej przed meczem reprezentacji Polski z \u0141otw\u0105 na PGE Narodowym. Transmisja meczu w niedziel\u0119 od godz. 18:05 w TVP Sport, SPORT.TVP.PL i aplikacji, a od 20:25 tak\u017ce w TVP1.",
"image": {"title":"Krzysztof Pi\u0105tek (fot. Getty Images)","file_name":"c45aa8d5bd33068a5be1fcf3ea208b021553356563730.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/4\/5\/uid_c45aa8d5bd33068a5be1fcf3ea208b021553356563730_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/7967651\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 41888771,
"title" : "W obronie Arkadiusza Milika, czyli dlaczego Jerzy Brz\u0119czek ma stawia\u0107 na napastnika Napoli?",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41880952\/dlaczego-arkadiusz-milik-jest-potrzebny-reprezentacji-polski-krzysztof-piatek-milik-walka-o-sklad",
"lead" : "Arkadiusz Milik rozegra\u0142 bardzo s\u0142aby mecz w ostatnim meczu z Austri\u0105 (1:0). To fakt, nie opinia. Jeste\u015bmy jednak daleko od skre\u015blania napastnika Napoli w reprezentacji Polski. Transmisja meczu Polska \u2013 \u0141otwa w niedziel\u0119 od godz. 18:05 w TVP Sport, SPORT.TVP.PL i aplikacji, a od 20:25 tak\u017ce w TVP1.",
"image": {"title":"Arkadiusz Milik (fot. Getty Images)","file_name":"d40945a54c1f786942596636e28c2a131553362090285.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/4\/0\/uid_d40945a54c1f786942596636e28c2a131553362090285_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/7967651\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 41888770,
"title" : "El. Euro 2020: Jan Bednarek, Bartosz Bereszy\u0144ski, Marcin Kami\u0144ski i Szymon \u017burkowski nie zagraj\u0105 z \u0141otw\u0105",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41887927\/pilka-nozna-reprezentacja-polski-jan-bednarekbartosz-bereszynski-marcin-kaminski-szymon-zurkowski-polska-lotwa-transmisja-na-zywo-gdzie-ogladac-stream",
"lead" : "Czterech pi\u0142karzy, kt\u00f3rzy byli w kadrze na pierwsze mecze eliminacji Euro 2020, nie zagra w niedzielnym spotkaniu z \u0141otw\u0105. Z gry wykluczeni s\u0105 Jan Bednarek, Bartosz Bereszy\u0144ski, Marcin Kami\u0144ski i Szymon \u017burkowski. Transmisja w TVP Sport, TVPSPORT.PL oraz w aplikacji mobilnej ju\u017c od godz. 18:05, a od godz. 20:25 r\u00f3wnie\u017c w TVP1.",
"image": {"title":"Jan Bednarek (fot. Getty)","file_name":"9584a9123a29deed0739a0ca8ea869171553421151890.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/5\/8\/uid_9584a9123a29deed0739a0ca8ea869171553421151890_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/7967651\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 41888769,
"title" : "Ponure nastroje u \u0141otyszy przed meczem z Polsk\u0105. \"Gdybym m\u00f3g\u0142, zmieni\u0142bym p\u00f3\u0142 sk\u0142adu\"",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41884494\/pilka-nozna-eliminacje-euro-2020-slavisa-stojanovic-polska-lotwa",
"lead" : "\u0141otwa b\u0119dzie drugim rywalem polskich pi\u0142karzy w eliminacjach Euro 2020. Na PGE Narodowym bia\u0142o-czerwoni zmierz\u0105 si\u0119 z rozbitym przeciwnikiem. \u2013 Kondycja futbolu na \u0141otwie nie jest dobra \u2013 m\u00f3wi selekcjoner Slavisa Stojanovi\u0107, kt\u00f3ry w czwartek nie zostawi\u0142 na swych graczach suchej nitki po pora\u017cce z Macedoni\u0105 (1:3).",
"image": {"title":"Slavisa Stojanovi\u0107 (P) mia\u0142 wiele uwag do swoich zawodnik\u00f3w po czwartkowym meczu z Macedoni\u0105 (fot. PAP\/EPA)","file_name":"0a19041dd3befbea64515571736be35d1553379766332.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/a\/1\/uid_0a19041dd3befbea64515571736be35d1553379766332_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/7967651\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 41888765,
"title" : "Horngacher odchodzi. Michal Dolezal jego nast\u0119pc\u0105",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41888107\/stefan-horngacher-michal-dolezal-puchar-swiata-w-skokach-narciarskich-skoki-narciarskie-kamil-stoch-dawid-kubacki-piotr-zyla",
"lead" : "Trener Stefan Horngacher po zawodach Pucharu \u015awiata w Planicy poinformowa\u0142, z kt\u00f3r\u0105 kadr\u0105 b\u0119dzie pracowa\u0142 w kolejnym sezonie. Szkoleniowiec rozstaje si\u0119 z Polsk\u0105 reprezentacj\u0105 i przenosi si\u0119 do Niemiec.",
"image": {"title":"Stefan Horngacher (fot. Getty)","file_name":"8763266c6e6d6da3e32e6b553261b0f51553422555503.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/7\/6\/uid_8763266c6e6d6da3e32e6b553261b0f51553422555503_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/204606\/aktualnosci"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 41888754,
"title" : "Kenneth Gangnes zostaje w skokach. Norweg b\u0119dzie... serwismanem",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41883714\/skoki-narciarskie-kenneth-gangnes-serwisman-norwegia",
"lead" : "Jak zapowiada\u0142, tak zrobi\u0142. Kenneth Gangnes nie rozstaje si\u0119 z norweskimi skokami narciarskimi. By\u0142y mistrz \u015bwiata w lotach w dru\u017cynie zosta\u0142 serwismanem tamtejszej kadry. Transmisja ostatniego konkursu w tym sezonie w niedziel\u0119 od 9:35 w TVP Sport, na stronie TVPSPORT.PL, w aplikacji mobilnej oraz TVP1.",
"image": {"title":"Kenneth Gangnes \u015bwi\u0119tuj\u0105cy 3. miejsce w klasyfikacji generalnej P\u015a w sezonie 2015\/16 (fot. PAP\/EPA)","file_name":"0707a454c6d6f1c61c5abebfd8192ece1553371697885.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/0\/uid_0707a454c6d6f1c61c5abebfd8192ece1553371697885_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/204606\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 41888753,
"title" : "Dublet polskich skoczk\u00f3w. B\u0119dzie dodatkowe miejsce",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41887381\/aleksander-zniszczol-andrzej-stekala-pawel-wasek-klemens-muranka-puchar-kontynentalny-skoki-narciarskie",
"lead" : "\u015awietnie zaprezentowali si\u0119 polscy skoczkowie w ostatnich w tym sezonie zawodach Pucharu Kontynentalnego. W Czajkowskim Aleksander Zniszczo\u0142 wygra\u0142, a Andrzej St\u0119ka\u0142a by\u0142 drugi.",
"image": {"title":"Aleksander Zniszczo\u0142 (fot. Getty)","file_name":"3a26a66d2b2bbb642be71b3ed6a4af921553415069387.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/a\/2\/uid_3a26a66d2b2bbb642be71b3ed6a4af921553415069387_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/204606\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 41888752,
"title" : "Puchar \u015awiata w Planicy: Kobayashi potwierdzi\u0142 dominacj\u0119. \u017by\u0142a najlepszym z Polak\u00f3w",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/41887590\/puchar-swiata-planica-ryoyu-kobayashi-dominacja-piotr-zyla-najlepszy-z-polakow",
"lead" : "Ryoyu Kobayashi wygra\u0142 ostatni konkurs w sezonie 2018\/19. Japo\u0144czyk zapewni\u0142 sobie tym samym triumf w klasyfikacji generalnej Pucharu \u015awiata w lotach oraz w cyklu Planica7. Bardzo dobrze spisa\u0142 si\u0119 Piotr \u017by\u0142a. Najlepszy z Polak\u00f3w zaj\u0105\u0142 czwarte miejsce.",
"image": {"title":"Ryoyu Kobayashi (fot. PAP)","file_name":"b3385d06b6202a7ee05e529e4bdb58111553424540978.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/3\/3\/uid_b3385d06b6202a7ee05e529e4bdb58111553424540978_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/204606\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
]

,
"items_total_count" : 46,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39288724,
"params": {"type":"news-slider","title":"KULTURA","sourceObjectId":38533311,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/gorzow.tvp.pl\/38533311\/kultura"},

"items":
[
{
"id" : 42320258,
"title" : "Arty\u015bci z Sulechowa b\u0119d\u0105 docenieni? Konsultacje ws. nagr\u00f3d",
"url" : "\/42320258\/artysci-z-sulechowa-beda-docenieni-konsultacje-ws-nagrod",
"lead" : "Czy w Sulechowie b\u0119dzie przyznawana doroczna nagroda za osi\u0105gni\u0119cia w zakresie tw\u00f3rczo\u015bci artystycznej i kulturalnej? Na to pytanie maj\u0105 da\u0107 odpowied\u017a konsultacje spo\u0142eczne, kt\u00f3re zarz\u0105dzi\u0142 burmistrz  Wojciech So\u0142tys. Takie nagrody wr\u0119czane s\u0105  m.in.  w Zielonej G\u00f3rze i Gorzowie. Co na to lokalni arty\u015bci i mieszka\u0144cy?",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"6d2ab8979202e6bba28861ebbdb910191556029986354.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/d\/2\/uid_6d2ab8979202e6bba28861ebbdb910191556029986354_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533311\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42320096,
"title" : "\u201eNieznane twarze\u201d w przewodniku po Zielonej G\u00f3rze",
"url" : "\/42320096\/nieznane-twarze-w-przewodniku-po-zielonej-gorze",
"lead" : "Niezwyk\u0142y przewodnik po Zielonej G\u00f3rze napisa\u0142 Grzegorz Biszczanik. Niezwyk\u0142y, bo prowadzi szlakiem twarzy umieszczonych na fasadach budynk\u00f3w.",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"fb5dc74ba87f27142906dba613269ab01556026255166.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/5\/uid_fb5dc74ba87f27142906dba613269ab01556026255166_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533311\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42302330,
"title" : "Biblioteka promuje czytelnictwo. Trwa konkurs \u201eUbierz si\u0119 w ksi\u0105\u017ck\u0119\u201d",
"url" : "\/42302330\/biblioteka-promuje-czytelnictwo-trwa-konkurs-ubierz-sie-w-ksiazke",
"lead" : "Wyj\u0105tkowe zdj\u0119cia maj\u0105 zach\u0119ci\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Sul\u0119cina do czytelnictwa. A \u017ce z tym w naszym kraju nie jest najlepiej ka\u017cdy pomys\u0142, na to by to zmieni\u0107 jest na wag\u0119 z\u0142ota. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od pracownik\u00f3w sul\u0119ci\u0144skiej biblioteki, kt\u00f3rzy postanowili ubra\u0107 si\u0119 w ksi\u0105\u017ck\u0119\u2026.staj\u0105c si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 ok\u0142adek. Pomys\u0142 spodoba\u0142 si\u0119 innym.",
"image": {"title":"fot. Micha\u0142 Nakonowski","file_name":"faf58855fea586817c8f11dab5fe16c61555848445945.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/f\/uid_faf58855fea586817c8f11dab5fe16c61555848445945_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533311\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42296183,
"title" : "Powsta\u0142a ksi\u0105\u017cka o gorzowskich legendach",
"url" : "\/42296183\/powstala-ksiazka-o-gorzowskich-legendach",
"lead" : "\u201eLegendy gorzowskie\u201d to tytu\u0142 kolejnej ksi\u0105\u017cki, kt\u00f3r\u0105 napisa\u0142 znany ju\u017c gorzowianom Andrzej Wale\u0144ski. Jego pierwsz\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0105 by\u0142y \u201eZnane bajki wierszem\u201d, na wydanie kt\u00f3rych szuka\u0142 \u015brodk\u00f3w m.in. dzi\u0119ki portalowi \u201ePolak potrafi\u201d.",
"image": {"title":"\u017ar\u00f3d\u0142o: Radio Gorzow","file_name":"a12350ac8510d26baadca9c203930a671555778218160.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/1\/2\/uid_a12350ac8510d26baadca9c203930a671555778218160_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533311\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 1543,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39288810,
"params": {"type":"news-slider","title":"SPO\u0141ECZNE","sourceObjectId":38997464,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/gorzow.tvp.pl\/38997464\/spoleczne","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42337349,
"title" : "Decyzja zapad\u0142a. B\u0119d\u0105 zmiany w zasadach dzia\u0142ania bud\u017cetu obywatelskiego",
"url" : "\/42337349\/decyzja-zapadla-beda-zmiany-w-zasadach-dzialania-budzetu-obywatelskiego",
"lead" : "Zielonog\u00f3rscy radni d\u0142ugo dyskutowali nad nowym projektem bud\u017cetu obywatelskiego. Zmiany zaproponowane przez magistrat nie wszystkim si\u0119 spodoba\u0142y. Mimo to \u017cadna z proponowanych przez radnych poprawek nie zosta\u0142a przyj\u0119ta.",
"image": {"title":"fot. Mariusz Gabriel","file_name":"e80cbb29b6b39c8a4f6d09099bff25f01556126367555.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/8\/0\/uid_e80cbb29b6b39c8a4f6d09099bff25f01556126367555_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42336853,
"title" : "Miasto przez lata nie podnosi\u0142o czynsz\u00f3w. Teraz podwy\u017cki b\u0119d\u0105 wysokie",
"url" : "\/42336853\/miasto-przez-lata-nie-podnosilo-czynszow-teraz-podwyzki-beda-wysokie",
"lead" : "Od sierpnia najemcy mieszka\u0144 komunalnych i socjalnych w Zielonej G\u00f3rze zap\u0142ac\u0105 wy\u017cszy czynsz. Prezydent t\u0142umaczy podwy\u017cki rosn\u0105cymi kosztami utrzymania blok\u00f3w i kamienic. Opozycja pyta dlaczego wy\u017csze stawki zosta\u0142y og\u0142oszone dopiero teraz, a nie w roku wyborczym.",
"image": {"title":"fot. Informacje Lubuskie","file_name":"d30aa22af230904e46d627e9407853a31556124842455.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/3\/0\/uid_d30aa22af230904e46d627e9407853a31556124842455_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42335095,
"title" : "Strajk uderzy w pensje nauczycieli. Jak du\u017ce b\u0119d\u0105 straty?",
"url" : "\/42335095\/strajk-uderzy-w-pensje-nauczycieli-jak-duze-beda-straty",
"lead" : "Gorz\u00f3w i Zielona G\u00f3ra szukaj\u0105 sposobu na to jak zrekompensowa\u0107  nauczycielom finansowe straty wynikaj\u0105ce ze strajku. Ustawa o sporach zbiorowych pozbawia strajkuj\u0105cych prawa do normalnej pensji. Rozwi\u0105zaniem mog\u0142yby by\u0107 dodatkowe nagrody. Lubuski kurator o\u015bwiaty przypomina, jednak, \u017ce przyznaje si\u0119 je za wyj\u0105tkowe osi\u0105gni\u0119cia w pracy.",
"image": {"title":"fot. Jacek Michalewicz, Norbert Zbiorczyk","file_name":"bbc94a5d718b5ccd33ab8e0881df29131556120806868.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/b\/c\/uid_bbc94a5d718b5ccd33ab8e0881df29131556120806868_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"id" : 42334818,
"title" : "Trwaj\u0105 prace nad przywr\u00f3ceniem po\u0142\u0105cze\u0144 autobusowych w regionie",
"url" : "\/42334818\/trwaja-prace-nad-przywroceniem-polaczen-autobusowych-w-regionie",
"lead" : "Ministerstwo Infrastruktury dop\u0142aci z\u0142ot\u00f3wk\u0119 do ka\u017cdego kilometra nierentownych albo przywr\u00f3conych po\u0142\u0105cze\u0144 autobusowych. To na razie propozycja zapisana w projekcie nowej ustawy. Chodzi o to, \u017ceby po\u0142\u0105cze\u0144 by\u0142o wi\u0119cej i \u017ceby autobusem, tak jak kiedy\u015b, mo\u017cna by\u0142o dojecha\u0107 do ka\u017cdej miejscowo\u015bci. W naszym regionie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 konsultacje z mieszka\u0144cami.",
"image": {"title":"fot. Norbert Zbiorczyk, Piotr Wleklik","file_name":"c139df0019a808cb4f57bf099ee9dd251556116106568.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/3\/uid_c139df0019a808cb4f57bf099ee9dd251556116106568_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997464\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 797,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41325444,
"params": {"type":"news-slider","title":"TVP TYGODNIK","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42188950,
"title" : "Piewca seksualnych dewiacji. Jego niebezpieczne teorie wpisano do standard\u00f3w WHO i Deklaracji LGBT",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42160985\/alfred-kinsey-obwiescil-ze-10-mezczyzn-przynajmniej-przez-trzy-lata-swego-zycia-bylo-homoseksualistami-a-37-mialo-w-zyciorysie-incydent-homoseksualny-oraz-ze-69-mezczyzn-regularnie-korzysta-z-uslug-prostytutek-a-10-nie-unika-zoofilii-no-i-ze-w-miedzyczasie-prawie-wszyscy-sie-onanizuja",
"lead" : "Alfred Kinsey uwa\u017ca\u0142, \u017ce traum\u0119 u gwa\u0142conych dzieci wytwarza histeria doros\u0142ych wobec pedofilii, a nie same dzia\u0142ania pedofil\u00f3w.",
"image": {"title":"Otwarcie targ\u00f3w erotycznych \"Venus\" w Berlinie w pa\u017adzierniku 2016 roku. Fot. Tristar Media\/Getty Images","file_name":"65dafa797b8a58c53f383cb98fc945a21554988866492.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/5\/d\/uid_65dafa797b8a58c53f383cb98fc945a21554988866492_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Cywilizacja",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34512091\/cywilizacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42188949,
"title" : "\u201eOd razu chcia\u0142em by\u0107 najlepszy\u201d. \u017bycie od narkotykowego dna po sportowy szczyt",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34809623\/najlepszy-czyli-film-i-ksiazka-o-zyciu-narkomana-i-triathlonisty-jerzego-gorskiego",
"lead" : "14 lat uzale\u017cnienia od narkotyk\u00f3w, pobyty w zak\u0142adach karnych i liczne pr\u00f3by samob\u00f3jcze. Cho\u0107 Jerzy G\u00f3rski upad\u0142 na samo dno i by\u0142 bliski \u015bmierci udowodni\u0142, \u017ce mo\u017cna si\u0119 podnie\u015b\u0107. Jako podopieczny Monaru, zainteresowa\u0142 si\u0119 bieganiem, a nast\u0119pnie triathlonem, kt\u00f3ry odmieni\u0142 jego \u017cycie. Po sze\u015bciu latach morderczych trening\u00f3w uko\u0144czy\u0142 bieg \u015bmierci oraz zdoby\u0142 tytu\u0142 mistrza \u015bwiata. Sta\u0142 si\u0119 przyk\u0142adem godnym na\u015bladowania. Jego posta\u0107 przybli\u017caj\u0105 ksi\u0105\u017cka oraz film \u201eNajlepszy\u201d, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie wszed\u0142 na ekrany kin.",
"image": {"title":"Rower, bieganie i p\u0142ywanie to w pewnym momencie by\u0142o ca\u0142e \u017cycie dla Jerzego G\u00f3rskiego (fot. arch. prywatne)","file_name":"b49ec423e222958998125840f4a035741510834548514.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/9\/uid_b49ec423e222958998125840f4a035741510834548514_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Po godzinach",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/191880\/po-godzinach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42188948,
"title" : "Intelektuali\u015bci przej\u0119li rol\u0119 kleru",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42125935\/antysemityzm-mial-podloze-lewicowe-mowi-francuski-historyk-pascal-ory",
"lead" : "Antysemityzm w czasach Dreyfusa nie mia\u0142 pod\u0142o\u017ca katolickiego. W tamtych czasach antysemityzm we Francji mia\u0142 pod\u0142o\u017ce lewicowe. W\u015br\u00f3d bardzo wielu socjalist\u00f3w, w pewnych kr\u0119gach anarchistycznych toczy\u0142y si\u0119 antysemickie debaty. Sprawa by\u0142a powa\u017cna. Nie zapominajmy, \u017ce s\u0142owo \u201eantysemita\u201d pochodzi z j\u0119zyka niemieckiego i zosta\u0142o stworzone przez intelektualist\u0119 ze skrajnej lewicy, przedstawiciela materializmu \u2013 Wilhelma Marra \u2013 m\u00f3wi francuski historyk Pascal Ory.",
"image": {"title":"Alfred Dreyfus (1859-1935) oficer francuski pochodzenia \u017cydowskiego W 1894 roku zosta\u0142 nies\u0142usznie oskar\u017cony o zdrad\u0119 na rzecz Niemiec.  S\u0105d w Rennes skaza\u0142 go na 10 lat wi\u0119zienia. Spraw\u0119 opisywa\u0142y gazety ca\u0142ego \u015bwiata, tak\u017ce londy\u0144ski \u201eVanity Fair\u201d. Fot. Universal History Archive\/Getty Images","file_name":"4e83fa6b1597e582ffa95da70cc6a3091554824654389.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/e\/8\/uid_4e83fa6b1597e582ffa95da70cc6a3091554824654389_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rozmowy",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34527320\/rozmowy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42188947,
"title" : "Klub nocny, warsztat, hotel. Co mo\u017cna zrobi\u0107 z ko\u015bcio\u0142a",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42161281\/na-zachodzie-coraz-wiecej-parafii-sprzedaje-budynki-koscielne",
"lead" : "Restaurator z Gandawy w dawnym ko\u015bciele klasztornym pw. \u015bw. Bernarda otworzy\u0142 wyrafinowan\u0105, hipstersk\u0105 hal\u0119 oferuj\u0105c\u0105 potrawy z wy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. W przestronnym wn\u0119trzu zadbano o ka\u017cdy detal, ka\u017cd\u0105 mo\u017cliw\u0105 aluzj\u0119 w znaku lub s\u0142owie. \u201eManna from Heaven\u201d, niebo w g\u0119bie! \u2013 zach\u0119ca menu, polecaj\u0105ce te\u017c \u201eHoly Water Gin\u201d. Niebotyczne p\u00f3\u0142ki baru z drinkami, zastawione dziesi\u0105tkami butelek, otwieraj\u0105 si\u0119 jak skrzyd\u0142a o\u0142tarza \u2013 i na jego miejscu.",
"image": {"title":"Dawny ko\u015bci\u00f3\u0142 anglika\u0144ski w Cheltenham zamieniony w pizzeri\u0119 sieci \u201eZizzi\u201d.  Fot. Anthony Devlin \/PA Images via Getty Images","file_name":"e1f405cbc63be310ffe6b5232160997e1554983947826.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/1\/f\/uid_e1f405cbc63be310ffe6b5232160997e1554983947826_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Cywilizacja",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34512091\/cywilizacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42188946,
"title" : "Obama, Versace, Lady Gaga i ona. Polka w\u015br\u00f3d \u201egeniuszy kreatywno\u015bci\u201d",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34800670\/paulina-olowska-zestawieniu-osob-definiujacych-kulture-za-2016-rok-new-york-times",
"lead" : "Zajmuje si\u0119 malarstwem, fotografi\u0105, robi filmy wideo, \u0142\u0105cz\u0105c artystyczne \u015brodki wyrazu z elementami sztuki u\u017cytkowej. Paulina O\u0142owska to obecnie jedna z najbardziej cenionych polskich artystek za granic\u0105. Jej prace znajduj\u0105 si\u0119 w muzeach w Pary\u017cu, Nowym Jorku czy Londynie. Nie dziwi wi\u0119c fakt, \u017ce jako jedyna Polka znalaz\u0142a si\u0119 w zestawieniu os\u00f3b definiuj\u0105cych kultur\u0119 za 2016 rok przygotowan\u0105 przez \u201eNew York Times\u201d. Przy okazji aukcji w stolicy mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 jej prac\u0119 zatytu\u0142owan\u0105 \u201eDesign for a Dress No. 1\u201d.",
"image": {"title":"Michelle Obama, Donatella Versace, Lady Gaga i Paulina O\u0142owska (fot. Kevin Winter\/Rick Kern\/Dia Dipasupil\/Getty Images\/TT\/NYT)","file_name":"cb62c4e2954e013da2cb3e8524b957791510731396493.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/6\/uid_cb62c4e2954e013da2cb3e8524b957791510731396493_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Po godzinach",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/191880\/po-godzinach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42188935,
"title" : "Spaleni \u017cywcem w stodole. \u201eOdpowiedzialno\u015b\u0107 ponosz\u0105 wszyscy Niemcy\u201d",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42142248\/pomimo-staran-melchiora-wankowicza-niemiecka-zbrodnia-w-gardlegen-do-dzis-pozostaje-w-polsce-malo-znanym-faktem",
"lead" : "Gdy nazajutrz  przysypywano ziemi\u0105 ok. 700 nadw\u0119glonych cia\u0142, stoj\u0105ca nieopodal stodo\u0142a wci\u0105\u017c dymi\u0142a. Zw\u0142ok by\u0142o jednak zbyt du\u017co, aby Niemcy zdo\u0142ali zatrze\u0107 \u015blady zbrodni przed wkraczaj\u0105cymi do miasta Amerykanami. Spalone \u017cywcem ofiary \u2013 w wi\u0119kszo\u015bci Polak\u00f3w \u2013  dzieli\u0142 od wolno\u015bci zaledwie jeden dzie\u0144.",
"image": {"title":"\u017bo\u0142nierze ameryka\u0144scy obok podpalonej przez Niemc\u00f3w stodo\u0142y. Fot. Keystone-France\\Gamma-Rapho via Getty Images","file_name":"135bc99f2466e01ae779181a3168f09e1554896300210.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/3\/5\/uid_135bc99f2466e01ae779181a3168f09e1554896300210_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34527307\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42188934,
"title" : "Mierz\u0105 prawie 40 metr\u00f3w. Nie mog\u0105 mie\u0107 gwo\u017adzi ani drut\u00f3w",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/42001476\/mierza-prawie-40-metrow-nie-moga-miec-gwozdzi-ani-drutow",
"lead" : "Zamo\u017cno\u015b\u0107 gospodarza okre\u015blano ich wielko\u015bci\u0105. Obowi\u0105zywa\u0142a zasada: ile morg\u00f3w pola, tyle metr\u00f3w palmy. Musi by\u0107 w ca\u0142o\u015bci wykonana z naturalnych materia\u0142\u00f3w, jest zakaz u\u017cywania plastiku i metalu. Nigdzie indziej w Polsce nie ma takiego \u017celaznego regulaminu, jak u nas \u2013 opowiada Aniela Gromala, plastyk, c\u00f3rka inicjatora konkursu palm wielkanocnych w Lipnicy Murowanej \u2013 J\u00f3zefa Piotrowskiego.<br><\/br>\nLipnickie palmy s\u0142yn\u0105  w ca\u0142ej  Polsce z bogatego zdobienia, wed\u0142ug tradycyjnych zwyczaj\u00f3w, ale przede wszystkim z niezwyk\u0142ej wysoko\u015bci. Rekordzistki przekraczaj\u0105 bowiem nawet 36 metr\u00f3w.  61. edycja konkursu przypada w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 14 kwietnia.",
"image": {"title":"Dawniej wielkanocne palmy \u015bwi\u0119cono w ko\u015bciele,  wi\u0119c ich wysoko\u015b\u0107 musia\u0142a by\u0107 ograniczona, aby si\u0119 tam mog\u0142y zmie\u015bci\u0107. Si\u0119ga\u0142y najwy\u017cej 10 metr\u00f3w.  Potem by\u0142y \u015bwi\u0119cone na rynku, wi\u0119c wyd\u0142u\u017cy\u0142y si\u0119 nawet trzykrotnie. Tw\u00f3rca najwy\u017cszej, nie\u017cyj\u0105cy ju\u017c Zbigniew Urba\u0144ski marzy\u0142, by wykona\u0107 palm\u0119 tak wysok\u0105, jak wie\u017ca ko\u015bcielna, czyli si\u0119gaj\u0105c\u0105 40 metr\u00f3w. Na zdj\u0119ciu konkurs z 25 marca 2018 r. Fot. Krzysztof Skora, archiwum Gminnego Domu Kultury w Lipnicy Murowanej","file_name":"84fb03a2ca4f845c25c707d61e7ad65f1554133140685.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/4\/f\/uid_84fb03a2ca4f845c25c707d61e7ad65f1554133140685_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rozmowy",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/34527320\/rozmowy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
,                    {
"id" : 42188933,
"title" : "Szafiarki, czyli kr\u00f3lowe mody",
"url" : "http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/2797198\/szafiarki-czyli-krolowe-mody",
"lead" : "Najm\u0142odsza ma 13 lat, najstarsza dobiega pi\u0119\u0107dziesi\u0105tki. Na swoich blogach prezentuj\u0105 siebie we w\u0142asnych stylizacjach. Ale na zaistnieniu w  internecie si\u0119 nie ko\u0144czy. Dzi\u0119ki odpowiednio atrakcyjniej szafie i popularno\u015bci w sieci modowe blogerki zyskuj\u0105 szans\u0119 na spe\u0142nienie tego, o czym marzy ka\u017cda (uzale\u017cniona od mody) dziewczyna: sesje zdj\u0119ciowe, zaproszenia na pokazy, kontakty ze \u015bwiatem mody oraz autorytet w tej dziedzinie. I \u0142\u0105cz\u0105 w ten spos\u00f3b przyjemne z po\u017cytecznym \u2013 bo moda to ich pasja.",
"image": {"title":"Francuzka Betty Autier. Dzi\u0119ki popularno\u015bci zdobytej w sieci jej karykatura zosta\u0142a umieszczona na koszulkach z Zary. Na zdj\u0119ciu: Autier podczas modowej gali w Szwajcarii. Fot. Neal Badache\/Getty Images","file_name":"818616c224d1cba523314c4ca38cb8331528370434672.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/1\/8\/uid_818616c224d1cba523314c4ca38cb8331528370434672_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Po godzinach",
"url":"http:\/\/tygodnik.tvp.pl\/191880\/po-godzinach"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 34437775            }
]

,
"items_total_count" : 20,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40961938,
"params": {"type":"news-slider","title":"POLAND IN ENGLISH","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42188907,
"title" : "Reparations to be discussed during war anniversaries: FM",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42188774\/reparations-to-be-discussed-during-war-anniversaries-fm",
"lead" : "Polish Foreign Minister Jacek Czaputowicz and his German counterpart Heiko Maas took part in a debate \u201cThe future of Europe - Polish and German perspectives\u201d organised in Warsaw.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Leszek Szyma\u0144ski","file_name":"83e1934f07340e64d5b7b27ec5c4421e1555143355541.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/3\/e\/uid_83e1934f07340e64d5b7b27ec5c4421e1555143355541_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42188906,
"title" : "Lower House passed Polish ancestry nationals benefit overhaul",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42180686\/lower-house-passed-polish-ancestry-nationals-benefit-overhaul",
"lead" : "People with Polish ancestry, from all over the world, will be able to apply for the \u201cPole\u2019s Card\u201d",
"image": {"title":"Photo: GettyImages\/Tim Boyle \/ Staff","file_name":"1bbe6d4234368af49869fea215fb11181555087458591.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/b\/b\/uid_1bbe6d4234368af49869fea215fb11181555087458591_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42188905,
"title" : "Poland bars entry of Russian sail ship",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42184007\/poland-bars-entry-of-russian-sail-ship",
"lead" : "The vessel was also prohibited from entering Estonia\u2019s territorial waters.",
"image": {"title":"Photo: PAP","file_name":"7cc08a3e90fd3a8f7e0e1993a2f9bdd31555102520408.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/c\/c\/uid_7cc08a3e90fd3a8f7e0e1993a2f9bdd31555102520408_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42188904,
"title" : "Poles attach a lot of importance to tradition: culinary expert",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42177636\/poles-attach-a-lot-of-importance-to-tradition-culinary-expert",
"lead" : "Jakub Steuermark, the culinary expert, was interviewed by PolandIN.",
"image": {"title":"Photo: PolandIN","file_name":"59d290eb56d0cf4c1a630049d0017e241555072917062.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/9\/d\/uid_59d290eb56d0cf4c1a630049d0017e241555072917062_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Interviews",
"url":"http:\/\/polandin.com\/41273332\/interviews"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42188903,
"title" : "We try to increase awareness of cancer: foundations\u2019 reps",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42176857\/we-try-to-increase-awareness-of-cancer-foundations-reps",
"lead" : "Joanna \u0141ojko, the head of Rak\u2019N\u2019Roll foundation, and Tigran Torosian of DKMS foundation, were interviewed by PolandIN.",
"image": {"title":"Photo: PolandIN","file_name":"e6baf8dba0259d92059faacbc5952fc61555069012429.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/6\/b\/uid_e6baf8dba0259d92059faacbc5952fc61555069012429_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Interviews",
"url":"http:\/\/polandin.com\/41273332\/interviews"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42188902,
"title" : "10th edition of \u2018Echoes of Katyn\u2019 film review begins",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42161500\/a-total-of-five-feature-and-documentary-films-will-be-shown-during-the-10th-echoes-of-katyn-film-review-by-the-institute-of-national-remembrance-ipn-in-warsaw",
"lead" : "A total of five feature and documentary films will be shown during the 10th \u201cEchoes of Katyn\u201d film review by the Institute of National Remembrance (IPN) in Warsaw.",
"image": {"title":"Photo: PAP \/ Andrzej Grygiel","file_name":"f1f72d7e323aba2ff5d1a1783a2d6d1a1554985660206.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/1\/f\/uid_f1f72d7e323aba2ff5d1a1783a2d6d1a1554985660206_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Art & History",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280633\/art-history"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42188901,
"title" : "No exhumations of former German concentration camp victims: prosecutor",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42183677\/no-exhumations-of-former-german-concentration-camp-victims-prosecutor",
"lead" : "The exhumations were supposed to start on April 15, which stands in contradiction to Polish law.",
"image": {"title":"Photo: GettyImages\/NurPhoto \/ Contributor","file_name":"6096f87d2d93d82498d777e6205a7b7c1555098288800.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/9\/uid_6096f87d2d93d82498d777e6205a7b7c1555098288800_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Art & History",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280633\/art-history"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41583261,
"title" : "PM Morawiecki: \u2018Poland\u2019s last armed uprising\u2019",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41549027\/pm-morawiecki-polands-last-armed-uprising",
"lead" : "The Polish PM was speaking at the Museum of the \u2018Indomitable Soldiers\u2019 in Ostro\u0142\u0119ka on the occasion of the day of their remembrance.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Artur Reszko","file_name":"4c23692faf4dec3f72cc7c2d57054a4f1551444613414.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/2\/uid_4c23692faf4dec3f72cc7c2d57054a4f1551444613414_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Art & History",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280633\/art-history"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 50,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38852449,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"objectType":"website","limit":12,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":
[
{
"title" : "Informacje lubuskie 18:30",
"url" : "\/1330719\/informacje-lubuskie-1830",
"lead" : null,

"image": {"title":"Informacje lubuskie","file_name":"b91b8452e44238f33f46509a3aa815b51503833188564.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/1\/uid_b91b8452e44238f33f46509a3aa815b51503833188564_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691350\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Rozmowa dnia",
"url" : "\/33790953\/rozmowa-dnia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Rozmowa dnia","file_name":"4840c2e33f8ab5756ca1250a6ff2e1901504099009902.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/8\/4\/uid_4840c2e33f8ab5756ca1250a6ff2e1901504099009902_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691357\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Ring",
"url" : "\/33792360\/ring",
"lead" : null,

"image": {"title":"Ring","file_name":"be6c461e25e71dff5068e7f2cbc48d4c1504624088106.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/6\/uid_be6c461e25e71dff5068e7f2cbc48d4c1504624088106_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691357\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Sport",
"url" : "\/1293130\/sport",
"lead" : null,

"image": {"title":"Sport","file_name":"875ff011693b974296e157bee8f6c4301503833226688.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/7\/5\/uid_875ff011693b974296e157bee8f6c4301503833226688_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38691377\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Rodzina na plus",
"url" : "\/26966161\/rodzina-na-plus",
"lead" : null,

"image": {"title":"Rodzina na plus","file_name":"c903b182150467de41a3a46319c9a9861536414579971.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/9\/0\/uid_c903b182150467de41a3a46319c9a9861536414579971_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38691373\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Magazyn reporterski",
"url" : "\/6292897\/magazyn-reporterski",
"lead" : null,

"image": {"title":"Magazyn reporterski","file_name":"d20cb2ffbf50fbd1472e50233fd2140f1536414323911.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/0\/uid_d20cb2ffbf50fbd1472e50233fd2140f1536414323911_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/38691371\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Kalejdoskop",
"url" : "\/12273445\/kalejdoskop",
"lead" : null,

"image": {"title":"Kalejdoskop","file_name":"a70db55bc769c76579cc4a95237e6f8c1530796667876.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/7\/0\/uid_a70db55bc769c76579cc4a95237e6f8c1530796667876_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38691373\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Lubuski raport gospodarczy",
"url" : "\/1274612\/lubuski-raport-gospodarczy",
"lead" : null,

"image": {"title":"Lubuski Raport Gospodarczy","file_name":"daaafdaf412601d82a2ceb280fb65e471536414901222.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/a\/a\/uid_daaafdaf412601d82a2ceb280fb65e471536414901222_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38691375\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "W obiektywie wojewody",
"url" : "\/2073509\/w-obiektywie-wojewody",
"lead" : null,

"image": {"title":"W obiektywie wojewody","file_name":"b7e1a5bff7a9a40d27de13342b4ed9211551822276235.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/7\/e\/uid_b7e1a5bff7a9a40d27de13342b4ed9211551822276235_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691357\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Nasze Lubuskie",
"url" : "\/1472948\/nasze-lubuskie",
"lead" : null,

"image": {"title":"Nasze Lubuskie","file_name":"4c01c28b9a791a7fa1d9cb989312d45e1551822394115.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/0\/uid_4c01c28b9a791a7fa1d9cb989312d45e1551822394115_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/38691371\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Ekstraklasa kulturalna",
"url" : "\/6392963\/ekstraklasa-kulturalna",
"lead" : null,

"image": {"title":"Ekstraklasa kulturalna","file_name":"b933f983f9e697f661540c74d8372d911551821860120.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/9\/3\/uid_b933f983f9e697f661540c74d8372d911551821860120_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38691361\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Ichtis",
"url" : "\/1274556\/ichtis",
"lead" : null,

"image": {"title":"Ichtis","file_name":"5021f6e618545c900f3ae8377031702c1547721998475.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/0\/2\/uid_5021f6e618545c900f3ae8377031702c1547721998475_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38691373\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 12,
"items_per_page" : 12,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39111317,
"params": {"type":"website-slider","title":"DOKUMENT W TVP GORZ\u00d3W","sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Op\u00f3r",
"url" : "\/39039932\/opor",
"lead" : null,

"image": {"title":"Gorzowski Sierpie\u0144 '82","file_name":"06965aeb880516abf9dfecc108d0101b1537206802485.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/6\/9\/uid_06965aeb880516abf9dfecc108d0101b1537206802485_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38691355\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Niezale\u017cni",
"url" : "\/39091666\/niezalezni",
"lead" : null,

"image": {"title":"Niezale\u017cni","file_name":"47fb7267d89f45c8e8d605b9287cf6091537433436635.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/7\/f\/uid_47fb7267d89f45c8e8d605b9287cf6091537433436635_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38691355\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Miasto w stanie",
"url" : "\/28206529\/miasto-w-stanie",
"lead" : null,

"image": {"title":"Miasto w stanie","file_name":"4cfc5847561081bd1b86adffa6b1cc1e1537422872684.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/f\/uid_4cfc5847561081bd1b86adffa6b1cc1e1537422872684_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38691355\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"title" : "Biskup nowych czas\u00f3w",
"url" : "\/39040337\/biskup-nowych-czasow",
"lead" : null,

"image": {"title":"Biskup nowych czas\u00f3w","file_name":"541b6d709ee897ca213f9ea5baa0c52b1537354699368.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/4\/1\/uid_541b6d709ee897ca213f9ea5baa0c52b1537354699368_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38691355\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38869891,
"params": {"type":"video-slider","title":"OGL\u0104DAJ INFORMACJE LUBUSKIE","sourceObjectId":37603317,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42333855,
"title" : "24.04.2019",
"url" : "\/42333855\/24042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/37603317\/wideo"        }
],
"image": {"title":"il","file_name":"7944977e2bbf0b1e0105578c5f8741991556136568104.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/9\/4\/uid_7944977e2bbf0b1e0105578c5f8741991556136568104_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje lubuskie 21:00",
"website_url" : "\/37603315\/informacje-lubuskie-2100",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"_id" : 42323253,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42323253\/23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/37603317\/wideo"        }
],
"image": {"title":"1","file_name":"c62bf2ef722c59f8f0cff3fb269c45f51556081377582.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/6\/2\/uid_c62bf2ef722c59f8f0cff3fb269c45f51556081377582_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje lubuskie 21:00",
"website_url" : "\/37603315\/informacje-lubuskie-2100",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"_id" : 42310753,
"title" : "22.04.2019",
"url" : "\/42310753\/22042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/37603317\/wideo"        }
],
"image": {"title":"1","file_name":"2ce8f3dc29dda61ab2e2a94ebb37631f1555963502992.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/c\/e\/uid_2ce8f3dc29dda61ab2e2a94ebb37631f1555963502992_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje lubuskie 21:00",
"website_url" : "\/37603315\/informacje-lubuskie-2100",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
,                    {
"_id" : 42297074,
"title" : "20.04.2019",
"url" : "\/42297074\/20042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/37603317\/wideo"        }
],
"image": {"title":"1","file_name":"6cb89629c9d7741535edb649902aa5371555790409145.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/c\/b\/uid_6cb89629c9d7741535edb649902aa5371555790409145_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje lubuskie 21:00",
"website_url" : "\/37603315\/informacje-lubuskie-2100",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533298            }
]

,
"items_total_count" : 310,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38765371,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38765393,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"gorz\u00f3w"},            }

,

{
"id": 38905337,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"gorzow"},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('..FLcLAs2BVRKVKl7trEaMUFHZE1I_LkGS.SGiQu.2b..7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
