<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Olsztyn - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://www.olsztyn.tvp.pl/38533274/olsztyn"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-11"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-11');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "38533274", "type": "sg_reg", "weather_id": "olsztyn" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Wybory do PE 2019",
"url" : "\/39072603\/wybory-do-pe-2019",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38533280\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38691285\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/16974289\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Konkursy",
"url" : "\/39074105\/konkursy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16974286\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "https:\/\/olsztyn.tvp.pl\/1734110\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Og\u0142oszenia",
"url" : "\/42260417\/ogloszenia",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O TVP3 Olsztyn",
"url" : "\/1220588\/o-tvp3-olsztyn",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kopie audycji",
"url" : "\/22196696\/kopie-audycji",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Abonament RTV",
"url" : "https:\/\/olsztyn.tvp.pl\/2890895\/abonament-rtv",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Podzi\u0119kowania",
"url" : "\/13280256\/podziekowania",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[

null
,

{
"id": 38748994,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items":
[
{
"id" : 42335858,
"title" : "Kuratorium: w 43 proc. szk\u00f3\u0142 ponadgimnazjalnych odby\u0142y si\u0119 rady klasyfikacyjne",
"url" : "\/42333531\/kuratorium-w-43-proc-szkol-ponadgimnazjalnych-odbyly-sie-rady-klasyfikacyjne",
"lead" : "W 43 proc. szk\u00f3\u0142 ponadgimnazjalnych na Warmii i Mazurach odby\u0142y si\u0119 ju\u017c rady klasyfikacyjne maturzyst\u00f3w. Na czwartek i pi\u0105tek zaplanowane s\u0105 rady w kolejnych szko\u0142ach - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 warmi\u0144sko-mazurskie kuratorium.",
"image": {"title":"Na \u015brod\u0119 zaplanowano rady klasyfikacyjne w 42 proc. szk\u00f3\u0142 ponadgimnazjalnych","file_name":"d6274e59edbfa8e0707e9cc1aff093481556120231972.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/6\/2\/uid_d6274e59edbfa8e0707e9cc1aff093481556120231972_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38533285\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
]

,
"items_total_count" : 112,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 38749267,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":"Najnowsze informacje","sourceObjectId":null,"limit":8,"urlShowMore":"https:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533280\/aktualnosci","objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42335811,
"title" : "Praktyka zawodowa to podstawa. W-MSSE zawar\u0142a umow\u0119 ze szko\u0142\u0105",
"url" : "\/42335769\/praktyka-zawodowa-to-podstawa-wmsse-zawarla-umowe-ze-szkola",
"lead" : "Warsztaty, pokazy sprz\u0119tu i przede wszystkim praktyki bran\u017cowe. To efekt nowej umowy zawartej pomi\u0119dzy Warmi\u0144sko-Mazursk\u0105 Specjaln\u0105 Stref\u0105 Ekonomiczn\u0105 a olszty\u0144skim Zespo\u0142em Szk\u00f3\u0142 Elektronicznych i Telekomunikacyjnych. Dzi\u0119ki umowie zwi\u0119kszy\u0107 ma si\u0119 nie tylko liczba sta\u017cy i praktyk, ale i ewentualne zatrudnienie uczni\u00f3w w firmach wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych ze stref\u0105.",
"image": {"title":"Praktyka zawodowa to podstawa. W-MSSE zawar\u0142a umow\u0119 ze szko\u0142\u0105","file_name":"420d624bc702ad36079302aa1fe5f3df1556120802532.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/2\/0\/uid_420d624bc702ad36079302aa1fe5f3df1556120802532_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38533283\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42335229,
"title" : "PKW zarejestrowa\u0142a komitety wyborcze. Znamy pe\u0142n\u0105 list\u0119",
"url" : "\/42335105\/pkw-zarejestrowala-komitety-wyborcze-znamy-pelna-liste",
"lead" : "Listy do eurowybor\u00f3w oficjalnie znane i potwierdzone. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza  zarejestrowa\u0142a komitety wyborcze i kandydat\u00f3w startuj\u0105cych w wyborach do parlamentu europejskiego w okr\u0119gu nr 3 obejmuj\u0105cym Warmi\u0119, Mazury i Podlasie.",
"image": {"title":"Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 26 maja","file_name":"fa20973df5636f0a2e46d79f90b426b51556118519978.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/2\/uid_fa20973df5636f0a2e46d79f90b426b51556118519978_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42335048,
"title" : "Miasto podwy\u017cszy\u0142o kapita\u0142 Stomilu Olsztyn. Trwaj\u0105 negocjacje z inwestorem",
"url" : "\/42335024\/miasto-podwyzszylo-kapital-stomilu-olsztyn-trwaja-negocjacje-z-inwestorem",
"lead" : "Olszty\u0144ska rada miejska zgodzi\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 na podwy\u017cszenie o 4 mln z\u0142 kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki Stomil Olsztyn S.A. Ma to pom\u00f3c pi\u0142karskiemu klubowi w sp\u0142acie d\u0142ug\u00f3w, pozyskaniu inwestora i uzyskaniu licencji na gr\u0119 w kolejnym sezonie 1. ligi.",
"image": {"title":"Dokapitalizowanie ma pom\u00f3c ustabilizowa\u0107 sytuacj\u0119 finansow\u0105","file_name":"893cb0599fe350bd3efd973d930a90f91556117110028.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/9\/3\/uid_893cb0599fe350bd3efd973d930a90f91556117110028_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533291\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42335479,
"title" : "Port lotniczy w Szymanach. Wracaj\u0105 rejsy do Krakowa i Lwowa",
"url" : "\/42335449\/port-lotniczy-w-szymanach-wracaja-rejsy-do-krakowa-i-lwowa",
"lead" : "Wraz z wiosn\u0105 zwi\u0119ksza si\u0119 ruch w porcie lotniczym Olsztyn-Mazury. W czwartek 25 kwietnia wraca po\u0142\u0105czenie lotnicze z Szyman do Krakowa, z kolei w sobot\u0119 pasa\u017cerowie zn\u00f3w polec\u0105 do Lwowa.",
"image": {"title":"Port lotniczy w Szymanach","file_name":"34bc634bca1f98f8f722f50fb1068ec81556119433798.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/4\/b\/uid_34bc634bca1f98f8f722f50fb1068ec81556119433798_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38533283\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42333775,
"title" : "Warto zobaczy\u0107: premiera na deskach teatru Jaracza",
"url" : "\/42333716\/warto-zobaczyc-premiera-na-deskach-teatru-jaracza",
"lead" : "\"Wi\u0119zi rodzinne\" to temat i zarazem tytu\u0142 najnowszego spektaklu Teatru im. Stefana Jaracza w Olsztynie. Re\u017cyseruje go Justyna Celeda, kt\u00f3r\u0105 olszty\u0144ska publiczno\u015b\u0107 pozna\u0142a ju\u017c poprzez spektakl \"Czuwanie\" Morissa Panycha. Przedstawienie b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na scenie kameralnej od najbli\u017cszej soboty.",
"image": {"title":"Warto zobaczy\u0107: premiera na deskach teatru Jaracza","file_name":"4d8a34751e4a3e07a379d2917de0689d1556109258264.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/d\/8\/uid_4d8a34751e4a3e07a379d2917de0689d1556109258264_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533287\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42334472,
"title" : "Dofinansowanie szpitali. Zwi\u0119kszono wyceny niekt\u00f3rych \u015bwiadcze\u0144",
"url" : "\/42334416\/dofinansowanie-szpitali-zwiekszono-wyceny-niektorych-swiadczen",
"lead" : "Decyzj\u0105 ministra zdrowia, dodatkowe 30 milion\u00f3w z\u0142otych trafi do szpitali na Warmii i Mazurach. W odpowiedzi na rosn\u0105ce koszty \u015bwiadcze\u0144, zwi\u0119kszono wyceny w zakresie chirurgii og\u00f3lnej i chor\u00f3b wewn\u0119trznych. Obejmuje to niespe\u0142na po\u0142ow\u0119 wszystkich \u015bwiadcze\u0144 realizowanych przez szpitale w regionie.",
"image": {"title":"zwi\u0119kszono wyceny w zakresie chirurgii og\u00f3lnej i chor\u00f3b wewn\u0119trznych","file_name":"421e0a9fb9b76f8afa3b3f10eb0a25991556112741284.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/2\/1\/uid_421e0a9fb9b76f8afa3b3f10eb0a25991556112741284_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"\/38533290\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42332677,
"title" : "Po\u017car dworu w Bieniaszach. Zapali\u0142 si\u0119 dach zabytkowego budynku",
"url" : "\/42332607\/pozar-dworu-w-bieniaszach-zapalil-sie-dach-zabytkowego-budynku",
"lead" : "Blisko 20 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej pracuje w Bieniaszach ko\u0142o Mi\u0142akowa, gdzie pali si\u0119 zabytkowy dw\u00f3r. Pracownik\u00f3w i go\u015bci pensjonatu ewakuowano z miejsca zdarzenia.",
"image": {"title":"Po\u017car dworu w Bieniaszach (fot. Pa\u0144stwowa Stra\u017c Po\u017carna)","file_name":"83b208201885d61e5231fc130adf8f6f1556107713130.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/3\/b\/uid_83b208201885d61e5231fc130adf8f6f1556107713130_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42333842,
"title" : "Widzew vs. Radomiak: na papierze, trybunach, murawie.. i w kasynie",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/42330981\/gdzie-obejrzec-widzew-radoniak-online-na-zywo-transmisja-meczu",
"lead" : "\u015arodowe starcie Widzewa z Radomiakiem uros\u0142o do rangi meczu sezonu na II-ligowych boiskach. Obie dru\u017cyny s\u0105 ju\u017c na finiszu walki o awans na zaplecze Ekstraklasy, a bezpo\u015brednie starcie mo\u017ce wiele w tej kwestii wyja\u015bni\u0107. Jakie argumenty przemawiaj\u0105 w tym spotkaniu za \u0142odzianami, a jakie za radomianami? G\u0142os w tej sprawie zabrali redakcyjni koledzy z TVPSPORT.pl, a prywatnie kibice obu dru\u017cyn: Marcin Sikora oraz Marcin Borz\u0119cki.",
"image": {"title":"(fot. tylkoradomiak.pl)","file_name":"b47576cde1547773ad55f3a6bc40b2391556092687326.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/7\/uid_b47576cde1547773ad55f3a6bc40b2391556092687326_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/436283\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
]

,
"items_total_count" : 2048,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38924144,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Wstaje nowy dzie\u0144",
"url" : "\/36631113\/wstaje-nowy-dzien",
"lead" : null,

"image": {"title":"Wstaje dzie\u0144","file_name":"b16faefeeecf613fc03bea0745203b031535281892584.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/1\/6\/uid_b16faefeeecf613fc03bea0745203b031535281892584_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691286\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"title" : "Opinie",
"url" : "\/1787311\/opinie",
"lead" : null,

"image": {"title":"Opinie","file_name":"d92a7888839fc0f0b6e969fe7c80b80a1300650912969.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/9\/2\/uid_d92a7888839fc0f0b6e969fe7c80b80a1300650912969_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691293\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"title" : "Punkt widzenia",
"url" : "\/34707035\/punkt-widzenia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Punkt widzenia","file_name":"ce8b3362074998b0d226d74843405b2f1509978501723.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/e\/8\/uid_ce8b3362074998b0d226d74843405b2f1509978501723_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691293\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"title" : "Informacje",
"url" : "\/1787280\/informacje",
"lead" : null,

"image": {"title":"Informacje","file_name":"646e78f3b67f5284159a431e2bd387831300650849290.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/4\/6\/uid_646e78f3b67f5284159a431e2bd387831300650849290_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691286\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"title" : "Informacje Sport",
"url" : "\/1787389\/informacje-sport",
"lead" : null,

"image": {"title":"Informacje Sport","file_name":"be2c4ef49273cb1a5a1c2a9a942c92c41413361692426.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/2\/uid_be2c4ef49273cb1a5a1c2a9a942c92c41413361692426_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38691313\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"title" : "Magazyn forBET IV ligi",
"url" : "\/41988611\/magazyn-forbet-iv-ligi",
"lead" : null,

"image": {"title":"Magazyn forBET IV ligi","file_name":"fbce1797fe867e1c071c45dd04e37d391554034910699.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/c\/uid_fbce1797fe867e1c071c45dd04e37d391554034910699_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38691313\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"title" : "Informacje kulturalne",
"url" : "\/1787381\/informacje-kulturalne",
"lead" : null,

"image": {"title":"Informacje kulturalne","file_name":"836d04f16190c1faf7c74f92261a38f41544375476630.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/3\/6\/uid_836d04f16190c1faf7c74f92261a38f41544375476630_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38691297\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"title" : "Rolniczy raport",
"url" : "\/1787461\/rolniczy-raport",
"lead" : null,

"image": {"title":"Rolniczy raport","file_name":"e14b5fd10b1063bdde910785222790d41316688395196.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/1\/4\/uid_e14b5fd10b1063bdde910785222790d41316688395196_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rolnictwo i wie\u015b",
"url":"\/38691289\/rolnictwo-i-wies"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
]

,
"items_total_count" : 10,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38749549,
"params": {"type":"news-list","title":"Na Sygnale","sourceObjectId":38533281,"limit":7,"urlShowMore":"https:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533281\/na-sygnale"},

"items":
[
{
"id" : 42332607,
"title" : "Po\u017car dworu w Bieniaszach. Zapali\u0142 si\u0119 dach zabytkowego budynku",
"url" : "\/42332607\/pozar-dworu-w-bieniaszach-zapalil-sie-dach-zabytkowego-budynku",
"lead" : "Blisko 20 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej pracuje w Bieniaszach ko\u0142o Mi\u0142akowa, gdzie pali si\u0119 zabytkowy dw\u00f3r. Pracownik\u00f3w i go\u015bci pensjonatu ewakuowano z miejsca zdarzenia.",
"image": {"title":"Po\u017car dworu w Bieniaszach (fot. Pa\u0144stwowa Stra\u017c Po\u017carna)","file_name":"83b208201885d61e5231fc130adf8f6f1556107713130.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/3\/b\/uid_83b208201885d61e5231fc130adf8f6f1556107713130_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42329685,
"title" : "Skutki wichury: zerwane dachy, po\u0142amane drzewa. Nie brakowa\u0142o te\u017c po\u017car\u00f3w",
"url" : "\/42329685\/skutki-wichury-zerwane-dachy-polamane-drzewa-nie-brakowalo-tez-pozarow",
"lead" : "Ponad 80 razy interweniowali we wtorek stra\u017cacy z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego w zwi\u0105zku z silnym wiatrem, kt\u00f3ry \u0142ama\u0142 konary drzew i zrywa\u0142 poszycia dach\u00f3w. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.",
"image": {"title":"Skutki wichury w regionie","file_name":"c1b1b2a500b84c872376d09eb8bb54351556084214398.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/b\/uid_c1b1b2a500b84c872376d09eb8bb54351556084214398_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42329618,
"title" : "Ci\u0119\u017car\u00f3wka potr\u0105ci\u0142a pieszego na S7. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu",
"url" : "\/42329618\/ciezarowka-potracila-pieszego-na-s7-mezczyzna-zginal-na-miejscu",
"lead" : "Pieszy o nieustalonej dotychczas to\u017csamo\u015bci zgin\u0105\u0142 we wtorek wieczorem pod ko\u0142ami ci\u0119\u017car\u00f3wki na drodze S7 w Ostr\u00f3dzie. Jezdnia w kierunku Warszawy by\u0142a zablokowana przez oko\u0142o 3 godziny.",
"image": {"title":"Do potr\u0105cenia dosz\u0142o na obwodnicy Ostr\u00f3dy (fot. KWP Olsztyn)","file_name":"f873e38388b467be8c607d1505b032f11556096382405.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/8\/7\/uid_f873e38388b467be8c607d1505b032f11556096382405_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42319972,
"title" : "Tragiczny po\u017car domu. Stra\u017cacy odkryli zw\u0119glone cia\u0142o",
"url" : "\/42319972\/tragiczny-pozar-domu-strazacy-odkryli-zweglone-cialo",
"lead" : "To nie by\u0142a spokojna i bezpieczna ko\u0144c\u00f3wka \u015bwi\u0105t w regionie. Do najtragiczniejszego zdarzenia dosz\u0142o w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek. W po\u017carze domu w miejscowo\u015bci Barany niedaleko E\u0142ku zgin\u0119\u0142a jedna osoba, najprawdopodobniej jego w\u0142a\u015bcicielka.",
"image": {"title":"Tragiczny po\u017car domu. Stra\u017cacy odkryli zw\u0119glone cia\u0142o","file_name":"fb7a213f6c924c48ec1ad5a4405767841556024404581.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/7\/uid_fb7a213f6c924c48ec1ad5a4405767841556024404581_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42319803,
"title" : "Stra\u017cacy: w \u015bwi\u0119ta ponad 3,5 tys. po\u017car\u00f3w. Zgin\u0119\u0142o 8 os\u00f3b",
"url" : "http:\/\/regiony.tvp.pl\/42316373\/strazacy-w-swieta-ponad-35-tys-pozarow-zginelo-8-osob",
"lead" : "Od Wielkiej Soboty do Wielkiego Poniedzia\u0142ku dosz\u0142o do ponad 3,5 tysi\u0105ca po\u017car\u00f3w, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o 8 os\u00f3b, a 59 zosta\u0142o rannych. Stra\u017cacy podj\u0119li ponad 5,2 tys. interwencji. W okresie wielkanocnym wybuch\u0142o 467 po\u017car\u00f3w w lasach, trawy i nieu\u017cytki pali\u0142y si\u0119 ponad 1 822 razy.",
"image": {"title":"Po\u017car lasu w dzielnicy Fordon w Bydgoszczy (fot. PAP\/Tytus \u017bmijewski)","file_name":"a50a37ab00622ac7a7187d3407ba03991556004802378.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/0\/uid_a50a37ab00622ac7a7187d3407ba03991556004802378_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"http:\/\/regiony.tvp.pl\/38504751\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"id" : 42316918,
"title" : "Ucieka\u0142 motocyklem przed policj\u0105. \u015aledztwo ws. \u015bmierci 23-latka",
"url" : "\/42316918\/uciekal-motocyklem-przed-policja-sledztwo-ws-smierci-23latka",
"lead" : "Olszty\u0144ska prokuratura bada okoliczno\u015bci \u015bmierci 23-letniego motocyklisty, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej i zgin\u0105\u0142 podczas pr\u00f3by ucieczki przed policyjnym radiowozem. Do wypadku dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na szutrowej drodze ko\u0142o Dobrego Miasta.",
"image": {"title":"\u015aledztwo w sprawie \u015bmiertelnego wypadku drogowego b\u0119dzie wszczyna\u0107 Prokuratura Rejonowa Olsztyn-P\u00f3\u0142noc","file_name":"938fa9d39db740a2776251e63dbaa3bc1556007708873.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/3\/8\/uid_938fa9d39db740a2776251e63dbaa3bc1556007708873_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42315568,
"title" : "Wypadek trzech samochod\u00f3w pod Szczytnem. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b rannych",
"url" : "\/42315568\/wypadek-trzech-samochodow-pod-szczytnem-piec-osob-rannych",
"lead" : "Trzy samochody osobowe zderzy\u0142y si\u0119 na drodze krajowej nr 53 mi\u0119dzy Olsztynem a Szczytnem w drugi dzie\u0144 \u015bwi\u0105t.",
"image": {"title":"Wypadek na trasie Olsztyn-Szczytno (fot. Facebook\/OSP KSRG Pasym)","file_name":"547e7dc1c8a246e0f9f3560f477f9ac41555998102215.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/4\/7\/uid_547e7dc1c8a246e0f9f3560f477f9ac41555998102215_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/38533281\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
]

,
"items_total_count" : 5607,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38982955,
"params": {"type":"news-slider","title":"Wybory do Parlamentu Europejskiego","sourceObjectId":38533282,"objectType":null,"limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":"eurowybory","urlShowMore":"http:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533282\/polityka","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42335105,
"title" : "PKW zarejestrowa\u0142a komitety wyborcze. Znamy pe\u0142n\u0105 list\u0119",
"url" : "\/42335105\/pkw-zarejestrowala-komitety-wyborcze-znamy-pelna-liste",
"lead" : "Listy do eurowybor\u00f3w oficjalnie znane i potwierdzone. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza  zarejestrowa\u0142a komitety wyborcze i kandydat\u00f3w startuj\u0105cych w wyborach do parlamentu europejskiego w okr\u0119gu nr 3 obejmuj\u0105cym Warmi\u0119, Mazury i Podlasie.",
"image": {"title":"Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 26 maja","file_name":"fa20973df5636f0a2e46d79f90b426b51556118519978.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/2\/uid_fa20973df5636f0a2e46d79f90b426b51556118519978_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42243549,
"title" : "Wybory do europarlamentu. Poznali\u015bmy (prawie) wszystkich kandydat\u00f3w",
"url" : "\/42243549\/wybory-do-europarlamentu-poznalismy-prawie-wszystkich-kandydatow",
"lead" : "Sze\u015b\u0107 komitet\u00f3w wyborczych na Warmii, Mazurach i Podlasiu zarejestrowa\u0142o swoich kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. Najp\u00f3\u017aniej w czwartek dowiemy si\u0119, czy do tej sz\u00f3stki do\u0142\u0105czy jeszcze jeden komitet. Do tego czasu Okr\u0119gowe Komisje Wyborcze b\u0119d\u0105 sprawdza\u0107, czy listy zosta\u0142y zg\u0142oszone zgodnie z kryteriami. Termin rejestracji list kandydat\u00f3w min\u0105\u0142 o p\u00f3\u0142nocy.",
"image": {"title":"Wybory do europarlamentu. Poznali\u015bmy (prawie) wszystkich kandydat\u00f3w","file_name":"693540f8da34d41a2afe9121b1db8c191555515012620.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/3\/uid_693540f8da34d41a2afe9121b1db8c191555515012620_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42242996,
"title" : "Dwie wyborcze \"jedynki\" o roli Polski i regionu w Europie",
"url" : "\/42242996\/dwie-wyborcze-jedynki-o-roli-polski-i-regionu-w-europie",
"lead" : "Najbli\u017csze wybory do Parlamentu Europejskiego zadecyduj\u0105 o tym, czy Polska b\u0119dzie zmierza\u0107 w kierunku zachodu, czy wschodu Europy - m\u00f3wili podczas konferencji prasowej kandydaci na europos\u0142\u00f3w z ramienia Koalicji Europejskiej. Z dziennikarzami i mieszka\u0144cami Olsztyna spotkali si\u0119 kandydaci ugrupowania Tomasz Frankowski i Jacek Protas.",
"image": {"title":"Dwie wyborcze \"jedynki\" o roli Polski i regionu w Europie","file_name":"78186db92da724bbe44f972c5ad91f011555512283903.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/8\/1\/uid_78186db92da724bbe44f972c5ad91f011555512283903_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42213365,
"title" : "Wybory coraz bli\u017cej. Czas na rejestracj\u0119 komitet\u00f3w",
"url" : "\/42213365\/wybory-coraz-blizej-czas-na-rejestracje-komitetow",
"lead" : "6 komitet\u00f3w wyborczych zg\u0142osi\u0142o listy swoich kandydat\u00f3w w wyborach do Parlamentu Europejskiego w okr\u0119gu numer 3 obejmuj\u0105cym wojew\u00f3dztwa warmi\u0144sko-mazurskie i podlaskie. Trzy z nich zosta\u0142y ju\u017c oficjalnie zarejestrowane. Termin zg\u0142osze\u0144 up\u0142ywa we wtorek (16 kwietnia) o p\u00f3\u0142nocy.",
"image": {"title":"W Polsce eurowybory odb\u0119d\u0105 si\u0119 26 maja","file_name":"8968b6bf082926fc7804972a84a9b6a11555342782501.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/9\/6\/uid_8968b6bf082926fc7804972a84a9b6a11555342782501_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42163838,
"title" : "Radosna jesie\u0144 \u017cycia. Karol Karski o polityce senioralnej w G\u00f3rowie I\u0142aweckim",
"url" : "\/42163838\/radosna-jesien-zycia-karol-karski-o-polityce-senioralnej-w-gorowie-ilaweckim",
"lead" : "Aktywne i zdrowe starzenie si\u0119 - to jeden z priorytet\u00f3w polityki spo\u0142ecznej prowadzonej przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 na najbli\u017csze lata. Mi\u0119dzy innymi o tym z mieszka\u0144cami G\u00f3rowa I\u0142aweckiego rozmawia\u0142 prof. Karol Karski, kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci do Parlamentu Europejskiego.",
"image": {"title":"Tzw. \u201emi\u0119kkie obszary\u201d naszego \u017cycia wspieraj\u0105 r\u00f3wnie\u017c fundusze europejskie","file_name":"1c57745eeaec7071417ce00e35e331ef1554997299334.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/c\/5\/uid_1c57745eeaec7071417ce00e35e331ef1554997299334_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42163366,
"title" : "Lewica Razem przedstawi\u0142a pe\u0142n\u0105 list\u0119 kandydat\u00f3w do PE. Jedynk\u0105 Bartosz Grucela",
"url" : "\/42163366\/lewica-razem-przedstawila-pelna-liste-kandydatow-do-pe-jedynka-bartosz-grucela",
"lead" : "Ochrona \u015brodowiska, praw kobiet oraz \u015brodowiska LGBT+, a tak\u017ce zr\u00f3wnanie p\u0142ac polskich z europejskimi - to g\u0142\u00f3wne postulaty kandydat\u00f3w Lewicy Razem do parlamentu europejskiego. Pe\u0142n\u0105 list\u0119 startuj\u0105cych z naszego okr\u0119gu przedstawiciele \u015brodowisk lewicowych przedstawili podczas konferencji w Olsztynie.",
"image": {"title":"Eurowybory w Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 24 maja","file_name":"82df7e0698689ebc64f68e938cf9fd9b1554994374191.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/2\/d\/uid_82df7e0698689ebc64f68e938cf9fd9b1554994374191_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42127288,
"title" : "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Poznali\u015bmy kandydat\u00f3w Lewicy Razem",
"url" : "\/42127288\/wybory-do-parlamentu-europejskiego-poznalismy-kandydatow-lewicy-razem",
"lead" : "Bartosz Grucela, dzia\u0142acz okr\u0119gu Partii Razem na Warmii i Mazurach oraz Podlasiu jest jedynk\u0105 na li\u015bcie w wyborach do Parlamentu Europejskiego komitetu Lewica Razem. Komitet tworz\u0105 Partia Razem, Unia Pracy oraz Ruch Sprawiedliwo\u015bci Spo\u0142ecznej.",
"image": {"title":"Ma\u0142gorzata Matuszewska-Boruc i Bartosz Grucela (po prawej)","file_name":"e4d7bf9ca91249f51bff72eabdc0914f1554825991247.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/4\/d\/uid_e4d7bf9ca91249f51bff72eabdc0914f1554825991247_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42075655,
"title" : "\"Panorama Olsztyna\" w Brukseli. Wylicytowany obraz trafi\u0142 do gabinetu europos\u0142a",
"url" : "\/42075655\/panorama-olsztyna-w-brukseli-wylicytowany-obraz-trafil-do-gabinetu-europosla",
"lead" : "Obraz zakupiony podczas marcowej licytacji na rzecz zdolnej m\u0142odzie\u017cy pokona\u0142 ponad 1300 kilometr\u00f3w i zawis\u0142 w Parlamencie Europejskim. Dzie\u0142o regionalnej malarki Agaty Topolewskiej wzbogaci\u0142o gabinet europos\u0142a prof. Karola Karskiego.",
"image": {"title":"\"Panorama Olsztyna\" w Brukseli. Wylicytowany obraz trafi\u0142 do gabinetu europos\u0142a","file_name":"4f06eafb7d8f0f1a230779b822c6cef31554475818310.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/f\/0\/uid_4f06eafb7d8f0f1a230779b822c6cef31554475818310_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533282\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
]

,
"items_total_count" : 25,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38749432,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport","sourceObjectId":38533291,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38533291\/sport"},

"items":
[
{
"id" : 42335024,
"title" : "Miasto podwy\u017cszy\u0142o kapita\u0142 Stomilu Olsztyn. Trwaj\u0105 negocjacje z inwestorem",
"url" : "\/42335024\/miasto-podwyzszylo-kapital-stomilu-olsztyn-trwaja-negocjacje-z-inwestorem",
"lead" : "Olszty\u0144ska rada miejska zgodzi\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 na podwy\u017cszenie o 4 mln z\u0142 kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki Stomil Olsztyn S.A. Ma to pom\u00f3c pi\u0142karskiemu klubowi w sp\u0142acie d\u0142ug\u00f3w, pozyskaniu inwestora i uzyskaniu licencji na gr\u0119 w kolejnym sezonie 1. ligi.",
"image": {"title":"Dokapitalizowanie ma pom\u00f3c ustabilizowa\u0107 sytuacj\u0119 finansow\u0105","file_name":"893cb0599fe350bd3efd973d930a90f91556117110028.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/9\/3\/uid_893cb0599fe350bd3efd973d930a90f91556117110028_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533291\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"id" : 42333840,
"title" : "Widzew vs. Radomiak: na papierze, trybunach, murawie.. i w kasynie",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/42330981\/gdzie-obejrzec-widzew-radoniak-online-na-zywo-transmisja-meczu",
"lead" : "\u015arodowe starcie Widzewa z Radomiakiem uros\u0142o do rangi meczu sezonu na II-ligowych boiskach. Obie dru\u017cyny s\u0105 ju\u017c na finiszu walki o awans na zaplecze Ekstraklasy, a bezpo\u015brednie starcie mo\u017ce wiele w tej kwestii wyja\u015bni\u0107. Jakie argumenty przemawiaj\u0105 w tym spotkaniu za \u0142odzianami, a jakie za radomianami? G\u0142os w tej sprawie zabrali redakcyjni koledzy z TVPSPORT.pl, a prywatnie kibice obu dru\u017cyn: Marcin Sikora oraz Marcin Borz\u0119cki.",
"image": {"title":"(fot. tylkoradomiak.pl)","file_name":"b47576cde1547773ad55f3a6bc40b2391556092687326.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/7\/uid_b47576cde1547773ad55f3a6bc40b2391556092687326_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/436283\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42333802,
"title" : "Puchar W\u0142och. AC Milan \u2013 Lazio Rzym 0:1. Fina\u0142 nie dla Krzysztofa Pi\u0105tka",
"url" : "http:\/\/sport.tvp.pl\/42301786\/puchar-wloch-krzysztof-piatek-milan-lazio-transmisja-tvp1-tvp-sport-tvpsportpl",
"lead" : "Na nic zda\u0142y si\u0119 taktyczne nowo\u015bci trenera Gennaro Gattuso. Graj\u0105cy w nowym, bardziej ofensywnym ustawieniu Milan mia\u0142 by\u0107 efektowny i skuteczny, tymczasem przegra\u0142 u siebie z Lazio Rzym 0:1 (0:0) i nie awansowa\u0142 do fina\u0142u Pucharu W\u0142och.",
"image": {"title":"Krzysztof Pi\u0105tek (fot. Getty Images)","file_name":"7f8d2a906c83b02b971dbb5e6c1f9dc11556138413121.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/f\/8\/uid_7f8d2a906c83b02b971dbb5e6c1f9dc11556138413121_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"http:\/\/sport.tvp.pl\/462372\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42302709,
"title" : "Elbl\u0105ska Olimpia zgasi\u0142a Znicza i odbi\u0142a si\u0119 od drugoligowego dna",
"url" : "\/42302709\/elblaska-olimpia-zgasila-znicza-i-odbila-sie-od-drugoligowego-dna",
"lead" : "Cenne ligowe punkty wywalczyli elbl\u0105\u017canie. Pi\u0142karze Olimpii pokonali zawodnik\u00f3w Znicza Pruszk\u00f3w 1:0. Zwyci\u0119stwo da\u0142o olimpijczykom 13. miejsce w tabeli II ligi.",
"image": {"title":"Trzy punkty olimpijczykom zapewni\u0142 Cezary Demianiuk","file_name":"1e3f301be71603a7d801b008e06e91ef1555853223262.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/e\/3\/uid_1e3f301be71603a7d801b008e06e91ef1555853223262_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533291\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
]

,
"items_total_count" : 2944,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38749703,
"params": {"type":"video-slider","title":"Najnowsze wydanie Informacji","sourceObjectId":1796424,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42335988,
"title" : "24.4.19 godz. 18.30",
"url" : "\/42335988\/24419-godz-1830",
"lead" : "Informacje",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1796424\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Informacje","file_name":"f3f5fb99fec5e35314bfc235eb19bcc71556121783062.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/3\/f\/uid_f3f5fb99fec5e35314bfc235eb19bcc71556121783062_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje",
"website_url" : "\/1787280\/informacje",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"_id" : 42329655,
"title" : "23.4.19 godz. 21.00",
"url" : "\/42329655\/23419-godz-2100",
"lead" : "Informacje",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1796424\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Informacje","file_name":"88cd56853fd3f345b918a5de762114111556083852224.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/c\/uid_88cd56853fd3f345b918a5de762114111556083852224_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje",
"website_url" : "\/1787280\/informacje",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"_id" : 42321176,
"title" : "23.4.19 godz. 18.30",
"url" : "\/42321176\/23419-godz-1830",
"lead" : "Informacje",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1796424\/wideo"        }
],
"image": {"title":"info","file_name":"7fef07eaf6fd20690394575cbb69d96c1556032527423.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/f\/e\/uid_7fef07eaf6fd20690394575cbb69d96c1556032527423_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje",
"website_url" : "\/1787280\/informacje",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"_id" : 42315412,
"title" : "22.4.19 godz. 18.30",
"url" : "\/42315412\/22419-godz-1830",
"lead" : "Informacje",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1796424\/wideo"        }
],
"image": {"title":"info","file_name":"94a367a2363c996355639b0d382039191555996566493.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/4\/a\/uid_94a367a2363c996355639b0d382039191555996566493_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje",
"website_url" : "\/1787280\/informacje",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"_id" : 42302954,
"title" : "21.4.19 godz. 18.30",
"url" : "\/42302954\/21419-godz-1830",
"lead" : "Informacje",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1796424\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Informacje","file_name":"4f4aaa2de634be3d383a7adb4d5c1d0e1555856144306.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/f\/4\/uid_4f4aaa2de634be3d383a7adb4d5c1d0e1555856144306_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje",
"website_url" : "\/1787280\/informacje",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"_id" : 42302500,
"title" : "20.4.19 godz. 21.00",
"url" : "\/42302500\/20419-godz-2100",
"lead" : "Informacje",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1796424\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Informacje","file_name":"c00f8cb41a7cd45a58e0145a556676861555852082009.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/0\/0\/uid_c00f8cb41a7cd45a58e0145a556676861555852082009_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje",
"website_url" : "\/1787280\/informacje",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"_id" : 42295233,
"title" : "20.4.19 godz. 18.30",
"url" : "\/42295233\/20419-godz-1830",
"lead" : "Informacje",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1796424\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Informacje","file_name":"408b18db22a51634837716a4f3822a671555772435248.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/8\/uid_408b18db22a51634837716a4f3822a671555772435248_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje",
"website_url" : "\/1787280\/informacje",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
,                    {
"_id" : 42293666,
"title" : "19.4.19 godz. 21.00",
"url" : "\/42293666\/19419-godz-2100",
"lead" : "Informacje",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1796424\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Informacje","file_name":"bcdc83213170d4d5927bcfdeb748718c1555757133468.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/c\/d\/uid_bcdc83213170d4d5927bcfdeb748718c1555757133468_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Informacje",
"website_url" : "\/1787280\/informacje",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533274            }
]

,
"items_total_count" : 5121,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38750069,
"params": {"type":"timeline-news-list","title":"kalendarium","sourceObjectId":38928185,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/olsztyn.tvp.pl\/38928185\/patronaty"},
"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38751381,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38751428,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"olsztyn"},            }

,

{
"id": 38924002,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"olsztyn"},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('AfVFNGdBfefs03LBjMo9hLeO373YPvtRCmSVUyGdLDv.J7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
