<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Gdansk - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="frXMn7zUdMBMJH8Jx-HaL5b7JsfMTcqJS6M2lguxFfM" />

<meta property="og:url" content="http://gdansk.tvp.pl/272348/gdansk"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1555337115">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-5"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-5');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "272348", "type": "sg_reg", "weather_id": "gdansk" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38960308\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38960314\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/16974133\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Wybory do Parlamentu Europejskiego 2019",
"url" : "\/39149968\/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2019",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16974131\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Dwa Teatry",
"url" : "\/39116537\/dwa-teatry",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reporta\u017c i filmy dokumentalne",
"url" : "\/3434642\/reportaz-i-filmy-dokumentalne",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "\/16974127\/o-nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/17316346\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Og\u0142oszenia i przetargi",
"url" : "\/41702834\/ogloszenia-i-przetargi",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 40847765,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"objectType":"directory_standard","limit":1,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items": null

}

,

{
"id": 38960293,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":38960308,"limit":7,"urlShowMore":"https:\/\/gdansk.tvp.pl\/38960308\/aktualnosci","objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42323268,
"title" : "Mowa ko\u0144cowa obro\u0144cy za\u0142o\u017cyciela Amber Gold",
"url" : "\/42323268\/mowa-koncowa-obroncy-zalozyciela-amber-gold",
"lead" : "Proces dotycz\u0105cy afery finansowej Amber Gold tocz\u0105cy si\u0119 przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Gda\u0144sku dobiega ko\u0144ca. Mow\u0119 ko\u0144cow\u0105 wyg\u0142osi\u0142 obro\u0144ca Marcina P.",
"image": {"title":"Mowa ko\u0144cowa obro\u0144cy za\u0142o\u017cyciela Amber Gold","file_name":"86649ba5b875e13fea50d5267d3126b91556040265442.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/6\/6\/uid_86649ba5b875e13fea50d5267d3126b91556040265442_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39035252\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42323115,
"title" : "Stra\u017cacy walcz\u0105 ze skutkami wichury",
"url" : "\/42323115\/strazacy-walcza-ze-skutkami-wichury",
"lead" : "Wzmagaj\u0105ce si\u0119 od rana silne, a miejscami porywiste wiatry czyni\u0105 coraz wi\u0119cej szk\u00f3d. Pod ich naporem \u0142ami\u0105 si\u0119 drzewa i ga\u0142\u0119zie, uszkadzane s\u0105 reklamy i dachy. Od \u00f3smej do szesnastej pomorscy stra\u017cacy mieli ponad 300 wyjazd\u00f3w. Po\u0142ow\u0119 dotyczy\u0142y zdarzenia zwi\u0105zane z usuwaniem skutk\u00f3w silnych wiatr\u00f3w.",
"image": {"title":"Stra\u017cacy walcz\u0105 ze skutkami wichury","file_name":"0bc14b268e9ae50274b1026b6c801e7b1556039969101.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/b\/c\/uid_0bc14b268e9ae50274b1026b6c801e7b1556039969101_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/39035273\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42323009,
"title" : "Szesnasty dzie\u0144 strajku nauczycieli",
"url" : "\/42323009\/szesnasty-dzien-strajku-nauczycieli",
"lead" : "Po\u015bwi\u0105teczny wtorek to szesnasty dzie\u0144 strajku nauczycieli. Pod siedzib\u0105 Ministerstwa Edukacji Narodowej odby\u0142a si\u0119 og\u00f3lnopolska manifestacja. Protestowano te\u017c przy urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim w Gda\u0144sku. Je\u015bli protest nauczycieli b\u0119dzie trwa\u0142 nadal zagro\u017cone mog\u0105 by\u0107 tegoroczne matury. Strajkuj\u0105cy nauczyciele nie chc\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u w radach pedagogicznych, klasyfikuj\u0105cych uczni\u00f3w do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci. Nie jest wykluczone, \u017ce w Ministerstwie Edukacji powstanie rozporz\u0105dzenie w tej sprawie.",
"image": {"title":"Szesnasty dzie\u0144 strajku nauczycieli","file_name":"5dbea0463f844c930873394037d8cf831556039599149.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/d\/b\/uid_5dbea0463f844c930873394037d8cf831556039599149_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39035260\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42322916,
"title" : "Czy w przedszkolu dochodzi\u0142o do przemocy?",
"url" : "\/42322916\/czy-w-przedszkolu-dochodzilo-do-przemocy",
"lead" : "Prokuratura Rejonowa w Cz\u0142uchowie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie zn\u0119cania si\u0119 nad dzie\u0107mi w jednym z niepublicznych przedszkoli w Chojnicach. Z relacji przedszkolak\u00f3w wynika, \u017ce nauczycielki za niegrzeczne zachowanie kneblowa\u0142y dzieciom usta i zamyka\u0142y je w ciemnym pomieszczeniu.",
"image": {"title":"Czy w przedszkolu dochodzi\u0142o do przemocy?","file_name":"0909da4a63727d155da7a91b9e033ab71556039251668.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/9\/0\/uid_0909da4a63727d155da7a91b9e033ab71556039251668_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/39035273\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42323580,
"title" : "Zagin\u0105\u0142 komputer niewidomego",
"url" : "\/42323580\/zaginal-komputer-niewidomego",
"lead" : "Zagin\u0105\u0142 komputer niewidomego, kt\u00f3ry pozwala mu normalnie funkcjonowa\u0107. Sta\u0142o si\u0119 to tydzie\u0144 temu na gda\u0144skiej \u017babiance. Mimo og\u0142osze\u0144, zg\u0142osze\u0144 na policj\u0119 i do stra\u017cy miejskiej do tej pory komputera nie uda\u0142o si\u0119 odzyska\u0107. O pomoc prosi niepe\u0142nosprawny Pan S\u0142awomir Piec i jego rodzice.",
"image": {"title":"Zagin\u0105\u0142 komputer niewidomego","file_name":"f42afbd0b54dc66261fe5ec199cd04851556041592949.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/4\/2\/uid_f42afbd0b54dc66261fe5ec199cd04851556041592949_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1277048\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42310638,
"title" : "Drugi dzie\u0144 \u015awi\u0105t zwany Lanym Poniedzia\u0142kiem",
"url" : "\/42310638\/drugi-dzien-swiat-zwany-lanym-poniedzialkiem",
"lead" : null,
"image": {"title":"Drugi dzie\u0144 \u015awi\u0105t zwany Lanym Poniedzia\u0142kiem","file_name":"ada9d2271e7d6915dffc33c1043409cc1555949273932.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/d\/a\/uid_ada9d2271e7d6915dffc33c1043409cc1555949273932_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39035252\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42310561,
"title" : "Klasyczne rozpocz\u0119cie sezonu motoryzacyjnego",
"url" : "\/42310561\/klasyczne-rozpoczecie-sezonu-motoryzacyjnego",
"lead" : null,
"image": {"title":"Klasyczne rozpocz\u0119cie sezonu motoryzacyjnego","file_name":"bf767f0871c6b7c3aa4b034fcdb3cc9b1555948649407.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/f\/7\/uid_bf767f0871c6b7c3aa4b034fcdb3cc9b1555948649407_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39035252\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
]

,
"items_total_count" : 11835,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38960287,
"params": {"type":"website-slider","title":"NASZE INFORMACJE","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Panorama",
"url" : "\/668442\/panorama",
"lead" : null,

"image": {"title":"Panorama","file_name":"02e16d5efb6135fce622811aa5d9736b1491832611215.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/2\/e\/uid_02e16d5efb6135fce622811aa5d9736b1491832611215_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38960344\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"title" : "Panorama sport",
"url" : "\/668443\/panorama-sport",
"lead" : null,

"image": {"title":"Panorama sport","file_name":"2d95225b67e1d2b986e968ea729096861491573401714.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/d\/9\/uid_2d95225b67e1d2b986e968ea729096861491573401714_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38960317\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"title" : "Panorama kultura",
"url" : "\/668447\/panorama-kultura",
"lead" : null,

"image": {"title":"Panorama kultura","file_name":"6df4c31dfef63c6815534b698485ae741491573411530.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/d\/f\/uid_6df4c31dfef63c6815534b698485ae741491573411530_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38960333\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
,                    {
"title" : "Pogoda",
"url" : "\/649862\/pogoda",
"lead" : null,

"image": {"title":"pogoda","file_name":"ab4b198a1b89eb68e4ccd3eb319be52e1491573381935.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/b\/4\/uid_ab4b198a1b89eb68e4ccd3eb319be52e1491573381935_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38960315\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : null            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38960289,
"params": {"type":"video-slider","title":"DZIE\u0143 DOBRY TU GDA\u0143SK!","sourceObjectId":39002009,"objectType":"video","limit":10,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/gdansk.tvp.pl\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk"},
"items":

[
{
"_id" : 42315363,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42315363\/23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk 23.04.2019","file_name":"443a4fb84a0c26e18414f13c4e0d84221556002743493.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/4\/3\/uid_443a4fb84a0c26e18414f13c4e0d84221556002743493_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42277653,
"title" : "19.04.2019",
"url" : "\/42277653\/19042019",
"lead" : "Wielki Pi\u0105tek. Razem z artystami zaprosimy Pa\u0144stwa na Misterium Gda\u0144skie \u201eS\u0105d nad Jezusem\u201d. Opowiemy o wielkanocnych tradycjach, akcji gda\u0144skiego MOPR-u \u2013 \u201eZjedz obiad z seniorem\u201d oraz \u015bniadaniu wielkanocnym przygotowywanym przez student\u00f3w Duszpasterstwa Akademickiego G\u00f3rka. Zaprosimy r\u00f3wnie\u017c na wielkanocn\u0105 ods\u0142on\u0119 Festiwalu Actus Humanus - Resurektio",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk","file_name":"9e3e8d3e87a0cfe0176c99ca1a9ea9aa1555653534393.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/e\/3\/uid_9e3e8d3e87a0cfe0176c99ca1a9ea9aa1555653534393_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42257550,
"title" : "18.04.2019",
"url" : "\/42257550\/18042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk","file_name":"1a86eab8bb7028e5ede464ad08d85f501555570794549.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/a\/8\/uid_1a86eab8bb7028e5ede464ad08d85f501555570794549_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42237457,
"title" : "17.04.2019",
"url" : "\/42237457\/17042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk 17.04.2019","file_name":"b09a6d68f4919e5445cda139f1b299d21555484464683.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/0\/9\/uid_b09a6d68f4919e5445cda139f1b299d21555484464683_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42221942,
"title" : "16.04.2019",
"url" : "\/42221942\/16042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk 16.04.2019","file_name":"a37655cc1e4155dc90c53af5046001cc1555396495041.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/7\/uid_a37655cc1e4155dc90c53af5046001cc1555396495041_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42206989,
"title" : "15.04.2019 cz. II",
"url" : "\/42206989\/15042019-cz-ii",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk 15.04.2019 cz. II","file_name":"a28fd1a9c740ff31df0f52140d5bb8341555311329083.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/2\/8\/uid_a28fd1a9c740ff31df0f52140d5bb8341555311329083_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42173136,
"title" : "12.04.2019",
"url" : "\/42173136\/12042019",
"lead" : "W programie b\u0119dziemy m\u00f3wi\u0107 o czekoladzie - ten s\u0142odki przysmak ma swoje \u015bwi\u0119to. Poka\u017cemy nowoczesn\u0105 szko\u0142\u0119 rodzenia, kt\u00f3ra w\u0142a\u015bnie otwiera si\u0119 w gda\u0144skim UCK. Opowiemy o atrakcjach Gda\u0144skich Spotka\u0144 Literackich \u201eOdnalezione w t\u0142umaczeniu\u201d i podsumujemy rekordy pobite podczas tegorocznej akcji Pola Nadziei. Powiemy r\u00f3wnie\u017c o tradycji \u015bwiecenia palm wielkanocnych i zaprosimy do Wejherowa na inscenizacj\u0119 akcji Wjazdu Jezusa do Jerozolimy.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk","file_name":"a81b2137f23aea854d6646207aa5ebb61555048787081.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/1\/uid_a81b2137f23aea854d6646207aa5ebb61555048787081_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42156322,
"title" : "11.04.2019",
"url" : "\/42156322\/11042019",
"lead" : "W \u201eDzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk\u201d opowiemy o wiosennych trendach w aran\u017cacji wn\u0119trz; wyjdziemy te\u017c na ulice\u2026, ale tylko po to, by wraz z p\u0142azim patrolem ratowa\u0107 \u017caby. Odkryjemy tajemnice parkuru \u2013 aktywno\u015bci fizycznej, kt\u00f3ra w niekonwencjonalny spos\u00f3b uczy poruszania si\u0119 po mie\u015bcie. A je\u015bli o poruszaniu po mie\u015bcie mowa, to zabierzemy Pa\u0144stwa na spacery po ma\u0142o znanych zakamarkach dzielnic Gda\u0144ska, takich cho\u0107by jak Dolne Miasto. Spr\u00f3bujemy r\u00f3wnie\u017c zagra\u0107 na sentymentalnej nucie, odwiedzaj\u0105c Galeri\u0119 Starych Zabawek. To i jeszcze wi\u0119cej dzi\u015b w programie \u201eDzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk\u201d.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk","file_name":"436e41ea9c935f318b4f6990d8e967021554963386183.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/3\/6\/uid_436e41ea9c935f318b4f6990d8e967021554963386183_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42138496,
"title" : "10.04.2019",
"url" : "\/42138496\/10042019",
"lead" : "W programie m\u00f3wi\u0107 b\u0119dziemy o nowym systemie ratownictwa medycznego, o akcji \u201eKamizelka w aucie\u201d prowadzonej  przez Pomorski O\u015brodek Ruchu Drogowego i Policj\u0119. B\u0119dzie o dniu rodze\u0144stwa, o gdy\u0144skim Domu Pomocy Spo\u0142ecznej, kt\u00f3ry ma wiele sposob\u00f3w na aktywizacj\u0119 senior\u00f3w. Zaprosimy te\u017c na Gry Parkowe do Gda\u0144ska.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk 10.04.2019","file_name":"b42973aeb5d656b65c1126e811d64c5e1554878502389.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/2\/uid_b42973aeb5d656b65c1126e811d64c5e1554878502389_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"_id" : 42120956,
"title" : "09.04.2019",
"url" : "\/42120956\/09042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/39002009\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk 09.04.2019","file_name":"5eef2f86fce1c3f8036933bcb9b36bbf1554791596859.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/e\/e\/uid_5eef2f86fce1c3f8036933bcb9b36bbf1554791596859_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dzie\u0144 dobry tu Gda\u0144sk",
"website_url" : "\/39001964\/dzien-dobry-tu-gdansk",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
]

,
"items_total_count" : 209,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38960291,
"params": {"type":"news-slider","title":"Reporta\u017ce i filmy dokumentalne","sourceObjectId":3434642,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/gdansk.tvp.pl\/38964802\/reportaz-i-filmy-dokumentalne","color":"navy","order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42309958,
"title" : "Florek",
"url" : "\/42309958\/florek",
"lead" : null,
"image": {"title":"Florek","file_name":"30c2d229405a38cbf802ff267cdbe4911555948104249.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/0\/c\/uid_30c2d229405a38cbf802ff267cdbe4911555948104249_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017c i filmy dokumentalne",
"url":"\/3434642\/reportaz-i-filmy-dokumentalne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42309918,
"title" : "Fotografowie",
"url" : "\/42309918\/fotografowie",
"lead" : null,
"image": {"title":"Fotografowie","file_name":"618c687398995e2ee3eb1aa591e183ba1555944418118.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/1\/8\/uid_618c687398995e2ee3eb1aa591e183ba1555944418118_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017c i filmy dokumentalne",
"url":"\/3434642\/reportaz-i-filmy-dokumentalne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42294909,
"title" : "Koncert Wielkopostny",
"url" : "\/42294909\/koncert-wielkopostny",
"lead" : null,
"image": {"title":"Koncert Wielkopostny","file_name":"1344a73f781766be2223b0751c90c5991555780906097.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/3\/4\/uid_1344a73f781766be2223b0751c90c5991555780906097_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017c i filmy dokumentalne",
"url":"\/3434642\/reportaz-i-filmy-dokumentalne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 42281208,
"title" : "Kaszubskie Stabat Mater",
"url" : "\/42281208\/kaszubskie-stabat-mater",
"lead" : null,
"image": {"title":"Kaszubskie Stabat Mater","file_name":"aee94eda1d80a79b325461bfcd0a83651555695702475.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/e\/e\/uid_aee94eda1d80a79b325461bfcd0a83651555695702475_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017c i filmy dokumentalne",
"url":"\/3434642\/reportaz-i-filmy-dokumentalne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
]

,
"items_total_count" : 371,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38970570,
"params": {"type":"news-slider","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 39508765,
"title" : "100#Wolno\u015b\u0107",
"url" : "\/39508765\/100wolnosc",
"lead" : null,
"image": {"title":"100# Wolno\u015b\u0107","file_name":"7b3d8ca56cdeef018ff12b88e613ae181539792472411.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/b\/3\/uid_7b3d8ca56cdeef018ff12b88e613ae181539792472411_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"pozosta\u0142e",
"url":"\/38970570\/pozostale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 28919090,
"title" : "Abonament RTV",
"url" : "\/28919090\/abonament-rtv",
"lead" : "Przypominamy o obowi\u0105zku op\u0142acania abonamentu RTV do 25 dnia ka\u017cdego miesi\u0105ca. Obowi\u0105zek dotyczy wszystkich u\u017cytkownik\u00f3w odbiornik\u00f3w radiowych i telewizyjnych z wy\u0142\u0105czeniem os\u00f3b ustawowo zwolnionych.",
"image": {"title":"Abonament RTV 2017","file_name":"32bafbb11538a2461180915dccc8cce91486135548596.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/2\/b\/uid_32bafbb11538a2461180915dccc8cce91486135548596_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"pozosta\u0142e",
"url":"\/38970570\/pozostale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 12377310,
"title" : "Internetowy Teatr TVP dla szk\u00f3\u0142",
"url" : "\/12377310\/internetowy-teatr-tvp-dla-szkol",
"lead" : "iTeatr TVP to mo\u017cliwo\u015b\u0107 uczestniczenia w wyj\u0105tkowych spektaklach teatralnych w najmniejszych nawet miejscowo\u015bciach w Polsce.",
"image": {"title":"Internetowy Teatr TVP dla szk\u00f3\u0142","file_name":"92072b31266432d893748cb7ba82f68c1418116798249.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/2\/0\/uid_92072b31266432d893748cb7ba82f68c1418116798249_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"pozosta\u0142e",
"url":"\/38970570\/pozostale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 15484211,
"title" : "System Ostrzegania TVP",
"url" : "\/15484211\/system-ostrzegania-tvp",
"lead" : "Alarmy powodziowe, informacje o ulewach, nawa\u0142nicach, wezbranych rzekach, a tak\u017ce aktualne prognozy pogody dost\u0119pne s\u0105 dla wszystkich za po\u015brednictwem Regionalnego Systemu Ostrzegania (RSO) TVP. To pierwszy taki system w Europie!",
"image": {"title":"Regionalny System Ostrzegania (RSO) TVP","file_name":"f5e363344a274416090b1ccdbfeb6e6c1433147758319.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/5\/e\/uid_f5e363344a274416090b1ccdbfeb6e6c1433147758319_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"pozosta\u0142e",
"url":"\/38970570\/pozostale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272348            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 41702808,
"params": {"type":"news-sidebar","title":"OG\u0141OSZENIA","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":2,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 2,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38960302,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 38960300,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38960296,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"gdansk"},            }

,

{
"id": 39060406,
"params": {"type":"news-sidebar","title":"DWA TEATRY","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42175936,
"title" : "XIX Festiwal Teatru Polskiego Radia i Teatru Telewizji Polskiej \u201eDwa Teatry\u201d \u2013 Sopot 2019",
"url" : "\/42175876\/xix-festiwal-teatru-polskiego-radia-i-teatru-telewizji-polskiej-dwa-teatry-sopot-2019",
"lead" : null,
"image": {"title":"XIX Festiwal Teatru Polskiego Radia i Teatru Telewizji Polskiej","file_name":"023429e8b2b49bb55cd0a1235f7758491555064284838.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/2\/3\/uid_023429e8b2b49bb55cd0a1235f7758491555064284838_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Dwa Teatry",
"url":"\/39116537\/dwa-teatry"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 39116542,
"title" : "XVIII Festiwal Teatru Polskiego Radia i Teatru Telewizji Polskiej \u201eDwa Teatry\u201d \u2013 Sopot 2018",
"url" : "\/37197207\/xviii-festiwal-teatru-polskiego-radia-i-teatru-telewizji-polskiej-dwa-teatry-sopot-2018",
"lead" : null,
"image": {"title":"Dwa Teatry","file_name":"5681c6021da41e21a04eabbdb92bad171530094757126.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/6\/8\/uid_5681c6021da41e21a04eabbdb92bad171530094757126_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Dwa Teatry",
"url":"\/39116537\/dwa-teatry"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 39116540,
"title" : "XVII Festiwal Teatru Polskiego Radia i Teatru Telewizji Polskiej \u201eDwa Teatry\u201d \u2013 Sopot 2017",
"url" : "\/30329829\/xvii-festiwal-teatru-polskiego-radia-i-teatru-telewizji-polskiej-dwa-teatry-sopot-2017",
"lead" : null,
"image": {"title":"Dwa Teatry 2017","file_name":"01ce17a089049091fdb72c223fdf3c8b1494424954576.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/1\/c\/uid_01ce17a089049091fdb72c223fdf3c8b1494424954576_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Dwa Teatry",
"url":"\/39116537\/dwa-teatry"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
,                    {
"id" : 39116539,
"title" : "XVI Festiwal Teatru Polskiego Radia i Teatru Telewizji Polskiej \"Dwa Teatry\" - Sopot 2016",
"url" : "\/28830113\/xvi-festiwal-teatru-polskiego-radia-i-teatru-telewizji-polskiej-dwa-teatry-sopot-2016",
"lead" : "<b>XVI Festiwal Teatru Polskiego Radia i Teatru Telewizji Polskiej \u201eDwa Teatry-Sopot 2016\u201d<\/b>",
"image": {"title":"Plakat festiwalowy autorstwa prof. Tomasza Bogus\u0142awskiego z gda\u0144skiej ASP.","file_name":"62e5260717c268bceaaee4026b5cb0f11485598894029.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/2\/e\/uid_62e5260717c268bceaaee4026b5cb0f11485598894029_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Dwa Teatry",
"url":"\/39116537\/dwa-teatry"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272348            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1554903791"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('..DldrAsbZ37tamsboSgisUF3wg1IvtNrxsvwRbp7N..37');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
