<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Lublin - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://lublin.tvp.pl/434298/lublin"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-9"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-9');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "434298", "type": "sg_reg", "weather_id": "lublin" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/39066716\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/39066723\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/16974203\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16974201\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/16974205\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "\/16974197\/o-nas",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 39066695,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 39568530,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": {"title":"(fot. TVP3 Lublin)","file_name":"a8081a0ce0b580b5d40ccf78aed61c241540151792912.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/0\/uid_a8081a0ce0b580b5d40ccf78aed61c241540151792912_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"params":
{"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":"1","color":"#D22D24"}
,



"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 39066693,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":39066716,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42332995,
"title" : "Szkolenie w Brygadzie Wielonarodowej",
"url" : "\/42332995\/szkolenie-w-brygadzie-wielonarodowej",
"lead" : "Wojna toczy si\u0119 nie tylko na polu walki, ale te\u017c bardzo cz\u0119sto w sieci. Jak sobie radzi\u0107 z propagand\u0105, jak dzieli\u0107  wra\u017cliwymi informacjami - \u017co\u0142nierze z Polski, Ukrainy, Litwy i USA szkol\u0105 si\u0119 z zasad bezpiecze\u0144stwa informacyjnego. Dwudniowe warsztaty to teoria i praktyka, kt\u00f3ra ma sie sprawdzi\u0107 w sytuacjach kryzysowych. Chodzi o ujednolicenie procedur i wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144. Szkolenie odbywa si\u0119 w Wielonarodowej Brygadzie w Lublinie.",
"image": {"title":"TVP 3 LUBLIN","file_name":"28f85fccbecd9ea39ceeef905e5d988d1556105220917.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/8\/f\/uid_28f85fccbecd9ea39ceeef905e5d988d1556105220917_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1502236\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42332888,
"title" : "Ziemia, kt\u00f3ra p\u0142acze",
"url" : "\/42332888\/ziemia-ktora-placze",
"lead" : "W\u0142adze Gminy Kur\u00f3w wykupi\u0142y z r\u0105k prywatnych dzia\u0142k\u0119, na kt\u00f3rej znajduje si\u0119  zbiorowa mogi\u0142a 350 Polskich \u017byd\u00f3w. Zostali  pomordowani przez niemieckiego okupanta w czerwcu 1942 roku. Wykup dzia\u0142ki wspar\u0142y osoby prywatne.\r\nDzia\u0142ka ju\u017c nale\u017cy do gminy. Teraz trzeba j\u0105 uporz\u0105dkowa\u0107, \u017ceby nada\u0107 temu miejscu nale\u017cyty szacunek.",
"image": {"title":"TVP 3 LUBLIN","file_name":"693bbf832da254c5e0244b6d23dd105f1556104425027.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/3\/uid_693bbf832da254c5e0244b6d23dd105f1556104425027_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39067031\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42332657,
"title" : "Dodatkowe miliony dla szpitali",
"url" : "\/42332657\/dodatkowe-miliony-dla-szpitali",
"lead" : "Lubelski  NFZ pozyska\u0142 z Ministerstwa Zdrowia dodatkowe 38 mln z\u0142, kt\u00f3re w najbli\u017cszych dniach przeka\u017ce szpitalom z naszego wojew\u00f3dztwa. Po\u0142owa tej kwoty trafi do szpitali powiatowych. Dyrektorzy b\u0119d\u0105 mogli wykorzysta\u0107 pieniadze na zwi\u0119kszenie zakresu swiadczen w chirurgii og\u00f3lnej i chor\u00f3b wewn\u0119trznych ale tez na podwy\u017cki p\u0142ac fizjoterapeut\u00f3w, diagnost\u00f3w laboratoryjnych czy \r\ntechnikach elektroradiologii.",
"image": {"title":"TVP 3 LUBLIN","file_name":"787ff0a49ece17bd2542fdc9add2be1e1556103379154.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/8\/7\/uid_787ff0a49ece17bd2542fdc9add2be1e1556103379154_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/1502223\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42331406,
"title" : "Stypendia dla najlepszych m\u0142odych sportowc\u00f3w",
"url" : "\/42331406\/stypendia-dla-najlepszych-mlodych-sportowcow",
"lead" : "Najlepsi m\u0142odzi sportowcy zostan\u0105 nagrodzeni. Dzi\u015b otrzymaja stypendia od marsza\u0142ka wojew\u00f3dztwa lubelskiego.  Dorota Choma jest w Urz\u0119dzie Marsza\u0142kowskim, Ilu sportowc\u00f3w otrzyma stypendia i za co dok\u0142adnie?",
"image": {"title":"TVP 3 LUBLIN","file_name":"a48b85ef43129319b7c1e0b95f5070741556095899748.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/4\/8\/uid_a48b85ef43129319b7c1e0b95f5070741556095899748_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1502247\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42331188,
"title" : "Szkolenia dla \u017co\u0142nierzy z bezpiecze\u0144stwa informacyjnego",
"url" : "\/42331188\/szkolenia-dla-zolnierzy-z-bezpieczenstwa-informacyjnego",
"lead" : "Bezpiecze\u0144stwo informacyjne to g\u0142\u00f3wny temat szkole\u0144 w wielonarodowej brygadzie w Lublinie. Jaki jest cel szkole\u0144 dla \u017co\u0142nierzy ?",
"image": {"title":"TVP 3 LUBLIN","file_name":"8eea7079887aa09fd3c9c0affe95647c1556094502508.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/e\/e\/uid_8eea7079887aa09fd3c9c0affe95647c1556094502508_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39067000\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42324400,
"title" : "S17 coraz bli\u017cej",
"url" : "\/42324400\/s17-coraz-blizej",
"lead" : "Coraz bli\u017cej budowy kolejnych odcink\u00f3w drogi ekspresowej s 17. Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad wy\u0142oni\u0142a wykonawc\u0119 dokumentacji projektowej dla trzech odcink\u00f3w przysz\u0142ej drogi prowadz\u0105cej do granicy z Ukrain\u0105. W Krasnymstawie podpisano dzi\u015b umow\u0119 w tej sprawie.",
"image": {"title":"foto: TVP3 Lublin","file_name":"6a7b20e5234bb701fd1293d96e77cf351556044973261.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/a\/7\/uid_6a7b20e5234bb701fd1293d96e77cf351556044973261_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1502236\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42324160,
"title" : "Marsz r\u00f3wno\u015bci",
"url" : "\/42324160\/marsz-rownosci",
"lead" : null,
"image": {"title":"foto: TVP3 Lublin","file_name":"911b6f7c834901bbcf648f0775b5b1691556044085507.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/1\/1\/uid_911b6f7c834901bbcf648f0775b5b1691556044085507_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1502236\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42323041,
"title" : "Szko\u0142y wci\u0105\u017c strajkuj\u0105",
"url" : "\/42323041\/szkoly-wciaz-strajkuja",
"lead" : "Trwa strajk nauczycieli, cho\u0107 kolejne szko\u0142y odst\u0119puj\u0105 od protestu. Jak informuje Kuratorium O\u015bwiaty w Lublinie, w naszym regionie  zaj\u0119\u0107 nadal nie prowadzi  23 %  spo\u015br\u00f3d ponad 2300 szk\u00f3\u0142. Tym samym w prote\u015bcie uczestniczy 528 plac\u00f3wek.",
"image": {"title":"foto: TVP3 Lublin","file_name":"062c53322f787f01bf609cc0b4b3d1ea1556039790521.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/6\/2\/uid_062c53322f787f01bf609cc0b4b3d1ea1556039790521_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1502236\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
]

,
"items_total_count" : 34425,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39066687,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"objectType":"website","limit":20,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":
[
{
"title" : "Panorama Lubelska",
"url" : "\/1502451\/panorama-lubelska",
"lead" : null,

"image": {"title":"Panorama Lubelska","file_name":"c2b57f78c7bbf62292a60880753096191493711965694.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/2\/b\/uid_c2b57f78c7bbf62292a60880753096191493711965694_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39066753\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Poranek mi\u0119dzy Wis\u0142\u0105 i Bugiem - program poranny",
"url" : "\/26788700\/poranek-miedzy-wisla-i-bugiem-program-poranny",
"lead" : null,

"image": {"title":"Poranek mi\u0119dzy Wis\u0142\u0105 i Bugiem","file_name":"ad38ae754bb73db25f92a5ab00867e161472832818928.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/d\/3\/uid_ad38ae754bb73db25f92a5ab00867e161472832818928_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39066753\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "To nas dotyczy",
"url" : "\/26765513\/to-nas-dotyczy",
"lead" : null,

"image": {"title":"To nas dotyczy","file_name":"74d480fc2ea9dbbcea4227c616522c071474886005874.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/4\/d\/uid_74d480fc2ea9dbbcea4227c616522c071474886005874_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39066746\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Magazyn Sportowy",
"url" : "\/1672546\/magazyn-sportowy",
"lead" : null,

"image": {"title":"Magazyn Sportowy","file_name":"437f89d7ef3aed05c47619770b40ef321477835238121.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/3\/7\/uid_437f89d7ef3aed05c47619770b40ef321477835238121_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/39066726\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Tu i Teraz - Widz\u0119, s\u0142ucham, pytam",
"url" : "\/25168238\/tu-i-teraz-widze-slucham-pytam",
"lead" : null,

"image": {"title":"Tu i teraz. Widz\u0119, s\u0142ucham, pytam","file_name":"8d21ab30f8b17d7e4cb847548877a5021462794351888.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/d\/2\/uid_8d21ab30f8b17d7e4cb847548877a5021462794351888_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39066746\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Samorz\u0105d - m\u00f3j, tw\u00f3j, nasz...",
"url" : "\/35626195\/samorzad-moj-twoj-nasz",
"lead" : null,

"image": {"title":"Samorz\u0105d m\u00f3j, tw\u00f3j, nasz...","file_name":"34abc5b1056c1e9b365a74c440e74e1d1516120206979.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/4\/a\/uid_34abc5b1056c1e9b365a74c440e74e1d1516120206979_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39066746\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Tydzie\u0144 mi\u0119dzy nami",
"url" : "\/36697987\/tydzien-miedzy-nami",
"lead" : null,

"image": {"title":"Tydzie\u0144 mi\u0119dzy nami","file_name":"6539d4bc987a67b29732ce3f7805cbd41523097502910.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/5\/3\/uid_6539d4bc987a67b29732ce3f7805cbd41523097502910_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39066746\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "W celowniku",
"url" : "\/41898436\/w-celowniku",
"lead" : null,

"image": {"title":"W celowniku","file_name":"18b7ee8fa6ebf618b5f1f4324f5441061553506269632.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/8\/b\/uid_18b7ee8fa6ebf618b5f1f4324f5441061553506269632_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39066730\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "STOP Kultura",
"url" : "\/21461787\/stop-kultura",
"lead" : null,

"image": {"title":"STOP Kultura","file_name":"cee7797838524f8c49723b86658f90db1441224778848.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/e\/e\/uid_cee7797838524f8c49723b86658f90db1441224778848_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39066742\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Zobacz, co s\u0142ycha\u0107",
"url" : "\/4195073\/zobacz-co-slychac",
"lead" : null,

"image": {"title":"Zobacz, co s\u0142ycha\u0107","file_name":"ef0deda996c42ac51488704aa15a9abe1536257558976.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/f\/0\/uid_ef0deda996c42ac51488704aa15a9abe1536257558976_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39066742\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Afisz - magazyn kulturalny",
"url" : "\/1675045\/afisz-magazyn-kulturalny",
"lead" : null,

"image": {"title":"afisz","file_name":"9ad264fe301c6876b40cb713fa170bae1418655807042.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/a\/d\/uid_9ad264fe301c6876b40cb713fa170bae1418655807042_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39066742\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Przestrze\u0144 d\u017awi\u0119kowa",
"url" : "\/16710726\/przestrzen-dzwiekowa",
"lead" : null,

"image": {"title":"Przestrze\u0144 d\u017awi\u0119kowa","file_name":"f86d4eff5cd99ff8d72f954a17a183401418655201413.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/8\/6\/uid_f86d4eff5cd99ff8d72f954a17a183401418655201413_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39066742\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Zdarzenia, magazyn reporter\u00f3w",
"url" : "\/1650776\/zdarzenia-magazyn-reporterow",
"lead" : null,

"image": {"title":"Zdarzenia","file_name":"cc518e8d7038b3b0dbd038b581370fd61537379346092.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/c\/5\/uid_cc518e8d7038b3b0dbd038b581370fd61537379346092_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39066732\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Historie szcz\u0119\u015bliwe",
"url" : "\/25275971\/historie-szczesliwe",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot.TVP3Lublin","file_name":"9494f986f965e1ed38093706dd295f2e1537379755835.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/4\/9\/uid_9494f986f965e1ed38093706dd295f2e1537379755835_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39066732\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "W\u0142\u0105czeni i aktywni",
"url" : "\/30126927\/wlaczeni-i-aktywni",
"lead" : null,

"image": {"title":"W\u0142\u0105czeni i aktywni","file_name":"51c97872bdc814c6a5609454e4559c7c1493237147510.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/1\/c\/uid_51c97872bdc814c6a5609454e4559c7c1493237147510_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39066730\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Kreatywni",
"url" : "\/25080778\/kreatywni",
"lead" : null,

"image": {"title":"Kreatywni","file_name":"837501639f8a922451eec8858638b1701462472766737.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/3\/7\/uid_837501639f8a922451eec8858638b1701462472766737_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39066732\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Co na obiad?",
"url" : "\/41897453\/co-na-obiad",
"lead" : null,

"image": {"title":"Co na obiad?","file_name":"a33d237c94919d0f2921f1b5e4fb09cc1553502655992.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/3\/uid_a33d237c94919d0f2921f1b5e4fb09cc1553502655992_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39066724\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Jedz na zdrowie",
"url" : "\/41898406\/jedz-na-zdrowie",
"lead" : null,

"image": {"title":"Jedz na zdrowie","file_name":"ba22a30d9f24a7a0eb10ce4b6c1ce3dd1553505981919.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/a\/2\/uid_ba22a30d9f24a7a0eb10ce4b6c1ce3dd1553505981919_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39066724\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Zwyk\u0142e-Niezwyk\u0142e",
"url" : "\/29606847\/zwykleniezwykle",
"lead" : null,

"image": {"title":"Zwyk\u0142e-Niezwyk\u0142e","file_name":"7f48b8a67b41b8890bb454f52ebc55351490538151391.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/f\/4\/uid_7f48b8a67b41b8890bb454f52ebc55351490538151391_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39066732\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"title" : "Zbieram, wi\u0119c jestem",
"url" : "\/41898473\/zbieram-wiec-jestem",
"lead" : null,

"image": {"title":"Zbieram, wi\u0119c jestem","file_name":"4f808baff79d993879b0f7a6e751e8251553603460690.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/f\/8\/uid_4f808baff79d993879b0f7a6e751e8251553603460690_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/39066736\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434298            }
]

,
"items_total_count" : 20,
"items_per_page" : 20,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41527470,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na sygnale","sourceObjectId":1502232,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42264002,
"title" : "Zlikwidowany  nielegalny salon gier",
"url" : "\/42264002\/zlikwidowany-nielegalny-salon-gier",
"lead" : "Automaty do nielagalnych gier w r\u0119kach policjant\u00f3w. W Che\u0142mie zlikwidowano nielegalny salon gier. Zarekwirowane urz\u0105dzenie warte s\u0105 ponad 70 tys. z\u0142otych. Akcj\u0119 przeprowadzili policjanci z Wydzia\u0142u do Walki z Przest\u0119pczo\u015bci\u0105 Gospodarcz\u0105, wsp\u00f3lnie z funkcjonariuszami KAS.",
"image": {"title":"o","file_name":"e386019161a30e383de877c52bc4b05f1555602567957.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/3\/8\/uid_e386019161a30e383de877c52bc4b05f1555602567957_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/1502232\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42263761,
"title" : "Wyrok za zgwa\u0142cenie siostry",
"url" : "\/42263761\/wyrok-za-zgwalcenie-siostry",
"lead" : "Tomasz N. winnym zgwa\u0142cenia swojej siostry. S\u0105d Okr\u0119gowy w Lublinie wyda\u0142 dzi\u015b wyrok skazuj\u0105cy m\u0119\u017cczyzn\u0119 na \u0142\u0105czn\u0105 kar\u0119 2 lat i 3 miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej karany.",
"image": {"title":"o","file_name":"6e512e16db5eb6414beb81a9b78028931555613716004.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/5\/uid_6e512e16db5eb6414beb81a9b78028931555613716004_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/1502232\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42244787,
"title" : "Ruszy\u0142 proces urz\u0119dnik\u00f3w",
"url" : "\/42244787\/ruszyl-proces-urzednikow",
"lead" : "Przed s\u0105dem w Lublinie ruszy\u0142 dzi\u015b proces by\u0142ego dyrektora Departamentu Gospodarki i Wsp\u00f3\u0142pracy Zagranicznej Urz\u0119du Marsza\u0142kowskiego - Artura Habzy. Oskar\u017cony jest o przekroczenie uprawnie\u0144 i dzia\u0142anie na szkod\u0119 interesu publicznego. Zgodzi\u0142 si\u0119 na publikacj\u0119 swojego wizerunku, twierdzi, \u017ce jest niewinny.",
"image": {"title":"foto: TVP3 Lublin","file_name":"c1ab95d27708edc6b63c3d355d76134e1555519587913.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/a\/uid_c1ab95d27708edc6b63c3d355d76134e1555519587913_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/1502232\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"id" : 42243701,
"title" : "By\u0142y dyrektor gimnazjum skazany",
"url" : "\/42243701\/byly-dyrektor-gimnazjum-skazany",
"lead" : "By\u0142y dyrektor gimnazjum w powiecie lubartowskim Marek M. zosta\u0142 skazany na 2 lata wi\u0119zienia za to, \u017ce przemoc\u0105 doprowadzi\u0142 uczennic\u0119 do poddania si\u0119 innej czynno\u015bci seksualnej.  Dziewczyna nie mia\u0142a 15 - tu lat. Kar\u0119 zawieszono warunkowo na pi\u0119\u0107 lat.",
"image": {"title":"foto:TVP3 Lublin","file_name":"10a06b66abbb1fa5b916923336b9295b1555515940171.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/0\/a\/uid_10a06b66abbb1fa5b916923336b9295b1555515940171_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/1502232\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
]

,
"items_total_count" : 986,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39066689,
"params": {"type":"video-slider","title":"Panorama Lubelska","sourceObjectId":1672560,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42333151,
"title" : "24 kwietnia 2019 g.12:30",
"url" : "\/42333151\/24-kwietnia-2019-g1230",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1672560\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP 3 LUBLIN","file_name":"27d0d02920f5391ace3e2992553ab49c1556105916746.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/7\/d\/uid_27d0d02920f5391ace3e2992553ab49c1556105916746_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Panorama Lubelska",
"website_url" : "\/1502451\/panorama-lubelska",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"_id" : 42331731,
"title" : "24 kwietnia 2019 g. 8:30",
"url" : "\/42331731\/24-kwietnia-2019-g-830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1672560\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP 3 LUBLIN","file_name":"4f4ad4982fabb2ff2b984dc86bd330231556097668687.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/f\/4\/uid_4f4ad4982fabb2ff2b984dc86bd330231556097668687_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Panorama Lubelska",
"website_url" : "\/1502451\/panorama-lubelska",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"_id" : 42331585,
"title" : "24 kwietnia 2019 g.7:30",
"url" : "\/42331585\/24-kwietnia-2019-g730",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1672560\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP 3 LUBLIN","file_name":"e91ded19d01e79d8c8bdb38abf3b47191556096629784.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/1\/uid_e91ded19d01e79d8c8bdb38abf3b47191556096629784_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Panorama Lubelska",
"website_url" : "\/1502451\/panorama-lubelska",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
,                    {
"_id" : 42324537,
"title" : "23 kwietnia 2019  g.21",
"url" : "\/42324537\/23-kwietnia-2019-g21",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1672560\/wideo"        }
],
"image": {"title":"foto:: TVP3 Lulin","file_name":"9348abc5edf5c601d2fa0b57c2b470d51556047586431.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/3\/4\/uid_9348abc5edf5c601d2fa0b57c2b470d51556047586431_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Panorama Lubelska",
"website_url" : "\/1502451\/panorama-lubelska",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434298            }
]

,
"items_total_count" : 4636,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41526793,
"params": {"type":"news-slider","title":"Lublin in English","sourceObjectId":41526961,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42267405,
"title" : "Ruling party against adopting Euro",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42190325\/ruling-party-against-adopting-euro",
"lead" : "During the electoral convention held in Lublin, eastern Poland, the leaders of the ruling Law and Justice (PiS) party expressed that they are against adopting the Euro in Poland.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Wojciech Pacewicz","file_name":"199d0bdf9940ac4e4ab8f665c2f68b341555156966341.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/9\/9\/uid_199d0bdf9940ac4e4ab8f665c2f68b341555156966341_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42267404,
"title" : "UK psychologist recognized by Polish university",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42168027\/uk-psychologist-recognized-by-polish-university",
"lead" : "The professor is known for his contribution to psychological intelligence diagnosis.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Wojciech Pacewicz","file_name":"771690bee70c1660066cf2b0d6a3854f1555014714519.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/7\/1\/uid_771690bee70c1660066cf2b0d6a3854f1555014714519_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42267402,
"title" : "Essentials sent to Poles in Ukraine",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/42166735\/essentials-sent-to-poles-in-ukraine",
"lead" : "The charitable drive will continue until April 30, 2019.",
"image": {"title":"Photo: FB\/@przeszlosc.przyszlosci","file_name":"3899a7f6e8529cc9f13c9f9534cdeeeb1555008313673.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/9\/uid_3899a7f6e8529cc9f13c9f9534cdeeeb1555008313673_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41765531,
"title" : "Poland buffeted by strong winds",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41679521\/poland-buffeted-by-strong-winds",
"lead" : "Poland\u2019s Met Office warns against gusty winds reaching up to 100 km per hour.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"34cca3217366fac49c563ca582bab8621552203496261.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/4\/c\/uid_34cca3217366fac49c563ca582bab8621552203496261_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 9,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 39066707,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 39066705,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39066701,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39066703,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('AfVL0GdB2JTsOZx8jHAIVLbu353Y.vtBCroPOCFErNn.p7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
