<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Poznan - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://poznan.tvp.pl/272350/poznan"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-13"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-13');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "272350", "type": "sg_reg", "weather_id": "poznan" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Wybory do Eurloparlamentu 2019",
"url" : "https:\/\/poznan.tvp.pl\/42242089\/kampania-wyborcza-do-parlamentu-europejskiego-2019",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/39034325\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Teleskop24",
"url" : "https:\/\/poznan.tvp.pl\/27676854\/teleskop-24",
"items":
[
]        },    {
"title" : "100-lecie Powstania Wielkopolskiego",
"url" : "https:\/\/poznan.tvp.pl\/39715163\/100-lecie-powstania-wielkopolskiego",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/39034331\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "https:\/\/poznan.tvp.pl\/459102\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "https:\/\/poznan.tvp.pl\/1663726\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "http:\/\/www.poznan.tvp.pl\/459101\/o-tvp3-poznan",
"items":
[
]        },    {
"title" : "W TVP3 Pozna\u0144",
"url" : "http:\/\/poznan.tvp.pl\/1721117\/w-tvp3-poznan",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 39034302,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":39034325,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42335209,
"title" : "23 po\u017cary w 3 tygodnie. Stra\u017c nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to podpalacz",
"url" : "\/42335209\/23-pozary-w-3-tygodnie-straz-nie-ma-watpliwosci-ze-to-podpalacz",
"lead" : "W Kaliszu najcz\u0119\u015bciej p\u0142on\u0119\u0142y trawy i nieu\u017cytki, ale zdarzy\u0142y si\u0119 te\u017c podpalenia pustostan\u00f3w przy ul. Kolejowej i Obozowej, kt\u00f3re w zesz\u0142ym tygodniu spowodowa\u0142y parali\u017c okolicy Szlaku Bursztynowego.",
"image": {"title":"23 po\u017cary w 3 tygodnie. Stra\u017c nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to podpalacz","file_name":"6985a5411d2326cb4184fbb42702291f1556118707994.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/8\/uid_6985a5411d2326cb4184fbb42702291f1556118707994_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/23637985\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42334628,
"title" : "Nauczyciele odmawiaj\u0105 udzia\u0142u w radach. Rz\u0105d chce zmieni\u0107 prawo",
"url" : "\/42334628\/nauczyciele-odmawiaja-udzialu-w-radach-rzad-chce-zmienic-prawo",
"lead" : "W \u015brod\u0119 w Teatrze \u00d3smego Dnia odby\u0142o si\u0119 spotkanie przedstawicieli szk\u00f3\u0142 ponadgimnazjalnych.",
"image": {"title":"Nauczyciele odmawiaj\u0105 udzia\u0142u w radach. Rz\u0105d chce zmieni\u0107 prawo","file_name":"b15b74fcc8960a800370d52dcce8a80b1556114300737.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/1\/5\/uid_b15b74fcc8960a800370d52dcce8a80b1556114300737_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39038401\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42332531,
"title" : "Pozna\u0144 drugim miastem w Polsce z siedzib\u0105 oddzia\u0142u biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w",
"url" : "\/42332531\/poznan-drugim-miastem-w-polsce-z-siedziba-oddzialu-biura-rzecznika-malych-i-srednich-przedsiebiorcow",
"lead" : "W \u015brod\u0119 w Poznaniu otwarto oddzia\u0142 biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w. Na  wydarzeniu pojawi\u0142 si\u0119 wicepremier Jaros\u0142aw Gowin.",
"image": {"title":"Pozna\u0144 drugim miastem w Polsce z siedzib\u0105 oddzia\u0142u biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w","file_name":"2283dbf32822b00c0d7b374d5e2f06aa1556105765564.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/8\/uid_2283dbf32822b00c0d7b374d5e2f06aa1556105765564_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42332428,
"title" : "Z poligonu na sportow\u0105 mat\u0119",
"url" : "\/42332428\/z-poligonu-na-sportowa-mate",
"lead" : "W \u015brod\u0119 br\u0105zowy medalista olimpijski w zapasach Damian Janikowski przeprowadzi\u0142 trening dla weteran\u00f3w i pozosta\u0142ych uczestnik\u00f3w \u201eProjektu Wojownik\u201d. Zaj\u0119cia odby\u0142y si\u0119 w 31. Bazie Lotnictwa Taktycznego w Poznaniu-Krzesinach.",
"image": {"title":"Z poligonu na sportow\u0105 mat\u0119. Fot: Anna Kowalik","file_name":"29b5005af396227b316f2f63c34a72f81556102282465.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/9\/b\/uid_29b5005af396227b316f2f63c34a72f81556102282465_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42331554,
"title" : "\u201ePowstrzymujemy si\u0119 od udzia\u0142u w radach klasyfikacyjnych\u201d. Pozna\u0144ski MKS wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
"url" : "\/42331554\/powstrzymujemy-sie-od-udzialu-w-radach-klasyfikacyjnych-poznanski-mks-wydal-oswiadczenie",
"lead" : "Pozna\u0144ski Mi\u0119dzyszkolny Komitet Strajkowy wyrazi\u0142 sprzeciw wobec warszawskiej deklaracji dotycz\u0105cej klasyfikacji uczni\u00f3w. Przedstawiciele 26 szk\u00f3\u0142 z Poznania we wtorek wieczorem podpisali w tej sprawie o\u015bwiadczenie.",
"image": {"title":"\u201ePowstrzymujemy si\u0119 od udzia\u0142u w radach klasyfikacyjnych\u201d. Pozna\u0144ski MKS wyda\u0142 o\u015bwiadczenie","file_name":"200c60ee37ed4a32751303c53c051c5a1556096612251.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/0\/0\/uid_200c60ee37ed4a32751303c53c051c5a1556096612251_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39038401\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42330180,
"title" : "Doskona\u0142o\u015b\u0107 w nauce",
"url" : "\/42330180\/doskonalosc-w-nauce",
"lead" : "2019 to rok obchod\u00f3w stulecia powstania Uniwersytetu Pozna\u0144skiego. G\u0142\u00f3wne obchody dopiero przed nami, ale wydarzenia zwi\u0105zane z tym jubileuszem ju\u017c si\u0119 odbywaj\u0105.",
"image": {"title":"Doskona\u0142o\u015b\u0107 w nauce","file_name":"6e539d8fe6381cc76195460654c0d0b01556097422077.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/5\/uid_6e539d8fe6381cc76195460654c0d0b01556097422077_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39038401\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42323561,
"title" : "Maturzy\u015bci w niepewno\u015bci",
"url" : "\/42323561\/maturzysci-w-niepewnosci",
"lead" : "W Wielkopolsce w 2\/3 szk\u00f3\u0142 egzaminy mog\u0105 si\u0119 nie odby\u0107. Powodem jest strajk nauczycieli, kt\u00f3ry uniemo\u017cliwia przeprowadzenie rad klasyfikacyjnych, dopuszczaj\u0105cych uczni\u00f3w do matury.",
"image": {"title":"Uczniowie przed rozpocz\u0119ciem egzaminu maturalnego (fot. arch.PAP\/Tytus \u017bmijewski)","file_name":"20eb2f77366c0bb7a0aababae1304d111556041403110.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/0\/e\/uid_20eb2f77366c0bb7a0aababae1304d111556041403110_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39038401\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42322756,
"title" : "Mecz Lech - Legia z ma\u0142ym zainteresowaniem kibic\u00f3w",
"url" : "\/42322756\/mecz-lech-legia-z-malym-zainteresowaniem-kibicow",
"lead" : "Mecze pi\u0142karzy Lecha Pozna\u0144 i warszawskiej Legii dostarcza\u0142y kiedy\u015b wielu emocji. Byli kibice i walka o du\u017c\u0105 stawk\u0119, ko\u0144cz\u0105ca si\u0119 nawet skandalami. Tym razem jest zupe\u0142nie inaczej, bo \u015brodowy mecz nie cieszy si\u0119 zbyt du\u017cym zainteresowaniem kibic\u00f3w. Na dwa dni przed gr\u0105 uprawnionych do wej\u015bcia na stadion by\u0142o zaledwie 11 tys. os\u00f3b.",
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"e5629cd1f7022bbbbfe97560dec338321556102228022.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/5\/6\/uid_e5629cd1f7022bbbbfe97560dec338321556102228022_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/28780971\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 6723,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39039492,
"params": {"type":"video-slider","title":"Teleskop - ogl\u0105daj najnowsze wydania","sourceObjectId":1883809,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42334080,
"title" : "24.04.2019 godz.14:30",
"url" : "\/42334080\/24042019-godz1430",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1883809\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Teleskop","file_name":"5aaf9ff5de6423dc3f81333d9b94e6401556111494436.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/a\/a\/uid_5aaf9ff5de6423dc3f81333d9b94e6401556111494436_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Teleskop",
"website_url" : "\/1689895\/teleskop",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42332776,
"title" : "24.04.2019 godz.12:30",
"url" : "\/42332776\/24042019-godz1230",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1883809\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Teleskop","file_name":"130da29f01a2cd429cf52921c749166d1556103738542.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/3\/0\/uid_130da29f01a2cd429cf52921c749166d1556103738542_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Teleskop",
"website_url" : "\/1689895\/teleskop",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42324835,
"title" : "23.04.2019 godz.21:00",
"url" : "\/42324835\/23042019-godz2100",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1883809\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"708cb71145f2d0acd78afbc3a08a483f1556048020102.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/0\/8\/uid_708cb71145f2d0acd78afbc3a08a483f1556048020102_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Teleskop",
"website_url" : "\/1689895\/teleskop",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42322697,
"title" : "23.04.2019 godz.18:30",
"url" : "\/42322697\/23042019-godz1830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1883809\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP 3 Pozna\u0144","file_name":"6e407e3cb5831b92ec3bdd0cb0465aa11556038606823.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/4\/uid_6e407e3cb5831b92ec3bdd0cb0465aa11556038606823_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Teleskop",
"website_url" : "\/1689895\/teleskop",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 9080,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39039809,
"params": {"type":"news-list","title":"Spo\u0142eczne","sourceObjectId":23638002,"limit":7,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/23638002\/spoleczne"},

"items":
[
{
"id" : 42332428,
"title" : "Z poligonu na sportow\u0105 mat\u0119",
"url" : "\/42332428\/z-poligonu-na-sportowa-mate",
"lead" : "W \u015brod\u0119 br\u0105zowy medalista olimpijski w zapasach Damian Janikowski przeprowadzi\u0142 trening dla weteran\u00f3w i pozosta\u0142ych uczestnik\u00f3w \u201eProjektu Wojownik\u201d. Zaj\u0119cia odby\u0142y si\u0119 w 31. Bazie Lotnictwa Taktycznego w Poznaniu-Krzesinach.",
"image": {"title":"Z poligonu na sportow\u0105 mat\u0119. Fot: Anna Kowalik","file_name":"29b5005af396227b316f2f63c34a72f81556102282465.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/9\/b\/uid_29b5005af396227b316f2f63c34a72f81556102282465_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42322080,
"title" : "Ostatnie dni na rozliczenie si\u0119 z fiskusem",
"url" : "\/42322080\/ostatnie-dni-na-rozliczenie-sie-z-fiskusem",
"lead" : "Ju\u017c tylko tydzie\u0144 pozosta\u0142 na z\u0142o\u017cenie rocznego zeznania podatkowego za 2018 rok. W Wielkopolsce ponad 80 procent podatnik\u00f3w na ten moment skorzysta\u0142o z elektronicznej drogi rozliczenia si\u0119 z fiskusem.",
"image": {"title":"Ostatnie dni na rozliczenie si\u0119 z fiskusem","file_name":"dbcc48a2b4028b0d8464d9651d72618b1556038158834.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/c\/uid_dbcc48a2b4028b0d8464d9651d72618b1556038158834_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42320810,
"title" : "Pozna\u0144scy naukowcy badali wp\u0142yw zmian poziomu wody na ekologi\u0119 torfowisk",
"url" : "\/42320810\/poznanscy-naukowcy-badali-wplyw-zmian-poziomu-wody-na-ekologie-torfowisk",
"lead" : "Z\u0142ot\u0105 liczb\u0119 dla ochrony torfowisk odkryli pozna\u0144scy naukowcy.  Ustalili, \u017ce te niezwykle cenne dla \u015brodowiska naturalnego tereny b\u0119d\u0105 bezpieczne, gdy lustro wody znajdzie si\u0119 na g\u0142\u0119boko\u015bci dok\u0142adnie 11,7 cm od powierzchni torfowiska.",
"image": {"title":"Pozna\u0144scy naukowcy badali wp\u0142yw torfowisk na ekologi\u0119","file_name":"e5bd2ecdc427605f263f8630045de9711556031961961.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/5\/b\/uid_e5bd2ecdc427605f263f8630045de9711556031961961_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42319098,
"title" : "P\u0142onie tartak w Brzostowie pod Pi\u0142\u0105",
"url" : "\/42319098\/plonie-tartak-w-brzostowie-pod-pila",
"lead" : "Stra\u017cacy pr\u00f3buj\u0105 ugasi\u0107 po\u017car, kt\u00f3ry zaj\u0105\u0142 tartak i budynek jednorodzinny. P\u0142omie\u0144 zosta\u0142 zauwa\u017cony o godzinie 10:30. Zapali\u0142a si\u0119 szopa w lokalnym tartaku. Ogie\u0144 b\u0142yskawicznie przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 na drewno sk\u0142adowane na placu, budynki gospodarcze i dom.",
"image": {"title":"Po\u017car w Brzostowie, fot. Krzysztof D\u0119ga","file_name":"a5ddba0ac4c7ce9a18e70338b75de6971556020727001.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/d\/uid_a5ddba0ac4c7ce9a18e70338b75de6971556020727001_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42318360,
"title" : "Zbi\u00f3rka ksi\u0105\u017cek dla szpitalnych bibliotek",
"url" : "\/42318360\/zbiorka-ksiazek-dla-szpitalnych-bibliotek",
"lead" : "W ca\u0142ej Polsce ruszy\u0142a wielka zbi\u00f3rka, kt\u00f3r\u0105 po raz pi\u0105ty zorganizowa\u0142a fundacja Zaczytani.org. Od 23 kwietnia a\u017c do 26 maja do kilkudziesi\u0119ciu plac\u00f3wek w Poznaniu b\u0119dzie mo\u017cna przynosi\u0107 ksi\u0105\u017cki, kt\u00f3re trafi\u0105 do szpitali, dom\u00f3w dziecka czy hospicj\u00f3w.",
"image": {"title":"Zbi\u00f3rka ksi\u0105\u017cek dla szpitalnych bibliotek","file_name":"164d02fb596822e71af2d759e2af69bd1556017359689.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/6\/4\/uid_164d02fb596822e71af2d759e2af69bd1556017359689_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42309530,
"title" : "Poranna procesja m\u0119\u017cczyzn w Dobrej",
"url" : "\/42309530\/poranna-procesja-mezczyzn-w-dobrej",
"lead" : "W Dobrej w powiecie tureckim 500 m\u0119\u017cczyzn rozpocz\u0119\u0142o Wielkanocny Poniedzia\u0142ek od procesji szlakiem przydro\u017cnych kapliczek i krzy\u017cy. \u015awi\u0105teczna tradycja si\u0119ga co najmniej stu lat. P\u0105tnicy przez sw\u00f3j trud chc\u0105 wyprosi\u0107 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo u zmartwychwsta\u0142ego Chrystusa.",
"image": {"title":"Poranna procesja m\u0119\u017cczyzn w Dobrej","file_name":"ea83a99d968bb4ca95c1b33fe3226a101555936697968.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/a\/8\/uid_ea83a99d968bb4ca95c1b33fe3226a101555936697968_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42309102,
"title" : "Najwi\u0119ksze lanie wody w Poznaniu. Przyjechali stra\u017cacy z ca\u0142ej Polski",
"url" : "\/42309102\/najwieksze-lanie-wody-w-poznaniu-przyjechali-strazacy-z-calej-polski",
"lead" : "Oko\u0142o trzystu stra\u017cak\u00f3w w 50 wozach stra\u017cackich przyjecha\u0142o w poniedzia\u0142ek wielkanocny do Poznania, by wsp\u00f3lnie zorganizowa\u0107 \u201enajbardziej lany poniedzia\u0142ek\u201d w kraju.  Cel jest jeden \u2013 zebranie pieni\u0119dzy na ratowanie \u017cycia noworodk\u00f3w na oddziale ginekologiczno-po\u0142o\u017cniczym przy ul. Polnej w Poznaniu.",
"image": {"title":"Stra\u017cacy, fot. Natalia Patyk","file_name":"4e11130b45a6dd3c28e84f50738ef1ac1555931732375.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/e\/1\/uid_4e11130b45a6dd3c28e84f50738ef1ac1555931732375_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 4182,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034300,
"params": {"type":"news-slider","title":"Polityka","sourceObjectId":23638000,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/23638000\/polityka","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42246800,
"title" : "W Wielkopolsce o mandaty do Europarlamentu powalczy sze\u015b\u0107dziesi\u0119ciu kandydat\u00f3w",
"url" : "\/42246800\/w-wielkopolsce-o-mandaty-do-europarlamentu-powalczy-szescdziesieciu-kandydatow",
"lead" : "Do p\u00f3\u0142nocy komitety wyborcze musia\u0142y zarejestrowa\u0107 swoich kandydat\u00f3w, o reprezentowanie Wielkopolan stara\u0107 si\u0119 b\u0119dzie mi\u0119dzy innymi aktorka, znany muzyk czy trener.",
"image": {"title":"W Wielkopolsce o mandaty do Europarlamentu powalczy sze\u015b\u0107dziesi\u0119ciu kandydat\u00f3w","file_name":"63f3f48bda30032b155095d344a1aaed1555526426008.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/3\/f\/uid_63f3f48bda30032b155095d344a1aaed1555526426008_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/23638000\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42228327,
"title" : "Andrzej Duda w Kole. Przyszli strajkuj\u0105cy nauczyciele",
"url" : "\/42228327\/andrzej-duda-w-kole-przyszli-strajkujacy-nauczyciele",
"lead" : "We wtorek prezydent Andrzej Duda ponownie odwiedzi\u0142 Wielkopolsk\u0119. T\u0142umy przywita\u0142y go na placu przed Starostwem Powiatowym w Kole.",
"image": {"title":"Andrzej Duda w Kole. Przyszli strajkuj\u0105cy nauczyciele","file_name":"803c0842dbb8861090255b901ea620091555434121623.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/0\/3\/uid_803c0842dbb8861090255b901ea620091555434121623_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/23638000\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42213413,
"title" : "Prezydent Andrzej Duda odwiedzi Ko\u0142o",
"url" : "\/42213413\/prezydent-andrzej-duda-odwiedzi-kolo",
"lead" : "Jak informuje kancelaria prezydenta, Andrzej Duda spotka si\u0119 z mieszka\u0144cami powiatu kolskiego we wtorek 16 kwietnia.",
"image": {"title":"Prezydent Andrzej Duda. Fot. PAP\/EPA\/Tamas Kovacs","file_name":"eeb52151dbdbad8ac8f13ddc2fdbe2691555342104843.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/e\/b\/uid_eeb52151dbdbad8ac8f13ddc2fdbe2691555342104843_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/23638000\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42202310,
"title" : "Lichocka w Mosinie, Kopacz w Poznaniu. Kandydatki do Parlamentu Europejskiego walcz\u0105 o wyborc\u00f3w",
"url" : "\/42202310\/lichocka-w-mosinie-kopacz-w-poznaniu-kandydatki-do-parlamentu-europejskiego-walcza-o-wyborcow",
"lead" : "Joanna Lichocka z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w Mosinie o strajku nauczycieli, Ewa Kopacz z Koalicji Europejskiej w Poznaniu o zdrowiu. Trwa wy\u015bcig wyborczy do parlamentu europejskiego, a kandydaci spotykaj\u0105 si\u0119 z mieszka\u0144cami Wielkopolski.",
"image": {"title":"Lichocka w Mosinie, Kopacz w Poznaniu. Kandydatki do Parlamentu Europejskiego walcz\u0105 o wyborc\u00f3w","file_name":"024139d8644878015a2d07e9b09cc91c1555265653978.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/2\/4\/uid_024139d8644878015a2d07e9b09cc91c1555265653978_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/23638000\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 290,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39040551,
"params": {"type":"news-list","title":"Gospodarka","sourceObjectId":23637974,"limit":7,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/23637974\/gospodarka"},

"items":
[
{
"id" : 42332531,
"title" : "Pozna\u0144 drugim miastem w Polsce z siedzib\u0105 oddzia\u0142u biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w",
"url" : "\/42332531\/poznan-drugim-miastem-w-polsce-z-siedziba-oddzialu-biura-rzecznika-malych-i-srednich-przedsiebiorcow",
"lead" : "W \u015brod\u0119 w Poznaniu otwarto oddzia\u0142 biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w. Na  wydarzeniu pojawi\u0142 si\u0119 wicepremier Jaros\u0142aw Gowin.",
"image": {"title":"Pozna\u0144 drugim miastem w Polsce z siedzib\u0105 oddzia\u0142u biura Rzecznika Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w","file_name":"2283dbf32822b00c0d7b374d5e2f06aa1556105765564.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/8\/uid_2283dbf32822b00c0d7b374d5e2f06aa1556105765564_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42293807,
"title" : "Jaroci\u0144skie TBS z rz\u0105dowym programem Mieszkanie Plus i tytu\u0142em jednego z najlepszych w kraju",
"url" : "\/42293807\/jarocinskie-tbs-z-rzadowym-programem-mieszkanie-plus-i-tytulem-jednego-z-najlepszych-w-kraju",
"lead" : "Cho\u0107 na oficjalne wyniki rankingu TBS-\u00f3w publikowanego co roku przez Dziennik Gazet\u0119 Prawn\u0105 musimy jeszcze chwil\u0119 poczeka\u0107, to ju\u017c wiadomo, \u017ce w czo\u0142\u00f3wce znalaz\u0142o si\u0119 towarzystwo z Jarocina.",
"image": {"title":"Osiedle w Siedleminie wybudowane w ramach rzadowego programu Mieszkanie Plus (fot. JTBS)","file_name":"d37b01752f8a962f6c9d68bc0247d2a11555758778834.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/3\/7\/uid_d37b01752f8a962f6c9d68bc0247d2a11555758778834_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42240810,
"title" : "Ul. Jackowskiego w Poznaniu do przebudowy",
"url" : "\/42240810\/ul-jackowskiego-w-poznaniu-do-przebudowy",
"lead" : "Zaraz po \u015bwi\u0119tach Wielkanocnych rusza przebudowa ulicy Jackowskiego w Poznaniu. Zostanie wymieniona nawierzchnia jezdni, chodniki i zjazdy na posesje. Wprowadzony b\u0119dzie kontra-ruch rowerowy. Najwi\u0119cej kontrowersji budzi jednak kwestia parkowania.",
"image": {"title":"Wizualizacja\/ ZDM Pozna\u0144","file_name":"2b7357141ec6e2870f32ae3709061f881555502642534.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/b\/7\/uid_2b7357141ec6e2870f32ae3709061f881555502642534_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42224228,
"title" : "Przy \u201eokr\u0105g\u0142ym stole\u201d na temat dworca Pozna\u0144 G\u0142\u00f3wny",
"url" : "\/42224228\/przy-okraglym-stole-na-temat-dworca-poznan-glowny",
"lead" : "O przysz\u0142o\u015bci budynku dworca Pozna\u0144 G\u0142\u00f3wny i pozna\u0144skiego w\u0119z\u0142a kolejowego rozmawiali - wojewoda wielkopolski Zbigniew Hoffmann, prezydent miasta Jacek Ja\u015bkowiak oraz przedstawiciele PKP S. A. i PKP PLK.",
"image": {"title":"Fot.","file_name":"b49922eed22b6bb9f078e91b5d6c482c1555409579514.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/9\/uid_b49922eed22b6bb9f078e91b5d6c482c1555409579514_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42141739,
"title" : "Ta\u0144szy pr\u0105d dla mieszka\u0144c\u00f3w Ostrowa Wielkopolskiego. Powstaje sie\u0107 \u201ezielonej\u201d energii",
"url" : "\/42141739\/tanszy-prad-dla-mieszkancow-ostrowa-wielkopolskiego-powstaje-siec-zielonej-energii",
"lead" : "Oficjalne budowa rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w ostrowskim parku 3 Maja pod koniec marca. Pierwsi mieszka\u0144cy i przedsi\u0119biorcy maj\u0105 mie\u0107 ta\u0144szy pr\u0105d ju\u017c od stycznia 2020 roku.",
"image": {"title":"fot. umostrow.pl","file_name":"72416f2a7605227be1b01502820b42b21554892388333.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/2\/4\/uid_72416f2a7605227be1b01502820b42b21554892388333_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42109167,
"title" : "Kie\u0142basa bia\u0142a parzona z certyfikatem",
"url" : "\/42109167\/kielbasa-biala-parzona-z-certyfikatem",
"lead" : "10 firm  otrzyma\u0142o prawo produkowania kie\u0142basy bia\u0142ej parzonej wielkopolskiej. S\u0105 to zak\u0142ady mi\u0119sne m. in.  Komornik, Czarnkowa, Zb\u0105szynka, czy Grodziska Wielkopolskiego.",
"image": {"title":"Kie\u0142basa bia\u0142a parzona z certyfikatem","file_name":"2c1ec6dc2b5759b95996d960963004551554726778489.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/c\/1\/uid_2c1ec6dc2b5759b95996d960963004551554726778489_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 41988012,
"title" : "Wzro\u015bnie miesi\u0119czny koszt wywozu odpad\u00f3w w W\u0105growcu",
"url" : "\/41988012\/wzrosnie-miesieczny-koszt-wywozu-odpadow-w-wagrowcu",
"lead" : "Mieszka\u0144cy W\u0105growca zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za wyw\u00f3z \u015bmieci. Decyzj\u0119 o podniesieniu op\u0142at podj\u0119li radni miasta. Zmiany obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119d\u0105 od 1 maja.",
"image": {"title":"\u015amieciarka (Fot. Beata Sylwestrzak\/ zdj\u0119cie ilustracyjne)","file_name":"b8c996130321638500f31bd5758013cb1554021259871.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/8\/c\/uid_b8c996130321638500f31bd5758013cb1554021259871_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/23637974\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 269,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39322604,
"params": {"type":"video-slider","title":"Debaty w programie Lustra","sourceObjectId":25257533,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/25257322\/lustra","objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42324170,
"title" : "\"O projekcie pozna\u0144skiej uchwa\u0142y krajobrazowej\" (23.04.2019)",
"url" : "\/42324170\/o-projekcie-poznanskiej-uchwaly-krajobrazowej-23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/25257533\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"07db8043bd613ed364466cf6a19ed2dc1556043541051.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/d\/uid_07db8043bd613ed364466cf6a19ed2dc1556043541051_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Lustra",
"website_url" : "\/25257322\/lustra",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42246926,
"title" : "\"O \u015awi\u0119tach Wielkanocnych\" (17.04.2019)",
"url" : "\/42246926\/o-swietach-wielkanocnych-17042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/25257533\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"4d758b4bcbe6f4481f0c51649e16a5261555526172020.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/d\/7\/uid_4d758b4bcbe6f4481f0c51649e16a5261555526172020_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Lustra",
"website_url" : "\/25257322\/lustra",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42231467,
"title" : "\"Kwiecie\u0144 Miesi\u0105cem Pami\u0119ci Narodowej\" (16.04.2019)",
"url" : "\/42231467\/kwiecien-miesiacem-pamieci-narodowej-16042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/25257533\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"71182ca8225bac7956f79b41778a43af1555439094049.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/1\/1\/uid_71182ca8225bac7956f79b41778a43af1555439094049_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Lustra",
"website_url" : "\/25257322\/lustra",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42221848,
"title" : "\"Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje strajku nauczycieli?\" (15.04.2019)",
"url" : "\/42221848\/jakie-beda-konsekwencje-strajku-nauczycieli-15042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/25257533\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"b50c3a4794d26b03cd7093bf92bb497f1555389730556.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/5\/0\/uid_b50c3a4794d26b03cd7093bf92bb497f1555389730556_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Lustra",
"website_url" : "\/25257322\/lustra",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 406,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39041981,
"params": {"type":"news-slider","title":"Kultura","sourceObjectId":23637984,"limit":8,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/23637984\/kultura"},

"items":
[
{
"id" : 42320200,
"title" : "Uroczysto\u015bci ku czci \u015bw. Wojciecha w Gnie\u017anie",
"url" : "\/42320200\/uroczystosci-ku-czci-sw-wojciecha-w-gnieznie",
"lead" : "23 kwietnia w Ko\u015bciele katolickim przypada wspomnienie \u015bw. Wojciecha, patrona Gniezna. Z tej okazji miasto zamierza d\u0142ugo \u015bwi\u0119towa\u0107. Obchody rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 we wtorek od mszy \u015bwi\u0119tej w intencji pierwszej stolicy Polski. Nast\u0119pnie radni wzi\u0119li udzia\u0142 w uroczystej sesji Rady Miasta. Ale to nie koniec.",
"image": {"title":"Uroczysto\u015bci ku czci \u015bw. Wojciecha w Gnie\u017anie","file_name":"a8db2bb88d98591d1a45b29a1325e3d71556028014065.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/d\/uid_a8db2bb88d98591d1a45b29a1325e3d71556028014065_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42316256,
"title" : "50. rocznica \u015bmierci Krzysztofa Komedy",
"url" : "\/42316256\/50-rocznica-smierci-krzysztofa-komedy",
"lead" : "23 kwietnia mija dok\u0142adnie 50 lat od \u015bmierci kompozytora i pianisty jazzowego Krzysztofa Komedy, autora muzyki do 65 film\u00f3w. Komeda uznawany jest za pioniera nowoczesnego jazzu w Polsce.",
"image": {"title":"Krzysztof Komeda","file_name":"b31132b92ebedfd1dfc2bbbf238017601556003678113.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/3\/1\/uid_b31132b92ebedfd1dfc2bbbf238017601556003678113_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42309856,
"title" : "Rembrandt i Rubens w Licheniu. Wernisa\u017c pierwszej takiej wystawy w Polsce ju\u017c w pi\u0105tek",
"url" : "\/42309856\/rembrandt-i-rubens-w-licheniu-wernisaz-pierwszej-takiej-wystawy-w-polsce-juz-w-piatek",
"lead" : "Jak informuje Sanktuarium Maryjne w Licheniu Starym, w Muzeum im. ks. Jarz\u0119bowskiego znajduj\u0105cym si\u0119 na jego terenie ju\u017c 26 kwietnia o godzinie 19:00 odb\u0119dzie si\u0119 wernisa\u017c wystawy dzie\u0142 niderlandzkich artyst\u00f3w \u201eNic doda\u0107, nic uj\u0105\u0107: Rubens, Rembrandt\u201d.",
"image": {"title":"Rembrandt i Rubens w Licheniu. Pierwsza taka wystawa w Polsce ju\u017c od pi\u0105tku w Licheniu","file_name":"234bfa1d345bc17d99f66023986c1c8f1555943340884.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/3\/4\/uid_234bfa1d345bc17d99f66023986c1c8f1555943340884_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42309324,
"title" : "\u017bandary na \u0141awicy, poch\u00f3d z nied\u017awiedziem na czele w Cielczy",
"url" : "\/42309324\/zandary-na-lawicy-pochod-z-niedzwiedziem-na-czele-w-cielczy",
"lead" : "Kolejny raz \u017bandary przesz\u0142y przez \u0141awic\u0119 w Poznaniu. Zgodnie z tradycj\u0105, w\u015br\u00f3d przebiera\u0144c\u00f3w byli: dziad, ksi\u0105dz, kominiarz, grajek, nied\u017awied\u017a, ko\u0144, policjant i baba.",
"image": {"title":"\u017bandary na \u0141awicy, poch\u00f3d z nied\u017awiedziem na czele w Cielczy, fot. Marcin Wr\u00f3blewski","file_name":"c7c6dacc227c03d99f1f25a295a574191555934235689.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/7\/c\/uid_c7c6dacc227c03d99f1f25a295a574191555934235689_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42295620,
"title" : "Pisanki i inne dawne zwyczaje na jarmarku wielkanocnym w Szreniawie",
"url" : "\/42295620\/pisanki-i-inne-dawne-zwyczaje-na-jarmarku-wielkanocnym-w-szreniawie",
"lead" : "\u015awi\u0119cenie pokarm\u00f3w czy malowanie pisanek to najpopularniejsze tradycje wielkanocne. Te mniej znane, jak na przyk\u0142ad pocieranie zwierz\u0105t po\u015bwi\u0119conymi pisankami przypomnieli mieszka\u0144cy Szreniawy, gdzie odby\u0142 si\u0119 19. jarmark wielkanocny.",
"image": {"title":"Jarmark Wielkanocny w Szreniawie (fot. powiat.poznan.pl)","file_name":"384ed98e700572ee3e6c0e7a0acf69261555775108065.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/4\/uid_384ed98e700572ee3e6c0e7a0acf69261555775108065_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42264304,
"title" : "Teatr Polski szykuje si\u0119 do wystawienia \u201cHamleta\u201d i namawia do przekazywania na ten cel\u2026 dywan\u00f3w",
"url" : "\/42264304\/teatr-polski-szykuje-sie-do-wystawienia-hamleta-i-namawia-do-przekazywania-na-ten-cel-dywanow",
"lead" : "- Niewa\u017cne jakie, niewa\u017cne w jakim stanie, niewa\u017cne ile - rozpoczynaj\u0105 swoj\u0105 odezw\u0119 przedstawiciele instytucji kulturalnej. Scenografia dla nowej interpretacji sztuki Shakespeare\u2019a wymaga du\u017cej liczby dywan\u00f3w.",
"image": {"title":"Dywany z Kowar (archiwum)","file_name":"e8c67d35e1d8da43890cd587979e333f1555603866046.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/8\/c\/uid_e8c67d35e1d8da43890cd587979e333f1555603866046_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42258821,
"title" : "Poznaniak uznany najlepszym tw\u00f3rc\u0105 fotografii czarno-bia\u0142ej na \u015bwiecie",
"url" : "\/42258821\/poznaniak-uznany-najlepszym-tworca-fotografii-czarnobialej-na-swiecie",
"lead" : "Pochodz\u0105cy z Poznania Szymon Brodziak zaj\u0105\u0142 pierwsze miejsce w presti\u017cowym Konkursie Fotograficznym One Eyeland tw\u00f3rc\u00f3w fotografii czarno-bia\u0142ej na \u015bwiecie.",
"image": {"title":"Poznaniak uznany najlepszym tw\u00f3rc\u0105 fotografii czarno-bia\u0142ej na \u015bwiecie","file_name":"cbd08535c850a06403b6605e7b8145601555575943326.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/d\/uid_cbd08535c850a06403b6605e7b8145601555575943326_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42247776,
"title" : "Wsch\u00f3d i zach\u00f3d w jednej godzinie - wyj\u0105tkowy koncert w Auli Uniwersyteckiej oraz na antenie TVP3 Pozna\u0144",
"url" : "\/42247776\/wschod-i-zachod-w-jednej-godzinie-wyjatkowy-koncert-w-auli-uniwersyteckiej-oraz-na-antenie-tvp3-poznan",
"lead" : "Trzy ch\u00f3ry, dwie strony \u015bwiata i pokutna kontemplacja przy pasyjnej muzyce. Ju\u017c jutro na naszej antenie poka\u017cemy niezwyk\u0142y koncert - \"Misterium Deesis. Wsch\u00f3d i Zach\u00f3d w jednej godzinie\".",
"image": {"title":"Koncert Misterium Deesis","file_name":"07b84232f13e5065444c91c14e48b18c1555530633452.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/b\/uid_07b84232f13e5065444c91c14e48b18c1555530633452_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 333,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39042325,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport i rekreacja","sourceObjectId":28780971,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/28780971\/sport","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42322756,
"title" : "Mecz Lech - Legia z ma\u0142ym zainteresowaniem kibic\u00f3w",
"url" : "\/42322756\/mecz-lech-legia-z-malym-zainteresowaniem-kibicow",
"lead" : "Mecze pi\u0142karzy Lecha Pozna\u0144 i warszawskiej Legii dostarcza\u0142y kiedy\u015b wielu emocji. Byli kibice i walka o du\u017c\u0105 stawk\u0119, ko\u0144cz\u0105ca si\u0119 nawet skandalami. Tym razem jest zupe\u0142nie inaczej, bo \u015brodowy mecz nie cieszy si\u0119 zbyt du\u017cym zainteresowaniem kibic\u00f3w. Na dwa dni przed gr\u0105 uprawnionych do wej\u015bcia na stadion by\u0142o zaledwie 11 tys. os\u00f3b.",
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"e5629cd1f7022bbbbfe97560dec338321556102228022.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/5\/6\/uid_e5629cd1f7022bbbbfe97560dec338321556102228022_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/28780971\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42292597,
"title" : "Znani lekkoatleci trenuj\u0105 w Poznaniu",
"url" : "\/42292597\/znani-lekkoatleci-trenuja-w-poznaniu",
"lead" : "Jest coraz cieplej, a to cieszy lekkoatlet\u00f3w, kt\u00f3rzy ju\u017c nied\u0142ugo rozpoczn\u0105 sezon start\u00f3w na otwartych stadionach.",
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"2e791bb396be19ecfc7fa0d857bf602c1555746329564.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/e\/7\/uid_2e791bb396be19ecfc7fa0d857bf602c1555746329564_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/28780971\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42232057,
"title" : "Dziesi\u0119ciu pi\u0142karzy odchodzi z Lecha Pozna\u0144. Lista mo\u017ce by\u0107 d\u0142u\u017csza",
"url" : "\/42232057\/dziesieciu-pilkarzy-odchodzi-z-lecha-poznan-lista-moze-byc-dluzsza",
"lead" : "We wtorek klub poinformowa\u0142, \u017ce nie zostan\u0105 przed\u0142u\u017cone kontrakty z: Matusem Putnockym, Jasminem Buriciem, Marcinem Wasielewskim, Nikol\u0105 Vujadinoviciem, Maciejem Gajosem oraz \u0141ukaszem Tra\u0142k\u0105.",
"image": {"title":"Dziesi\u0119ciu pi\u0142karzy odchodzi z Lecha Pozna\u0144. Lista mo\u017ce by\u0107 d\u0142u\u017csza","file_name":"1102d028756055593d9138d5e93d3b7b1555442803622.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/1\/0\/uid_1102d028756055593d9138d5e93d3b7b1555442803622_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/28780971\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42221923,
"title" : "Studenci wielkopolskich uczelni z medalami AMP w judo",
"url" : "\/42221923\/studenci-wielkopolskich-uczelni-z-medalami-amp-w-judo",
"lead" : "Ponad 300 zawodnik\u00f3w z ponad 40 uczelni wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w  Akademickich Mistrzostwach Polski w Judo, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w Pile.",
"image": {"title":"fot.tvp3.poznan","file_name":"03d678bbca643b18ed6f2b9308e6852b1555396114522.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/3\/d\/uid_03d678bbca643b18ed6f2b9308e6852b1555396114522_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/28780971\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 244,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39040295,
"params": {"type":"news-list","title":"Kronika Kryminalna","sourceObjectId":23637985,"limit":7,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/23637985\/na-sygnale"},

"items":
[
{
"id" : 42335209,
"title" : "23 po\u017cary w 3 tygodnie. Stra\u017c nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to podpalacz",
"url" : "\/42335209\/23-pozary-w-3-tygodnie-straz-nie-ma-watpliwosci-ze-to-podpalacz",
"lead" : "W Kaliszu najcz\u0119\u015bciej p\u0142on\u0119\u0142y trawy i nieu\u017cytki, ale zdarzy\u0142y si\u0119 te\u017c podpalenia pustostan\u00f3w przy ul. Kolejowej i Obozowej, kt\u00f3re w zesz\u0142ym tygodniu spowodowa\u0142y parali\u017c okolicy Szlaku Bursztynowego.",
"image": {"title":"23 po\u017cary w 3 tygodnie. Stra\u017c nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to podpalacz","file_name":"6985a5411d2326cb4184fbb42702291f1556118707994.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/8\/uid_6985a5411d2326cb4184fbb42702291f1556118707994_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/23637985\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42294775,
"title" : "Podczas rutynowej kontroli drogowej postrzeli\u0142 si\u0119 w g\u0142ow\u0119. Reanimacja 49-latka si\u0119 nie powiod\u0142a",
"url" : "\/42294775\/podczas-rutynowej-kontroli-drogowej-postrzelil-sie-w-glowe-reanimacja-49latka-sie-nie-powiodla",
"lead" : "Tragedia mia\u0142a miejsce w Murowanej Go\u015blinie, oko\u0142o godz. 1:00, w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119. Wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 od rutynowej kontroli.",
"image": {"title":"Me\u017cczyzna postrzeli\u0142 si\u0119 w g\u0142ow\u0119 podczas rutynowej kontroli (fot. Policja)","file_name":"49f3b0e9ac792ea4e83e811fadbb01971555768465030.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/9\/f\/uid_49f3b0e9ac792ea4e83e811fadbb01971555768465030_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/23637985\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42247204,
"title" : "Kolejna ods\u0142ona procesu Aleksandra Gawronika",
"url" : "\/42247204\/kolejna-odslona-procesu-aleksandra-gawronika",
"lead" : "By\u0142y senator jest oskar\u017cony o pod\u017ceganie do zab\u00f3jstwa Jaros\u0142awa Zi\u0119tary. W pozna\u0144skim S\u0105dzie Rejonowym zeznawa\u0142o w tej sprawie troje \u015bwiadk\u00f3w.",
"image": {"title":"Aleksander Gawronik mia\u0142 pod\u017cega\u0107 do zab\u00f3jstwa dziennikarza, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 1 wrze\u015bnia 1992 r. (fot. PAP\/Jakub Kaczmarczyk)","file_name":"03175b934a190d4998f0e72bcaff668b1555527210179.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/3\/1\/uid_03175b934a190d4998f0e72bcaff668b1555527210179_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/23637985\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42245683,
"title" : "P\u0142onie wie\u017ca ko\u015bcio\u0142a w Go\u0142a\u0144czy. 17 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej w akcji",
"url" : "\/42245683\/plonie-wieza-kosciola-w-golanczy-17-zastepow-strazy-pozarnej-w-akcji",
"lead" : "Po\u017car wybuch\u0142 w wie\u017cy ko\u015bcio\u0142a wybudowanego w latach 30. XX w w mie\u015bci znajduj\u0105cym si\u0119 w powiecie w\u0105growieckim. Mo\u017cliwe, \u017ce jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana.",
"image": {"title":"fot. Jacek Abram | FB\/Moja Go\u0142a\u0144cz - wczoraj, dzi\u015b i jutro","file_name":"fb5a322c388439ac3dd7f00737c800f11555521797658.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/5\/uid_fb5a322c388439ac3dd7f00737c800f11555521797658_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/23637985\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42222020,
"title" : "\u015amiertelny wypadek na S8 w powiecie k\u0119pi\u0144skim",
"url" : "\/42222020\/smiertelny-wypadek-na-s8-w-powiecie-kepinskim",
"lead" : "Na drodze S8 na wysoko\u015bci Szklarki Miel\u0119ckiej w powiecie k\u0119pi\u0144skim dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch pojazd\u00f3w ci\u0119\u017carowych. Stra\u017c po\u017carna przyj\u0119\u0142a zg\u0142oszenie kilka minut przed godzin\u0105 4:00. Jedna osoba nie \u017cyje, a jedna jest ranna. Prawdopodobnie naczepa stoj\u0105ca na poboczu blokowa\u0142a pas przez co uderzy\u0142 w ni\u0105 nadje\u017cd\u017caj\u0105cy pojazd. Droga mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Kr\u0105\u017ckowy \u2013 Bralin jest nieprzejezdna. Niewiadomo kiedy ruch zostanie przywr\u00f3cony. Kierowcy mog\u0105 jecha\u0107 objazdem przez K11.",
"image": {"title":"Stra\u017c po\u017carna w akcji (zdj\u0119cie ilustracyjne)","file_name":"3751adc1425d3eb29cea798bcde1b8931555393231619.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/7\/5\/uid_3751adc1425d3eb29cea798bcde1b8931555393231619_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/23637985\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42212531,
"title" : "1,5 tys. faktur na ponad 41 mln z\u0142. CBA zatrzyma\u0142o dwie osoby",
"url" : "http:\/\/www.tvp.info\/42207085\/15-tys-faktur-na-ponad-41-mln-zl-cba-zatrzymalo-dwie-osoby",
"lead" : "Funkcjonariusze pozna\u0144skiej delegatury \tCBA zatrzymali kolejne dwie osoby dzia\u0142aj\u0105ce w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej prowadz\u0105ce fikcyjne firmy i wystawiaj\u0105ce po\u015bwiadczaj\u0105ce nieprawd\u0119 dokumenty VAT \u2013 poinformowa\u0142 portal tvp.info rzecznik CBA Temistokles Brodowski.  \u2013 Ustalenia \u015bledczych wskazuj\u0105, \u017ce cz\u0142onkowie grupy w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowej wystawili blisko 1500 faktur VAT na kwot\u0119 ponad 41 mln z\u0142, dokumentuj\u0105c pozorn\u0105 sprzeda\u017c \u2013 wskaza\u0142.",
"image": {"title":"Zatrzymani us\u0142ysz\u0105 zarzuty w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Poznaniu (fot. CBA)","file_name":"581bc2056ace318fd57ea2452a2285021555306504914.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/8\/1\/uid_581bc2056ace318fd57ea2452a2285021555306504914_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polska",
"url":"http:\/\/www.tvp.info\/191866\/polska"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 190485            }
,                    {
"id" : 42203986,
"title" : "Nie \u017cyje uczestnik pozna\u0144skiego p\u00f3\u0142maratonu",
"url" : "\/42203986\/nie-zyje-uczestnik-poznanskiego-polmaratonu",
"lead" : "Informacj\u0119 o \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny opublikowali organizatorzy biegu.",
"image": {"title":"Nie \u017cyje uczestnik pozna\u0144skiego p\u00f3\u0142maratonu. Fot. Maria Kaczorowska","file_name":"564ef45727906ee733a3fd959b2d6f291555267494795.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/6\/4\/uid_564ef45727906ee733a3fd959b2d6f291555267494795_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/23637985\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 566,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40163220,
"params": {"type":"news-slider","title":"100-lecie Powstania Wielkopolskiego","sourceObjectId":39715163,"limit":8,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/39715163\/100-lecie-powstania-wielkopolskiego","color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42035532,
"title" : "Miasto Pozna\u0144 sfinansuje odnowienie grob\u00f3w Powsta\u0144c\u00f3w Wielkopolskich w Warszawie",
"url" : "\/42025425\/miasto-poznan-sfinansuje-odnowienie-grobow-powstancow-wielkopolskich-w-warszawie",
"lead" : "Kwatery bohater\u00f3w Powstania Wielkopolskiego na Cmentarzu Wojskowym na Pow\u0105zkach nie by\u0142y odnawiane od kilkudziesi\u0119ciu lat. Teraz miejscy radni znale\u017ali na ten cel pieni\u0105dze.",
"image": {"title":"Powi\u0105zki","file_name":"74f96689f9310ee2c2d1308788ca4de61554234837440.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/4\/f\/uid_74f96689f9310ee2c2d1308788ca4de61554234837440_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 41741749,
"title" : "Groby powsta\u0144c\u00f3w wreszcie zebrane w jednym miejscu",
"url" : "\/41727136\/groby-powstancow-wreszcie-zebrane-w-jednym-miejscu",
"lead" : "Dzi\u0119ki wsp\u00f3lnym wysi\u0142kom Wielkopolskiego Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego i pozna\u0144skiego oddzia\u0142u Instytutu Pami\u0119ci Narodowej powsta\u0142a  ksi\u0105\u017cka pod tytu\u0142em: \u201eTobie Polsko na \u015bmier\u0107 i \u017cycie\u201d, kt\u00f3ra w przyst\u0119pny spos\u00f3b ukazuje skal\u0119 po\u015bwi\u0119cenia Wielkopolan w narodowym zrywie sprzed stu lat. Za publikacj\u0119 odpowiada zesp\u00f3\u0142 pod kierownictwem dr Adama Pleskaczy\u0144skiego, kt\u00f3ry zaprezentowa\u0142 efekt swojej wielomiesi\u0119cznej pracy w historycznej sali Hotelu Bazar.",
"image": {"title":"Groby powsta\u0144c\u00f3w wreszcie zebrane w jednym miejscu","file_name":"4928ee1020b12e1a6bc67d7df12cb7e51552494043376.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/9\/2\/uid_4928ee1020b12e1a6bc67d7df12cb7e51552494043376_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39038406\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 41690211,
"title" : "Uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105ce setn\u0105 rocznic\u0119 powstania 56. Pu\u0142ku Piechoty Wielkopolskiej we Wronkach",
"url" : "\/41683466\/uroczystosci-upamietniajace-setna-rocznice-powstania-56-pulku-piechoty-wielkopolskiej-we-wronkach",
"lead" : "Sto lat temu zosta\u0142 utworzony drugi pu\u0142k Strzelc\u00f3w Wielkopolskich \u2013 jedna z najlepszych jednostek wojskowych  II Rzeczpospolitej. Bohater\u00f3w upami\u0119tni\u0142o Wronieckie Stowarzyszenie Historyczne - \u201dHistorica\", lokalne w\u0142adze i mieszka\u0144cy Wronek.",
"image": {"title":"Uroczysto\u015bci upami\u0119tniaj\u0105ce setn\u0105 rocznic\u0119 powstania 56. Pu\u0142ku Piechoty Wielkopolskiej we Wronkach","file_name":"881621247ae0d87b02c0fd5ad607db1d1552241028765.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/1\/uid_881621247ae0d87b02c0fd5ad607db1d1552241028765_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39038406\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 41546172,
"title" : "Podsumowanie obchod\u00f3w 100. rocznicy Powstania Wielkopolskiego",
"url" : "\/41531441\/podsumowanie-obchodow-100-rocznicy-powstania-wielkopolskiego",
"lead" : "Wyj\u0105tkowe rocznice wymagaj\u0105 wyj\u0105tkowych obchod\u00f3w. Wielkopolska godnie uczci\u0142a sto lat polskiej niepodleg\u0142o\u015bci i wybuchu Powstania Wielkopolskiego. Tak ocenia wojewoda, kt\u00f3ry dzi\u015b dzi\u0119kowa\u0142 wszystkim zaanga\u017cowanym w organizacj\u0119 uroczysto\u015bci.",
"image": {"title":"Fot. TVP 3 Pozna\u0144","file_name":"28290e6688da5ec6884ccf8593f6b0451551377818180.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/8\/2\/uid_28290e6688da5ec6884ccf8593f6b0451551377818180_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/23638002\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 41509717,
"title" : "Sto lat temu powsta\u0144cy wielkopolscy pobili Niemc\u00f3w pod Radwankami",
"url" : "\/41496008\/sto-lat-temu-powstancy-wielkopolscy-pobili-niemcow-pod-radwankami",
"lead" : "To by\u0142a bitwa, kt\u00f3ra odci\u0119\u0142a Niemcom drog\u0119 do Poznania. Mowa o jednej z najbardziej krwawych batalii Powstania Wielkopolskiego, kt\u00f3r\u0105 stoczono pod Radwankami nieopodal Margonina.",
"image": {"title":"Sto lat temu Powsta\u0144cy Wielkopolscy pobili Niemc\u00f3w pod Radwankami","file_name":"88b3d269b7a186c3bcc064125b835f291551207216471.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/b\/uid_88b3d269b7a186c3bcc064125b835f291551207216471_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39038406\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 41470610,
"title" : "Jazz, klasyka i muzyka ludowa u\u015bwietni\u0142y zako\u0144czenie obchod\u00f3w stulecia Powstania Wielkopolskiego",
"url" : "\/41469666\/jazz-klasyka-i-muzyka-ludowa-uswietnily-zakonczenie-obchodow-stulecia-powstania-wielkopolskiego",
"lead" : "Kilkuset widz\u00f3w oraz arty\u015bci sceny Auli UAM upami\u0119tnili 100. rocznic\u0119 zako\u0144czenia Powstania Wielkopolskiego i podpisania Pokoju w Trewirze. Koncert \u201eMuzyka Polska dla Zwyci\u0119stwa\" po\u0142\u0105czy\u0142 utwory ludowe, aran\u017cacje jazzowe i muzyk\u0119 klasyczn\u0105. Zorganizowa\u0142y go pozna\u0144ski o\u015brodek Telewizji Polskiej oraz Fundacja Zak\u0142ady K\u00f3rnickie.",
"image": {"title":"Fot. TVP 3 Pozna\u0144","file_name":"66646107b091404d65c2e15e84f0818f1551096958227.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/6\/6\/uid_66646107b091404d65c2e15e84f0818f1551096958227_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 41470396,
"title" : "Trwa koncert ko\u0144cz\u0105cy obchody 100-lecia Powstania Wielkopolskiego",
"url" : "\/41462531\/trwa-koncert-konczacy-obchody-100lecia-powstania-wielkopolskiego",
"lead" : "Tytani polskiego jazzu wraz z Orkiestr\u0105 Collegium F pod dyrekcj\u0105 Marcina Sompoli\u0144skiego ko\u0144cz\u0105 niezwyk\u0142e, trwaj\u0105ce od trzech miesi\u0119cy obchody setnej rocznicy zwyci\u0119skiego zrywu Wielkopolan. Wsp\u00f3\u0142organizatorem wydarzenia odbywaj\u0105cego si\u0119 w pozna\u0144skiej Auli UAM jest TVP3 Pozna\u0144.",
"image": {"title":"pr\u00f3ba przed koncertem","file_name":"ca7b2482b8cea309e570bfc92bb585061551032323172.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/a\/7\/uid_ca7b2482b8cea309e570bfc92bb585061551032323172_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 41470395,
"title" : "Koncert z okazji 100-lecia zako\u0144czenia Powstania Wielkopolskiego",
"url" : "\/41457822\/koncert-z-okazji-100lecia-zakonczenia-powstania-wielkopolskiego",
"lead" : "\"Muzyka Polska dla Zwyci\u0119stwa\"  to koncert na stulecie zako\u0144czenia Powstania Wielkopolskiego. 24 lutego o godz. 19:00 na scenie Auli UAM wyst\u0105pi\u0105- zesp\u00f3\u0142 Trio Andrzeja Jagodzi\u0144skiego oraz Agnieszka Wilczy\u0144ska i Henryk Mi\u015bkiewicz, a towarzyszy\u0107 im b\u0119dzie Orkiestra Collegium F pod dyrekcj\u0105 Marcina Sompoli\u0144skiego. Wydarzenie organizuje Fundacja Zak\u0142ady K\u00f3rnickie i TVP3 Pozna\u0144.",
"image": {"title":"Fot. TVP 3 Pozna\u0144","file_name":"04c8594ea1119bd6c364db27d3bdd34e1551001064951.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/4\/c\/uid_04c8594ea1119bd6c364db27d3bdd34e1551001064951_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/23637984\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 102,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39040670,
"params": {"type":"video-slider","title":"Witaj Wielkopolsko! - ogl\u0105daj najnowsze wydania","sourceObjectId":36637101,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42332398,
"title" : "24.04.2019",
"url" : "\/42332398\/24042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36637101\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Witaj Wielkopolsko!","file_name":"4733fd0ae42be11ccd569455cd9957cd1556101930388.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/7\/3\/uid_4733fd0ae42be11ccd569455cd9957cd1556101930388_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Witaj Wielkopolsko!",
"website_url" : "\/36637083\/witaj-wielkopolsko",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42316769,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42316769\/23042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36637101\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Witaj Wielkopolsko!","file_name":"c30a01e6f229a2bf2f4f05321835f3491556007858719.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/3\/0\/uid_c30a01e6f229a2bf2f4f05321835f3491556007858719_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Witaj Wielkopolsko!",
"website_url" : "\/36637083\/witaj-wielkopolsko",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42278887,
"title" : "19.04.2019",
"url" : "\/42278887\/19042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36637101\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Witaj Wielkopolsko!","file_name":"597e6ac6a35f536f10d8f3336c1015a11555664596169.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/9\/7\/uid_597e6ac6a35f536f10d8f3336c1015a11555664596169_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Witaj Wielkopolsko!",
"website_url" : "\/36637083\/witaj-wielkopolsko",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"_id" : 42259834,
"title" : "18.04.2019",
"url" : "\/42259834\/18042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/36637101\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Witaj Wielkopolsko!","file_name":"acbaf861c50a6c67ff8a8c3c2be9bd651555581003057.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/c\/b\/uid_acbaf861c50a6c67ff8a8c3c2be9bd651555581003057_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Witaj Wielkopolsko!",
"website_url" : "\/36637083\/witaj-wielkopolsko",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 264,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034296,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"objectType":"website","limit":12,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/39034331\/programy"},
"items":
[
{
"title" : "Teleskop",
"url" : "\/1689895\/teleskop",
"lead" : null,

"image": {"title":"czo\u0142.","file_name":"f6ca81192d3558fed1daa33a8c9d22881491571582805.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/6\/c\/uid_f6ca81192d3558fed1daa33a8c9d22881491571582805_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39034361\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Lustra",
"url" : "\/25257322\/lustra",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Pozna\u0144","file_name":"be9299ed7ee945f8ae72a94a94a7ffed1491575169361.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/9\/uid_be9299ed7ee945f8ae72a94a94a7ffed1491575169361_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39034354\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Lustra historii",
"url" : "\/40424832\/lustra-historii",
"lead" : null,

"image": {"title":"Lustra Historii","file_name":"654e87d831c50962c80704e9a97361e81544786142767.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/5\/4\/uid_654e87d831c50962c80704e9a97361e81544786142767_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39034356\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Ukryte skarby",
"url" : "\/26072038\/ukryte-skarby",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Pozna\u0144","file_name":"4b5dab3d6b22c85c58c74cdcc9e4037b1479903451463.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/b\/5\/uid_4b5dab3d6b22c85c58c74cdcc9e4037b1479903451463_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39034350\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Agape",
"url" : "\/36845696\/agape",
"lead" : null,

"image": {"title":"Agape","file_name":"c1f2f2f58f6ac7165cc466772b44681c1524047894707.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/f\/uid_c1f2f2f58f6ac7165cc466772b44681c1524047894707_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39034338\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Witaj Wielkopolsko!",
"url" : "\/36637083\/witaj-wielkopolsko",
"lead" : null,

"image": {"title":"czo\u0142.","file_name":"03b6161ee34553bb8cc752a0fd32531d1531399818837.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/3\/b\/uid_03b6161ee34553bb8cc752a0fd32531d1531399818837_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39034354\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Telekurier",
"url" : "\/1710632\/telekurier",
"lead" : null,

"image": {"title":"5x4","file_name":"53155016ae6fdd3f16ca9a4f265ee8431522749716469.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/3\/1\/uid_53155016ae6fdd3f16ca9a4f265ee8431522749716469_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39034340\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Wiadomo\u015bci sportowe",
"url" : "\/1710151\/wiadomosci-sportowe",
"lead" : null,

"image": {"title":"czo\u0142.","file_name":"dc5622c2862fc0b8ae5a84269287367b1491571758979.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/5\/uid_dc5622c2862fc0b8ae5a84269287367b1491571758979_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/39034334\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Medycyna i Ty",
"url" : "\/1716739\/medycyna-i-ty",
"lead" : null,

"image": {"title":"5x4","file_name":"4cb345fe119c69e404b51a7c7179f5331414431034560.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/b\/uid_4cb345fe119c69e404b51a7c7179f5331414431034560_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i edukacja",
"url":"\/39034348\/nauka-i-edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "POZkultura",
"url" : "\/20819364\/pozkultura",
"lead" : null,

"image": {"title":"czo\u0142.","file_name":"815cd82c8bf8c868aa7600b92a4cd14a1506974605912.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/1\/5\/uid_815cd82c8bf8c868aa7600b92a4cd14a1506974605912_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39034350\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "To jest kino!",
"url" : "\/41420217\/to-jest-kino",
"lead" : null,

"image": {"title":"To jest kino!","file_name":"0c231f7aaef24ee8d96d542d54042a521550766199357.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/c\/2\/uid_0c231f7aaef24ee8d96d542d54042a521550766199357_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39034350\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Ewa i jej go\u015bcie",
"url" : "\/1716682\/ewa-i-jej-goscie",
"lead" : null,

"image": {"title":"5x4","file_name":"1e355ea10b3b6375ffcdf136de3f9e0e1414493498178.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/e\/3\/uid_1e355ea10b3b6375ffcdf136de3f9e0e1414493498178_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39034350\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 12,
"items_per_page" : 12,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39071600,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze Reporta\u017ce","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Widziane po drodze",
"url" : "\/25681414\/widziane-po-drodze",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Pozna\u0144","file_name":"818b327e407bca71f9ab043c87b68a1d1492757208512.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/1\/8\/uid_818b327e407bca71f9ab043c87b68a1d1492757208512_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39034340\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Na w\u0142asne oczy",
"url" : "\/26787738\/na-wlasne-oczy",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Pozna\u0144","file_name":"412fc154041b73948734aa5967de94e41472827719059.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/1\/2\/uid_412fc154041b73948734aa5967de94e41472827719059_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39034340\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Reporta\u017ce sportowe",
"url" : "\/38048109\/reportaze-sportowe",
"lead" : null,

"image": {"title":"czo\u0142.","file_name":"db2b07dafe72ea1c3f64d3ddaba47fac1531389232353.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/2\/uid_db2b07dafe72ea1c3f64d3ddaba47fac1531389232353_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/39034334\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Na antenie TVP3 Pozna\u0144",
"url" : "\/5677792\/na-antenie-tvp3-poznan",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP Pozna\u0144","file_name":"5896104d512d6046781fc070fd76b2fb1485255768693.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/8\/9\/uid_5896104d512d6046781fc070fd76b2fb1485255768693_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39034332\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39041046,
"params": {"type":"news-slider","title":"Patronaty","sourceObjectId":459107,"limit":8,"urlShowMore":"https:\/\/poznan.tvp.pl\/459107\/patronaty"},

"items":
[
{
"id" : 42320075,
"title" : "Bieg Na Tak",
"url" : "\/42320075\/bieg-na-tak",
"lead" : "11.05.2019, Pozna\u0144",
"image": {"title":"Bieg Na Tak","file_name":"fd3cec5e26aeabf3623f37fe00dc11fd1556025188145.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/d\/3\/uid_fd3cec5e26aeabf3623f37fe00dc11fd1556025188145_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/459107\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42312639,
"title" : "Koncert z cyklu \u201ePodpozna\u0144skie dwory i pa\u0142ace o\u017cywione muzyk\u0105\u201d",
"url" : "\/42312639\/koncert-z-cyklu-podpoznanskie-dwory-i-palace-ozywione-muzyka",
"lead" : "11.05.2019, Jankowice",
"image": {"title":"Koncert z cyklu \u201ePodpozna\u0144skie dwory i pa\u0142ace o\u017cywione muzyk\u0105\u201d","file_name":"97799f57bad940e826c79aed53c54a901555958806207.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/7\/7\/uid_97799f57bad940e826c79aed53c54a901555958806207_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/459107\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42209584,
"title" : "#EnergInn 2.0",
"url" : "\/42209584\/energinn-20",
"lead" : "07-08.05.2019, Pozna\u0144",
"image": {"title":"#EnergInn 2.0","file_name":"34dd5c20222859940bef0113d7261fd21555321990792.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/4\/d\/uid_34dd5c20222859940bef0113d7261fd21555321990792_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/459107\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42226178,
"title" : "Koncert \u201eUrodziny ulicy Moniuszki\u201d",
"url" : "\/42226178\/koncert-urodziny-ulicy-moniuszki",
"lead" : "05.05.2019, W\u0142oszakowice",
"image": {"title":"Pozna\u0144ska Pi\u0119tnastka","file_name":"09b18c72716d86da10a150cc8fa863981555417872716.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/9\/b\/uid_09b18c72716d86da10a150cc8fa863981555417872716_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/459107\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42209526,
"title" : "1 Bieg Wolno\u015bci",
"url" : "\/42209526\/1-bieg-wolnosci",
"lead" : "03.05.2019, Pozna\u0144",
"image": {"title":"1 Bieg Wolno\u015bci","file_name":"9725e6b2c2d1c93abdaffbfafd2fd4f51555321545998.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/7\/2\/uid_9725e6b2c2d1c93abdaffbfafd2fd4f51555321545998_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/459107\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42209463,
"title" : "Bieg Maryi",
"url" : "\/42209463\/bieg-maryi",
"lead" : "01 i 18.05.2019, Opalenica, Pozna\u0144",
"image": {"title":"Bieg Maryi","file_name":"cef2de480d3a0500cb5ff2177656e0411555320820977.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/e\/f\/uid_cef2de480d3a0500cb5ff2177656e0411555320820977_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/459107\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42279983,
"title" : "Wystawa \u201eChoroba jako \u017ar\u00f3d\u0142o sztuki\u201d",
"url" : "\/42279983\/wystawa-choroba-jako-zrodlo-sztuki",
"lead" : "28.04-11.08.2019, Pozna\u0144",
"image": {"title":"Wystawa \u201eChoroba jako \u017ar\u00f3d\u0142o sztuki\u201d","file_name":"de410a2214ed8f85ab670b845a3b887b1555667659565.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/e\/4\/uid_de410a2214ed8f85ab670b845a3b887b1555667659565_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/459107\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"id" : 42161936,
"title" : "X Europejski Rajd Syren i Warszaw Nekla \u2013 Mi\u0144sk",
"url" : "\/42161936\/x-europejski-rajd-syren-i-warszaw-nekla-minsk",
"lead" : "27.04-04.05.2019",
"image": {"title":"X Europejski Rajd Syren i Warszaw Nekla \u2013 Mi\u0144sk","file_name":"4502c59698f8423bb1e857050e359f791554987226529.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/5\/0\/uid_4502c59698f8423bb1e857050e359f791554987226529_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/459107\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 1924,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39040786,
"params": {"type":"news-slider","title":"Galerie","sourceObjectId":39034326,"objectType":"image_gallery","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/regiony.tvp.pl\/38358720\/galeria","color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "Pozna\u0144 Motor Show 2019",
"url" : "\/41962765\/poznan-motor-show-2019",
"lead" : null,

"image": {"title":"Pozna\u0144 Motor Show 2019 (fot. TVP3 Pozna\u0144)","file_name":"389f72d79995264aab2d91b84cf1febd1554297003878.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/9\/uid_389f72d79995264aab2d91b84cf1febd1554297003878_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 15,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/39034326\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Realizacja koncertu \"Muzyka polska dla Zwyci\u0119stwa\" (Pozna\u0144, 24.02.2019)",
"url" : "\/41490352\/realizacja-koncertu-muzyka-polska-dla-zwyciestwa-poznan-24022019",
"lead" : null,

"image": {"title":"Realizacja koncertu \"Muzyka polska dla Zwyci\u0119stwa\" (fot. TVP3 Pozna\u0144, 24.02.2019)","file_name":"8f1a532e521a2d2ac60cdee2d9cf576e1551179143629.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/f\/1\/uid_8f1a532e521a2d2ac60cdee2d9cf576e1551179143629_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 30,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/39034326\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Obchody 100-lecia zdobycia \u0141awicy (Pozna\u0144, 05.01.2019)",
"url" : "\/40728889\/obchody-100lecia-zdobycia-lawicy-poznan-05012019",
"lead" : null,

"image": {"title":"Obchody 100-lecia zdobycia \u0141awicy (Pozna\u0144, 05.01.2019)","file_name":"88c6289aa8980dda5c83ad33f39e68531546707147876.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/c\/uid_88c6289aa8980dda5c83ad33f39e68531546707147876_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 15,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/39034326\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
,                    {
"title" : "Koncert \"Wielkopolanie \u015bpiewaj\u0105 Niepodleg\u0142ej\" (Pozna\u0144, 28.12.2018)",
"url" : "\/40631018\/koncert-wielkopolanie-spiewaja-niepodleglej-poznan-28122018",
"lead" : null,

"image": {"title":"Koncert \"Wielkopolanie \u015bpiewaj\u0105 Niepodleg\u0142ej\" (Pozna\u0144, 28.12.2018)","file_name":"d7371a12ecf9624f19635192e2d10e7c1546077109482.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/7\/3\/uid_d7371a12ecf9624f19635192e2d10e7c1546077109482_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 32,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/39034326\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272350            }
]

,
"items_total_count" : 11,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 39034316,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 39034314,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034310,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39034312,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('AfTrsGdByJSGf2JHO0dcnreOHZDYP_LkCppcgHld0jL.g7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
