<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Wroclaw - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="https://wroclaw.tvp.pl/38533322/wroclaw"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-17"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-17');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "38533322", "type": "sg_reg", "weather_id": "wroclaw" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Programy",
"url" : "\/38691079\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38533328\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kampania Wyborcza",
"url" : "\/5197248\/kampania-wyborcza",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "\/16974385\/o-nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/1710978\/biuroreklamy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/16974390\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/553967\/patronaty",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 38714530,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":38533328,"limit":10,"urlShowMore":"https:\/\/wroclaw.tvp.pl\/38533328\/aktualnosci","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42338526,
"title" : "Energa Basket Liga Kobiet. CCC Polkowice coraz bli\u017cej tytu\u0142u. Kolejne pewne zwyci\u0119stwo",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42337846\/energa-basket-liga-kobiet-ccc-polkowice-investinthewest-enea-gorzow-wielkopolski-wynik",
"lead" : "Koszykarki CCC Polkowice pokona\u0142y InvestInTheWest Ene\u0119 Gorz\u00f3w Wielkopolski 74:56 w drugim meczu fina\u0142u Energa Basket Ligi kobiet. Mistrzynie Polski prowadz\u0105 2:0. Rywalizacja przeniesie si\u0119 teraz do Gorzowa Wielkopolskiego. Trzeci mecz zaplanowano na 27 kwietnia.",
"image": {"title":"Katarzyna D\u017awigalska (L), Johannah Leedham (P) (fot. PAP)","file_name":"c9a985353da86ab6b74f3300269c86371556128326298.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/9\/a\/uid_c9a985353da86ab6b74f3300269c86371556128326298_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/962235\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42337716,
"title" : "Lekarz z Wroc\u0142awia oskar\u017cony o \u015bmiertelny b\u0142\u0105d w sztuce medycznej",
"url" : "\/42337716\/lekarz-z-wroclawia-oskarzony-o-smiertelny-blad-w-sztuce-medycznej",
"lead" : "Prokuratura Regionalna  we Wroc\u0142awiu oskar\u017cy\u0142a lekarza o b\u0142\u0105d  w sztuce medycznej, kt\u00f3rego  skutkiem by\u0142o   nieumy\u015blne  spowodowanie \u015bmierci   ci\u0119\u017cko  chorej pacjentki. Kobieta trafi\u0142a na szpitalny oddzia\u0142 w nocy z chorob\u0105 serca zagra\u017caj\u0105c\u0105  \u017cyciu. Doktor  Rafa\u0142 S. prawid\u0142owo zdiagnozowa\u0142 co jej dolega i s\u0142usznie uzna\u0142, \u017ce nale\u017cy j\u0105 natychmiast przewie\u017a\u0107 do innego szpitala na kardiologi\u0119. Ale potem, zamiast wezwa\u0107 karetk\u0119 przewozow\u0105, powiedzia\u0142 c\u00f3rce pacjentki, \u017ceby ta sama zadzwoni\u0142a po pogotowie, bo \u201etak b\u0119dzie szybciej\u201d. Nied\u0142ugo  potem pacjentka zmar\u0142a.",
"image": {"title":"(fot. arch. PAP\/Jakub Kaczmarczyk)","file_name":"64687e6e7c6063690183da7f7210f3551556128215946.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/4\/6\/uid_64687e6e7c6063690183da7f7210f3551556128215946_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Pod paragrafem",
"url":"\/1604218\/pod-paragrafem"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42338147,
"title" : "Turniej ATP w Barcelonie: awans Kubota do \u0107wier\u0107fina\u0142u",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42336849\/turniej-atp-w-barcelonie-lukasz-kubot-w-cwiercfinale-debla",
"lead" : "Najwy\u017cej rozstawieni \u0141ukasz Kubot i Brazylijczyk Marcelo Melo pokonali Portugalczyka Joao Sous\u0119 i Austriaka Dominica Thiema 6:7 (8-10), 7:6 (7-5), 10-7 w 1. rundzie, czyli 1\/8 fina\u0142u debla turnieju tenisowego ATP 500 w Barcelonie (pula nagr\u00f3d 2,6 mln euro).",
"image": {"title":"\u0141ukasz Kubot (fot. Getty Images)","file_name":"e2774116459034e63dc19bc36c6c3c5e1556124639553.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/2\/7\/uid_e2774116459034e63dc19bc36c6c3c5e1556124639553_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/21185023\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42336300,
"title" : "Koncert w hospicjum \u2013 potrzebni s\u0105 wolontariusze",
"url" : "\/42336300\/koncert-w-hospicjum-potrzebni-sa-wolontariusze",
"lead" : "Odrobina po\u015bwi\u0119cenia i troch\u0119 wolnego czasu. Cz\u0119sto tylko tyle potrzeba, by pom\u00f3c podopiecznym hospicjum ojc\u00f3w bonifratr\u00f3w. Potrzebni s\u0105 wolontariusze. We Wroc\u0142awiu w ramach festiwalu Jazz nad Odr\u0105 odby\u0142 si\u0119 specjalny koncert dla pacjent\u00f3w o\u015brodka.",
"image": {"title":"Zesp\u00f3\u0142 The Cuban Latin Jazz wyst\u0105pi\u0142 dla podopiecznych o\u015brodka bonifratr\u00f3w  (fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"2049f2f1dca00a4b882e66d8021337971556127489059.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/0\/4\/uid_2049f2f1dca00a4b882e66d8021337971556127489059_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997423\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42335989,
"title" : "\u201eNigdy nie odmawia\u0142 pomocy innym samorz\u0105dowcom\u201d",
"url" : "\/42335989\/nigdy-nie-odmawial-pomocy-innym-samorzadowcom",
"lead" : "W \u015brod\u0119 w wa\u0142brzyskim ratuszu ods\u0142oni\u0119to tablic\u0119 upami\u0119tniaj\u0105c\u0105 tragicznie zmar\u0142ego Paw\u0142a Adamowicza. Prezydent Gda\u0144ska w styczniu br. zosta\u0142 \u015bmiertelnie ugodzony no\u017cem podczas fina\u0142u Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Na uroczysto\u015b\u0107 przyby\u0142 m.in. brat Paw\u0142a Adamowicza.",
"image": {"title":"Uroczysto\u015b\u0107 ods\u0142oni\u0119cia tablicy w Wa\u0142brzychu (fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"52c38052eaeefa1dc68817154c91a5661556121878946.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/2\/c\/uid_52c38052eaeefa1dc68817154c91a5661556121878946_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1352768\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42335993,
"title" : "Co dalej z maturami? Protest trwa",
"url" : "\/42335993\/co-dalej-z-maturami-protest-trwa",
"lead" : "Wroc\u0142awscy nauczyciele nie b\u0119d\u0105 klasyfikowali maturzyst\u00f3w. Strajkuj\u0105cy odrzucili decyzj\u0119 og\u00f3lnopolskiego Mi\u0119dzyszkolnego Komitetu Strajkowego. Do tej pory rady pedagogiczne zatwierdzi\u0142y oceny tylko w pi\u0119ciu szko\u0142ach.",
"image": {"title":"Uczestnicy \u201eOg\u00f3lnopolskiej Manifestacji dla Szko\u0142y\u201d (fot. PAP\/MArcin Obara)","file_name":"5a38e250269a71288f7bb1d163a0fd451556122373014.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/a\/3\/uid_5a38e250269a71288f7bb1d163a0fd451556122373014_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/1352745\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42335886,
"title" : "Miliony na \u015bwiadczenia zdrowotne \u2013 szansa na kr\u00f3tsze kolejki do operacji",
"url" : "\/42335886\/miliony-na-swiadczenia-zdrowotne-szansa-na-krotsze-kolejki-do-operacji",
"lead" : "Dodatkowo ponad 73 mln z\u0142  przeznaczy\u0142 Narodowy Fundusz Zdrowia na \u015bwiadczenia zdrowotne na Dolnym \u015al\u0105sku. Nareszcie s\u0105 pieni\u0105dze na nielimitowane zabiegi usuwania za\u0107my i badania obrazowe \u2013 tomograf  i rezonans magnetyczny.  Najwi\u0119cej zyskaj\u0105 tak\u017ce szpitale powiatowe i oddzia\u0142y internistyczne oraz chirurgiczne.",
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"5a1b3fb0c9a77ff46f19de9400a696351556121335117.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/a\/1\/uid_5a1b3fb0c9a77ff46f19de9400a696351556121335117_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/4540736\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42335784,
"title" : "Po\u0142owiczny sukces przy sprzeda\u017cy budynk\u00f3w bibliotecznych",
"url" : "\/42335784\/polowiczny-sukces-przy-sprzedazy-budynkow-bibliotecznych",
"lead" : "Blisko 15 mln z\u0142 to cena za jak\u0105 inwestor jest gotowy kupi\u0107 jeden z dw\u00f3ch budynk\u00f3w dawnej biblioteki Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego. Chodzi o tzw. pa\u0142ac Wallenberg-Pachaly. Ci\u0105gle natomiast na kupca czeka g\u0142\u00f3wny budynek biblioteczny.",
"image": {"title":"Uniwersytet jeszcze nie zdecydowa\u0142 czy ponownie wystawi na sprzeda\u017c charakterystyczny, nieco ba\u015bniowy budynek biblioteczny (fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"3549186816820340b96b1940694678de1556120915166.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/5\/4\/uid_3549186816820340b96b1940694678de1556120915166_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1352768\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42335761,
"title" : "Ponad 1500 wypadk\u00f3w w pracy rocznie",
"url" : "\/42335761\/ponad-1500-wypadkow-w-pracy-rocznie",
"lead" : "Z raportu Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy za rok 2018 wynika, \u017ce  w ca\u0142ej Polsce dosz\u0142o do 1500 wypadk\u00f3w w pracy. Dolny \u015al\u0105sk przewodzi statystyce. To tutaj dosz\u0142o do 150 wypadk\u00f3w, w kt\u00f3rych \u017cycie straci\u0142o 28 os\u00f3b.",
"image": {"title":"W 2018 roku w zak\u0142adach pracy dosz\u0142o do 1500 wypadk\u00f3w  (fot. arch. PAP\/Grzegorz Micha\u0142owski)","file_name":"e1b5a8cab0d76dd12b415e3e5637b4c31556120675605.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/1\/b\/uid_e1b5a8cab0d76dd12b415e3e5637b4c31556120675605_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/2011148\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42335659,
"title" : "Nowi mieszka\u0144cy Stada Ogier\u00f3w Ksi\u0105\u017c",
"url" : "\/42335659\/nowi-mieszkancy-stada-ogierow-ksiaz",
"lead" : "Baby boom w Stadzie Ogier\u00f3w w Ksi\u0105\u017cu ju\u017c dobiega ko\u0144ca. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u017arebak\u00f3w przysz\u0142a na \u015bwiat i niebawem zacznie korzysta\u0107 z letnich wypas\u00f3w.",
"image": {"title":"Opr\u00f3cz 30 ogier\u00f3w, Stado Ogier\u00f3w w Ksi\u0105\u017cu hoduje r\u00f3wnie\u017c 30 klaczy rasy \u015bl\u0105skiej (fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"00dd82dc264e0597f204275f839b50611556120447134.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/0\/d\/uid_00dd82dc264e0597f204275f839b50611556120447134_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1352768\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
]

,
"items_total_count" : 30709,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38961489,
"params": {"type":"video-slider","title":"Zobacz najnowsze Fakty","sourceObjectId":1631521,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"video","color":"navy"},
"items":

[
{
"_id" : 42336242,
"title" : "24.04.2019 - 18:30",
"url" : "\/42336242\/24042019-1830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1631521\/wideo"        }
],
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"2bdd0b1c96958d5427fb90a0119fcb271556124899308.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/b\/d\/uid_2bdd0b1c96958d5427fb90a0119fcb271556124899308_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Fakty",
"website_url" : "\/1631511\/fakty",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"_id" : 42324776,
"title" : "23.04.2019 - 21:00",
"url" : "\/42324776\/23042019-2100",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1631521\/wideo"        }
],
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"70682d32a0f8d5b360165fa726b558621556047590287.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/0\/6\/uid_70682d32a0f8d5b360165fa726b558621556047590287_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Fakty",
"website_url" : "\/1631511\/fakty",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"_id" : 42324268,
"title" : "23.04.2019 - 18:30",
"url" : "\/42324268\/23042019-1830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1631521\/wideo"        }
],
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"c3efe3803c0c4e55cddf8e71be2055b81556044250657.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/3\/e\/uid_c3efe3803c0c4e55cddf8e71be2055b81556044250657_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Fakty",
"website_url" : "\/1631511\/fakty",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"_id" : 42309195,
"title" : "22.04.2019",
"url" : "\/42309195\/22042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1631521\/wideo"        }
],
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"31e51335e256308d3d60d967a4b678231555951322390.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/1\/e\/uid_31e51335e256308d3d60d967a4b678231555951322390_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Fakty",
"website_url" : "\/1631511\/fakty",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
]

,
"items_total_count" : 5848,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38942972,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"website","color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "Fakty",
"url" : "\/1631511\/fakty",
"lead" : null,

"image": {"title":"head","file_name":"bbabdda38b459321e47d0a8c5484d9a71536677382796.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/b\/a\/uid_bbabdda38b459321e47d0a8c5484d9a71536677382796_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691102\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"title" : "Fakty o poranku",
"url" : "\/23441516\/fakty-o-poranku",
"lead" : null,

"image": {"title":"miniatura","file_name":"18c4a8514c474a8c1311c77fcc1cb6fd1536677497342.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/8\/c\/uid_18c4a8514c474a8c1311c77fcc1cb6fd1536677497342_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691102\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"title" : "Pogoda",
"url" : "\/1828449\/pogoda",
"lead" : null,

"image": {"title":"Pogoda obrazek","file_name":"145d0106173bbd1878b9fbab332b82461430671709553.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/4\/5\/uid_145d0106173bbd1878b9fbab332b82461430671709553_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691102\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"title" : "Rozmowa Fakt\u00f3w",
"url" : "\/1631610\/rozmowa-faktow",
"lead" : null,

"image": {"title":"miniatura","file_name":"ea7bdd2899397b745cedd14126ea868d1536677646162.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/a\/7\/uid_ea7bdd2899397b745cedd14126ea868d1536677646162_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691098\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38714885,
"params": {"type":"news-list","title":"Wybory do Parlamentu Europejskiego","sourceObjectId":1634614,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/wroclaw.tvp.pl\/1634614\/","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42335607,
"title" : "Kandydat Wiosny zapowiada walk\u0119 z ruchami neofaszystowskimi",
"url" : "\/42335607\/kandydat-wiosny-zapowiada-walke-z-ruchami-neofaszystowskimi",
"lead" : "Walk\u0119 z ruchami neofaszystowskimi, w tym wsparcie dla policji i prokuratury w tej kwestii, zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 we Wroc\u0142awiu Krzysztof \u015amiszek \u2013 \u201ejedynka\u201d na li\u015bcie Wiosny w wyborach do Parlamentu Europejskiego w dolno\u015bl\u0105sko-opolskim okr\u0119gu.",
"image": {"title":"(fot. Micha\u0142 Pi\u0105tek)","file_name":"e6b9da79495ebd0f85d8e863c07e10091556120714896.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/6\/b\/uid_e6b9da79495ebd0f85d8e863c07e10091556120714896_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1634614\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42335467,
"title" : "Ziobro: PE to miejsce dla ludzi odwa\u017cnych, kt\u00f3rzy potrafi\u0105 broni\u0107 interes\u00f3w Polski",
"url" : "\/42335467\/ziobro-pe-to-miejsce-dla-ludzi-odwaznych-ktorzy-potrafia-bronic-interesow-polski",
"lead" : "Minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro popar\u0142 w \u015brod\u0119 kandydatur\u0119 minister ds. pomocy humanitarnej Beaty Kempy w wyborach europejskich. \u2013 Parlament Europejski to miejsce dla ludzi odwa\u017cnych, kt\u00f3rzy potrafi\u0105 broni\u0107 interes\u00f3w Polski \u2013 podkre\u015bli\u0142 Ziobro.",
"image": {"title":"(fot. PAP\/Maciej Kulczy\u0144ski)","file_name":"0b9efb6f2f99bde037ed44d97ff9d8de1556119924493.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/b\/9\/uid_0b9efb6f2f99bde037ed44d97ff9d8de1556119924493_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1634614\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42324047,
"title" : "Adrian Wo\u0142kowski  chce by\u0107 w\u00f3jtem Rudnej",
"url" : "\/42324047\/adrian-wolkowski-chce-byc-wojtem-rudnej",
"lead" : "Przybywa ch\u0119tnych do rz\u0105dzenia podlubi\u0144sk\u0105 gmin\u0105 Rudna. We wtorek swoj\u0105 kandydatur\u0119  og\u0142osi\u0142 obecny komisarz gminy Adrian Wo\u0142kowski. Polityk nale\u017cy do Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, ale w przedterminowych wyborach b\u0119dzie startowa\u0142 z w\u0142asnego komitetu.  Wojewoda wyznaczy\u0142 termin g\u0142osowania na 9 czerwca.",
"image": {"title":"Adrian Wo\u0142kowski (fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"6f1deb53588f2af81fd2254168415c181556043128115.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/f\/1\/uid_6f1deb53588f2af81fd2254168415c181556043128115_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1634614\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42244091,
"title" : "\u015amiszek wzywa Zalewsk\u0105 do debaty o sytuacji m\u0142odych ludzi w UE",
"url" : "\/42244091\/smiszek-wzywa-zalewska-do-debaty-o-sytuacji-mlodych-ludzi-w-ue",
"lead" : "Krzysztof \u015amiszek \u2013 \u201ejedynka\u201d na li\u015bcie Wiosny w wyborach do Parlamentu Europejskiego w okr\u0119gu dolno\u015bl\u0105sko-opolskim \u2013 wezwa\u0142 w \u015brod\u0119 liderk\u0119 listy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w tym okr\u0119gu minister edukacji Ann\u0119 Zalewsk\u0105 do debaty o edukacji i sytuacji m\u0142odych ludzi w Unii Europejskiej.",
"image": {"title":"Krzysztof \u015amiszek  i Robert Biedro\u0144 (fot. arch. PAP\/Maciej Kulczy\u0144ski)","file_name":"06444693885ed922810d57090b5f54061555517451906.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/6\/4\/uid_06444693885ed922810d57090b5f54061555517451906_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1634614\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42238827,
"title" : "Ochojska: choruj\u0119 na raka piersi, nie rezygnuj\u0119 z kandydowania w wyborach do PE",
"url" : "\/42238827\/ochojska-choruje-na-raka-piersi-nie-rezygnuje-z-kandydowania-w-wyborach-do-pe",
"lead" : "Kandydatka Koalicji Europejskiej w wyborach do Parlamentu Europejskiego Janina Ochojska poinformowa\u0142a we wtorek za po\u015brednictwem Twittera, \u017ce kilka dni temu zdiagnozowano u niej nowotw\u00f3r piersi. O\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce nie rezygnuje z kandydowania w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach.",
"image": {"title":"Janina Ochojska podczas konwencji Koalicji Europejskiej (fot. PAP\/Radek Pietruszka)","file_name":"edfa818c27813fd2f007a36835f21b0d1555490886034.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/d\/f\/uid_edfa818c27813fd2f007a36835f21b0d1555490886034_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1634614\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42213725,
"title" : "Kukiz\u201915 prezentuje dolno\u015bl\u0105sko-opolskich kandydat\u00f3w do PE",
"url" : "\/42213725\/kukiz15-prezentuje-dolnoslaskoopolskich-kandydatow-do-pe",
"lead" : "Pos\u0142owie Agnieszka \u015acigaj oraz Pawe\u0142 Grabowski otwieraj\u0105 list\u0119 kandydat\u00f3w Kukiz\u201915 do Parlamentu Europejskiego w okr\u0119gu dolno\u015bl\u0105sko-opolskim. \u2013 Chcemy sko\u0144czy\u0107 z ja\u0142owymi \u015bwiatopogl\u0105dowymi dyskusjami w Unii Europejskiej i zaj\u0105\u0107 si\u0119 sprawami obywateli \u2013 powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek \u015acigaj.",
"image": {"title":"Pawe\u0142 Grabowski (fot. arch. PAP\/Leszek Szyma\u0144ski)","file_name":"f3069ee1dd173629f4ceba1dd4c2881e1555343968682.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/3\/0\/uid_f3069ee1dd173629f4ceba1dd4c2881e1555343968682_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1634614\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42164646,
"title" : "Zandberg we Wroc\u0142awiu o prote\u015bcie nauczycieli i dzieciach polityk\u00f3w",
"url" : "\/42164646\/zandberg-we-wroclawiu-o-protescie-nauczycieli-i-dzieciach-politykow",
"lead" : "\u2013 Ci, kt\u00f3rzy najostrzej pyskuj\u0105 przeciwko nauczycielom, to politycy, kt\u00f3rych dzieci nie chodz\u0105 do pa\u0144stwowych szk\u00f3\u0142 \u2013 oceni\u0142  w czwartek we Wroc\u0142awiu jeden z lider\u00f3w partii Razem Adrian Zandberg. Zaapelowa\u0142 do polityk\u00f3w, aby ujawnili czy ich dzieci chodz\u0105 do szk\u00f3\u0142 pa\u0144stwowych, czy prywatnych.",
"image": {"title":"Adrian Zandberg (fot. PAP\/Pawe\u0142 Supernak)","file_name":"062164773489a5ebfa383e0cfcaa16fd1555000266292.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/6\/2\/uid_062164773489a5ebfa383e0cfcaa16fd1555000266292_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1634614\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
]

,
"items_total_count" : 1535,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38729609,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport","sourceObjectId":1352766,"limit":8,"urlShowMore":"http:\/\/wroclaw.tvp.pl\/1352766\/sport","color":"#e64d10"},

"items":
[
{
"id" : 42338147,
"title" : "Turniej ATP w Barcelonie: awans Kubota do \u0107wier\u0107fina\u0142u",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42336849\/turniej-atp-w-barcelonie-lukasz-kubot-w-cwiercfinale-debla",
"lead" : "Najwy\u017cej rozstawieni \u0141ukasz Kubot i Brazylijczyk Marcelo Melo pokonali Portugalczyka Joao Sous\u0119 i Austriaka Dominica Thiema 6:7 (8-10), 7:6 (7-5), 10-7 w 1. rundzie, czyli 1\/8 fina\u0142u debla turnieju tenisowego ATP 500 w Barcelonie (pula nagr\u00f3d 2,6 mln euro).",
"image": {"title":"\u0141ukasz Kubot (fot. Getty Images)","file_name":"e2774116459034e63dc19bc36c6c3c5e1556124639553.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/2\/7\/uid_e2774116459034e63dc19bc36c6c3c5e1556124639553_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/21185023\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42338146,
"title" : "Budapeszt: przegrana Hurkacza w deblu",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42334021\/budapeszt-przegrana-hurkacza-w-deblu",
"lead" : "Hubert Hurkacz i Francuz Fabrice Martin odpadli w pierwszej rundzie debla tenisowego turnieju ATP w Budapeszcie (pula nagr\u00f3d 524 tys. euro). Przegrali z Nowozelandczykiem Marcusem Daniellem i Holendrem Wesleyem Koolhofem 2:6, 3:6.",
"image": {"title":"Hubert Hurkacz (fot. Getty)","file_name":"23d3373a77a2cb6cf6190852c19bff7f1556110776743.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/3\/d\/uid_23d3373a77a2cb6cf6190852c19bff7f1556110776743_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/21185023\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42333900,
"title" : "Liga Narod\u00f3w w siatk\u00f3wce: szeroka kadra Polek",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42333139\/siatkowka-liga-narodow-szeroka-kadra-polek-polska-2019",
"lead" : "Trener Jacek Nawrocki poda\u0142 list\u0119 28 zawodniczek, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y szans\u0119 wyst\u0105pi\u0107 w siatkarskiej Lidze Narod\u00f3w 2019. Rozgrywki b\u0119d\u0105 wa\u017cnym sprawdzianem przed kwalifikacjami do igrzysk olimpijskich i mistrzostwami Europy. Transmisje w Telewizji Polskiej.",
"image": {"title":"Martyna Grajber (L), Marlena Ple\u015bnierowicz (C) i Malwina Smarzek (fot. PAP\/Tytus \u017bmijewski)","file_name":"29206dce782f4b2632839abcd034c4381556105994099.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/9\/2\/uid_29206dce782f4b2632839abcd034c4381556105994099_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/609447\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42333898,
"title" : "Jorge Felix przeprosi\u0142 za brutalny faul. \"Nie by\u0142o to celowe\"",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42324172\/jorge-felix-przeprosil-za-brutalny-faul-nie-bylo-to-celowe",
"lead" : "Piast musia\u0142 radzi\u0107 sobie w dziesi\u0105tk\u0119 przez ponad 70 minut <a href=\"http:\/\/sport.tvp.pl\/42321937\/piast-gliwice-zaglebie-lubin-10-piotr-parzyszek\">meczu z Zag\u0142\u0119biem Lubin (1:0)<\/a> po czerwonej kartce dla Jorge Felixa. Hiszpan przejecha\u0142 korkami po twarzy Alana Czerwi\u0144skiego. \"Przede wszystkim przepraszam jego, a w drugiej moich koleg\u00f3w z dru\u017cyny\" \u2013 napisa\u0142 Felix na Twitterze.",
"image": {"title":"Jorge Felix przeprosi\u0142 za brutalny faul. \"Nie by\u0142o to celowe\" (fot. PAP\/Adam War\u017cawa)","file_name":"a9864978a7a5db20b90296bcdbd2740a1556052510583.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/9\/8\/uid_a9864978a7a5db20b90296bcdbd2740a1556052510583_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/445797\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42333899,
"title" : "Pierwszy mecz o br\u0105z Basket Ligi Kobiet dla Arki. Trener \u015al\u0119zy: by\u0142o mi wstyd",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42325229\/koszykowka-basket-liga-kobiet-arka-gdynia-sleza-wroclaw-arkadiusz-rusin",
"lead" : "Po pora\u017cce 52:71 w Gdyni z Ark\u0105 w pierwszym spotkaniu o trzecie miejsce trener koszykarek \u015al\u0119zy Wroc\u0142aw nie kry\u0142 ogromnego rozczarowania. \u2013 By\u0142o mi wstyd, \u017ce tak przygotowa\u0142em zesp\u00f3\u0142. Poza tym cz\u0119\u015b\u0107 zawodniczek jest ju\u017c na wakacjach \u2013 stwierdzi\u0142 Arkadiusz Rusin.",
"image": {"title":"Trener \u015al\u0119zy Arkadiusz Rusin (P) (fot. PAP\/Marcin Gadomski)","file_name":"d25d40ee71dc33ccc9dfa207352e4c4f1556052371939.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/5\/uid_d25d40ee71dc33ccc9dfa207352e4c4f1556052371939_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/962235\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42333901,
"title" : "Piast pokona\u0142 Zag\u0142\u0119bie w dziesi\u0105tk\u0119. \"Zrobili\u015bmy to nadludzkim wysi\u0142kiem\"",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42324975\/pilka-nozna-lotto-ekstraklasa-piast-gliwice-zaglebie-lubin-waldemar-fornalik-ben-van-dael",
"lead" : "Mimo ponad godzinnej gry w os\u0142abieniu po czerwonej kartce dla Jorge'a Felixa, Piast Gliwice pokona\u0142 Zag\u0142\u0119bie Lubin 1:0 we wtorkowym meczu 32. kolejki Lotto Ekstraklasy. \u2013 Gratuluj\u0119 mojej dru\u017cynie niesamowitej ambicji, determinacji i m\u0105dro\u015bci w tym, co si\u0119 dzia\u0142o na boisku \u2013 m\u00f3wi\u0142 po meczu trener Piasta Waldemar Fornalik.",
"image": {"title":"Zawodnicy Piasta Piotr Parzyszek i Patryk Dziczek \u015bwi\u0119tuj\u0105 gola w meczu z Zag\u0142\u0119biem (fot. PAP\/Andrzej Grygiel)","file_name":"a636cc3b8d799e7902554a6d32bc05471556049270541.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/6\/3\/uid_a636cc3b8d799e7902554a6d32bc05471556049270541_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/10014511\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42333903,
"title" : "Dwukrotna mistrzyni olimpijska Renata Mauer-R\u00f3\u017ca\u0144ska ko\u0144czy 50 lat",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42324735\/renata-mauer-rozanska-konczy-50-lat-dwukrotna-mistrzyni-olimpijska-atlanta-sydney",
"lead" : "Dwukrotna mistrzyni olimpijska w strzelectwie sportowym Renata Mauer-R\u00f3\u017ca\u0144ska ko\u0144czy we wtorek 50 lat. \u2013 To powa\u017cne urodziny, bo ju\u017c p\u00f3\u0142 wieku za mn\u0105, ale nie mam czasu na refleksje \u2013 powiedzia\u0142a.",
"image": {"title":"Renata Mauer-R\u00f3\u017ca\u0144ska (fot. Getty \/ PAP\/EPA)","file_name":"9151ff675b39d610f02cf55b5814d0371556047454255.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/1\/5\/uid_9151ff675b39d610f02cf55b5814d0371556047454255_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/30788350\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42324349,
"title" : "Piast wci\u0105\u017c wierzy w tytu\u0142. Wygrana w \"dziesi\u0105tk\u0119\"",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42321937\/piast-gliwice-zaglebie-lubin-10-piotr-parzyszek",
"lead" : "Piast Gliwice pokona\u0142 po ci\u0119\u017ckim boju Zag\u0142\u0119bie Lubin 1:0 (1:0) w meczu 32. kolejki Ekstraklasy. Gospodarze przez ponad godzin\u0119 grali w os\u0142abieniu, po czerwonej kartce dla Jorge'a Feliksa.",
"image": {"title":"Piotr Parzyszek strzeli\u0142 swoj\u0105 \u00f3sma bramk\u0119 w tym sezonie (fot. PAP)","file_name":"20bbf8d0360715dca9f9f00ab392af911556041450394.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/0\/b\/uid_20bbf8d0360715dca9f9f00ab392af911556041450394_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/445797\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
]

,
"items_total_count" : 5536,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38947116,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na naszej antenie","sourceObjectId":2314119,"limit":4,"urlShowMore":null,"color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 38947288,
"title" : "Go\u015bcie Rozmowy Fakt\u00f3w 24.04.2019",
"url" : "\/18068178\/goscie-rozmowy-faktow-24042019",
"lead" : "Strajk nauczycieli i jego  konsekwencje  dla uczni\u00f3w na Dolnym \u015al\u0105sku i we Wroc\u0142awiu b\u0119d\u0105 tematem dzisiejszej Rozmowy Fakt\u00f3w. Go\u015bciem b\u0119dzie dolno\u015bl\u0105ski wicekurator o\u015bwiaty \u2013 Janusz Wrzal.  PROGRAM WYJ\u0104TKOWO O GODZ. 21:15.",
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"ff80dab26724cc65674be51ac2e3be0c1450441664061.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/f\/8\/uid_ff80dab26724cc65674be51ac2e3be0c1450441664061_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38936878\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42107565,
"title" : "\u201eZr\u00f3b sobie dom\u201d z TVP3 Wroc\u0142aw",
"url" : "\/42107565\/zrob-sobie-dom-z-tvp3-wroclaw",
"lead" : "W co drug\u0105 sobot\u0119 o godzinie 19:00 zapraszamy do TVP3 Wroc\u0142aw na program \u201eZr\u00f3b sobie dom\u201d.",
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"f5cf4d3cb5d875cdc569e14f083bfe0d1554717072588.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/5\/c\/uid_f5cf4d3cb5d875cdc569e14f083bfe0d1554717072588_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/2314119\/na-naszej-antenie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 41899093,
"title" : "\u201eSzansa\u201d na antenie TVP3 Wroc\u0142aw",
"url" : "\/41899093\/szansa-na-antenie-tvp3-wroclaw",
"lead" : "W ka\u017cdy poniedzia\u0142ek zapraszamy na program realizowany we wsp\u00f3\u0142pracy z Dolno\u015bl\u0105skim Wojew\u00f3dzkim Urz\u0119dem Pracy. Pocz\u0105tek o 18:15.",
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"35063ba834db2cf12ddbe48bba50bacf1553510584985.jpeg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/5\/0\/uid_35063ba834db2cf12ddbe48bba50bacf1553510584985_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/2314119\/na-naszej-antenie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 41585472,
"title" : "\u201ePegaz\u201d z Wroc\u0142awia zn\u00f3w na antenie",
"url" : "\/41585472\/pegaz-z-wroclawia-znow-na-antenie",
"lead" : "Po kr\u00f3tkiej przerwie na anteny Telewizji Polskiej wraca kultowy \u201ePegaz\u201d. Realizowany we wroc\u0142awskim studiu program widzowie obejrz\u0105 w TVP Kultura i TVP3 Wroc\u0142aw.",
"image": {"title":"Program wraca na anten\u0119 po zimowej przerwie (fot. \u0141ukasz Owsiany)","file_name":"a90e0dec1374b412bc2940148de5380d1551696552261.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/9\/0\/uid_a90e0dec1374b412bc2940148de5380d1551696552261_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/2314119\/na-naszej-antenie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
]

,
"items_total_count" : 1528,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38998766,
"params": {"type":"news-list","title":"Co u nas?","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 38998912,
"title" : "Jak zdoby\u0107 patronat TVP3 Wroc\u0142aw?",
"url" : "\/1628017\/jak-zdobyc-patronat-tvp3-wroclaw",
"lead" : "W jaki spos\u00f3b zdoby\u0107 patronat TVP3 Wroc\u0142aw?",
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"aad790d1c62ba0a3b85e79350a88e45d1468410005737.png","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/a\/d\/uid_aad790d1c62ba0a3b85e79350a88e45d1468410005737_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/553967\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"id" : 42199966,
"title" : "Najwa\u017cniejsze mecze rundy fina\u0142owej Ekstraklasy w TVP! Sprawd\u017a plan transmisji",
"url" : "https:\/\/sport.tvp.pl\/42195545\/ekstraklasa-runda-finalowa-mecze-tvp-transmisja-online-na-zywo-gdzie-ogladac",
"lead" : "Starciem Lechii Gda\u0144sk z Piastem Gliwice rozpoczniemy na antenach Telewizji Polskiej transmisje decyduj\u0105cych mecz\u00f3w rundy fina\u0142owej Lotto Ekstraklasy. W ka\u017cdej kolejce poka\u017cemy na \u017cywo jedno z najciekawszych spotka\u0144 (nie zawsze TVP ma pierwsze\u0144stwo wyboru), a w ostatniej serii spotka\u0144 transmitowa\u0107 b\u0119dziemy mecz, kt\u00f3ry zdecyduje o mistrzostwie Polski!",
"image": {"title":"Fot. PAP","file_name":"8d14deeaf666c61bfa5359768fd3fca01555189091978.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/d\/1\/uid_8d14deeaf666c61bfa5359768fd3fca01555189091978_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Aktualno\u015bci",
"url":"https:\/\/sport.tvp.pl\/445797\/aktualnosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775            }
,                    {
"id" : 42041683,
"title" : "Nagroda   dla dziennikarki Jadwigi Jarz\u0119bowicz",
"url" : "\/42025671\/nagroda--dla-dziennikarki-jadwigi-jarzebowicz",
"lead" : "Jadwiga Jarz\u0119bowicz, nasza do\u015bwiadczona kole\u017canka, otrzyma\u0142a dzi\u015b nagrod\u0119 za ca\u0142okszta\u0142t pracy od rady programowej naszej telewizji. Od 1995 roku dziennikarka Fakt\u00f3w TVP3 Wroc\u0142aw, autorka AgroFakt\u00f3w od ponad dw\u00f3ch dekad.",
"image": {"title":"(fot. TVP3 Wroc\u0142aw)","file_name":"0b4a464b8d37445dded5a18dfad043471554237105098.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/b\/4\/uid_0b4a464b8d37445dded5a18dfad043471554237105098_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997423\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533322            }
]

,
"items_total_count" : 37,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39058492,
"params": {"type":"news-slider","title":"Galerie","sourceObjectId":553953,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/wroclaw.tvp.pl\/553953\/","objectType":"image_gallery","color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "\u015awi\u0119ta Wielkiej Nocy",
"url" : "https:\/\/www.tvp.info\/42285358\/swieta-wielkiej-nocy",
"lead" : "Z przes\u0142aniem o Chrystusie ukrzy\u017cowanym i zmartwychwsta\u0142ym poszli aposto\u0142owie na ca\u0142y \u015bwiat. W ten w\u0142a\u015bnie spos\u00f3b zacz\u0119\u0142y si\u0119 widzialne dzieje Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3re trwaj\u0105 \u2013 powiedzia\u0142 metropolita krakowski abp Marek J\u0119draszewski w Wielk\u0105 Sobot\u0119.",

"image": {"title":"Nabo\u017ce\u0144stwo Drogi Krzy\u017cowej (fot. arch. PAP\/Darek Delmanowicz)","file_name":"b309bd946f63e5a9f0e65a1da2dd3cd91555696984425.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/3\/0\/uid_b309bd946f63e5a9f0e65a1da2dd3cd91555696984425_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 9,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"FOTO",
"url":"https:\/\/www.tvp.info\/430050\/foto"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 190485            }
,                    {
"title" : "Wielki Czwartek",
"url" : "https:\/\/www.tvp.info\/42263560\/wielki-czwartek",
"lead" : "Papie\u017c Franciszek odprawi\u0142 msz\u0119 krzy\u017cma w bazylice \u015bw. Piotra w Watykanie, a nast\u0119pnie odwiedzi\u0142 wi\u0119zienie Velletri niedaleko Rzymu, gdzie podczas mszy obmy\u0142 nogi 12 wi\u0119\u017aniom.",

"image": {"title":"(fot. \tPAP\/EPA\/VATICAN MEDIA HANDOUT)","file_name":"8a83c1633a5939a3e6600c28b04393b81555652123692.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/a\/8\/uid_8a83c1633a5939a3e6600c28b04393b81555652123692_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 8,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"FOTO",
"url":"https:\/\/www.tvp.info\/430050\/foto"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 190485            }
,                    {
"title" : "Sztuka a religia w \u201ePegazie\u201d w Wielkim Tygodniu",
"url" : "\/42245882\/sztuka-a-religia-w-pegazie-w-wielkim-tygodniu",
"lead" : null,

"image": {"title":"(fot. \u0141ukasz Owsiany)","file_name":"ebd67480efe987da7fbd48010499d6081555522251509.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/b\/d\/uid_ebd67480efe987da7fbd48010499d6081555522251509_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 12,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/553953\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
,                    {
"title" : "GEO-3EM \u2013 superbudynek Politechniki Wroc\u0142awskiej",
"url" : "\/42162851\/geo3em-superbudynek-politechniki-wroclawskiej",
"lead" : null,

"image": {"title":"(fot. PAP\/Maciej Kulczy\u0144ski)","file_name":"d1ddf45ffdadb1363961a4b71beea3be1554991526090.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/1\/d\/uid_d1ddf45ffdadb1363961a4b71beea3be1554991526090_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 6,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/553953\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533322            }
]

,
"items_total_count" : 397,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39142547,
"params": {"type":"news-slider","title":"Wroc\u0142aw in English","sourceObjectId":36965573,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/wroclaw.tvp.pl\/36965573\/wroclaw-in-english"},

"items":
[
{
"id" : 42293950,
"title" : "Highest number of forest fires in April in ten years",
"url" : "https:\/\/polandin.com\/42285661\/highest-number-of-forest-fires-in-april-in-ten-years",
"lead" : "The third highest degree of fire hazard, in forests, has been announced throughout Poland on Friday.",
"image": {"title":"Photo: Lasy Pa\u0144stwowe","file_name":"4f6ccc8076b8ce78a730cf153479cd7b1555697769014.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/f\/6\/uid_4f6ccc8076b8ce78a730cf153479cd7b1555697769014_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"https:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42259428,
"title" : "Polish satellites blast off for space odyssey",
"url" : "https:\/\/polandin.com\/42258297\/as-planned-two-polish-satellites-were-launched-into-space-from-the-nasa-owned-wallops-flight-facility-in-virginia",
"lead" : "As planned, two Polish satellites were launched into space from the NASA-owned Wallops Flight Facility in Virginia.",
"image": {"title":"Photo: nasa.gov","file_name":"a929317bd9e8c43a204cb08c4d86a93d1555571227196.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/9\/2\/uid_a929317bd9e8c43a204cb08c4d86a93d1555571227196_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"https:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42224314,
"title" : "All exams taking place without problems: education min",
"url" : "https:\/\/polandin.com\/42209698\/all-exams-taking-place-without-problems-education-min",
"lead" : "Primary school pupils sat the final exams in the Polish language despite the ongoing teachers\u2019 strike.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Andrzej Grygiel","file_name":"dd531023ebd304a80b83b5116ae594ff1555322799139.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/d\/5\/uid_dd531023ebd304a80b83b5116ae594ff1555322799139_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"https:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 42209231,
"title" : "Weeded out: suspects arrested for distributing drugs in prison",
"url" : "https:\/\/polandin.com\/42208371\/polish-law-enforcement-agencies-arrested-12-suspects-including-a-prison-guard-accused-of-distributing-drugs-in-prison",
"lead" : "Polish law enforcement agencies arrested 12 suspects, including a prison guard, accused of distributing drugs in prison.",
"image": {"title":"Photo: cbsp.policja.pl","file_name":"ec824d95388928fdfd0fc9ae15a0aafe1555315366520.jpg","url":"https:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/c\/8\/uid_ec824d95388928fdfd0fc9ae15a0aafe1555315366520_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"https:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 172,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38718132,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"wroclaw"},            }

,

{
"id": 38716059,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38942740,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"wroclaw"},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('nLrlFMAmbebhH4Ljnk.FpJcP374Im.tRlCUPm.62rCH.B7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
