<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">


<meta name="apple-itunes-app" content="app-id=1194599739">
<meta name="google-play-app" content="app-id=pl.tvp.tvp_sport">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="description" content="Oficjalna strona TVP Sport. Lider ogladalnosci wsrod kanalow sportowych w Polsce. Transmisje online, program TV, wideo, wyniki, relacje z najwazniejszych sportowych wydarzen."/>
<meta name="keywords" content="sport.tvp.pl"/>
<meta property="og:type" content="website"/>
<meta property="og:title" content="sport.tvp.pl"/>
<meta property="og:description" content="Oficjalna strona TVP Sport. Lider ogladalnosci wsrod kanalow sportowych w Polsce. Transmisje online, program TV, wideo, wyniki, relacje z najwazniejszych sportowych wydarzen."/>
<meta property="og:image" content="http://s.tvp.pl/files/sport.tvp.pl/gfx/logo-opengraph-big.png"/>
<meta property="og:url" content="http://sport.tvp.pl/"/>
<meta property="fb:app_id" content="153877184736044"/>
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image"/>
<meta name="twitter:site" content="@sport_tvppl"/>
<meta name="twitter:creator" content="@sport_tvppl"/>
<meta name="twitter:title" content="sport.tvp.pl"/>
<meta name="twitter:url" content="http://sport.tvp.pl/"/>
<meta name="twitter:description" content="Oficjalna strona TVP Sport. Lider ogladalnosci wsrod kanalow sportowych w Polsce. Transmisje online, program TV, wideo, wyniki, relacje z najwazniejszych sportowych wydarzen."/>
<meta name="twitter:image" content="http://s.tvp.pl/files/sport.tvp.pl/gfx/logo-opengraph-big.png"/>
<link rel="icon" href="//s.tvp.pl/files/sport.tvp.pl/favicon.ico" type="image/x-icon"/>
<link rel="apple-touch-icon" href="//s.tvp.pl/files/sport.tvp.pl/gfx/app-logo.png">

<link rel="shortcut icon" href="//s.tvp.pl/files/sport.tvp.pl/favicon.ico" type="image/x-icon"/>
<meta name="google-site-verification" content="dOlUy55nRsDzEezg5WWlbcoHXczuq6Xd8qmVbQ-F0ZE" />
<meta name="google-site-verification" content="eiN8V2SRcZGW8j52IKJR79rZaVitwEI0R_2uHWZbzPM" />
<meta name="google-site-verification" content="frXMn7zUdMBMJH8Jx-HaL5b7JsfMTcqJS6M2lguxFfM" />
<meta name="google-site-verification" content="l9aoWazMHGFBsLNjEuzMrRkUHxmZpY-czUquNBww_SY" />

<title>SPORT.TVP.PL - transmisje, wideo, informacje sportowe</title>

<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:200,300,400,600,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">

<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/app.css?v=1556194479">

<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/sport.tvp.pl/css/jquery.smartbanner.css" type="text/css" media="screen">

<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-34515657-1"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag() {
dataLayer.push(arguments);
}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-34515657-1');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "8wxWbxnkQfbBp_.ybi9S6Nr6I.IDYuLUPbJT8aTlCT7.07",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaowonsbxsqom",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoxfqlmvgoxd",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaoslriesloqc",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaopmiphpftlx",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaomnpflmphfw",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaooifpgnemss",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaorhoidqkhxx",
"ad_ocean_belka_expand": null,
"windowboard": "adoceanmyaotpejfumfel",
"rectangle": "adoceanmyaovkksqurjkh",
"halfpage": "adoceanmyaoyjdmnxhflm",
"gigaboard": "adoceanmyaoljmfkkoqcn"
},
"tablet": {
"master": "Ixvws5oM14GhYWxl_DO7GmrEcMzDRwMWkwzgl1nLq0f.p7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoqampirgkzg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaonbdgmoqoub",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoreppjthrsl",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaoofggnqrfxk",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaoudijgwnmiq",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaokckmplktew",
"ad_ocean_belka_expand": null,
"windowboard": null,
"rectangle": null,
"halfpage": null,
"gigaboard": null
},
"mobile": {
"master": "Ixvws5oM14GhYWxl_DO7GmrEcMzDRwMWkwzgl1nLq0f.p7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaoqampirgkzg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaonbdgmoqoub",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoreppjthrsl",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaoofggnqrfxk",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaoudijgwnmiq",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaokckmplktew",
"ad_ocean_belka_expand": null,
"windowboard": null,
"rectangle": null,
"halfpage": null,
"gigaboard": null
}
}        ;
</script>

</head>

<body class="error-page">

<div class="header-publicity"></div>
<div class="mobile-board-top"></div>

<section id="navbar" class="navbar">
<nav-top-slider></nav-top-slider>
<navigation data="sg"></navigation>
</section>

<section class="screening screening-sg screening-top"></section>
<div class="doubleboard"></div>
<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">

<section id="app">
<error-page></error-page>
</section>

<section id="footer">
<footer-main></footer-main>
</section>

</section>

<script type="text/javascript">
window.__servicesData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://polandinenglish.info/", "title": "Poland in English" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"stationsTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/tvp-1.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl/", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3", "image":"//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/station/tvp-tvp3.svg"},
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/images/logotype/bielsat_60.svg" }
]
};
</script>

<script type="text/javascript">
window.__topBroadcasts =

{
"_id" : 40537342,
"type": "directory_epg",
"title" : "Transmisje 2.0 - Top",
"url" : "\/40537342\/transmisje-20-top",
"params": {"type":"broadcasts-top","title":"Ogl\u0105daj na \u017cywo","sourceObjectId":null,"objectType":"epg_item","limit":20,"urlShowMoreTitle":"Zobacz wi\u0119cej","techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"\/40537311\/transmisje","max_pages":0,"nocount":1},
"vortal_id" : 432775,



"items":
[




{
"_id" : 42228442,
"type": "epg_item",
"title" : "WTA Stuttgart, 2. runda: A. Petkovic \u2013 A. Kerber",
"publication_start" : 1555429500000,
"release_date" : 1556184600000,
"broadcast_start" : 1556184600000,
"broadcast_end" : 1556224200000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : true,
"play_mode" : 2,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42228159,
"video":


{
"_id": 42228159,
"title" : "Tenis, WTA Stuttgart, 2. runda",
"url" : "\/42228159\/tenis-wta-stuttgart-2-runda",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 18:30.",

"publication_start" : 1555428300000,
"release_date" : 1556184600000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : true,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 18:30.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": "angielski",
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Tenis",
"url":"\/436306\/tenis"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "d7NK4Ut.M7p7dCaaEZgH.JQKrmD6x_cid9lZQEJEH4T.b7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555428660000,"file_name":"a300a87943a91b1565e4e5b4b0a886f61556207177801.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/0\/uid_a300a87943a91b1565e4e5b4b0a886f61556207177801_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :


[
{
"text" : "<b>Plan gier<\/b><br>\n11:30 <b>A. Sevastova<\/b> - L. Siegemund 6:4, 6:3<br>\n<b>N. Osaka<\/b> - S. Hsieh 6:4, 6:3<br>\n<b>K. Bertens<\/b> - B. Bencic 4:6, 6:3, 6:4<br>\nA. Petkovic - A. Kerber<br> \nK. Pliskova - W. Azarenka",

"image": null
,

"citation":

null

,

"_id": 42352285,

"image_gallery": null
,
"video": {
"items":
null
},

"image_gallery_links": null
,
"video_links": {
"items":
null
},
"news_links": null
,

"survey": null
,
"poll": null
}

]

,
"attachements":


null,
"is_live" : true,
"duration" : 39600,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42229238,
"type": "epg_item",
"title" : "Esport, ESL Pro League, CS:GO \u2013 1. etap, grupa D",
"publication_start" : 1555432380000,
"release_date" : 1556208000000,
"broadcast_start" : 1556208000000,
"broadcast_end" : 1556233200000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : true,
"play_mode" : 2,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42228529,
"video":


{
"_id": 42228529,
"title" : "Esport, ESL Pro League, CS:GO \u2013 1. etap, grupa D",
"url" : "\/42228529\/esport-esl-pro-league-csgo-1-etap-grupa-d",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 18:00. <br \/><br \/>\n\nSytuacja w tabeli wci\u0105\u017c nie jest klarowna. Zar\u00f3wno BIG, HellRaisers, jak i ex-3DMAX staj\u0105 dzi\u015b przed trudnym zadaniem. Zak\u0142adaj\u0105c, \u017ce w pierwszym meczu ci ostatni pokonaj\u0105 Europejczyk\u00f3w, a BIG przegra z Astralis, co jest najbardziej prawdopodobnym scenariuszem, ka\u017cdy b\u0119dzie mie\u0107 po trzy punkty. Wtedy o awansie decydowa\u0107 b\u0119dzie kolejno: wynik bezpo\u015bredniego starcia, bilans rozegranych map, liczba wygranych map, og\u00f3lna r\u00f3\u017cnica map, og\u00f3lna liczba wygranych map, a w ko\u0144cu bilans rund. <br \/><br \/>\n\nWi\u0119cej na ten temat mo\u017cecie przeczyta\u0107\u00a0<a href=\"http:\/\/sport.tvp.pl\/42355000\/esl-pro-league-asstralis-big-hellraisers-grupa-d-kto-awansuje-co-decyduje-o-awansie\" target=\"_self\">w tym artykule<\/a>.<br \/><br \/>\n\nHarmonogram mecz\u00f3w zaplanowanych na 25 kwietnia:<br \/><br \/>\n\n18:20 \u2013 HellRaisers vs. ex-3DMAX<br \/>\n22:00 \u2013 Astralis vs. BIG<br \/><br \/>",

"publication_start" : 1555429980000,
"release_date" : 1556208000000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : true,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 18:00. <br \/><br \/>\n\nSytuacja w tabeli wci\u0105\u017c nie jest klarowna. Zar\u00f3wno BIG, HellRaisers, jak i ex-3DMAX staj\u0105 dzi\u015b przed trudnym zadaniem. Zak\u0142adaj\u0105c, \u017ce w pierwszym meczu ci ostatni pokonaj\u0105 Europejczyk\u00f3w, a BIG przegra z Astralis, co jest najbardziej prawdopodobnym scenariuszem, ka\u017cdy b\u0119dzie mie\u0107 po trzy punkty. Wtedy o awansie decydowa\u0107 b\u0119dzie kolejno: wynik bezpo\u015bredniego starcia, bilans rozegranych map, liczba wygranych map, og\u00f3lna r\u00f3\u017cnica map, og\u00f3lna liczba wygranych map, a w ko\u0144cu bilans rund. <br \/><br \/>\n\nWi\u0119cej na ten temat mo\u017cecie przeczyta\u0107\u00a0<a href=\"http:\/\/sport.tvp.pl\/42355000\/esl-pro-league-asstralis-big-hellraisers-grupa-d-kto-awansuje-co-decyduje-o-awansie\" target=\"_self\">w tym artykule<\/a>.<br \/><br \/>\n\nHarmonogram mecz\u00f3w zaplanowanych na 25 kwietnia:<br \/><br \/>\n\n18:20 \u2013 HellRaisers vs. ex-3DMAX<br \/>\n22:00 \u2013 Astralis vs. BIG<br \/><br \/>",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Esport",
"url":"\/29387042\/esport"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "px01j7uoHXS219l5Hbj0XdVqrhw1l_eUwp5ZbxeKM77.M7",

"image":
[
{"title":"es","publication_start":1555430100000,"file_name":"f4e970f729ca0fb6c8a55c753916afa71555430166993.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/4\/e\/uid_f4e970f729ca0fb6c8a55c753916afa71555430166993_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : true,
"duration" : 25200,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42215919,
"type": "epg_item",
"title" : "Pi\u0142ka no\u017cna, Puchar W\u0142och, 1\/2 fina\u0142u: Atalanta Bergamo \u2013 Fiorentina",
"publication_start" : 1555349580000,
"release_date" : 1556214300000,
"broadcast_start" : 1556214300000,
"broadcast_end" : 1556225700000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42215688,
"video":


{
"_id": 42215688,
"title" : "Pi\u0142ka no\u017cna, Puchar W\u0142och, 1\/2 fina\u0142u: Atalanta Bergamo \u2013 Fiorentina",
"url" : "\/42215688\/pilka-nozna-puchar-wloch-12-finalu-atalanta-bergamo-fiorentina",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 19:45.",

"publication_start" : 1555348800000,
"release_date" : 1556214300000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 19:45.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Pi\u0142ka no\u017cna",
"url":"\/436230\/pilka-nozna"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "ndzqjzMEI0JHquX.Hs5rJcPczX.KQcMY1ICfb_HfA6H.f7",

"image":
[
{"title":"hry","publication_start":1555349460000,"file_name":"93580a324bde8ca82f6a297f56bb34581555349519311.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/3\/5\/uid_93580a324bde8ca82f6a297f56bb34581555349519311_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 11400,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42229539,
"type": "epg_item",
"title" : "Sportowy wiecz\u00f3r",
"publication_start" : 1555433040000,
"release_date" : 1556226000000,
"broadcast_start" : 1556226000000,
"broadcast_end" : 1556227800000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42229414,
"video":


{
"_id": 42229414,
"title" : "Sportowy wiecz\u00f3r",
"url" : "\/42229414\/sportowy-wieczor",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 23:00.",

"publication_start" : 1555432680000,
"release_date" : 1556226000000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 23:00.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" : null
,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "zCtLmzBh2IymBzvBgp0sUaPM33L6FPtvkQXiC26jDOD.b7",

"image":
[
{"title":"sw","publication_start":1555432980000,"file_name":"fa4303c8d6141d687f5f0ff5608c0b291555433003482.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/4\/uid_fa4303c8d6141d687f5f0ff5608c0b291555433003482_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 1800,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42231838,
"type": "epg_item",
"title" : "NHL, 2. runda play-off: Bruins \u2013 Blue Jackets",
"publication_start" : 1555440600000,
"release_date" : 1556233200000,
"broadcast_start" : 1556233200000,
"broadcast_end" : 1556244000000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42231718,
"video":


{
"_id": 42231718,
"title" : "Hokej, NHL, 2. runda play-off: Boston Bruins \u2013 Columbus Blue Jackets",
"url" : "\/42231718\/hokej-nhl-2-runda-playoff-boston-bruins-columbus-blue-jackets",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 1:00.",

"publication_start" : 1555439940000,
"release_date" : 1556233200000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 1:00.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Hokej",
"url":"\/436312\/hokej"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "B2zgi6trt4xb0j.lqWW_ZHZJzQXNA8MMGPifKflg237.l7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555440180000,"file_name":"5c041768ee75fd43c2fbbb7ac3eac8f11556096780946.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/c\/0\/uid_5c041768ee75fd43c2fbbb7ac3eac8f11556096780946_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 10200,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42231964,
"type": "epg_item",
"title" : "Magazyn sportowy (Polskie Radio RDC)",
"publication_start" : 1555441440000,
"release_date" : 1556262600000,
"broadcast_start" : 1556262600000,
"broadcast_end" : 1556265600000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42231896,
"video":


{
"_id": 42231896,
"title" : "Magazyn sportowy (Polskie Radio RDC)",
"url" : "\/42231896\/magazyn-sportowy-polskie-radio-rdc",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 9:10. Go\u015b\u0107mi Arkadiusza B\u0142aszczyka b\u0119d\u0105 Tomasz Soko\u0142owski oraz Ivica Vrdoljak. Program mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 r\u00f3wnie\u017c na kana\u0142ach TVP Sport na Facebooku i YouTube, gdzie czekamy na Wasze pytania. Najciekawsze zadamy go\u015bciom w trakcie programu.",

"publication_start" : 1555440900000,
"release_date" : 1556262600000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 9:10. Go\u015b\u0107mi Arkadiusza B\u0142aszczyka b\u0119d\u0105 Tomasz Soko\u0142owski oraz Ivica Vrdoljak. Program mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 r\u00f3wnie\u017c na kana\u0142ach TVP Sport na Facebooku i YouTube, gdzie czekamy na Wasze pytania. Najciekawsze zadamy go\u015bciom w trakcie programu.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Pi\u0142ka no\u017cna",
"url":"\/436230\/pilka-nozna"                }
]

,

"point_of_origin" : "Polskie Radio RDC",
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "ndzqjzMEI0JHquX.Hs5rJcPczX.KQcMY1ICfb_HfA6H.f7",

"image":
[
{"title":"p","publication_start":1555441260000,"file_name":"75c7ae203c6ef502de218d9eb5c980961556201129845.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/5\/c\/uid_75c7ae203c6ef502de218d9eb5c980961556201129845_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags":
[
{
"title": "Lotto Ekstraklasa",
"url": "\/tag?tag=Lotto+Ekstraklasa"                }
,                            {
"title": "Lechia Gda\u0144sk",
"url": "\/tag?tag=Lechia+Gda%C5%84sk"                }
,                            {
"title": "Legia Warszawa",
"url": "\/tag?tag=Legia+Warszawa"                }
,                            {
"title": "Tomasz Soko\u0142owski",
"url": "\/tag?tag=Tomasz+Soko%C5%82owski"                }
,                            {
"title": "Ivica Vrdoljak",
"url": "\/tag?tag=Ivica+Vrdoljak"                }
]

,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 3000,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42243021,
"type": "epg_item",
"title" : "Tenis, WTA Stambu\u0142, 1\/4 fina\u0142u",
"publication_start" : 1555512300000,
"release_date" : 1556271000000,
"broadcast_start" : 1556271000000,
"broadcast_end" : 1556292600000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42242917,
"video":


{
"_id": 42242917,
"title" : "Tenis, WTA Stambu\u0142, 1\/4 fina\u0142u",
"url" : "\/42242917\/tenis-wta-stambul-14-finalu",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 11:30.",

"publication_start" : 1555511760000,
"release_date" : 1556271000000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 11:30.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Tenis",
"url":"\/436306\/tenis"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "d7NK4Ut.M7p7dCaaEZgH.JQKrmD6x_cid9lZQEJEH4T.b7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555511940000,"file_name":"7f93c20aa426aee5dc8aacb20fab47591555511994647.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/f\/9\/uid_7f93c20aa426aee5dc8aacb20fab47591555511994647_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 30600,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42243002,
"type": "epg_item",
"title" : "Tenis, WTA Stuttgart, 1\/4 fina\u0142u",
"publication_start" : 1555512180000,
"release_date" : 1556278200000,
"broadcast_start" : 1556278200000,
"broadcast_end" : 1556310600000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42242921,
"video":


{
"_id": 42242921,
"title" : "Tenis, WTA Stuttgart, 1\/4 fina\u0142u",
"url" : "\/42242921\/tenis-wta-stuttgart-14-finalu",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 13:30.",

"publication_start" : 1555511880000,
"release_date" : 1556278200000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 13:30.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Tenis",
"url":"\/436306\/tenis"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "d7NK4Ut.M7p7dCaaEZgH.JQKrmD6x_cid9lZQEJEH4T.b7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555512060000,"file_name":"0bada6191f1c21334bebd95a1b43af0c1555512109367.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/b\/a\/uid_0bada6191f1c21334bebd95a1b43af0c1555512109367_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 32400,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42243106,
"type": "epg_item",
"title" : "Ring TVP Sport (magazyn)",
"publication_start" : 1555512720000,
"release_date" : 1556292900000,
"broadcast_start" : 1556292900000,
"broadcast_end" : 1556297400000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42243077,
"video":


{
"_id": 42243077,
"title" : "Ring TVP Sport (magazyn)",
"url" : "\/42243077\/ring-tvp-sport-magazyn",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 17:35.",

"publication_start" : 1555512540000,
"release_date" : 1556292900000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 17:35.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" : null
,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : ".X1ArSMXx8QdHcAXd2_Gb6SfLT.6ToNK1BplOZpsW_j.w7",

"image":
[
{"title":"p","publication_start":1555512660000,"file_name":"f3145509e0b64fe517fc6162541748e41555512681243.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/3\/1\/uid_f3145509e0b64fe517fc6162541748e41555512681243_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 4500,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42243583,
"type": "epg_item",
"title" : "DSF Kickboxing Challenge - gala sport\u00f3w walki (Nowy S\u0105cz)",
"publication_start" : 1555514940000,
"release_date" : 1556298000000,
"broadcast_start" : 1556298000000,
"broadcast_end" : 1556310300000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42243207,
"video":


{
"_id": 42243207,
"title" : "DSF Kickboxing Challenge - gala sport\u00f3w walki (Nowy S\u0105cz)",
"url" : "\/42243207\/dsf-kickboxing-challenge-gala-sportow-walki-nowy-sacz",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 19:00.",

"publication_start" : 1555513140000,
"release_date" : 1556298000000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 19:00.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Sporty walki",
"url":"\/41691990\/sporty-walki"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "1v2aqCuD40Z7JLZ7QQBf9tUo.s014wcBXGDm58f03xX.n7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555514760000,"file_name":"db6a108a6e59abfa90fb92cde1cbc0ff1555514904479.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/6\/uid_db6a108a6e59abfa90fb92cde1cbc0ff1555514904479_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 12300,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42243712,
"type": "epg_item",
"title" : "Sportowy wiecz\u00f3r",
"publication_start" : 1555515420000,
"release_date" : 1556310600000,
"broadcast_start" : 1556310600000,
"broadcast_end" : 1556312400000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42243667,
"video":


{
"_id": 42243667,
"title" : "Sportowy wiecz\u00f3r",
"url" : "\/42243667\/sportowy-wieczor",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 22:30.",

"publication_start" : 1555515300000,
"release_date" : 1556310600000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 22:30.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" : null
,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "zCtLmzBh2IymBzvBgp0sUaPM33L6FPtvkQXiC26jDOD.b7",

"image":
[
{"title":"sw","publication_start":1555515360000,"file_name":"7f4440a4770f209899fe4d46cccb06951555515402667.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/f\/4\/uid_7f4440a4770f209899fe4d46cccb06951555515402667_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 1800,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42243901,
"type": "epg_item",
"title" : "Hokej, NHL, 2. runda play-off",
"publication_start" : 1555516200000,
"release_date" : 1556319600000,
"broadcast_start" : 1556319600000,
"broadcast_end" : 1556330400000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42243826,
"video":


{
"_id": 42243826,
"title" : "Hokej, NHL: St. Louis Blues \u2013 Dallas Stars",
"url" : "\/42243826\/hokej-nhl-st-louis-blues-dallas-stars",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 21:00.",

"publication_start" : 1555515960000,
"release_date" : 1556391600000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 21:00.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Hokej",
"url":"\/436312\/hokej"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "B2zgi6trt4xb0j.lqWW_ZHZJzQXNA8MMGPifKflg237.l7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555516080000,"file_name":"0bf83d66f921e8c26c170496f2f79b231555516145668.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/b\/f\/uid_0bf83d66f921e8c26c170496f2f79b231555516145668_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 10200,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42245686,
"type": "epg_item",
"title" : "Stan futbolu",
"publication_start" : 1555521480000,
"release_date" : 1556359200000,
"broadcast_start" : 1556359200000,
"broadcast_end" : 1556362200000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42245661,
"video":


{
"_id": 42245661,
"title" : "Stan futbolu",
"url" : "\/42245661\/stan-futbolu",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 12:00.",

"publication_start" : 1555521300000,
"release_date" : 1556359200000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 12:00.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" : null
,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : ".X1ArSMXx8QdHcAXd2_Gb6SfLT.6ToNK1BplOZpsW_j.w7",

"image":
[
{"title":"t","publication_start":1555521420000,"file_name":"731660eed7cfdb0df4d6785eb9637f711555521461678.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/3\/1\/uid_731660eed7cfdb0df4d6785eb9637f711555521461678_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 3000,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42260435,
"type": "epg_item",
"title" : "Tenis, WTA Stambu\u0142, mecze 1\/2 fina\u0142u",
"publication_start" : 1555583700000,
"release_date" : 1556364600000,
"broadcast_start" : 1556364600000,
"broadcast_end" : 1556379000000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42260404,
"video":


{
"_id": 42260404,
"title" : "Tenis, WTA Stambu\u0142, 1\/2 fina\u0142u",
"url" : "\/42260404\/tenis-wta-stambul-12-finalu",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 13:30.",

"publication_start" : 1555583100000,
"release_date" : 1556364600000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 13:30.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Tenis",
"url":"\/436306\/tenis"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "d7NK4Ut.M7p7dCaaEZgH.JQKrmD6x_cid9lZQEJEH4T.b7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555583580000,"file_name":"56be8fb73a8725ff547d8cbfe5ce22051555583634416.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/6\/b\/uid_56be8fb73a8725ff547d8cbfe5ce22051555583634416_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 14400,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42261438,
"type": "epg_item",
"title" : "Pi\u0142ka r\u0119czna, Ekstraklasa kobiet: Start Elbl\u0105g \u2013 Metraco Zag\u0142\u0119bie Lubin",
"publication_start" : 1555587420000,
"release_date" : 1556368500000,
"broadcast_start" : 1556368500000,
"broadcast_end" : 1556375700000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42261273,
"video":


{
"_id": 42261273,
"title" : "Pi\u0142ka r\u0119czna, Ekstraklasa kobiet: Start Elbl\u0105g \u2013 Metraco Zag\u0142\u0119bie Lubin",
"url" : "\/42261273\/pilka-reczna-ekstraklasa-kobiet-start-elblag-metraco-zaglebie-lubin",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji 14:35.",

"publication_start" : 1555586760000,
"release_date" : 1556368500000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji 14:35.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": "Hubert Malinowski",
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Pi\u0142ka r\u0119czna",
"url":"\/436301\/pilka-reczna"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : ".F41lrAKHXQmvtlikfj0oadCrmEIyOciBI5JW9alUz3.77",

"image":
[
{"title":"pap","publication_start":1555587180000,"file_name":"34d86948e6012b007343d664dab4ed681555587231338.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/4\/d\/uid_34d86948e6012b007343d664dab4ed681555587231338_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 7200,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42260974,
"type": "epg_item",
"title" : "Tenis, WTA Stuttgart, 1\/2 fina\u0142u",
"publication_start" : 1555585680000,
"release_date" : 1556371800000,
"broadcast_start" : 1556371800000,
"broadcast_end" : 1556379000000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42260892,
"video":


{
"_id": 42260892,
"title" : "Tenis, WTA Stuttgart, 1\/2 fina\u0142u",
"url" : "\/42260892\/tenis-wta-stuttgart-12-finalu",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 15:30.",

"publication_start" : 1555585500000,
"release_date" : 1556371800000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 15:30.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Tenis",
"url":"\/436306\/tenis"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "d7NK4Ut.M7p7dCaaEZgH.JQKrmD6x_cid9lZQEJEH4T.b7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555585620000,"file_name":"988af2562d19b4fe0b205e72c3478c6e1555585649114.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/8\/8\/uid_988af2562d19b4fe0b205e72c3478c6e1555585649114_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 7200,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42261162,
"type": "epg_item",
"title" : "Tenis, WTA Stuttgart, 1\/2 fina\u0142u",
"publication_start" : 1555586400000,
"release_date" : 1556382600000,
"broadcast_start" : 1556382600000,
"broadcast_end" : 1556389800000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42261029,
"video":


{
"_id": 42261029,
"title" : "Tenis, WTA Stuttgart, 1\/2 fina\u0142u",
"url" : "\/42261029\/tenis-wta-stuttgart-12-finalu",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 18:30.",

"publication_start" : 1555586040000,
"release_date" : 1556382600000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 18:30.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Tenis",
"url":"\/436306\/tenis"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "d7NK4Ut.M7p7dCaaEZgH.JQKrmD6x_cid9lZQEJEH4T.b7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555586100000,"file_name":"adad48d62dea6de71d66447f91e19d391555586153185.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/d\/a\/uid_adad48d62dea6de71d66447f91e19d391555586153185_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 7200,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42261559,
"type": "epg_item",
"title" : "Lotto Ekstraklasa: Lechia - Legia",
"publication_start" : 1555588440000,
"release_date" : 1556386200000,
"broadcast_start" : 1556386200000,
"broadcast_end" : 1556398500000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42261474,
"video":


{
"_id": 42261474,
"title" : "Pi\u0142ka no\u017cna, Lotto Ekstraklasa: Lechia Gda\u0144sk - Legia Warszawa",
"url" : "\/42261474\/pilka-nozna-lotto-ekstraklasa-lechia-gdansk-legia-warszawa",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 19:30.",

"publication_start" : 1555587660000,
"release_date" : 1556386200000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 19:30.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": "Jacek Laskowski, Robert Podoli\u0144ski",
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Pi\u0142ka no\u017cna",
"url":"\/436230\/pilka-nozna"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "B3Lq76sNI8H7nAy7CZJOk3YXLV.NvINa7zNlFyROW4T.U7",

"image":
[
{"title":"pap","publication_start":1555587900000,"file_name":"d54ebd969c356849679a722218b5639a1555588344703.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/5\/4\/uid_d54ebd969c356849679a722218b5639a1555588344703_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 12300,
"author":
null
}


,
"news":


{
"title" : "Ekstraklasa: Lechia Gda\u0144sk \u2013 Legia Warszawa w TVP [transmisja tv, live, online, stream]",
"url" : "\/42352698\/ekstraklasa-mecz-lechia-gdansk-legia-warszawa-transmisja-tvp-1-tvp-sport-tvpsportpl",
"lead" : null,

"image": {"title":"B\u0142a\u017cej Augustyn i Carlitos (fot. PAP\/Adam War\u017cawa)","file_name":"04c0596ceed3860724f6517ecb13c6cb1556194803365.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/4\/c\/uid_04c0596ceed3860724f6517ecb13c6cb1556194803365_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : null
,

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775    }



}


,



{
"_id" : 42282737,
"type": "epg_item",
"title" : "Hokej, NHL: St. Louis Blues \u2013 Dallas Stars",
"publication_start" : 1555685640000,
"release_date" : 1556391600000,
"broadcast_start" : 1556391600000,
"broadcast_end" : 1556401800000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42282703,
"video":


{
"_id": 42282703,
"title" : "Hokej, NHL: St. Louis Blues \u2013 Dallas Stars",
"url" : "\/42282703\/hokej-nhl-st-louis-blues-dallas-stars",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 1:00.",

"publication_start" : 1555685340000,
"release_date" : 1556391600000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 1:00.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" :
[
{
"title":"Hokej",
"url":"\/436312\/hokej"                }
]

,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "B2zgi6trt4xb0j.lqWW_ZHZJzQXNA8MMGPifKflg237.l7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555685520000,"file_name":"3073a4b7c4b66af3a30bc95bd7e8af1e1555685577740.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/0\/7\/uid_3073a4b7c4b66af3a30bc95bd7e8af1e1555685577740_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 10200,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


,



{
"_id" : 42261661,
"type": "epg_item",
"title" : "Sportowy wiecz\u00f3r",
"publication_start" : 1555589100000,
"release_date" : 1556398800000,
"broadcast_start" : 1556398800000,
"broadcast_end" : 1556400600000,
"vortal_id" : 432775,
"is_live" : false,
"play_mode" : 0,
"signature" : null,
"text_paragraph_standard" : null
,
"video_id" : 42261638,
"video":


{
"_id": 42261638,
"title" : "Sportowy wiecz\u00f3r",
"url" : "\/42261638\/sportowy-wieczor",
"lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 23:00.",

"publication_start" : 1555588920000,
"release_date" : 1556398800000,
"timelinedate" : null,
"entity_modify_date" : "",

"playable" : false,
"vortal_id" : 432775,

"text_paragraph_head" : null,
"text_paragraph_lead" : "Pocz\u0105tek transmisji o godz. 23:00.",
"text_paragraph_subtitle" : null,
"signature" : null,
"commentator": null,
"breadcrumbs" : null
,

"point_of_origin" : null,
"gemius_megapanel" : "B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7",
"gemius_traffic" : "zCtLmzBh2IymBzvBgp0sUaPM33L6FPtvkQXiC26jDOD.b7",

"image":
[
{"title":"get","publication_start":1555589040000,"file_name":"67d6d056114820dd0403879f5f888bbc1555589097183.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/7\/d\/uid_67d6d056114820dd0403879f5f888bbc1555589097183_width_{width}_play_0_pos_0_gs_0_height_{height}.jpg","point_of_origin":null}
]

,

"tags": null
,
"text_paragraph_standard" :

null

,
"attachements":


null,
"is_live" : false,
"duration" : 1800,
"author":
null
}


,
"news":             null


}


]

,
"items_total_count" : 19,
"items_per_page" : 20,
"items_page" : 1        }

;
</script>
<script type="text/javascript">
window.__topMenuLeft =
[
{ "title" : "Transmisje", "url" : "\/transmisje" },            { "title" : "Wideo", "url" : "\/wideo" },            { "title" : "Wyniki", "url" : "\/centrum-statystyk" },            { "title" : "Magazyny", "url" : "\/magazyny" },            { "title" : "Program TV", "url" : "\/program-tv" }    ];
</script>
<script type="text/javascript">
window.__topMenuRight =
[
{ "title" : "Pi\u0142ka no\u017cna", "url" : "\/436230\/pilka-nozna" },            { "title" : "Hokej", "url" : "\/436312\/hokej" },            { "title" : "Formu\u0142a 1", "url" : "\/479661\/formula-1" },            { "title" : "Boks", "url" : "\/609245\/boks" },            { "title" : "Tenis", "url" : "\/436306\/tenis" }    ];
</script>
<script type="text/javascript">
window.__topMenuSub =
[
{
"title" : "Na skr\u00f3ty",
"url" : "\/40596407\/na-skroty",
"items":
[
{ "title" : "Liga Mistrz\u00f3w", "url" : "\/436434\/liga-mistrzow" },            { "title" : "Formu\u0142a 1", "url" : "\/479661\/formula-1" },            { "title" : "Ekstraklasa", "url" : "\/436246\/ekstraklasa" },            { "title" : "Anglia", "url" : "\/436419\/anglia" },            { "title" : "Niemcy", "url" : "\/436421\/niemcy" },            { "title" : "W\u0142ochy", "url" : "\/436423\/wlochy" },            { "title" : "NHL", "url" : "\/479717\/nhl" },            { "title" : "Po gwizdku", "url" : "\/19863718\/po-gwizdku" },            { "title" : "Esport", "url" : "\/29387042\/esport" },            { "title" : "Magazyny", "url" : "\/magazyny" },            { "title" : "Czytelnia VIP", "url" : "\/35213603\/czytelnia-vip" },            { "title" : "Biblioteka", "url" : "\/11635133\/biblioteka" }    ]        },    {
"title" : "Dyscypliny",
"url" : "\/40596211\/dyscypliny",
"items":
[
{ "title" : "Pi\u0142ka no\u017cna", "url" : "\/436230\/pilka-nozna" },            { "title" : "Tenis", "url" : "\/436306\/tenis" },            { "title" : "\u017bu\u017cel", "url" : "\/436310\/zuzel" },            { "title" : "Lekkoatletyka", "url" : "\/609220\/lekkoatletyka" },            { "title" : "Hokej", "url" : "\/436312\/hokej" },            { "title" : "Siatk\u00f3wka", "url" : "\/436299\/siatkowka" },            { "title" : "Koszyk\u00f3wka", "url" : "\/436313\/koszykowka" },            { "title" : "Pi\u0142ka r\u0119czna", "url" : "\/436301\/pilka-reczna" },            { "title" : "Kolarstwo", "url" : "\/609218\/kolarstwo" },            { "title" : "Boks", "url" : "\/609245\/boks" },            { "title" : "Sporty walki", "url" : "\/41691990\/sporty-walki" },            { "title" : "Skoki", "url" : "\/609531\/skoki" },            { "title" : "\u0141y\u017cwiarstwo", "url" : "\/609282\/lyzwiarstwo" },            { "title" : "Niepe\u0142nosprawni", "url" : "\/609248\/niepelnosprawni" },            { "title" : "Retro", "url" : "\/30788346\/retro" },            { "title" : "Inne", "url" : "\/436302\/inne" }    ]        }    ];
</script>
<script type="text/javascript">
window.__topMenuVideo = {



"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1    }
</script>

<script type="text/javascript">
window.__footerData = {
"items": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
</script>    <!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/vue/vue.js"></script>
<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/vue-carousel/vue-carousel.min.js"></script> -->
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/vue-carousel/vue-carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/vuex/vuex.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/axios/axios.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/sport-tvp-pl/app.js?v=1556194479"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/sport.tvp.pl/js/jquery/jquery-2.1.3.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/sport.tvp.pl/js/jquery/jquery.smartbanner.js"></script>

<script type="text/javascript">
$.smartbanner({
title: 'TVP Sport',
author: 'TVP S.A.',
price: 'Bezplatne',
appStoreLanguage: 'pl',
inAppStore: 'Do pobrania z App Store',
inGooglePlay: 'Do pobrania z Google Play',
button: 'ZOBACZ',
scale: 'auto',
speedIn: 300,
speedOut: 400,
daysHidden: 7,
daysReminder: 90,
hideOnInstall: true,
layer: true,
iOSUniversalApp: true,
appendToSelector: 'body'
});
</script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function (d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id))
return;
js = d.createElement(s);
js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
<script async defer src="//platform.instagram.com/en_US/embeds.js"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA - update to static -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('B8OVTaM2yaQ3dNH2sySrDcQ531Lyv6O3fcg5CYNVxnH.U7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('nddKrzNiM0NHADvRHnJO05a078edbprC6WbfKfDA2Aj.97');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>

</body>

</html>
