<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Bialystok - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://www.bialystok.tvp.pl/434297/bialystok"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-3"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-3');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "434297", "type": "sg_reg", "weather_id": "bialystok" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Wybory do PE 2019",
"url" : "\/42207847\/wybory-do-pe-2019",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/39053850\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16973997\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kulturalny region",
"url" : "\/1418097\/kulturalny region",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/39053856\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/16974000\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "\/16973995\/o nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 39053829,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 39053827,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":39053850,"limit":10,"urlShowMore":null,"objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42336382,
"title" : "Po\u017cary w lasach",
"url" : "\/42336382\/pozary-w-lasach",
"lead" : "Seria po\u017car\u00f3w las\u00f3w w wojew\u00f3dztwie podlaskim. Stra\u017cacy wyje\u017cd\u017cali  dzi\u015b (24.04) dwadzie\u015bcia razy. We wszystkich przypadkach po\u017car wykryto szybko i dzi\u0119ki temu uda\u0142o si\u0119 ugasi\u0107 go szybko, na niewielkich powierzchniach las\u00f3w.",
"image": {"title":"Seria po\u017car\u00f3w las\u00f3w w wojew\u00f3dztwie podlaskim\/fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"458f1f52717bfe87b9db4d0264b19da71556123516991.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/5\/8\/uid_458f1f52717bfe87b9db4d0264b19da71556123516991_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"bezpiecze\u0144stwo",
"url":"\/39170712\/bezpieczenstwo"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42335982,
"title" : "Po VIII sesji sejmiku wojew\u00f3dztwa podlaskiego",
"url" : "\/42335982\/po-viii-sesji-sejmiku-wojewodztwa-podlaskiego",
"lead" : "Nowe programy pomocy spo\u0142ecznej i finansowe wsparcie prac przy zabytkach w Podlaskiem - to zagadnienia, kt\u00f3rymi zaj\u0119li si\u0119 w \u015brod\u0119 (24.04) radni sejmiku wojew\u00f3dztwa podlaskiego.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"d7f75b711811c932f5261bd279f5d15a1556121631627.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/7\/f\/uid_d7f75b711811c932f5261bd279f5d15a1556121631627_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/17477230\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42335143,
"title" : "Drogowe utrudnienia w Bia\u0142ymstoku",
"url" : "\/42335143\/drogowe-utrudnienia-w-bialymstoku",
"lead" : "Kolejne drogowe utrudnienia w Bia\u0142ymstoku. Od dzi\u015b (24.04.) zamkni\u0119ty jest fragment Alei Tysi\u0105clecia Pa\u0144stwa Polskiego. Trwa przebudowa ulicy. Utrudnienia w tym miejscu potrwaj\u0105 do ko\u0144ca sierpnia.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"6e1b70255fe5faed3ce3c3d9cc6b08831556118634219.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/1\/uid_6e1b70255fe5faed3ce3c3d9cc6b08831556118634219_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/658106\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42335053,
"title" : "Konferencje prasowe przed wyborami do Parlamentu Europejskiego",
"url" : "\/42335053\/konferencje-prasowe-przed-wyborami-do-parlamentu-europejskiego",
"lead" : "Relacje z konferencji prasowych kandydat\u00f3w startuj\u0105cych w majowych wyborach do Parlamentu Europejskiego.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"f9d002c6ef5fdc6553bcafc3e0ba325f1556122876006.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/9\/d\/uid_f9d002c6ef5fdc6553bcafc3e0ba325f1556122876006_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/17477230\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42335041,
"title" : "Gruntowny remont na ulicy Ko\u015bciuszki",
"url" : "\/42335041\/gruntowny-remont-na-ulicy-kosciuszki",
"lead" : "Z du\u017cymi utrudnieniami musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 mieszka\u0144cy Suwa\u0142k. W\u0142a\u015bnie ruszy\u0142 d\u0142ugo oczekiwany remont ulicy Ko\u015bciuszki. Podzielony zosta\u0142 na trzy etapy. Ma potrwa\u0107 do ko\u0144ca pa\u017adziernika.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"c5c0e734d3157a049d9270fa881aa3d61556117963015.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/5\/c\/uid_c5c0e734d3157a049d9270fa881aa3d61556117963015_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/658106\/na-drogach"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42334861,
"title" : "Konkurs Wiedzy o Sejmie",
"url" : "\/42334861\/konkurs-wiedzy-o-sejmie",
"lead" : "Jak dzia\u0142a polski system ustawodawczy, kim jest marsza\u0142ek i jakie zadania stoj\u0105 przed parlamentem \u2013 na te pytania musieli dzi\u015b (24.04) odpowiada\u0107 liceali\u015bci z \u0141om\u017cy, kt\u00f3rzy wzi\u0119li udzia\u0142 w Konkursie Wiedzy o Sejmie. Zakres wiedzy, kt\u00f3r\u0105 musieli sobie przyswoi\u0107 nie by\u0142 wcale ma\u0142y, bo historia polskiego parlamentaryzmu liczy ju\u017c ponad 550 lat.",
"image": {"title":"\u0141om\u017ca. Konkurs Wiedzy o Sejmie\/fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"e4415bbc706922b1b4332d77c4e9b4be1556116545857.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/4\/4\/uid_e4415bbc706922b1b4332d77c4e9b4be1556116545857_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/17477224\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42334609,
"title" : "Prof. Marian Gorynia z tytu\u0142em doktora honoris causa UwB",
"url" : "\/42334609\/prof-marian-gorynia-z-tytulem-doktora-honoris-causa-uwb",
"lead" : "Profesor Marian Gorynia - znany polski ekonomista - odebra\u0142 dzi\u015b tytu\u0142 doktora honoris causa Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku. Dla naukowca to wielki zaszczyt, a dla uczelni - potwierdzenie jej wysokiej rangi. To dziewi\u0119tnasta osoba uhonorowania przez Uniwersytet w ten spos\u00f3b.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"a3a00d8b62bee7c27680e9c49e904b4f1556114234826.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/a\/uid_a3a00d8b62bee7c27680e9c49e904b4f1556114234826_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/658098\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42334136,
"title" : "Wyczekiwany od lat wykup mieszka\u0144 powoli staje si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105",
"url" : "\/42334136\/wyczekiwany-od-lat-wykup-mieszkan-powoli-staje-sie-rzeczywistoscia",
"lead" : "Wracamy do sprawy mieszka\u0144c\u00f3w bloku komunalnego przy ul. \u015awi\u0119tego Jerzego 40 w Bia\u0142ymstoku, o kt\u00f3rej informowali\u015bmy tydzie\u0144 temu. Mieszka\u0144cy od kilku lat pr\u00f3buj\u0105 wykupi\u0107 mieszkania, jak m\u00f3wi\u0105 p\u0142ac\u0105 za wysokie czynsze i chc\u0105 by\u0107 w ko\u0144cu na swoim -  przed nimi jeszcze pewnie d\u0142uga droga, ale pojawi\u0142a si\u0119 nadzieja, \u017ce w ko\u0144cu b\u0119d\u0105 mogli mie\u0107 mieszkania na w\u0142asno\u015b\u0107.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"7ed8c79782354628acafcaaf113df0941556111557130.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/e\/d\/uid_7ed8c79782354628acafcaaf113df0941556111557130_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"spo\u0142eczne",
"url":"\/39097646\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42333301,
"title" : "NFZ: 13 mln z\u0142 wi\u0119cej na rycza\u0142ty dla szpitali w sieci",
"url" : "\/42333301\/nfz-13-mln-zl-wiecej-na-ryczalty-dla-szpitali-w-sieci",
"lead" : "13 mln z\u0142 wi\u0119cej dostan\u0105 \u0142\u0105cznie podlaskie szpitale finansowane w ramach sieci szpitali po decyzji ministra zdrowia w zwi\u0105zku z rosn\u0105cymi kosztami \u015bwiadcze\u0144 \u2013 poinformowano we wtorek w oddziale NFZ w Bia\u0142ymstoku. 6,5 mln z\u0142 z tej kwoty dostan\u0105 szpitale powiatowe.\n\nDyrektor podlaskiego NFZ Maciej Olesi\u0144ski wyja\u015bni\u0142, \u017ce zwi\u0119kszono wyceny \u015bwiadcze\u0144 w chirurgii og\u00f3lnej i leczeniu chor\u00f3b wewn\u0119trznych.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"53bbf7b30f7bcd8baab984435abca8c21556107082366.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/3\/b\/uid_53bbf7b30f7bcd8baab984435abca8c21556107082366_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i Zdrowie",
"url":"\/658098\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 42333267,
"title" : "Pytanie o matury",
"url" : "\/42333267\/pytanie-o-matury",
"lead" : "Trzeci tydzie\u0144 strajku nauczycieli i najwa\u017cniejsze dzi\u015b pytanie o przysz\u0142o\u015b\u0107 maturzyst\u00f3w. W wojew\u00f3dztwie podlaskim - w wi\u0119kszo\u015bci szk\u00f3\u0142 - na dzi\u015b s\u0105 zaplanowane rady pedagogiczne, na kt\u00f3rych nauczyciele zdecyduj\u0105 o dopuszczeniu uczni\u00f3w do matury. Pytanie - czy rady odb\u0119d\u0105 si\u0119 i czy strajkuj\u0105cy nauczyciele na nie przyjd\u0105?",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"a36f33e13daf9dcfd89a055957e2212c1556107891306.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/6\/uid_a36f33e13daf9dcfd89a055957e2212c1556107891306_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/17477224\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
]

,
"items_total_count" : 37065,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053821,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":12,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Obiektyw",
"url" : "\/680025\/obiektyw",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"0e86432305a81610aae6539be5ee4cac1378036710349.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/e\/8\/uid_0e86432305a81610aae6539be5ee4cac1378036710349_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39053886\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Poranek w Obiektywie",
"url" : "\/36606207\/poranek-w-obiektywie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"4ea5ce930edc28dc74d994eab6a1235a1522416983841.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/e\/a\/uid_4ea5ce930edc28dc74d994eab6a1235a1522416983841_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39053886\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Bez kant\u00f3w",
"url" : "\/1796373\/bez-kantow",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot.arch.","file_name":"6e2904c63aa9745c2304f8626c9e88571389639034669.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/2\/uid_6e2904c63aa9745c2304f8626c9e88571389639034669_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053879\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Kontra",
"url" : "\/34470445\/kontra",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"da41404bd62d07c28896a7299e01ddb61508487770528.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/a\/4\/uid_da41404bd62d07c28896a7299e01ddb61508487770528_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053879\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Pilna sprawa",
"url" : "\/12546558\/pilna-sprawa",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot.arch.","file_name":"0d793ba31173be581fbcdb71ea18ef671380380815945.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/d\/7\/uid_0d793ba31173be581fbcdb71ea18ef671380380815945_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053879\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Go\u015b\u0107 \"Obiektywu\"",
"url" : "\/28482730\/gosc-obiektywu",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"5943e5f8229217c810884821c2a511af1483545699081.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/9\/4\/uid_5943e5f8229217c810884821c2a511af1483545699081_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39053879\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Przegl\u0105d suwalski",
"url" : "\/27213699\/przeglad-suwalski",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP 3 Bia\u0142ystok","file_name":"7afa807b061b38a4c047b6bdde9ab47b1475649381409.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/a\/f\/uid_7afa807b061b38a4c047b6bdde9ab47b1475649381409_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39053886\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Sport",
"url" : "\/680023\/sport",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"01394d3b7e347670d88f6a1a59d6bf151537284026424.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/1\/3\/uid_01394d3b7e347670d88f6a1a59d6bf151537284026424_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/39053859\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Historiapl",
"url" : "\/39115596\/historiapl",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot.arch.","file_name":"fb1c90544307e05265c8a17cd146b9971537534447889.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/1\/uid_fb1c90544307e05265c8a17cd146b9971537534447889_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39053881\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Tym \u017cyje wie\u015b",
"url" : "\/679943\/tym-zyje-wies",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"4983a462d03ba00dded72df5a27ccd611369492680452.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/9\/8\/uid_4983a462d03ba00dded72df5a27ccd611369492680452_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rolnictwo i wie\u015b",
"url":"\/39053883\/rolnictwo-i-wies"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Pod Twoj\u0105 obron\u0119",
"url" : "\/679557\/pod-twoja-obrone",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"f464fda9044e288fe8136e7584af5ca41466867788002.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/4\/6\/uid_f464fda9044e288fe8136e7584af5ca41466867788002_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Religijne",
"url":"\/39116479\/religijne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "U \u017ar\u00f3de\u0142 wiary",
"url" : "\/679525\/u-zrodel-wiary",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"b39600e283eaae9ba771a8e0a1a5ceba1311842851307.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/3\/9\/uid_b39600e283eaae9ba771a8e0a1a5ceba1311842851307_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Religijne",
"url":"\/39116479\/religijne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
]

,
"items_total_count" : 12,
"items_per_page" : 12,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053823,
"params": {"type":"video-slider","title":"NAJNOWSZE WIDEO","sourceObjectId":null,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42330169,
"title" : "24.04.2019",
"url" : "\/42330169\/24042019",
"lead" : "Program edukacyjny",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NAJNOWSZE WIDEO",
"url":"\/39053823\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3  Bia\u0142ystok","file_name":"02370543d0f18b81f1a8f8b158b2398b1556088048054.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/2\/3\/uid_02370543d0f18b81f1a8f8b158b2398b1556088048054_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Historiapl",
"website_url" : "\/39115596\/historiapl",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42329720,
"title" : "24.04.2019, godz. 7.00",
"url" : "\/42329720\/24042019-godz-700",
"lead" : "Dzi\u015b w Poranku w Obiektywie m.in.: jak sp\u0119dza\u0107 wolny czas na \u0142onie przyrody, ko\u0144cowy etap budowy Muzeum Pami\u0119ci Sybiru, sukces siatkarzy z Suwa\u0142k. Program prowadz\u0105 Marta Kapturek-Bozik i Piotr Dziakowski.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NAJNOWSZE WIDEO",
"url":"\/39053823\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3  Bia\u0142ystok","file_name":"0da6511278aa134a85692397ca80fb471556084610068.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/d\/a\/uid_0da6511278aa134a85692397ca80fb471556084610068_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Poranek w Obiektywie",
"website_url" : "\/36606207\/poranek-w-obiektywie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42321588,
"title" : "23.04.2019, godz. 21.00",
"url" : "\/42321588\/23042019-godz-2100",
"lead" : "Wieczorne wydanie magazynu informacyjnego",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NAJNOWSZE WIDEO",
"url":"\/39053823\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3  Bia\u0142ystok","file_name":"db8eec4a10c5ac339bdb658d3deb80581556034900852.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/8\/uid_db8eec4a10c5ac339bdb658d3deb80581556034900852_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Obiektyw",
"website_url" : "\/680025\/obiektyw",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42322950,
"title" : "Krzysztof Jurgiel, 23.04.2019",
"url" : "\/42322950\/krzysztof-jurgiel-23042019",
"lead" : "Rozmowa z Krzysztofem Jurgielem pos\u0142em Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NAJNOWSZE WIDEO",
"url":"\/39053823\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3  Bia\u0142ystok","file_name":"2b0ea650610625d5ba73e6ae372b92241556040691980.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/b\/0\/uid_2b0ea650610625d5ba73e6ae372b92241556040691980_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Go\u015b\u0107 \"Obiektywu\"",
"website_url" : "\/28482730\/gosc-obiektywu",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42322812,
"title" : "23.04.2019, godz. 18.30",
"url" : "\/42322812\/23042019-godz-1830",
"lead" : "G\u0142\u00f3wne wydanie magazynu informacyjnego",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NAJNOWSZE WIDEO",
"url":"\/39053823\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3  Bia\u0142ystok","file_name":"eeabd9578a55584d9c9150bd9c0633151556038886293.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/e\/a\/uid_eeabd9578a55584d9c9150bd9c0633151556038886293_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Obiektyw",
"website_url" : "\/680025\/obiektyw",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42315560,
"title" : "23.04.2019, godz. 7.00",
"url" : "\/42315560\/23042019-godz-700",
"lead" : "W dzisiejszym Poranku w Obiektywie m.in.: rajd samochodowych wrak\u00f3w w Sok\u00f3\u0142ce, bezp\u0142atne warsztaty \"Moc jest w Tobie\" dla rodzic\u00f3w dzieci z chorobami przewlek\u0142ymi, zawody \"outdoor training\". Program prowadz\u0105 Anna Kad\u0142ubowska i Wojciech Stepaniuk.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NAJNOWSZE WIDEO",
"url":"\/39053823\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"6215124ed0b3d91480030aafeaa0e5f51555998020549.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/2\/1\/uid_6215124ed0b3d91480030aafeaa0e5f51555998020549_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Poranek w Obiektywie",
"website_url" : "\/36606207\/poranek-w-obiektywie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42310262,
"title" : "22.04.2019, godz. 21.00",
"url" : "\/42310262\/22042019-godz-2100",
"lead" : "Wieczorne wydanie magazynu informacyjnego",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NAJNOWSZE WIDEO",
"url":"\/39053823\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"a7f9bc297b6bd0d9d98c51bc218c43bd1555946754611.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/7\/f\/uid_a7f9bc297b6bd0d9d98c51bc218c43bd1555946754611_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Obiektyw",
"website_url" : "\/680025\/obiektyw",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42298164,
"title" : "22.04.2019 - wydanie \u015bwi\u0105teczne",
"url" : "\/42298164\/22042019-wydanie-swiateczne",
"lead" : "Program religijny",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NAJNOWSZE WIDEO",
"url":"\/39053823\/najnowsze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"b6ecd3ecdfb7b486e361df403309d1c01555784316035.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/6\/e\/uid_b6ecd3ecdfb7b486e361df403309d1c01555784316035_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Pod Twoj\u0105 obron\u0119",
"website_url" : "\/679557\/pod-twoja-obrone",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
]

,
"items_total_count" : 9,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053825,
"params": {"type":"news-slider","title":"Niepodleg\u0142a","sourceObjectId":39931801,"limit":4,"urlShowMore":null,"obiectType":"news,wideo"},

"items":
[
{
"id" : 40652473,
"title" : "Europa, Polska, Podlasie",
"url" : "\/40652473\/europa-polska-podlasie",
"lead" : "Miejsca, ludzie, zdarzenia zwi\u0105zane z odzyskaniem naszej narodowej i politycznej niezale\u017cno\u015bci: 100, 50, 30 lat temu. Historie lokalne, osobisto\u015bci znane wszystkim i nielicznym.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"04e33b6559b027995d3f2f51aaf99c8d1546272920375.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/4\/e\/uid_04e33b6559b027995d3f2f51aaf99c8d1546272920375_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Niepodleg\u0142a",
"url":"\/39931801\/niepodlegla"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 40633271,
"title" : "Obrona Bia\u0142egostoku",
"url" : "\/40633271\/obrona-bialegostoku",
"lead" : "Miejsca, ludzie, zdarzenia zwi\u0105zane z odzyskaniem naszej narodowej i politycznej niezale\u017cno\u015bci: 100, 50, 30 lat temu. Historie lokalne, osobisto\u015bci znane wszystkim i nielicznym.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"1665bba331d45da7622608312cfc9d9e1546107339108.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/6\/6\/uid_1665bba331d45da7622608312cfc9d9e1546107339108_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Niepodleg\u0142a",
"url":"\/39931801\/niepodlegla"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 40616404,
"title" : "Tatarzy",
"url" : "\/40616404\/tatarzy",
"lead" : "Miejsca, ludzie, zdarzenia zwi\u0105zane z odzyskaniem naszej narodowej i politycznej niezale\u017cno\u015bci: 100, 50, 30 lat temu. Historie lokalne, osobisto\u015bci znane wszystkim i nielicznym.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"8a876515d189b92255f0c5ee783d1e681546010470993.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/a\/8\/uid_8a876515d189b92255f0c5ee783d1e681546010470993_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Niepodleg\u0142a",
"url":"\/39931801\/niepodlegla"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"id" : 40599649,
"title" : "Powstanie styczniowe",
"url" : "\/40599649\/powstanie-styczniowe",
"lead" : "Miejsca, ludzie, zdarzenia zwi\u0105zane z odzyskaniem naszej narodowej i politycznej niezale\u017cno\u015bci: 100, 50, 30 lat temu. Historie lokalne, osobisto\u015bci znane wszystkim i nielicznym.",
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"d372dfa538455fe47aaf52b518e616451545935281421.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/3\/7\/uid_d372dfa538455fe47aaf52b518e616451545935281421_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Niepodleg\u0142a",
"url":"\/39931801\/niepodlegla"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
]

,
"items_total_count" : 34,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39240496,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze reporta\u017ce","sourceObjectId":null,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Bia\u0142ostocka szko\u0142a reporta\u017cu",
"url" : "\/690944\/bialostocka-szkola-reportazu",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"cb7baff6d1700eb60a8831b5964524851334237786623.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/7\/uid_cb7baff6d1700eb60a8831b5964524851334237786623_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39053865\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Felietony i relacje",
"url" : "\/775190\/felietony-i-relacje",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"c4d5c8fa42d5ca1a60236eaf8ec2614f1334237418103.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/4\/d\/uid_c4d5c8fa42d5ca1a60236eaf8ec2614f1334237418103_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39053865\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Czytanie Puszczy",
"url" : "\/16815132\/czytanie-puszczy",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot.arch.","file_name":"c811fedbdcd69d8ac99d9d3514e5aa131410504536369.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/8\/1\/uid_c811fedbdcd69d8ac99d9d3514e5aa131410504536369_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39053865\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Spe\u0142nieni",
"url" : "\/9717651\/spelnieni",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot.arch.","file_name":"477dcb56157a8cb05fd742da4b21d8e01357910756789.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/7\/7\/uid_477dcb56157a8cb05fd742da4b21d8e01357910756789_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39053865\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39270039,
"params": {"type":"website-slider","title":"Programy mniejszo\u015bci","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Tydzie\u0144 bia\u0142oruski",
"url" : "\/679812\/tydzien-bialoruski",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"41ff2949bb730f685dcae639725d14121395404517467.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/1\/f\/uid_41ff2949bb730f685dcae639725d14121395404517467_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Mniejszo\u015bci",
"url":"\/39053867\/mniejszosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Panorama litewska",
"url" : "\/679809\/panorama-litewska",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"5cbf1610e96498191ec115fcf6cf5a221425927804551.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/c\/b\/uid_5cbf1610e96498191ec115fcf6cf5a221425927804551_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Mniejszo\u015bci",
"url":"\/39053867\/mniejszosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Przegl\u0105d ukrai\u0144ski",
"url" : "\/679811\/przeglad-ukrainski",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"c6d3e15e7e28d516c544a5511cb928191307345007885.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/6\/d\/uid_c6d3e15e7e28d516c544a5511cb928191307345007885_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Mniejszo\u015bci",
"url":"\/39053867\/mniejszosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Tatarskie wie\u015bci",
"url" : "\/679807\/tatarskie-wiesci",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"70ef0684b4d3d5ffae14f3fa271f81571347358698533.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/0\/e\/uid_70ef0684b4d3d5ffae14f3fa271f81571347358698533_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Mniejszo\u015bci",
"url":"\/39053867\/mniejszosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39303293,
"params": {"type":"video-slider","title":"Wideo Redakcji Online","sourceObjectId":null,"objectType":"video","limit":30,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42319662,
"title" : "Jak powstawa\u0142 mural \"kr\u00f3la disco polo\" Zenka Martyniuka",
"url" : "\/42319662\/jak-powstawal-mural-krola-disco-polo-zenka-martyniuka",
"lead" : "Byli\u015bmy z kamer\u0105 przy tworzeniu muralu \u201ekr\u00f3la disco polo\u201d Zenona Martyniuka. Jak komentuje dzie\u0142o sam piosenkarz? Co autor i tw\u00f3rca obrazu znany muralista Rafa\u0142 Roskowi\u0144ski z Gda\u0144skiej Szko\u0142y Muralu s\u0105dzi o muzyce disco polo i dlaczego podj\u0105\u0142 si\u0119 wykonania dzie\u0142a? Zapytali\u015bmy te\u017c o zdanie na temat muralu bia\u0142ostoczan. \nInicjatorem powstania muralu by\u0142a nieformalna grupa Nienormalny Bia\u0142ystok. Projekt zosta\u0142 dofinansowany przez samorz\u0105d wojew\u00f3dztwa podlaskiego Wrota Podlasia.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3  Bia\u0142ystok","file_name":"72fb6419fe9b23aa445bfad42f0107851556034536015.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/2\/f\/uid_72fb6419fe9b23aa445bfad42f0107851556034536015_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42263464,
"title" : "Przygotowania do Konkursu Miss i Mister Podlasia 2019",
"url" : "\/42263464\/przygotowania-do-konkursu-miss-i-mister-podlasia-2019",
"lead" : "Relacja z przygotowa\u0144 do XXII Gali Fina\u0142owej Konkursu Miss Podlasia, Miss Podlasia Nastolatek, Mistera Podlasia 2019.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3  Bia\u0142ystok","file_name":"9449048134d9347758b2b204883687c31555601418082.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/4\/4\/uid_9449048134d9347758b2b204883687c31555601418082_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 42097623,
"title" : "Konkurs \u201dTradycyjny St\u00f3\u0142 Wielkanocy\"",
"url" : "\/42097623\/konkurs-tradycyjny-stol-wielkanocy",
"lead" : "Druga edycja organizowany jest przez Marsza\u0142ka Wojew\u00f3dztwa Podlaskiego konkursu \u201dTradycyjny St\u00f3\u0142 Wielkanocy\u201d odby\u0142a si\u0119 w niedziel\u0119 w Korycinach. Swoje wielkanocne potrawy prezentowa\u0142o 70 K\u00f3\u0142 Gospody\u0144 Wiejskich z woj. podlaskiego.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"7a883f7fe68205ef9aca7bff320beca21554644312980.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/a\/8\/uid_7a883f7fe68205ef9aca7bff320beca21554644312980_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 40149654,
"title" : "Klub kobiet \"Szmink\u0105 malowane\"",
"url" : "\/40149654\/klub-kobiet-szminka-malowane",
"lead" : "Trzy siostry: Kasia, Iza i Ela to za\u0142o\u017cycielki niezwyk\u0142ego klubu kobiet dzia\u0142aj\u0105cego w Studziankach na terenie gminy Wasilk\u00f3w. Szmink\u0105 Malowane \u2013 bo tak nazywa si\u0119 ten klub - to nieformalna grupa kobieta w r\u00f3\u017cnym wieku. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 klubu jest bardzo r\u00f3\u017cnorodna. Kobiety razem \u0107wicz\u0105, robi\u0105 profesjonalne sesje zdj\u0119ciowe, uczestnicz\u0105 w akcjach charytatywnych, organizuj\u0105 warsztaty kulinarne czy spotkania z psychologiem lub coachem. Siostry za\u0142o\u017cycielki integruj\u0105 kobiety, zach\u0119caj\u0105 do robienia nowych rzeczy, podejmowania ciekawych wyzwa\u0144. Zapraszamy do obejrzenia reporta\u017cu o kobiecym klubie, kt\u00f3ry \u015bmia\u0142o mo\u017cna okre\u015bli\u0107 nowoczesnym ko\u0142em gospody\u0144 wiejskich.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"4a3beb26f1b50de541eea518ffd7516f1543240662427.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/a\/3\/uid_4a3beb26f1b50de541eea518ffd7516f1543240662427_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39303475,
"title" : "Wizna - miasteczko murali",
"url" : "\/39303475\/wizna-miasteczko-murali",
"lead" : "Wizna to jedyna miejscowo\u015b\u0107 na Podlasiu zwana \u201emiasteczkiem murali\u201d. Znana jest przede wszystkim z jednej z najwa\u017cniejszych bitew kampanii wrze\u015bniowej 1939 roku. \u201eObrona Wizny\u201d, okre\u015blana mianem \u201ePolskie Termopile\u201d, jest symbolem heroizmu i po\u015bwi\u0119cenia \u017co\u0142nierza polskiego. Aby upami\u0119tni\u0107 t\u0119 bitw\u0119 i jej bohater\u00f3w z inicjatywy\u00a0Stowarzyszenia \"Wizna 1939\"\u00a0w \u201emiasteczku\u201d powsta\u0142o siedem murali. Wykonali je arty\u015bci z\u00a0Gda\u0144skiej Szko\u0142y Muralu. Murale w Wi\u017anie to jedne z najpi\u0119kniejszych patriotycznych \u015bciennych malowide\u0142 w Polsce.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"021c921cacde0eab18b763384b913d501538575125538.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/2\/1\/uid_021c921cacde0eab18b763384b913d501538575125538_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 41743551,
"title" : "Rozmowa z Beat\u0105 Matyskiel",
"url" : "\/41743551\/rozmowa-z-beata-matyskiel",
"lead" : "O kobieco\u015bci, nowych wyzwaniach, spe\u0142nieniu zawodowym porozmawiali\u015bmy z Beat\u0105 Matyskiel \u2013 szefow\u0105 Gminny O\u015brodek Kultury, Sportu i Turystyki w Korycinie, za\u0142o\u017cycielk\u0105 Stowarzyszenia Korycinianki, mocno zaanga\u017cowan\u0105 w promocj\u0119 walor\u00f3w przyrodniczych gminy Korycin i produkt\u00f3w regionalnych. Prywatnie szcz\u0119\u015bliw\u0105 \u017con\u0105 i mam\u0105 dw\u00f3ch c\u00f3rek.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"7a39f037ce8e38dd760f5d6c291f987c1552568514095.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/a\/3\/uid_7a39f037ce8e38dd760f5d6c291f987c1552568514095_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 41693112,
"title" : "O r\u00f3\u017cne aspekty kobieco\u015bci pytamy uznan\u0105 bia\u0142ostock\u0105 projektantk\u0119 mody Barbar\u0119 Piekut",
"url" : "\/41693112\/o-rozne-aspekty-kobiecosci-pytamy-uznana-bialostocka-projektantke-mody-barbare-piekut",
"lead" : "O r\u00f3\u017cne aspekty kobieco\u015bci pytamy uznan\u0105 bia\u0142ostock\u0105 projektantk\u0119 mody Barbar\u0119 Piekut. Kolekcje pani Barbary prezentowane by\u0142y mi\u0119dzy innymi w Berlinie i Mediolanie, a ostania kolekcja \u2018\u2019Sensuality\u2019\u2019 zosta\u0142a pokazana w Pary\u017cu. Ubrania zaprojektowane przez Barbar\u0119 Piekut nosz\u0105 m.in. Justyna Steczkowska, Monika Zamachowska i Agnieszka Kaczorowska. Prywatnie projektantka jest szcz\u0119\u015bliw\u0105 \u017con\u0105 i mam\u0105 dw\u00f3jki dzieci.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"6e97d64cabedaa1cff5c476970d860a31552309218025.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/9\/uid_6e97d64cabedaa1cff5c476970d860a31552309218025_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 41604746,
"title" : "O kobieco\u015bci z okazji Dnia Kobiet",
"url" : "\/41604746\/o-kobiecosci-z-okazji-dnia-kobiet",
"lead" : "Z okazji Dnia Kobiet o kobieco\u015bci i nie tylko, porozmawiali\u015bmy z trzema niezwyk\u0142ymi kobietami z naszego regionu. Jako pierwsza swoj\u0105 definicj\u0119 kobieco\u015bci okre\u015bla Justyna Godlewska-Kruczkowska \u2013 bia\u0142ostoczanka, aktorka, od ponad 20 lat wyst\u0119puje na scenie Teatru Dramatycznego im. Aleksandra W\u0119gierki. Prywatnie szcz\u0119\u015bliwa \u017cona i mama dw\u00f3ch c\u00f3rek.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"5d0c6757cdcc94f915a654d8a0ce43791551793638737.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/d\/0\/uid_5d0c6757cdcc94f915a654d8a0ce43791551793638737_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 41434669,
"title" : "Capoeira. Przystanek Brazylia",
"url" : "\/41434669\/capoeira-przystanek-brazylia",
"lead" : "Byli\u015bmy na \u201eBia\u0142ostockich warsztatach z capoer\u0105. Przystanek Brazylia 2019\u201d organizowanych co roku przez Unicar Capoeira Bia\u0142ystok. Ta bardzo widowiskowa, dynamiczna sztuka walki zdobywa u nas coraz wi\u0119cej zwolennik\u00f3w.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"a323af4672681ffe0eeaf2cd97e141da1550838313235.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/2\/uid_a323af4672681ffe0eeaf2cd97e141da1550838313235_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 41034240,
"title" : "Supraskie klimaty z lotu ptaka",
"url" : "\/41034240\/supraskie-klimaty-z-lotu-ptaka",
"lead" : "Okolice Supra\u015bla w zimowej scenerii pokazane z drona.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"a707c103d5af43316d1d617f36a383261548526342503.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/7\/0\/uid_a707c103d5af43316d1d617f36a383261548526342503_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 41225855,
"title" : "Najprzystojniejsi Podlasianie o studni\u00f3wce",
"url" : "\/41225855\/najprzystojniejsi-podlasianie-o-studniowce",
"lead" : "Zapraszamy do obejrzenia II cz\u0119\u015bci naszego materia\u0142u filmowego o studni\u00f3wce laureat\u00f3w konkursu Miss Podlasia, Miss Podlasia Nastolatek, Mister Podlasia. Tym razem studni\u00f3wkowe wspomnienia przybli\u017caj\u0105 nam najprzystojniejsi m\u0119\u017cczy\u017ani z naszego regionu: Konrad Ksepka - Mister Podlasia 2018; finalista Mister Polski oraz Marcin Moczulski - I Wicemister Polski 2018; Mister Foto Podlasia'18.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"5a7be7e7458245675e65e1f0933d02fe1549637029378.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/a\/7\/uid_5a7be7e7458245675e65e1f0933d02fe1549637029378_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 41141240,
"title" : "Najpi\u0119kniejsze Podlasianki o studni\u00f3wce",
"url" : "\/41141240\/najpiekniejsze-podlasianki-o-studniowce",
"lead" : "Studni\u00f3wka \u2013 pierwszy powa\u017cny bal w \u017cyciu. Towarzysz\u0105 jej \u017cmudne, niejednokrotnie stresuj\u0105ce przygotowania i wielkie oczekiwanie. To ogromne wydarzenie wpisane w kalendarz ka\u017cdej szko\u0142y \u015bredniej. O balu maturalny porozmawiali\u015bmy z laureatami konkursu Miss Podlasia, Miss Podlasia Nastolatek, Mister Podlasia i Miss Polski Mister Polski: Joann\u0105 Babynko, Karin\u0105 Szczepanek, Magdalen\u0105 Wasiluk, Marcinem Moczulskim, Konradem Ksepk\u0105. Czy studni\u00f3wka by\u0142a prze\u0142omowym momentem w ich \u017cyciu? Jak wygl\u0105da\u0142y przygotowania do balu maturalnego? Czy postudni\u00f3wkowe emocje przerodzi\u0142y si\u0119 w przedmaturalny stres? Jako pierwsze studni\u00f3wkowe wspomnienia przybli\u017caj\u0105 nam najpi\u0119kniejsze Podlasianki.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. Facebook Miss Podlasia, Miss Podlasia Nastolatek, Mister Podlasia","file_name":"b38c229de1dac5b7976f1c15212fa8961549125669395.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/3\/8\/uid_b38c229de1dac5b7976f1c15212fa8961549125669395_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 40862538,
"title" : "Groomer",
"url" : "\/40862538\/groomer",
"lead" : "Niekt\u00f3re zawody niezwykle trudno rozszyfrowa\u0107 po nazwie. Jednym z nich jest groomer, czyli fryzjer zwierz\u0105t. G\u0142\u00f3wnie ps\u00f3w, ale tak\u017ce kot\u00f3w, \u015bwinek morskich czy kr\u00f3lik\u00f3w. Okre\u015blenie groomer pochodzi od angielskiego &quot;to groom&quot; - co mo\u017cna przet\u0142umaczy\u0107 jako czesa\u0107, oczyszcza\u0107 lub piel\u0119gnowa\u0107. Groomerzy zajmuj\u0105 si\u0119 kompleksow\u0105 piel\u0119gnacj\u0105 zwierz\u0105t domowych - dbaj\u0105 o dobr\u0105 prezencj\u0119 i zdrowy wygl\u0105d sier\u015bci b\u0105d\u017a pazur\u00f3w. Cho\u0107 profesja ta nie jest nowa, dopiero od kilku lat staje si\u0119 coraz bardziej popularna w Polsce.\nJak dok\u0142adnie wygl\u0105da praca groomera? Jak czworonogi reaguj\u0105 na zabiegi, kt\u00f3rym s\u0105 poddawane w zwierz\u0119cych salonach pi\u0119kno\u015bci? Jakie b\u0142\u0119dy w piel\u0119gnacji swoich pupili pope\u0142niaj\u0105 w\u0142a\u015bciciele? \u2013 o tym w naszym materiale filmowym.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"2d8b9504914f216ac99dfdef108c5a781547561134495.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/d\/8\/uid_2d8b9504914f216ac99dfdef108c5a781547561134495_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 40708662,
"title" : "Jak zrzuci\u0107 zb\u0119dne kilogramy!",
"url" : "\/40708662\/jak-zrzucic-zbedne-kilogramy",
"lead" : "Jednym z najcz\u0119stszych noworocznych postanowie\u0144 jest zrzucenie kilku zb\u0119dnych kilogram\u00f3w. Postanowili\u015bmy sprawdzi\u0107, jak zrobi\u0107 to skutecznie. Przy okazji odkryli\u015bmy sportow\u0105 pasj\u0119 naszej redakcyjnej kole\u017canki Uli \u2013 zobaczcie sami.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"c090967ddfe00eea5bc4a9a73aa450151546600432025.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/0\/9\/uid_c090967ddfe00eea5bc4a9a73aa450151546600432025_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 40562353,
"title" : "Przedszkolaki o \u015awi\u0119tym Miko\u0142aju",
"url" : "\/40562353\/przedszkolaki-o-swietym-mikolaju",
"lead" : "Zapytali\u015bmy przedszkolaki o \u015bw. Miko\u0142aja: do czego jest potrzebny \u015bw. Miko\u0142aj, kt\u00f3r\u0119dy wchodzi do domu, dlaczego najcz\u0119\u015bciej go nie widzimy, sk\u0105d bierze prezenty. Zobaczcie co powiedzia\u0142y.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"ad9368c6ca358e0177c9b686c3c95b301545571796061.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/d\/9\/uid_ad9368c6ca358e0177c9b686c3c95b301545571796061_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 40496028,
"title" : "Studenckie wspomnienia rektora Uniwersytetu Medycznego w Bia\u0142ymstoku prof. Adama Kr\u0119towskiego",
"url" : "\/40496028\/studenckie-wspomnienia-rektora-uniwersytetu-medycznego-w-bialymstoku-prof-adama-kretowskiego",
"lead" : "Rok akademicki w pe\u0142ni. Zapraszamy do obejrzenia drugiej cz\u0119\u015bci naszego cyklu o studenckich wspomnieniach rektor\u00f3w. Tym razem swoje studenckie czasy przybli\u017ca nam rektor Uniwersytetu Medycznego w Bia\u0142ymstoku, prof. Adam Kr\u0119towski.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"e8a19a92d643c38b98a3f35feb9d283b1545231557712.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/8\/a\/uid_e8a19a92d643c38b98a3f35feb9d283b1545231557712_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 40243589,
"title" : "Instamatki",
"url" : "\/40243589\/instamatki",
"lead" : "O internetowe oblicze macierzy\u0144stwa pytamy dr Karolin\u0119 Wierel, kulturoznawc\u0119 z Uniwersytet w Bia\u0142ymstoku. Kim jest #instamatka? Co \u0142\u0105czy j\u0105 z matk\u0105 Polk\u0105? Czy mama na Instagramie to nowy zaw\u00f3d? \u2013 o tym w naszym materiale filmowym.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"eb0fc1f221705cdb609d40724719c0341543756372348.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/b\/0\/uid_eb0fc1f221705cdb609d40724719c0341543756372348_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 40003066,
"title" : "Rejs statkiem z Augustowa do Studzienicznej",
"url" : "\/40003066\/rejs-statkiem-z-augustowa-do-studzienicznej",
"lead" : "W tak \"pi\u0119knych okoliczno\u015bciach przyrody\" Sekcja Medi\u00f3w Elektronicznych TVP3 Bia\u0142ystok wybra\u0142a si\u0119 w rejs statkiem z Augustowa do Studzienicznej. Podziwiaj\u0105c uroki augustowskich jezior, dotarli\u015bmy do Sanktuarium, gdzie przywita\u0142y nas Siostry Misjonarki Mi\u0142o\u015bci.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"cc0f26f314f170a55425bb4e7e938d371542462883665.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/c\/0\/uid_cc0f26f314f170a55425bb4e7e938d371542462883665_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 40002757,
"title" : "O dzieci\u0144stwie z Miss Polonia i modelk\u0105 -\u00a0Rozali\u0105 Mancewicz",
"url" : "\/40002757\/o-dziecinstwie-z-miss-polonia-i-modelka-rozalia-mancewicz",
"lead" : "Jakim dzieckiem by\u0142a jedna z najpi\u0119kniejszych Polek? Jakie smaki przywo\u0142uj\u0105 jej dzieci\u0144stwo? Jakie mia\u0142a relacje z rodze\u0144stwem? Oraz czy debiut w kuchni zako\u0144czy\u0142 si\u0119 sukcesem? \u2013 o tym m.in. w naszym materiale filmowym.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"3ff5c52d2bd382d712fd2ea0f280155f1542459544406.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/f\/f\/uid_3ff5c52d2bd382d712fd2ea0f280155f1542459544406_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39324888,
"title" : "ALEXDARG",
"url" : "\/39324888\/alexdarg",
"lead" : "Blogi internetowe \u2013 bardzo wa\u017cna cz\u0119\u015b\u0107 wirtualnej przestrzeni. 31 sierpnia przypada Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Blog\u00f3w. Zapraszamy do obejrzenia materia\u0142u filmowego z Aleksandr\u0105 Kondratowicz - autork\u0105 bloga ALEXDARG , kt\u00f3ry jest niekwestionowanym liderem podlaskiej blogosfery modowej. Nominowana w plebiscycie Osobowo\u015b\u0107 Roku Wojew\u00f3dztwa Podlaskiego 2017. Za\u0142o\u017cy\u0142a bloga z ogromnej pasji do mody i fotografii. Absolwentka Wydzia\u0142u Historyczno-Socjologicznego UwB, pochodzi z \u0141ap.\n<br \/>Jakie by\u0142y pocz\u0105tki jej bloga? Na czym polega i co jest wa\u017cne w pracy blogerki modowej? Jak odnie\u015b\u0107 sukces w blogosferze?",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"dba8baa39838fbb3bce8dcd70be45b9a1538675002968.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/a\/uid_dba8baa39838fbb3bce8dcd70be45b9a1538675002968_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39878982,
"title" : "Studenckie wspomnienia rektora Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku, prof. Roberta Ciborowskiego",
"url" : "\/39878982\/studenckie-wspomnienia-rektora-uniwersytetu-w-bialymstoku-prof-roberta-ciborowskiego",
"lead" : "Studia \u2013 wed\u0142ug wielu najlepszy etap \u017cycia. To czas dobrej zabawy, rozwijania nowych pasji i zainteresowa\u0144, jak r\u00f3wnie\u017c pierwszych powa\u017cnych obowi\u0105zk\u00f3w, samodzielno\u015bci, niejednokrotnie trudnych decyzji. Niew\u0105tpliwie, lata studenckie potrafi\u0105 dostarczy\u0107 wspomnie\u0144 na ca\u0142e \u017cycie. Jak czasy studenckie zapami\u0119tali w\u0142odarze trzech najwi\u0119kszych uczelni w wojew\u00f3dztwie podlaskim? Czy byli pilnymi studentami? Kt\u00f3rych egzamin\u00f3w najbardziej si\u0119 obawiali? Jako pierwszy o studenckich wspomnieniach opowiada rektor Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku, prof. Robert Ciborowski.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"c4428be7d9d6c5fdbaff7f276042dc0a1541765670913.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/4\/4\/uid_c4428be7d9d6c5fdbaff7f276042dc0a1541765670913_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39323415,
"title" : "Stend-up",
"url" : "\/39323415\/stendup",
"lead" : "Stand-up \u2013 narodzi\u0142 si\u0119 w USA i jest tam jedn\u0105 z ulubionych form rozrywki. Nazwa pochodzi z j\u0119zyka angielskiego i odnosi si\u0119 do formy, w jakiej odbywaj\u0105 si\u0119 wyst\u0119py - komicy wyst\u0119puj\u0105 przed publiczno\u015bci\u0105 na stoj\u0105co. Chocia\u017c w Polsce nie jest tak popularny jak kabaret, zyskuje coraz wi\u0119cej fan\u00f3w. Na czym dok\u0142adnie polega ta wyj\u0105tkowa sztuka m\u00f3wienia? Czym stand-up r\u00f3\u017cni si\u0119 od kabaretu? Co jest wa\u017cne w stand-upie? \u2013 zapytali\u015bmy bia\u0142ostock\u0105 stand-uperk\u0119, artystk\u0119 kabaretow\u0105, wielokrotnie nagradzan\u0105 na og\u00f3lnopolskich festiwalach komediowych \u2013 Paulin\u0119 Potock\u0105.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"2c7372aee5452bd9ec368744556c07731538675312269.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/c\/7\/uid_2c7372aee5452bd9ec368744556c07731538675312269_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39608279,
"title" : "Pogrom w\u0119\u017cy na \"Carskiej drodze\"",
"url" : "\/39608279\/pogrom-wezy-na-carskiej-drodze",
"lead" : "\u201eCarska droga\u201d biegnie przez najbardziej cenne przyrodniczo tereny Biebrza\u0144skiego Parku Narodowego. Co roku o tej porze usiana jest mn\u00f3stwem cia\u0142 w\u0119\u017cy, g\u0142ownie zaskro\u0144c\u00f3w, rozjechanych przez p\u0119dz\u0105ce tamt\u0119dy pojazdy. Skala tego zjawiska i m\u0119czarnie w jakich konaj\u0105 te niegro\u017ane i po\u017cyteczne zwierz\u0119ta porusza i nie pozwala przej\u015b\u0107 nad tym oboj\u0119tnie. Czy mo\u017cna temu zaradzi\u0107, jakie kroki podejmuje w tym kierunku Biebrza\u0144ski Park Narodowy? O tym w naszym materiale filmowym. \nUwaga, zdj\u0119cia s\u0105 drastyczne!",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"8ecd17383767d373afa31414e961027b1540376475334.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/e\/c\/uid_8ecd17383767d373afa31414e961027b1540376475334_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39323102,
"title" : "Piotr Psyllos - wynalazca, innowator, programista",
"url" : "\/39323102\/piotr-psyllos-wynalazca-innowator-programista",
"lead" : "Piotr Psyllos - wynalazca, innowator, programista. Student\u00a0Wydzia\u0142u Informatyki Politechniki Bia\u0142ostockiej, stypendysta stowarzyszenia\u00a0Odkrywcy Diament\u00f3w absolwent\u00a0Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Elektrycznych. Konstruuje wynalazki oparte na sztucznej inteligencji. Do jego najwa\u017cniejszych projekt\u00f3w nale\u017c\u0105: Matia - zastosowanie metod sztucznej inteligencji w projekcie \"sztucznego oka\" dla os\u00f3b niewidomych, syntezator mowy dla os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych ruchowo czy r\u0119kawica wspomagaj\u0105ca komunikacj\u0119 osobom niem\u00f3wi\u0105cym. Uznany przez ameryka\u0144skiego Forbesa za jednego z 30 najlepszych europejskich innowator\u00f3w. Za swoje projekty zdoby\u0142 ponad 17 nagr\u00f3d g\u0142\u00f3wnych o zasi\u0119gu krajowym i mi\u0119dzynarodowym (Pittsburgh, Seattle, Pary\u017c, Bruksela) w dziedzinie wynalazczo\u015bci.\u00a0\nZapraszamy do obejrzenia rozmowy z jednym z najbardziej uzdolnionych m\u0142odych Polak\u00f3w o najnowszym projekcie, nad kt\u00f3rym pracuje; znaczeniu otrzymywanych nagr\u00f3d; roli autorytet\u00f3w; zainteresowaniach pozanaukowych oraz o studiowaniu na Politechnice Bia\u0142ostockiej.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"0034d3c90b6ea7de6636c5ab05a93b1f1538675090332.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/0\/3\/uid_0034d3c90b6ea7de6636c5ab05a93b1f1538675090332_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39338388,
"title" : "Palec \u015bw. Kandida i koniec \u015bwiata",
"url" : "\/39338388\/palec-sw-kandida-i-koniec-swiata",
"lead" : "Koniec \u015bwiata \u2013 wielokrotnie opisywany, r\u00f3\u017cnie wyobra\u017cany. Teorii o ko\u0144cu \u015bwiat jest mn\u00f3stwo. Jedne absurdalne, inne \u015bmieszne, a jeszcze inne przera\u017caj\u0105ce. Kiedy nast\u0105pi koniec \u015bwiata? Sporo prognozowanych termin\u00f3w mamy za sob\u0105, inne wci\u0105\u017c czekaj\u0105 na dope\u0142nienie. Jedna z dat ko\u0144ca \u015bwiata zwi\u0105zana jest z relikwiami \u015aw. Kandyda, kt\u00f3re znajduj\u0105 si\u0119 w Ko\u015bciele \u015bw. Jana Chrzciciela i \u015bw. Szczepana w Choroszczy. Wed\u0142ug lokalnej legendy to palec \u015bw. Kandyda wska\u017ce kres naszego globu. O co dok\u0142adnie chodzi? Zapraszamy do obejrzenia.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"7d2737d712dba5797990bba71d61a3ef1538750891505.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/d\/2\/uid_7d2737d712dba5797990bba71d61a3ef1538750891505_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39491218,
"title" : "Mi\u0119dzynarodowa Wystawa Kot\u00f3w Rasowych",
"url" : "\/39491218\/miedzynarodowa-wystawa-kotow-rasowych",
"lead" : "Persy, koty syjamskie, bengalskie, brytyjczyki i inne czworono\u017cne pi\u0119kno\u015bci mo\u017cna by\u0142o ogl\u0105da\u0107 przez weekend (13-14.10.2018) na Mi\u0119dzynarodowej Wystawie Kot\u00f3w Rasowych w Hali Sportowej Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"dc6955d72d3fa3cd99210f93e132bba11539684435973.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/6\/uid_dc6955d72d3fa3cd99210f93e132bba11539684435973_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39322883,
"title" : "Programistki z Orli",
"url" : "\/39322883\/programistki-z-orli",
"lead" : "Orla \u2013 wie\u015b w wojew\u00f3dztwie podlaskim po\u0142o\u017cona niedaleko Bielska Podlaskiego. To w\u0142a\u015bnie w Orli, w ramach Lokalnego Klubu Kodowania, dzia\u0142a jedyna w Polsce grupa seniorek-programistek. Zapraszamy do obejrzenia reporta\u017cu o niezwyk\u0142ych kobietach, kt\u00f3re udowadniaj\u0105, \u017ce staro\u015b\u0107 to tylko stan umys\u0142u niezale\u017cny od wieku, a na uczenie si\u0119 nowych rzeczy nigdy nie jest za p\u00f3\u017ano.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"737fece2efb4ba3c3e2c8e75114e85a11538669217142.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/3\/7\/uid_737fece2efb4ba3c3e2c8e75114e85a11538669217142_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39338668,
"title" : "Rozmowa z Jul\u0105",
"url" : "\/39338668\/rozmowa-z-jula",
"lead" : "O wakacyjne wspomnienia i plany zapytali\u015bmy jedn\u0105 z najpopularniejszych wokalistek m\u0142odego pokolenia, pochodz\u0105c\u0105 z \u0141om\u017cy - Jul\u0119. Jak sp\u0119dza\u0142a wakacje w rodzinnym mie\u015bcie? Co lubi robi\u0107 w wolnym czasie? O jakich wakacjach marzy? Zapraszamy do obejrzenia.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"7d3c3d38aa26f5bca0098b9aea0dc6321538753173130.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/d\/3\/uid_7d3c3d38aa26f5bca0098b9aea0dc6321538753173130_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"_id" : 39338534,
"title" : "Ob\u00f3z Sport\u00f3w Wodnych i Ratownictwa Wodnego",
"url" : "\/39338534\/oboz-sportow-wodnych-i-ratownictwa-wodnego",
"lead" : "Odwiedzili\u015bmy Ob\u00f3z Sport\u00f3w Wodnych i Ratownictwa Wodnego dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy organizowany przez Bia\u0142ostockie Wodne Ochotnicze Pogotowie Ratunkowe w Tamie ko\u0142o Rajgrodu. Uczestniczyli\u015bmy w pokazie ratownictwa wodnego w wykonaniu uczestnik\u00f3w Obozu. Jeste\u015bmy pod wra\u017ceniem umiej\u0119tno\u015bci m\u0142odych ludzi, kt\u00f3rzy w bardzo kr\u00f3tkim czasie opanowali tajniki ratownictwa wodnego. Zapraszamy do obejrzenia relacji.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"NASZE WIDEO",
"url":"\/39303293\/nasze-wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 Bia\u0142ystok","file_name":"9ad2618210f887dcf0483cf831a84efb1538751766454.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/a\/d\/uid_9ad2618210f887dcf0483cf831a84efb1538751766454_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : null,
"website_url" : null,

"playable" : true,
"vortal_id" : 434297            }
]

,
"items_total_count" : 29,
"items_per_page" : 30,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39907800,
"params": {"type":"news-slider","title":"Galeria","sourceObjectId":459033,"limit":4,"urlShowMore":null,"objectType":"image_gallery"},
"items":
[
{
"title" : "Bia\u0142owieski Park Narodowy",
"url" : "\/39922849\/bialowieski-park-narodowy",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Jacek S\u0142omi\u0144ski","file_name":"dccbd85000ee6ab302389ab5c320cc7b1542050825447.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/c\/uid_dccbd85000ee6ab302389ab5c320cc7b1542050825447_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 30,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Bia\u0142ystok",
"url":"http:\/\/bialystok.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Biebrza\u0144ski Park Narodowy",
"url" : "\/39907061\/biebrzanski-park-narodowy",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Jacek S\u0142omi\u0144ski","file_name":"ae5cc2aa3a54980e288277935de62db71541939261418.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/e\/5\/uid_ae5cc2aa3a54980e288277935de62db71541939261418_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 30,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Bia\u0142ystok",
"url":"http:\/\/bialystok.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Narwia\u0144ski Park Narodowy",
"url" : "\/39913239\/narwianski-park-narodowy",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Jacek S\u0142omi\u0144ski","file_name":"fa32a111ad65739d913a71f7837fc6331542046934105.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/3\/uid_fa32a111ad65739d913a71f7837fc6331542046934105_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 30,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Bia\u0142ystok",
"url":"http:\/\/bialystok.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
,                    {
"title" : "Wigierski Park Narodowy",
"url" : "\/39922397\/wigierski-park-narodowy",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Jacek S\u0142omi\u0144ski","file_name":"0d4b9e50986986408af1ac6b8946b6c21542048774269.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/d\/4\/uid_0d4b9e50986986408af1ac6b8946b6c21542048774269_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 30,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Bia\u0142ystok",
"url":"http:\/\/bialystok.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434297            }
]

,
"items_total_count" : 4,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 39053839,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39053835,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"bialystok"},            }

,

{
"id": 39053837,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"bialystok"},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('..DlFrAsbR5b66j61f0oOsUFfXA1I6MpT84i60b1r_b.p7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
