<!DOCTYPE html>
<html class="no-js" lang="pl-PL">
<head>
<meta charset="UTF-8">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
<link rel="profile" href="http://gmpg.org/xfn/11">
<link rel="pingback" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/xmlrpc.php">

<title>Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba &#8211;  &#8211; katedra ONMP w Radomiu</title>


<!-- This section is created with the SZ-Google for WordPress plugin 1.9.4 -->
<!-- ===================================================================== -->
<!-- ===================================================================== -->
<script>document.documentElement.className = document.documentElement.className.replace("no-js","js");</script>
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba &raquo; Kanal z wpisami" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?feed=rss2" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba &raquo; Kanal z komentarzami" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?feed=comments-rss2" />
<link id="hu-user-gfont" href="//fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:400,300italic,300,400italic,600&subset=latin,latin-ext" rel="stylesheet" type="text/css">		<script type="text/javascript">
window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.0.4"}};
!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55358,56760,9792,65039],[55358,56760,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
</script>
<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
display: inline !important;
border: none !important;
box-shadow: none !important;
height: 1em !important;
width: 1em !important;
margin: 0 .07em !important;
vertical-align: -0.1em !important;
background: none !important;
padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=5.0.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='contact-form-7-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/css/styles.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bwg_sumoselect-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/css/sumoselect.min.css?ver=3.0.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bwg_font-awesome-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/css/font-awesome/font-awesome.min.css?ver=4.6.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bwg_mCustomScrollbar-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/css/jquery.mCustomScrollbar.min.css?ver=1.5.14' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='dashicons-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-includes/css/dashicons.min.css?ver=5.0.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bwg_frontend-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/css/bwg_frontend.css?ver=1.5.14' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='wp-lightbox-2.min.css-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/wp-lightbox-2/styles/lightbox.min.pl_PL.css?ver=1.3.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='hueman-main-style-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/themes/hueman/assets/front/css/main.min.css?ver=3.3.20' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='theme-stylesheet-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/themes/hueman/style.css?ver=3.3.20' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='hueman-font-awesome-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/themes/hueman/assets/front/css/font-awesome.min.css?ver=3.3.20' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tablepress-default-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/tablepress/css/default.min.css?ver=1.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='simcal-qtip-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/google-calendar-events/assets/css/vendor/jquery.qtip.min.css?ver=3.1.20' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='simcal-default-calendar-grid-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/google-calendar-events/assets/css/default-calendar-grid.min.css?ver=3.1.20' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='simcal-default-calendar-list-css'  href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/google-calendar-events/assets/css/default-calendar-list.min.css?ver=3.1.20' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/themes/hueman/assets/front/js/libs/jquery.flexslider.min.js?ver=5.0.4'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/index.php?rest_route=/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-includes/wlwmanifest.xml" />
<meta name="generator" content="WordPress 5.0.4" />
<!--[if lt IE 9]>
<script src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/themes/hueman/assets/front/js/ie/html5shiv-printshiv.min.js"></script>
<script src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/themes/hueman/assets/front/js/ie/selectivizr.js"></script>
<![endif]-->
<style type="text/css">.recentcomments a{display:inline !important;padding:0 !important;margin:0 !important;}</style>
<link rel="icon" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/cropped-kofc-white-2-150x150.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/cropped-kofc-white-2-300x300.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/cropped-kofc-white-2-300x300.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/cropped-kofc-white-2-300x300.png" />
<style type="text/css" id="hu-dynamic-style">/* Dynamic CSS: For no styles in head, copy and put the css below in your child theme's style.css, disable dynamic styles */body { font-family:'Source Sans Pro', Arial, sans-serif;font-size:1.00rem }@media only screen and (min-width: 720px) {
.nav > li { font-size:1.00rem; }
}::selection { background-color: #3b8dbd; }
::-moz-selection { background-color: #3b8dbd; }a,.themeform label .required,#flexslider-featured .flex-direction-nav .flex-next:hover,#flexslider-featured .flex-direction-nav .flex-prev:hover,.post-hover:hover .post-title a,.post-title a:hover,.sidebar.s1 .post-nav li a:hover i,.content .post-nav li a:hover i,.post-related a:hover,.sidebar.s1 .widget_rss ul li a,#footer .widget_rss ul li a,.sidebar.s1 .widget_calendar a,#footer .widget_calendar a,.sidebar.s1 .alx-tab .tab-item-category a,.sidebar.s1 .alx-posts .post-item-category a,.sidebar.s1 .alx-tab li:hover .tab-item-title a,.sidebar.s1 .alx-tab li:hover .tab-item-comment a,.sidebar.s1 .alx-posts li:hover .post-item-title a,#footer .alx-tab .tab-item-category a,#footer .alx-posts .post-item-category a,#footer .alx-tab li:hover .tab-item-title a,#footer .alx-tab li:hover .tab-item-comment a,#footer .alx-posts li:hover .post-item-title a,.comment-tabs li.active a,.comment-awaiting-moderation,.child-menu a:hover,.child-menu .current_page_item > a,.wp-pagenavi a{ color: #3b8dbd; }.themeform input[type="submit"],.themeform button[type="submit"],.sidebar.s1 .sidebar-top,.sidebar.s1 .sidebar-toggle,#flexslider-featured .flex-control-nav li a.flex-active,.post-tags a:hover,.sidebar.s1 .widget_calendar caption,#footer .widget_calendar caption,.author-bio .bio-avatar:after,.commentlist li.bypostauthor > .comment-body:after,.commentlist li.comment-author-admin > .comment-body:after{ background-color: #3b8dbd; }.post-format .format-container { border-color: #3b8dbd; }.sidebar.s1 .alx-tabs-nav li.active a,#footer .alx-tabs-nav li.active a,.comment-tabs li.active a,.wp-pagenavi a:hover,.wp-pagenavi a:active,.wp-pagenavi span.current{ border-bottom-color: #3b8dbd!important; }.sidebar.s2 .post-nav li a:hover i,
.sidebar.s2 .widget_rss ul li a,
.sidebar.s2 .widget_calendar a,
.sidebar.s2 .alx-tab .tab-item-category a,
.sidebar.s2 .alx-posts .post-item-category a,
.sidebar.s2 .alx-tab li:hover .tab-item-title a,
.sidebar.s2 .alx-tab li:hover .tab-item-comment a,
.sidebar.s2 .alx-posts li:hover .post-item-title a { color: #82b965; }
.sidebar.s2 .sidebar-top,.sidebar.s2 .sidebar-toggle,.post-comments,.jp-play-bar,.jp-volume-bar-value,.sidebar.s2 .widget_calendar caption{ background-color: #82b965; }.sidebar.s2 .alx-tabs-nav li.active a { border-bottom-color: #82b965; }
.post-comments span:before { border-right-color: #82b965; }
.search-expand,
#nav-topbar.nav-container { background-color: #26272b}@media only screen and (min-width: 720px) {
#nav-topbar .nav ul { background-color: #26272b; }
}.is-scrolled #header .nav-container.desktop-sticky,
.is-scrolled #header .search-expand { background-color: #26272b; background-color: rgba(38,39,43,0.90) }.is-scrolled .topbar-transparent #nav-topbar.desktop-sticky .nav ul { background-color: #26272b; background-color: rgba(38,39,43,0.95) }#header { background-color: #33363b; }
@media only screen and (min-width: 720px) {
#nav-header .nav ul { background-color: #33363b; }
}
#header #nav-mobile { background-color: #33363b; }.is-scrolled #header #nav-mobile { background-color: #33363b; background-color: rgba(51,54,59,0.90) }#nav-header.nav-container, #main-header-search .search-expand { background-color: #33363b; }
@media only screen and (min-width: 720px) {
#nav-header .nav ul { background-color: #33363b; }
}
.site-title a img { max-height: 80px; }body {background: #eaeaea url(http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/P1290313.jpg) no-repeat center center;background-attachment:fixed;background-size: cover;}
</style>
</head>

<body class="home blog col-3cm full-width topbar-enabled header-desktop-sticky header-mobile-sticky unknown">

<div id="wrapper">


<header id="header" class="main-menu-mobile-on one-mobile-menu main_menu header-ads-desktop  topbar-transparent">
<nav class="nav-container group mobile-menu mobile-sticky no-menu-assigned" id="nav-mobile" data-menu-id="header-1">
<div class="mobile-title-logo-in-header">                  <p class="site-title"><a class="custom-logo-link" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/" rel="home" title="Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba | Home page">Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba</a></p>
</div>

<!-- <div class="ham__navbar-toggler collapsed" aria-expanded="false">
<div class="ham__navbar-span-wrapper">
<span class="ham-toggler-menu__span"></span>
</div>
</div> -->
<div class="ham__navbar-toggler-two collapsed" title="Menu" aria-expanded="false">
<div class="ham__navbar-span-wrapper">
<span class="line line-1"></span>
<span class="line line-2"></span>
<span class="line line-3"></span>
</div>
</div>

<div class="nav-text"></div>
<div class="nav-wrap container">
<ul class="nav container-inner group mobile-search">
<li>
<form method="get" class="searchform themeform" action="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/">
<div>
<input type="text" class="search" name="s" onblur="if(this.value=='')this.value='Wyszukaj';" onfocus="if(this.value=='Wyszukaj')this.value='';" value="Wyszukaj" />
</div>
</form>                </li>
</ul>
</div>
</nav><!--/#nav-topbar-->
<nav class="nav-container group desktop-menu desktop-sticky " id="nav-topbar" data-menu-id="header-2">
<div class="nav-text"></div>
<div class="topbar-toggle-down">
<i class="fa fa-angle-double-down" aria-hidden="true" data-toggle="down" title="Expand menu"></i>
<i class="fa fa-angle-double-up" aria-hidden="true" data-toggle="up" title="Collapse menu"></i>
</div>
<div class="nav-wrap container">
<ul class="nav container-inner group"><li class="current_page_item"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/">Strona Glowna</a></li><li class="page_item page-item-114 current_page_parent"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=114">Aktualnosci</a></li><li class="page_item page-item-116 page_item_has_children"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=116">Rycerze Kolumba</a><ul class='children'><li class="page_item page-item-35"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=35">Delegat Stanowy</a></li><li class="page_item page-item-31"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=31">Historia powstania Zakonu</a></li><li class="page_item page-item-37"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=37">Kapelan Stanowy</a></li><li class="page_item page-item-33"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=33">ks. Michael McGivney</a></li><li class="page_item page-item-39"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=39">Rada Stanowa</a></li></ul></li><li class="page_item page-item-119 page_item_has_children"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=119">Nasza Rada</a><ul class='children'><li class="page_item page-item-115"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=115">Funkcjonariusze Rady</a></li><li class="page_item page-item-118"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=118">Jak zostac Rycerzem</a></li><li class="page_item page-item-117"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=117">Patron Rady</a></li></ul></li><li class="page_item page-item-41"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=41">Kalendarium</a></li><li class="page_item page-item-43"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=43">Galerie</a></li><li class="page_item page-item-46"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=46">Przydatne strony</a></li><li class="page_item page-item-50"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=50">Kontakt</a></li></ul>  </div>
<div id="topbar-header-search" class="container">
<div class="container-inner">
<div class="toggle-search"><i class="fa fa-search"></i></div>
<div class="search-expand">
<div class="search-expand-inner"><form method="get" class="searchform themeform" action="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/">
<div>
<input type="text" class="search" name="s" onblur="if(this.value=='')this.value='Wyszukaj';" onfocus="if(this.value=='Wyszukaj')this.value='';" value="Wyszukaj" />
</div>
</form></div>
</div>
</div><!--/.container-inner-->
</div><!--/.container-->

</nav><!--/#nav-topbar-->
<div class="container group">
<div class="container-inner">

<div class="group pad central-header-zone">
<div class="logo-tagline-group">
<p class="site-title"><a class="custom-logo-link" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/" rel="home" title="Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba | Home page">Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba</a></p>
<p class="site-description"> - katedra ONMP w Radomiu</p>
</div>

<div id="header-widgets">
</div><!--/#header-ads-->
</div>


</div><!--/.container-inner-->
</div><!--/.container-->

</header><!--/#header-->

<div class="container" id="page">
<div class="container-inner">
<div class="main">
<div class="main-inner group">

<section class="content">
<div class="page-title pad group">
<h2> Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba  <span class="hu-blog-subheading"> przy Katedrze Radomskiej</span></h2>

</div><!--/.page-title-->
<div class="pad group">



<div class="featured">

<article id="post-871" class="group post-871 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail sticky hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail featured-img-thumb-large">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=871" title="Zyczenia Wielkanocne 2019">
<img width="720" height="340" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2019/04/zyczenia-wielkanocne-religijne-a91fef200e50e260dea2fdbb98813a90_dda1f5-720x340.jpg" class="attachment-thumb-large size-thumb-large wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2019/04/zyczenia-wielkanocne-religijne-a91fef200e50e260dea2fdbb98813a90_dda1f5-720x340.jpg 720w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2019/04/zyczenia-wielkanocne-religijne-a91fef200e50e260dea2fdbb98813a90_dda1f5-520x245.jpg 520w" sizes="(max-width: 720px) 100vw, 720px" />												<span class="thumb-icon"><i class="fa fa-star"></i></span>			</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=871#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2019-04-18 21:15:57">18/04/2019</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=871" rel="bookmark" title="Zyczenia Wielkanocne 2019">Zyczenia Wielkanocne 2019</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>Zdrowych, cieplych, pelnych radosnej nadziei plynacej z przezywania swiat Zmartwychwstania Panskiego, budujacych spotkan w gronie rodzinnym a takze kolorowych spotkan z budzaca sie do zycia przyroda, Wszystkim Braciom i ich Rodzinom zyczy Wielki Rycerz&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->			</div><!--/.featured-->

<div id="grid-wrapper" class="post-list group">
<div class="post-row">        <article id="post-703" class="group grid-item post-703 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=703" title="VIII Radomski Orszak Trzech Kroli">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2019/01/DSC_1546-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2019/01/DSC_1546-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2019/01/DSC_1546-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=703#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2019-01-13 17:46:23">13/01/2019</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=703" rel="bookmark" title="VIII Radomski Orszak Trzech Kroli">VIII Radomski Orszak Trzech Kroli</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>W niedziele 6 stycznia w uroczystosc Objawienia Panskiego spory tlum radomian przemaszerowal ulicami naszego miasta w dorocznym, osmym juz Orszaku Trzech Kroli. Pogoda sprzyjala &#8211; byl lekki mroz, momentami swiecilo slonce, choc tez i&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->            <article id="post-680" class="group grid-item post-680 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=680" title="Dzien Skupienia radomskich Rad Kolumba">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/P_20181117_092306_vHDR_On-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/P_20181117_092306_vHDR_On-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/P_20181117_092306_vHDR_On-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=680#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-11-27 20:59:21">27/11/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=680" rel="bookmark" title="Dzien Skupienia radomskich Rad Kolumba">Dzien Skupienia radomskich Rad Kolumba</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>W dniu 17 listopada w dolnym kosciele M.B. Milosierdzia przy ul. Milej, bracia z Rady 14004 zorganizowali Dzien Skupienia dla radomskich Rad Rycerzy Kolumba rejonu 2 i 29. Przewodnim tematem spotkania bylo stwierdzenie &#8222;JESTEM SWIADKIEM&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->    </div><div class="post-row">        <article id="post-672" class="group grid-item post-672 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=672" title="Nowy Brat w naszej Radzie">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/IMG_20181114_195610-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/IMG_20181114_195610-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/IMG_20181114_195610-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=672#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-11-26 22:56:08">26/11/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=672" rel="bookmark" title="Nowy Brat w naszej Radzie">Nowy Brat w naszej Radzie</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p> 14 listopada w naszej Sali Rycerskiej odbyla sie inicjacja I stopnia,  ktora poprowadzil nasz zespol inicjacyjny. Nasze szeregi powiekszyly sie o nowego brata. Bardzo serdecznie witamy i zapraszamy do dzialania!</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->            <article id="post-596" class="group grid-item post-596 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=596" title="Uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy na urzedy naszej Rady na rok 2018/2019">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/Rycerze-wprowadzenie-na-urzad-2018r-134-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/Rycerze-wprowadzenie-na-urzad-2018r-134-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/Rycerze-wprowadzenie-na-urzad-2018r-134-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=596#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-11-12 22:23:22">12/11/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=596" rel="bookmark" title="Uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy na urzedy naszej Rady na rok 2018/2019">Uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy na urzedy naszej Rady na rok 2018/2019</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>Uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy na urzedy Rady Rycerzy Kolumba nr 16385 im. Stefana Kardynala Wyszynskiego na rok bratni 2018/2019 odbylo sie w niedziele 4 listopada w naszej katedrze po Mszy sw. w naszej intencji, ktora celebrowal biskup Piotr Turzynski -&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->    </div><div class="post-row">        <article id="post-588" class="group grid-item post-588 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=588" title="UWAGA &#8211; 4 listopada uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy naszej Rady na urzad">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/Rycerze-wprowadzenie-na-urzad-2018r-062a-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/Rycerze-wprowadzenie-na-urzad-2018r-062a-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/12/Rycerze-wprowadzenie-na-urzad-2018r-062a-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=588#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-10-23 21:11:14">23/10/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=588" rel="bookmark" title="UWAGA &#8211; 4 listopada uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy naszej Rady na urzad">UWAGA &#8211; 4 listopada uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy naszej Rady na urzad</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>4 listopada w naszej katedrze odbedzie sie uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy na urzedy Rady Rycerzy Kolumba nr 16385 im. Stefana Kardynala Wyszynskiego w roku bratnim 2018/2019. Uroczystosc poprzedzi Msza sw. w naszej intencji, ktora celebrowal bedzie&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->            <article id="post-558" class="group grid-item post-558 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=558" title="Pazdziernikowe spotkanie Rady 16385">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/10/57a45fc1c1306_p-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/10/57a45fc1c1306_p-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/10/57a45fc1c1306_p-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=558#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-10-14 18:58:59">14/10/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=558" rel="bookmark" title="Pazdziernikowe spotkanie Rady 16385">Pazdziernikowe spotkanie Rady 16385</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>W dniu 8 pazdziernika, tym razem o godz. 18, odbylo sie kolejne, comiesieczne spotkanie Rady 16385. Gosciem Rady byl Delegat Rejonowy Andrzej Trzosek. Zebranie poprowadzil Wielki Rycerz Wojciech Barankiewicz, ktory rozpoczal od zainicjowania wspolnej&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->    </div><div class="post-row">        <article id="post-549" class="group grid-item post-549 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=549" title="Pierwsze spotkanie naszej Rady w roku bratnim 2018/19">
<img width="200" height="200" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/kofc-white.png" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/kofc-white.png 200w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/kofc-white-150x150.png 150w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/kofc-white-125x125.png 125w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/kofc-white-110x110.png 110w" sizes="(max-width: 200px) 100vw, 200px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=549#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-09-11 22:13:39">11/09/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=549" rel="bookmark" title="Pierwsze spotkanie naszej Rady w roku bratnim 2018/19">Pierwsze spotkanie naszej Rady w roku bratnim 2018/19</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>W dniu 10 wrzesnia o godz. 19.00, jak w kazdy drugi poniedzialek miesiaca, odbylo sie pierwsze po wakacjach spotkanie naszej Rady 16385. Wazne wydarzenia w najblizszym miesiacu: Trwaja prace przy grobach, ktorymi zaopiekowala sie&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->            <article id="post-495" class="group grid-item post-495 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=495" title="Uroczystosc Najswietszego Ciala i Krwi Chrystusa">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/06/DSC_0254-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/06/DSC_0254-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/06/DSC_0254-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=495#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-06-04 21:37:44">04/06/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=495" rel="bookmark" title="Uroczystosc Najswietszego Ciala i Krwi Chrystusa">Uroczystosc Najswietszego Ciala i Krwi Chrystusa</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>&#8222;Tradycyjnie w czwartek,  Chrystus znalazl czas by z nasza ludzka pomoca przejsc ulicami naszego miasta. Szedl pod postacia chleba, bo jak sam mowil dajac chleb apostolom podczas ostatniej wieczerzy &#8211; &#8221; Bierzcie i jedzcie&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->    </div><div class="post-row">        <article id="post-475" class="group grid-item post-475 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rada16385">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=475" title="VII Radomski Marsz Dla Zycia i Rodziny">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/05/DSC_6787-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/05/DSC_6787-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/05/DSC_6787-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=475#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=8" rel="category">Rada 16385</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-05-13 21:06:02">13/05/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=475" rel="bookmark" title="VII Radomski Marsz Dla Zycia i Rodziny">VII Radomski Marsz Dla Zycia i Rodziny</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>W niedzielne popoludnie 20 maja w dniu Zeslania Ducha Swietego kilka tysiecy osob w tym rodziny z dziecmi i dziecmi niepelnosprawnymi na wozkach, postanowilo zamanifestowac swoja przynaleznosc do rodziny &#8211; rodziny katolickiej, w ktorej&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->            <article id="post-417" class="group grid-item post-417 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-rk-polska">
<div class="post-inner post-hover">

<div class="post-thumbnail">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=417" title="Zakonczenie peregrynacji relikwii i obrazow sw. Brata Alberta">
<img width="520" height="245" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/04/DSC_6736-1-520x245.jpg" class="attachment-thumb-medium size-thumb-medium wp-post-image" alt="" srcset="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/04/DSC_6736-1-520x245.jpg 520w, http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2018/04/DSC_6736-1-720x340.jpg 720w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" />															</a>
<a class="post-comments" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=417#respond"><span><i class="fa fa-comments-o"></i>0</span></a>
</div><!--/.post-thumbnail-->

<div class="post-meta group">
<p class="post-category"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?cat=10" rel="category">Rycerze Kolumba w Polsce</a></p>
<p class="post-date">
<time class="published updated" datetime="2018-04-25 19:35:43">25/04/2018</time>
</p>

</div><!--/.post-meta-->

<h2 class="post-title entry-title">
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=417" rel="bookmark" title="Zakonczenie peregrynacji relikwii i obrazow sw. Brata Alberta">Zakonczenie peregrynacji relikwii i obrazow sw. Brata Alberta</a>
</h2><!--/.post-title-->

<div class="entry excerpt entry-summary">
<p>   Uroczysta Msza sw. o godz. 12:30 w Niedziele Milosierdzia Bozego; 8 kwietnia 2018 roku koncelebrowana przez kapelanow radomskich Rad Rycerzy Kolumba pod przewodnictwem ordynariusza diecezji radomskiej ks. bp. Henryka Tomasika, zakonczyla ponad roczny&#46;&#46;&#46;</p>
</div><!--/.entry-->

</div><!--/.post-inner-->
</article><!--/.post-->    </div>  </div><!--/.post-list-->

<nav class="pagination group">
<ul class="group">
<li class="prev left"></li>
<li class="next right"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/robots.txt/?paged=2" >Nastepna strona &raquo;</a></li>
</ul>
</nav><!--/.pagination-->

</div><!--/.pad-->
</section><!--/.content-->


<div class="sidebar s1 collapsed" data-position="left" data-layout="col-3cm" data-sb-id="s1">

<a class="sidebar-toggle" title="Rozszerz"><i class="fa icon-sidebar-toggle"></i></a>

<div class="sidebar-content">

<div class="sidebar-top group">
<p>&nbsp;</p>
</div>



<div id="bwp_gallery_slideshow-3" class="widget bwp_gallery_slideshow"><h3 class="widget-title">Galeria </h3><style id="bwg-style-0">  #bwg_container1_0 {
/*visibility: hidden;*/
}
#bwg_container1_0 * {
-moz-user-select: none;
-khtml-user-select: none;
-webkit-user-select: none;
-ms-user-select: none;
user-select: none;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_image_wrap_0 * {
box-sizing: border-box;
-moz-box-sizing: border-box;
-webkit-box-sizing: border-box;
/*backface-visibility: hidden;
-webkit-backface-visibility: hidden;
-moz-backface-visibility: hidden;
-ms-backface-visibility: hidden;*/
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_image_wrap_0 {
background-color: #000000;
border-collapse: collapse;
display: table;
position: relative;
text-align: center;
width: 300px;
height: 200px;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_image_0 {
display: inline-block;
padding: 0 !important;
margin: 0 !important;
float: none !important;
max-width: 300px;
max-height: 200px;
vertical-align: middle;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_embed_0 {
padding: 0 !important;
margin: 0 !important;
float: none !important;
width: 300px;
height: 200px;
vertical-align: middle;
display: inline-block;
text-align: center;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_watermark_0 {
position: relative;
z-index: 15;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #bwg_slideshow_play_pause_0 {
background: transparent url("http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/images/blank.gif") repeat scroll 0 0;
bottom: 0;
cursor: pointer;
display: table;
height: inherit;
outline: medium none;
position: absolute;
width: 30%;
left: 35%;
z-index: 13;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #bwg_slideshow_play_pause_0:hover #bwg_slideshow_play_pause-ico_0 {
display: inline-block !important;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #bwg_slideshow_play_pause_0:hover span {
position: relative;
z-index: 13;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #bwg_slideshow_play_pause_0 span {
display: table-cell;
text-align: center;
vertical-align: middle;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #bwg_slideshow_play_pause-ico_0 {
display: none !important;
color: #FFFFFF;
font-size: 60px;
cursor: pointer;
position: relative;
z-index: 13;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #bwg_slideshow_play_pause-ico_0:hover {
color: #CCCCCC;
display: inline-block;
position: relative;
z-index: 13;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_left_0,
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_right_0 {
background: transparent url("http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/images/blank.gif") repeat scroll 0 0;
bottom: 35%;
cursor: pointer;
display: inline;
height: 30%;
outline: medium none;
position: absolute;
width: 35%;
/*z-index: 10130;*/
z-index: 13;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_left_0 {
left: 0;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_right_0 {
right: 0;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_left_0:hover,
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_right_0:hover {
visibility: visible;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_left_0:hover span {
left: 20px;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_right_0:hover span {
left: auto;
right: 20px;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_left-ico_0 span,
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_right-ico_0 span {
display: table-cell;
text-align: center;
vertical-align: middle;
z-index: 13;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_left-ico_0,
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_right-ico_0 {
background-color: #000000;
border-radius: 20px;
border: 0px none #FFFFFF;
box-shadow: 0px 0px 0px #000000;
color: #FFFFFF;
height: 40px;
font-size: 20px;
width: 40px;
z-index: 13;
-moz-box-sizing: content-box;
box-sizing: content-box;
cursor: pointer;
display: table;
line-height: 0;
margin-top: -15px;
position: absolute;
top: 50%;
/*z-index: 10135;*/
opacity: 1.00;
filter: Alpha(opacity=100);
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_left-ico_0:hover,
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_slideshow_right-ico_0:hover {
color: #CCCCCC;
cursor: pointer;
}
#spider_slideshow_left-ico_0{
left: -9999px;
}
#spider_slideshow_right-ico_0{
left: -9999px;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_image_container_0 {
display: table;
position: absolute;
text-align: center;
top: 0px;
vertical-align: middle;
width: 300px;
height: 200px;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_container_0 {
display: table;
height: 0px;
position: absolute;
width: 300px;
/*z-index: 10105;*/
top: 0;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_0 {
left: 20px;
overflow: hidden;
position: absolute;
width: 260px;
/*z-index: 10106;*/
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_thumbnails_0 {
height: 0px;
left: 0px;
margin: 0 auto;
overflow: hidden;
position: relative;
width: 148px;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_thumbnail_0 {
position: relative;
background: none;
border: 1px solid #000000;
border-radius: 0;
cursor: pointer;
float: left;
height: 0px;
margin: 0 1px;
width: 0px;
overflow: hidden;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_thumb_active_0 {
opacity: 1;
filter: Alpha(opacity=100);
border: 0px solid #FFFFFF;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_thumb_deactive_0 {
opacity: 0.80;
filter: Alpha(opacity=80);
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_thumbnail_img_0 {
display: block;
opacity: 1;
filter: Alpha(opacity=100);
padding: 0 !important;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_left_0 {
background-color: #3B3B3B;
cursor: pointer;
display: table-cell;
vertical-align: middle;
width: 20px;
/*z-index: 10106;*/
left: 0;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_right_0 {
background-color: #3B3B3B;
cursor: pointer;
right: 0;
width: 20px;
display: table-cell;
vertical-align: middle;
/*z-index: 10106;*/
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_left_0 i,
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_filmstrip_right_0 i {
color: #FFFFFF;
font-size: 20px;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_none_selectable_0 {
-webkit-touch-callout: none;
-webkit-user-select: none;
-khtml-user-select: none;
-moz-user-select: none;
-ms-user-select: none;
user-select: none;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_watermark_container_0 {
display: table-cell;
margin: 0 auto;
position: relative;
vertical-align: middle;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_watermark_spun_0 {
display: table-cell;
overflow: hidden;
position: relative;
text-align: left;
vertical-align: bottom;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_title_spun_0 {
display: table-cell;
overflow: hidden;
position: relative;
text-align: right;
vertical-align: top;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_description_spun_0 {
display: table-cell;
overflow: hidden;
position: relative;
text-align: right;
vertical-align: bottom;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_watermark_image_0 {
padding: 0 !important;
float: none !important;
margin: 4px !important;
max-height: 90px;
max-width: 90px;
opacity: 0.30;
filter: Alpha(opacity=30);
position: relative;
z-index: 15;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_watermark_text_0,
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_watermark_text_0:hover {
text-decoration: none;
margin: 4px;
font-size: 20px;
font-family: arial;
color: #FFFFFF !important;
opacity: 0.30;
filter: Alpha(opacity=30);
position: relative;
z-index: 15;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_title_text_0 {
text-decoration: none;
font-size: 16px;
font-family: segoe ui;
color: #FFFFFF !important;
opacity: 0.70;
filter: Alpha(opacity=70);
position: relative;
z-index: 11;
border-radius: 5px;
background-color: #000000;
padding: 0 0 0 0;
margin: 5px;
display: inline-block;
word-wrap: break-word;
word-break: break-word;
top:16px;  }
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_description_text_0 {
text-decoration: none;
font-size: 14px;
font-family: segoe ui;
color: #FFFFFF !important;
opacity: 0.70;
filter: Alpha(opacity=70);
position: relative;
z-index: 15;
border-radius: 0;
background-color: #000000;
padding: 5px 10px 5px 10px;
margin: 5px;
display: inline-block;
word-wrap: break-word;
word-break: break-word;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_description_text_0 * {
text-decoration: none;
color: #FFFFFF !important;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slide_container_0 {
display: table-cell;
margin: 0 auto;
position: absolute;
vertical-align: middle;
width: 100%;
height: 100%;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slide_bg_0 {
margin: 0 auto;
width: inherit;
height: inherit;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slider_0 {
height: inherit;
width: inherit;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_image_spun_0 {
width: inherit;
height: inherit;
display: table-cell;
filter: Alpha(opacity=100);
opacity: 1;
position: absolute;
vertical-align: middle;
z-index: 2;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_image_second_spun_0 {
width: inherit;
height: inherit;
display: table-cell;
filter: Alpha(opacity=0);
opacity: 0;
position: absolute;
vertical-align: middle;
z-index: 1;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_grid_0 {
display: none;
height: 100%;
overflow: hidden;
position: absolute;
width: 100%;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_gridlet_0 {
opacity: 1;
filter: Alpha(opacity=100);
position: absolute;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_dots_0 {
display: inline-block;
position: relative;
width: 12px;
height: 12px;
border-radius: 5px;
background: #F2D22E;
margin: 3px;
cursor: pointer;
overflow: hidden;
z-index: 17;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_dots_container_0 {
display: block;
overflow: hidden;
position: absolute;
width: 300px;
top: 0;
z-index: 17;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_dots_thumbnails_0 {
left: 0px;
font-size: 0;
margin: 0 auto;
overflow: hidden;
position: relative;
height: 18px;
width: 1332px;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_dots_active_0 {
background: #FFFFFF;
opacity: 1;
filter: Alpha(opacity=100);
border: 1px solid #000000;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_dots_deactive_0 {
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_image_spun1_0 {
display: table;
width: inherit;
height: inherit;
}
#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg_slideshow_image_spun2_0 {
display: table-cell;
vertical-align: middle;
text-align: center;
}
</style>    <div id="bwg_container1_0"
class="bwg_container bwg_thumbnail bwg_slideshow"
data-right-click-protection="0"
data-bwg="0"
data-lightbox-url="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-admin/admin-ajax.php?action=GalleryBox&tags=0&current_view=0&gallery_id=5&theme_id=0&thumb_width=180&thumb_height=90&open_with_fullscreen=0&open_with_autoplay=0&image_width=800&image_height=500&image_effect=fade&wd_sor=order&wd_ord=asc&enable_image_filmstrip=1&image_filmstrip_height=70&enable_image_ctrl_btn=1&enable_image_fullscreen=1&popup_enable_info=1&popup_info_always_show=0&popup_info_full_width=0&popup_hit_counter=0&popup_enable_rate=0&slideshow_interval=5&enable_comment_social=1&enable_image_facebook=1&enable_image_twitter=1&enable_image_google=1&enable_image_ecommerce=0&enable_image_pinterest=0&enable_image_tumblr=0&watermark_type=none&slideshow_effect_duration=1&current_url=http%3A%2F%2Fwww.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl%2Frobots.txt%2F&popup_enable_email=0&popup_enable_captcha=0&comment_moderation=0&autohide_lightbox_navigation=1&popup_enable_fullsize_image=0&popup_enable_download=0&show_image_counts=0&enable_loop=1&enable_addthis=0&addthis_profile_id"
data-gallery-id="5"
data-popup-width="800"
data-popup-height="500"
data-buttons-position="bottom"
data-bwg="0">
<div id="bwg_container2_0">
<div id="ajax_loading_0" class="bwg_loading_div_1">
<div class="bwg_loading_div_2">
<div class="bwg_loading_div_3">
<div id="loading_div_0" class="bwg_spider_ajax_loading">
</div>
</div>
</div>
</div>
<form id="gal_front_form_0"
class="bwg-hidden"
method="post"
action="#"
data-current="0"
data-shortcode-id="0"
data-gallery-type="slideshow"
data-gallery-id="5"
data-tag="0"
data-album-id="0"
data-theme-id="0"
data-ajax-url="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-admin/admin-ajax.php?action=bwg_frontend_data">
<div id="bwg_container3_0" class="bwg-background bwg-background-0">
<div class="bwg_slideshow_image_wrap_0">
<div class="bwg_slideshow_dots_container_0">
<div class="bwg_slideshow_dots_thumbnails_0">
<span id="bwg_dots_0_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_active_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '0', '', '', 0)" image_id="816" image_key="0"></span>
<span id="bwg_dots_1_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '1', '', '', 0)" image_id="815" image_key="1"></span>
<span id="bwg_dots_2_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '2', '', '', 0)" image_id="814" image_key="2"></span>
<span id="bwg_dots_3_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '3', '', '', 0)" image_id="813" image_key="3"></span>
<span id="bwg_dots_4_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '4', '', '', 0)" image_id="812" image_key="4"></span>
<span id="bwg_dots_5_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '5', '', '', 0)" image_id="811" image_key="5"></span>
<span id="bwg_dots_6_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '6', '', '', 0)" image_id="810" image_key="6"></span>
<span id="bwg_dots_7_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '7', '', '', 0)" image_id="809" image_key="7"></span>
<span id="bwg_dots_8_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '8', '', '', 0)" image_id="808" image_key="8"></span>
<span id="bwg_dots_9_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '9', '', '', 0)" image_id="807" image_key="9"></span>
<span id="bwg_dots_10_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '10', '', '', 0)" image_id="806" image_key="10"></span>
<span id="bwg_dots_11_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '11', '', '', 0)" image_id="805" image_key="11"></span>
<span id="bwg_dots_12_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '12', '', '', 0)" image_id="804" image_key="12"></span>
<span id="bwg_dots_13_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '13', '', '', 0)" image_id="803" image_key="13"></span>
<span id="bwg_dots_14_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '14', '', '', 0)" image_id="802" image_key="14"></span>
<span id="bwg_dots_15_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '15', '', '', 0)" image_id="801" image_key="15"></span>
<span id="bwg_dots_16_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '16', '', '', 0)" image_id="800" image_key="16"></span>
<span id="bwg_dots_17_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '17', '', '', 0)" image_id="799" image_key="17"></span>
<span id="bwg_dots_18_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '18', '', '', 0)" image_id="798" image_key="18"></span>
<span id="bwg_dots_19_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '19', '', '', 0)" image_id="797" image_key="19"></span>
<span id="bwg_dots_20_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '20', '', '', 0)" image_id="796" image_key="20"></span>
<span id="bwg_dots_21_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '21', '', '', 0)" image_id="795" image_key="21"></span>
<span id="bwg_dots_22_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '22', '', '', 0)" image_id="794" image_key="22"></span>
<span id="bwg_dots_23_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '23', '', '', 0)" image_id="793" image_key="23"></span>
<span id="bwg_dots_24_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '24', '', '', 0)" image_id="792" image_key="24"></span>
<span id="bwg_dots_25_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '25', '', '', 0)" image_id="791" image_key="25"></span>
<span id="bwg_dots_26_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '26', '', '', 0)" image_id="790" image_key="26"></span>
<span id="bwg_dots_27_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '27', '', '', 0)" image_id="789" image_key="27"></span>
<span id="bwg_dots_28_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '28', '', '', 0)" image_id="788" image_key="28"></span>
<span id="bwg_dots_29_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '29', '', '', 0)" image_id="787" image_key="29"></span>
<span id="bwg_dots_30_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '30', '', '', 0)" image_id="786" image_key="30"></span>
<span id="bwg_dots_31_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '31', '', '', 0)" image_id="785" image_key="31"></span>
<span id="bwg_dots_32_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '32', '', '', 0)" image_id="784" image_key="32"></span>
<span id="bwg_dots_33_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '33', '', '', 0)" image_id="783" image_key="33"></span>
<span id="bwg_dots_34_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '34', '', '', 0)" image_id="782" image_key="34"></span>
<span id="bwg_dots_35_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '35', '', '', 0)" image_id="781" image_key="35"></span>
<span id="bwg_dots_36_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '36', '', '', 0)" image_id="780" image_key="36"></span>
<span id="bwg_dots_37_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '37', '', '', 0)" image_id="779" image_key="37"></span>
<span id="bwg_dots_38_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '38', '', '', 0)" image_id="778" image_key="38"></span>
<span id="bwg_dots_39_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '39', '', '', 0)" image_id="777" image_key="39"></span>
<span id="bwg_dots_40_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '40', '', '', 0)" image_id="776" image_key="40"></span>
<span id="bwg_dots_41_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '41', '', '', 0)" image_id="775" image_key="41"></span>
<span id="bwg_dots_42_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '42', '', '', 0)" image_id="774" image_key="42"></span>
<span id="bwg_dots_43_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '43', '', '', 0)" image_id="773" image_key="43"></span>
<span id="bwg_dots_44_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '44', '', '', 0)" image_id="772" image_key="44"></span>
<span id="bwg_dots_45_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '45', '', '', 0)" image_id="771" image_key="45"></span>
<span id="bwg_dots_46_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '46', '', '', 0)" image_id="770" image_key="46"></span>
<span id="bwg_dots_47_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '47', '', '', 0)" image_id="769" image_key="47"></span>
<span id="bwg_dots_48_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '48', '', '', 0)" image_id="768" image_key="48"></span>
<span id="bwg_dots_49_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '49', '', '', 0)" image_id="767" image_key="49"></span>
<span id="bwg_dots_50_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '50', '', '', 0)" image_id="766" image_key="50"></span>
<span id="bwg_dots_51_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '51', '', '', 0)" image_id="765" image_key="51"></span>
<span id="bwg_dots_52_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '52', '', '', 0)" image_id="764" image_key="52"></span>
<span id="bwg_dots_53_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '53', '', '', 0)" image_id="763" image_key="53"></span>
<span id="bwg_dots_54_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '54', '', '', 0)" image_id="762" image_key="54"></span>
<span id="bwg_dots_55_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '55', '', '', 0)" image_id="761" image_key="55"></span>
<span id="bwg_dots_56_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '56', '', '', 0)" image_id="760" image_key="56"></span>
<span id="bwg_dots_57_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '57', '', '', 0)" image_id="759" image_key="57"></span>
<span id="bwg_dots_58_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '58', '', '', 0)" image_id="758" image_key="58"></span>
<span id="bwg_dots_59_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '59', '', '', 0)" image_id="757" image_key="59"></span>
<span id="bwg_dots_60_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '60', '', '', 0)" image_id="756" image_key="60"></span>
<span id="bwg_dots_61_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '61', '', '', 0)" image_id="755" image_key="61"></span>
<span id="bwg_dots_62_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '62', '', '', 0)" image_id="754" image_key="62"></span>
<span id="bwg_dots_63_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '63', '', '', 0)" image_id="753" image_key="63"></span>
<span id="bwg_dots_64_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '64', '', '', 0)" image_id="752" image_key="64"></span>
<span id="bwg_dots_65_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '65', '', '', 0)" image_id="751" image_key="65"></span>
<span id="bwg_dots_66_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '66', '', '', 0)" image_id="750" image_key="66"></span>
<span id="bwg_dots_67_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '67', '', '', 0)" image_id="749" image_key="67"></span>
<span id="bwg_dots_68_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '68', '', '', 0)" image_id="748" image_key="68"></span>
<span id="bwg_dots_69_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '69', '', '', 0)" image_id="747" image_key="69"></span>
<span id="bwg_dots_70_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '70', '', '', 0)" image_id="746" image_key="70"></span>
<span id="bwg_dots_71_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '71', '', '', 0)" image_id="745" image_key="71"></span>
<span id="bwg_dots_72_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '72', '', '', 0)" image_id="744" image_key="72"></span>
<span id="bwg_dots_73_0" class="bwg_slideshow_dots_0 bwg_slideshow_dots_deactive_0" onclick="bwg_change_image(parseInt(jQuery('#bwg_current_image_key_0').val()), '73', '', '', 0)" image_id="743" image_key="73"></span>
</div>
</div>
<div id="bwg_slideshow_image_container_0" class="bwg_slideshow_image_container_0" data-params='{"bwg_source":"slider","bwg_current_key":"","bwg_transition_duration":1000,"bwg_trans_in_progress":false,"data":[{"id":"816","alt":"DSC 5442","description":"Aperture: 4.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 3200&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5442","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5442.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5442.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:43","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"815","alt":"DSC 5445","description":"Aperture: 5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 3200&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5445","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5445.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5445.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:43","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"814","alt":"DSC 5446","description":"Aperture: 4&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 3200&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5446","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5446.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5446.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"813","alt":"DSC 5449","description":"Aperture: 3.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 3200&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5449","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5449.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5449.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"812","alt":"DSC 5447","description":"Aperture: 3.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 3200&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5447","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5447.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5447.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"811","alt":"DSC 5450","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 3200&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5450","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5450.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5450.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"810","alt":"DSC 5459","description":"Aperture: 5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 3200&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5459","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5459.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5459.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"809","alt":"DSC 5465","description":"Aperture: 11&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5465","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5465.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5465.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"808","alt":"DSC 5461","description":"Aperture: 4.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 3200&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5461","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5461.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5461.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"807","alt":"DSC 5466","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5466","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5466.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5466.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"806","alt":"DSC 5467","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5467","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5467.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5467.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:44","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"805","alt":"DSC 5469","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5469","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5469.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5469.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"804","alt":"DSC 5464","description":"Aperture: 13&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5464","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5464.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5464.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"803","alt":"DSC 5473","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5473","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5473.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5473.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"802","alt":"DSC 5474","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5474","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5474.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5474.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"801","alt":"DSC 5475","description":"Aperture: 4&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Caption: ????????????????????????????????????&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5475","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5475.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5475.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"800","alt":"DSC 5478","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5478","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5478.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5478.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"799","alt":"DSC 5481","description":"Aperture: 14&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5481","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5481.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5481.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"798","alt":"DSC 5483","description":"Aperture: 14&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5483","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5483.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5483.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"797","alt":"DSC 5488","description":"Aperture: 13&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5488","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5488.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5488.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"796","alt":"DSC 5484","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5484","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5484.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5484.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"795","alt":"DSC 5482","description":"Aperture: 14&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5482","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5482.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5482.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:45","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"794","alt":"DSC 5491","description":"Aperture: 14&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5491","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5491.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5491.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:46","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"793","alt":"DSC 5489","description":"Aperture: 9&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5489","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5489.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5489.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:46","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"792","alt":"DSC 5495","description":"Aperture: 5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5495","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5495.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5495.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:46","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"791","alt":"DSC 5497","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5497","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5497.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5497.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:46","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"790","alt":"DSC 5498","description":"Aperture: 4.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5498","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5498.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5498.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:46","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"789","alt":"DSC 5499","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5499","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5499.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5499.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:46","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"788","alt":"DSC 5502","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5502","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5502.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5502.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:46","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"787","alt":"DSC 5501","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5501","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5501.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5501.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"786","alt":"DSC 5500","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5500","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5500.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5500.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"785","alt":"DSC 5503","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5503","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5503.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5503.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"784","alt":"DSC 5504","description":"Aperture: 5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5504","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5504.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5504.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"783","alt":"DSC 5506","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5506","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5506.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5506.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"782","alt":"DSC 5520","description":"Aperture: 9&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5520","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5520.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5520.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"781","alt":"DSC 5521","description":"Aperture: 11&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5521","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5521.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5521.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"780","alt":"DSC 5517","description":"Aperture: 13&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5517","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5517.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5517.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"779","alt":"DSC 5519","description":"Aperture: 9&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5519","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5519.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5519.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:47","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"778","alt":"DSC 5527","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5527","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5527.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5527.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:48","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"777","alt":"DSC 5529","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5529","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5529.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5529.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:48","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"776","alt":"DSC 5533","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5533","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5533.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5533.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:48","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"775","alt":"DSC 5532","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5532","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5532.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5532.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:48","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"774","alt":"DSC 5531","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5531","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5531.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5531.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:48","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"773","alt":"DSC 5530","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5530","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5530.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5530.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:48","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"772","alt":"DSC 5534","description":"Aperture: 9&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5534","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5534.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5534.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:48","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"771","alt":"DSC 5536","description":"Aperture: 7.1&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5536","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5536.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5536.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:48","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"770","alt":"DSC 5537","description":"Aperture: 6.3&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5537","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5537.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5537.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"769","alt":"DSC 5559","description":"Aperture: 4&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5559","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5559.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5559.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"768","alt":"DSC 5542","description":"Aperture: 5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5542","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5542.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5542.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"767","alt":"DSC 5548","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5548","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5548.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5548.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"766","alt":"DSC 5567","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5567","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5567.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5567.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"765","alt":"DSC 5566","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5566","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5566.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5566.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"764","alt":"DSC 5564","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5564","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5564.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5564.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"763","alt":"DSC 5569","description":"Aperture: 11&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5569","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5569.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5569.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"762","alt":"DSC 5571","description":"Aperture: 4&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5571","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5571.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5571.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"761","alt":"DSC 5570","description":"Aperture: 10&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5570","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5570.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5570.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:49","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"760","alt":"DSC 5572","description":"Aperture: 7.1&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5572","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5572.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5572.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"759","alt":"DSC 5573","description":"Aperture: 4.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5573","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5573.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5573.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"758","alt":"DSC 5574","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5574","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5574.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5574.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"757","alt":"DSC 5578","description":"Aperture: 5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5578","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5578.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5578.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"756","alt":"DSC 5581","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5581","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5581.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5581.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"755","alt":"DSC 5575","description":"Aperture: 6.3&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5575","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5575.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5575.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"754","alt":"DSC 5577","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5577","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5577.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5577.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"753","alt":"DSC 5584","description":"Aperture: 4&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5584","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5584.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5584.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"752","alt":"DSC 5587","description":"Aperture: 2.8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5587","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5587.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5587.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"751","alt":"DSC 5582","description":"Aperture: 3.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5582","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5582.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5582.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"750","alt":"DSC 5589","description":"Aperture: 4&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5589","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5589.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5589.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"749","alt":"DSC 5588","description":"Aperture: 4.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5588","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5588.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5588.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:50","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"748","alt":"DSC 5590","description":"Aperture: 3.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5590","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5590.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5590.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:51","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"747","alt":"DSC 5593","description":"Aperture: 3.5&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5593","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5593.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5593.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:51","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"746","alt":"DSC 5599","description":"Aperture: 4&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5599","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5599.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5599.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:51","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"745","alt":"DSC 5594","description":"Aperture: 5.6&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5594","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5594.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5594.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:51","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"744","alt":"DSC 5595","description":"Aperture: 8&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5595","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5595.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5595.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:51","is_embed":false,"is_embed_video":false},{"id":"743","alt":"DSC 5596","description":"Aperture: 9&amp;lt;br \/&amp;gt;Camera: NIKON D7000&amp;lt;br \/&amp;gt;Iso: 125&amp;lt;br \/&amp;gt;Orientation: 1&amp;lt;br \/&amp;gt;","filetype":"jpg","filename":"DSC 5596","image_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/DSC_5596.JPG","thumb_url":"\/Bo\u017ce_Cia\u0142o_2017\/thumb\/DSC_5596.JPG","redirect_url":"","date":"18 June 2017, 20:51","is_embed":false,"is_embed_video":false}],"width_or_height":"width","filmstrip_thumb_margin_hor":2,"left_or_top":"left","outerWidth_or_outerHeight":"outerWidth","enable_slideshow_shuffle":"0","lightbox_filmstrip_thumb_border_width":1,"thumb_click_action":"open_lightbox","thumb_link_target":"1","upload_url":"http:\/\/www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl\/wp-content\/uploads\/photo-gallery","preload_images":"0","slideshow_effect":"fade","enable_slideshow_filmstrip":0,"event_stack":"","preload_images_count":10,"image_width":"300","image_height":"200","filmstrip_direction":"horizontal","slideshow_filmstrip_width":0,"slideshow_filmstrip_height":0,"slideshow_play_pause_btn_size":60,"watermark_type":"90","watermark_height":"90","watermark_font_size":"20","slideshow_title_font_size":16,"slideshow_description_font_size":14,"bwg_playInterval":"","slideshow_interval":"5","image_right_click":"0","enable_slideshow_autoplay":"0","enable_slideshow_music":"0","bwg_current_filmstrip_pos":0}'>
<div class="bwg_slide_container_0">
<div class="bwg_slide_bg_0">
<div class="bwg_slider_0">
<span class="bwg_slideshow_image_spun_0" id="image_id_0_816">
<span class="bwg_slideshow_image_spun1_0">
<span class="bwg_slideshow_image_spun2_0">
<a  class="bwg_lightbox" href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/photo-gallery/Boze_Cialo_2017/DSC_5442.JPG" data-image-id="816">
<img id="bwg_slideshow_image_0" class="skip-lazy bwg_slide bwg_slideshow_image_0" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/photo-gallery/Boze_Cialo_2017/DSC_5442.JPG" image_id="816" alt="DSC 5442" />
</a>
</span>
</span>
</span>
<span class="bwg_slideshow_image_second_spun_0">
</span>
<input type="hidden" id="bwg_current_image_key_0" value="0" />
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</form>
<style>          #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_popup_overlay_0 {
background-color: #000000;
opacity: 0.70;
filter: Alpha(opacity=70);
}
</style>        <div id="bwg_spider_popup_loading_0" class="bwg_spider_popup_loading"></div>
<div id="spider_popup_overlay_0" class="spider_popup_overlay" onclick="spider_destroypopup(1000)"></div>
</div>
</div>
<script>
jQuery(document).ready(function () {
bwg_main_ready();
});
</script>
</div>		<div id="recent-posts-4" class="widget widget_recent_entries">		<h3 class="widget-title">Najnowsze wpisy</h3>		<ul>
<li>
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=871">Zyczenia Wielkanocne 2019</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=703">VIII Radomski Orszak Trzech Kroli</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=680">Dzien Skupienia radomskich Rad Kolumba</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=672">Nowy Brat w naszej Radzie</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?p=596">Uroczyste wprowadzenie funkcjonariuszy na urzedy naszej Rady na rok 2018/2019</a>
</li>
</ul>
</div><div id="recent-comments-4" class="widget widget_recent_comments"><h3 class="widget-title">Najnowsze komentarze</h3><ul id="recentcomments"></ul></div>
</div><!--/.sidebar-content-->

</div><!--/.sidebar-->

<div class="sidebar s2 collapsed" data-position="right" data-layout="col-3cm" data-sb-id="s2">

<a class="sidebar-toggle" title="Rozszerz"><i class="fa icon-sidebar-toggle"></i></a>

<div class="sidebar-content">

<div class="sidebar-top group">
<p>Wiecej</p>
</div>


<div id="text-5" class="widget widget_text">			<div class="textwidget"><div><script charset="UTF-8" src="http://edodatki.pl/code/kartka-z-kalendarza?data%5BWidget%5D%5Btitle%5D=Kartka+z+kalendarza&data%5BWidget%5D%5Bcss%5D=yellow" type="text/javascript"></script><a href="" title=""></a><a href="http://edodatki.pl/widget/kartka-z-kalendarza" title="Kartka z kalendarza na strone">Kartka z kalendarza na strone</a></div></div>
</div><div id="text-3" class="widget widget_text">			<div class="textwidget"><a href="http://www.katedra.radom.pl"><img class="size-full wp-image-210 aligncenter" src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/uploads/2016/10/pb_katedra_01.jpg" alt="pb_katedra_01" width="270" height="70" /></a></div>
</div><div id="meta-4" class="widget widget_meta"><h3 class="widget-title">Meta</h3>			<ul>
<li><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-login.php">Zaloguj sie</a></li>
<li><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?feed=rss2">Kanal <abbr title="Really Simple Syndication">RSS</abbr> z wpisami</a></li>
<li><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?feed=comments-rss2">Kanal <abbr title="Really Simple Syndication">RSS</abbr> z komentarzami</a></li>
<li><a href="https://pl.wordpress.org/" title="Ta strona jest oparta na WordPressie &mdash; nowoczesnej, semantycznej, osobistej platformie publikacyjnej.">WordPress.org</a></li>			</ul>
</div>
</div><!--/.sidebar-content-->

</div><!--/.sidebar-->

</div><!--/.main-inner-->
</div><!--/.main-->
</div><!--/.container-inner-->
</div><!--/.container-->
<footer id="footer">



<nav class="nav-container group" id="nav-footer" data-menu-id="footer-3" data-menu-scrollable="false">
<!-- <div class="ham__navbar-toggler collapsed" aria-expanded="false">
<div class="ham__navbar-span-wrapper">
<span class="ham-toggler-menu__span"></span>
</div>
</div> -->
<div class="ham__navbar-toggler-two collapsed" title="Menu" aria-expanded="false">
<div class="ham__navbar-span-wrapper">
<span class="line line-1"></span>
<span class="line line-2"></span>
<span class="line line-3"></span>
</div>
</div>
<div class="nav-text"></div>
<div class="nav-wrap">
<ul id="menu-nasza-rada-16385" class="nav container group"><li id="menu-item-120" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-120"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=117">Patron Rady</a></li>
<li id="menu-item-121" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-121"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=115">Funkcjonariusze Rady</a></li>
<li id="menu-item-128" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-128"><a href="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/?page_id=118">Jak zostac Rycerzem</a></li>
</ul>        </div>
</nav><!--/#nav-footer-->

<section class="container" id="footer-bottom">
<div class="container-inner">

<a id="back-to-top" href="#"><i class="fa fa-angle-up"></i></a>

<div class="pad group">

<div class="grid one-half">

<div id="copyright">
<p>Strona  Rady 16385 Rycerzy Kolumba &copy; 2019. Wszelkie prawa zastrzezone</p>
</div><!--/#copyright-->

<div id="credit" style="">
<p>Zasilane przez <a href="http://wordpress.org" target="_blank">WordPress</a>. Motyw <a href="http://presscustomizr.com">Press Customizr</a>.</p>
</div><!--/#credit-->

</div>

<div class="grid one-half last">
</div>

</div><!--/.pad-->

</div><!--/.container-inner-->
</section><!--/.container-->

</footer><!--/#footer-->

</div><!--/#wrapper-->


<!-- This section is created with the SZ-Google for WordPress plugin 1.9.4 -->
<!-- ===================================================================== -->
<!-- ===================================================================== -->
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var wpcf7 = {"apiSettings":{"root":"http:\/\/www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl\/index.php?rest_route=\/contact-form-7\/v1","namespace":"contact-form-7\/v1"}};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/js/scripts.js?ver=5.1.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/js/jquery.sumoselect.min.js?ver=3.0.3'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/js/jquery.mobile.min.js?ver=1.5.14'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/js/jquery.mCustomScrollbar.concat.min.js?ver=1.5.14'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/js/jquery.fullscreen-0.4.1.min.js?ver=0.4.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var bwg_objectL10n = {"bwg_field_required":"field is required.","bwg_mail_validation":"To nie jest prawid\u0142owy adres e-mail. ","bwg_search_result":"Nie ma \u017cadnych zdj\u0119\u0107 pasuj\u0105cych do wyszukiwania.","is_pro":""};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/js/bwg_gallery_box.js?ver=1.5.14'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/js/bwg_embed.js?ver=1.5.14'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var bwg_objectsL10n = {"bwg_select_tag":"Select Tag","bwg_order_by":"Order By","bwg_search":"Szukaj","bwg_show_ecommerce":"Show Ecommerce","bwg_hide_ecommerce":"Hide Ecommerce","bwg_show_comments":"Poka\u017c komentarze","bwg_hide_comments":"Ukryj komentarze","bwg_restore":"Przywr\u00f3\u0107","bwg_maximize":"Maksymalizacji","bwg_fullscreen":"Pe\u0142ny ekran","bwg_search_tag":"SEARCH...","bwg_tag_no_match":"No tags found","bwg_all_tags_selected":"All tags selected","bwg_tags_selected":"tags selected","play":"Gra\u0107","pause":"Pauza","is_pro":""};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/photo-gallery/js/bwg_frontend.js?ver=1.5.14'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var JQLBSettings = {"fitToScreen":"0","resizeSpeed":"400","displayDownloadLink":"0","navbarOnTop":"0","loopImages":"","resizeCenter":"","marginSize":"","linkTarget":"","help":"","prevLinkTitle":"previous image","nextLinkTitle":"next image","prevLinkText":"\u00ab Previous","nextLinkText":"Next \u00bb","closeTitle":"close image gallery","image":"Image ","of":" of ","download":"Download","jqlb_overlay_opacity":"80","jqlb_overlay_color":"#000000","jqlb_overlay_close":"1","jqlb_border_width":"10","jqlb_border_color":"#ffffff","jqlb_border_radius":"0","jqlb_image_info_background_transparency":"100","jqlb_image_info_bg_color":"#ffffff","jqlb_image_info_text_color":"#000000","jqlb_image_info_text_fontsize":"10","jqlb_show_text_for_image":"1","jqlb_next_image_title":"next image","jqlb_previous_image_title":"previous image","jqlb_next_button_image":"http:\/\/www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl\/wp-content\/plugins\/wp-lightbox-2\/styles\/images\/pl_PL\/next.gif","jqlb_previous_button_image":"http:\/\/www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl\/wp-content\/plugins\/wp-lightbox-2\/styles\/images\/pl_PL\/prev.gif","jqlb_maximum_width":"","jqlb_maximum_height":"","jqlb_show_close_button":"1","jqlb_close_image_title":"close image gallery","jqlb_close_image_max_heght":"22","jqlb_image_for_close_lightbox":"http:\/\/www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl\/wp-content\/plugins\/wp-lightbox-2\/styles\/images\/pl_PL\/closelabel.gif","jqlb_keyboard_navigation":"1","jqlb_popup_size_fix":"0"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/wp-lightbox-2/wp-lightbox-2.min.js?ver=1.3.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-includes/js/underscore.min.js?ver=1.8.3'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var HUParams = {"_disabled":[],"SmoothScroll":{"Enabled":true,"Options":{"touchpadSupport":false}},"centerAllImg":"1","timerOnScrollAllBrowsers":"1","extLinksStyle":"","extLinksTargetExt":"1","extLinksSkipSelectors":{"classes":["btn","button"],"ids":[]},"imgSmartLoadEnabled":"","imgSmartLoadOpts":{"parentSelectors":[".container .content",".container .sidebar","#footer","#header-widgets"],"opts":{"excludeImg":[".tc-holder-img"],"fadeIn_options":100}},"goldenRatio":"1.618","gridGoldenRatioLimit":"350","sbStickyUserSettings":{"desktop":true,"mobile":true},"isWPMobile":"","menuStickyUserSettings":{"desktop":"stick_up","mobile":"stick_up"},"isDevMode":"","ajaxUrl":"http:\/\/www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl\/?huajax=1","frontNonce":{"id":"HuFrontNonce","handle":"ad62f32aea"},"userStarted":{"with":"before|3.2.9","on":{"date":"2017-06-16 13:53:18.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},"isWelcomeNoteOn":"","welcomeContent":""};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/themes/hueman/assets/front/js/scripts.min.js?ver=3.3.20'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/google-calendar-events/assets/js/vendor/jquery.qtip.min.js?ver=3.1.20'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/google-calendar-events/assets/js/vendor/moment.min.js?ver=3.1.20'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/google-calendar-events/assets/js/vendor/moment-timezone-with-data.min.js?ver=3.1.20'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var simcal_default_calendar = {"ajax_url":"\/wp-admin\/admin-ajax.php","nonce":"9b2f57fab4","locale":"pl_PL","text_dir":"ltr","months":{"full":["Stycze\u0144","Luty","Marzec","Kwiecie\u0144","Maj","Czerwiec","Lipiec","Sierpie\u0144","Wrzesie\u0144","Pa\u017adziernik","Listopad","Grudzie\u0144"],"short":["Sty","Lut","Mar","Kwi","Maj","Cze","Lip","Sie","Wrz","Pa\u017a","Lis","Gru"]},"days":{"full":["niedziela","poniedzia\u0142ek","wtorek","\u015broda","czwartek","pi\u0105tek","sobota"],"short":["nie","pon","wt","\u015br","czw","pt","sob"]},"meridiem":{"AM":"AM","am":"am","PM":"PM","pm":"pm"}};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/google-calendar-events/assets/js/default-calendar.min.js?ver=3.1.20'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/plugins/google-calendar-events/assets/js/vendor/imagesloaded.pkgd.min.js?ver=3.1.20'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.0.4'></script>
<!--[if lt IE 9]>
<script src="http://www.rycerzekolumba16385katedra.radom.pl/wp-content/themes/hueman/assets/front/js/ie/respond.js"></script>
<![endif]-->
</body>
</html>
