<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Katowice - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://www.katowice.tvp.pl/434377/katowice"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-7"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-7');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "434377", "type": "sg_reg", "weather_id": "katowice" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/39034397\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/39034403\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Wybory do Parlamentu Europejskiego 2019",
"url" : "42334470\/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2019",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/546354\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "https:\/\/katowice.tvp.pl\/16974158\/",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "https:\/\/katowice.tvp.pl\/459125\/o-nas",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Regulaminy",
"url" : "https:\/\/katowice.tvp.pl\/39172202\/regulaminy",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 39034376,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params": null
,



"items":
[
{
"id" : 42353232,
"title" : "\u201eKrakowiak\u201d skazany prawomocnie na 15 lat wi\u0119zienia",
"url" : "\/42353158\/krakowiak-skazany-prawomocnie-na-15-lat-wiezienia",
"lead" : "Janusz T., ps. Krakowiak zosta\u0142 w czwartek prawomocnie skazany na 15 lat wi\u0119zienia w g\u0142\u00f3wnym procesie jego gangu. Cz\u0119\u015b\u0107 stawianych mu i 9 innym oskar\u017conym zarzut\u00f3w b\u0119dzie musia\u0142 jednak rozpozna\u0107 ponownie s\u0105d I instancji. Od niekt\u00f3rych czyn\u00f3w oskar\u017ceni zostali uniewinnieni. <br><Br>",
"image": {"title":"Oskar\u017ceni - Janusz T. ps. \u201eKrakowiak\u201d i Robert L. na sali rozpraw. Fot. PAP\/Andrzej Grygiel","file_name":"42c4a50870a7154b190549f4d413c33a1556194748569.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/2\/c\/uid_42c4a50870a7154b190549f4d413c33a1556194748569_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Prawo",
"url":"\/40063539\/prawo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 509,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 39034374,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"objectType":"news","limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/39034397\/aktualnosci","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42354198,
"title" : "ZNP zawiesza strajk",
"url" : "\/42353926\/znp-zawiesza-strajk",
"lead" : "Decyzja ZNP o zawieszeniu strajku jest wa\u017cna i potrzebna wszystkim - przede wszystkim maturzystom, rodzicom i nauczycielom; dzi\u0119kuj\u0119 za ni\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142a w czwartek wicepremier Beata Szyd\u0142o. Zapewni\u0142a, \u017ce rz\u0105d jest otwarty na rozmow\u0119 i chce prowadzi\u0107 dialog.",
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"ca4749a583ce4910225d90d3e97fd0661556198886814.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/a\/4\/uid_ca4749a583ce4910225d90d3e97fd0661556198886814_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39038426\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42353890,
"title" : "Bielscy policjanci zatrzymali sprawc\u00f3w brutalnego wymuszenia",
"url" : "\/42353745\/bielscy-policjanci-zatrzymali-sprawcow-brutalnego-wymuszenia",
"lead" : "Dw\u00f3ch sprawc\u00f3w brutalnego wymuszenia rozb\u00f3jniczego, do kt\u00f3rego u\u017cyli kija bejsbolowego i kastet\u00f3w, zatrzyma\u0142a bielska policja. Obaj trafili do aresztu. Grozi im do 10 lat wi\u0119zienia - poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik bielskich policjant\u00f3w asp. Roman Szybiak.",
"image": {"title":"Kryminalni szybko uj\u0119li sprawc\u00f3w. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"6e7fbc859ae306d448f798d6bb4010d11556197817082.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/7\/uid_6e7fbc859ae306d448f798d6bb4010d11556197817082_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42353729,
"title" : "Praca dla seniora. Ruszaj\u0105 kursy aktywno\u015bci zawodowej",
"url" : "\/42353371\/praca-dla-seniora-ruszaja-kursy-aktywnosci-zawodowej",
"lead" : "Naucz\u0105 obs\u0142ugi komputera i przygotuj\u0105 na rynek pracy. W Powiatowym Urz\u0119dzie Pracy w Tychach startuje IV edycja programu \u201ePraca dla seniora\u201d. To szansa na aktywizacj\u0119 zawodow\u0105 dla os\u00f3b po 50 roku \u017cycia.",
"image": {"title":"Specjalnie przeszkoleni po\u015brednicy przybli\u017c\u0105 seniorom kwestie nowoczesnego rynku pracy. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"048364b1633cf316fb17ee3ea06d60411556197000967.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/4\/8\/uid_048364b1633cf316fb17ee3ea06d60411556197000967_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/698470\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42353289,
"title" : "Zatrzymano podejrzanych o udzia\u0142 w gangu sutener\u00f3w",
"url" : "\/42353085\/zatrzymano-podejrzanych-o-udzial-w-gangu-sutenerow",
"lead" : "Funkcjonariusze \u015al\u0105skiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej zatrzymali kobiet\u0119 i m\u0119\u017cczyzn\u0119, podejrzanych o udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, czerpi\u0105cej korzy\u015bci z uprawiania prostytucji przez inne osoby - poda\u0142a w czwartek mjr Katarzyna Walczak.",
"image": {"title":"Dwoje Polak\u00f3w zatrzymano na terenie powiatu pszczy\u0144skiego. Fot.","file_name":"c6c758747f84bd7b970fe8307bf2e8131556195072356.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/6\/c\/uid_c6c758747f84bd7b970fe8307bf2e8131556195072356_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42352500,
"title" : "Zg\u0142adzona formacja. Bolesna historia policji wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego",
"url" : "\/42351955\/zgladzona-formacja-bolesna-historia-policji-wojewodztwa-slaskiego",
"lead" : "Okrucie\u0144stwo w\u0142adz komunistycznych i tysi\u0105ce zamordowanych policjant\u00f3w. W Centrum Edukacyjnym IPN w Katowicach mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 wystaw\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 policjantom zamordowanym przez komunist\u00f3w w ramach operacji katy\u0144skiej.",
"image": {"title":"Wystaw\u0119 mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 do 8 maja. Fot. katowice.ipn.gov.pl","file_name":"0a964c302ded0e4650e86bc2752663be1556188367323.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/a\/9\/uid_0a964c302ded0e4650e86bc2752663be1556188367323_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39038430\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42338329,
"title" : "Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa po 21 latach zn\u00f3w zagra w ekstraklasie",
"url" : "\/42338232\/rakow-czestochowa-po-21-latach-znow-zagra-w-ekstraklasie",
"lead" : "Pi\u0142karze Rakowa Cz\u0119stochowa po 21 latach wracaj\u0105 do ekstraklasy. Lider pierwszej ligi zapewni\u0142 sobie awans w 30. kolejce, wygrywaj\u0105c u siebie z Podbeskidziem Bielsko-Bia\u0142a 2:0.",
"image": {"title":"Kibice Rakowa Cz\u0119stochowa ciesz\u0105 si\u0119 ze zwyci\u0119stwa po meczu. Fot. PAP\/Waldemar Deska","file_name":"b2e1362d6ef8e943e4e1c0d804185f9e1556130183820.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/2\/e\/uid_b2e1362d6ef8e943e4e1c0d804185f9e1556130183820_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42351866,
"title" : "Premier: pa\u0144stwo musi zagwarantowa\u0107, \u017ce maturzy\u015bci przyst\u0105pi\u0105 do egzamin\u00f3w",
"url" : "\/42335854\/premier-panstwo-musi-zagwarantowac-ze-maturzysci-przystapia-do-egzaminow",
"lead" : "- Pa\u0144stwo musi zagwarantowa\u0107, \u017ce w ka\u017cdej \u015bredniej szkole maturzy\u015bci przyst\u0105pi\u0105 do matury - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier Mateusz Morawiecki przed posiedzeniem Rady Ministr\u00f3w, zapowiadaj\u0105c nowelizacj\u0119 ustawy Prawo o\u015bwiatowe.",
"image": {"title":"Premier Mateusz Morawiecki zapowiada zmiany w prawie edukacyjnym. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"1a7433d0ff2a5d1d247075ee2a125f861556124823465.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/a\/7\/uid_1a7433d0ff2a5d1d247075ee2a125f861556124823465_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/39038426\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 2230,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39038347,
"params": {"type":"news-list","title":"Na sygnale","sourceObjectId":null,"limit":3,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/571547\/na-sygnale"},

"items":
[
{
"id" : 42332160,
"title" : "Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w \u2013 zawali\u0142 si\u0119 strop",
"url" : "\/42316875\/ewakuacja-mieszkancow-zawalil-sie-strop",
"lead" : "17 mieszka\u0144c\u00f3w kamienicy w \u015awi\u0119toch\u0142owicach zosta\u0142o ewakuowanych po zawaleniu si\u0119 stropu na poddaszu budynku. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany. Lokal, nad kt\u00f3rym za\u0142ama\u0142y si\u0119 belki stropowe, by\u0142 niezamieszkany.",
"image": {"title":"Ewakuowano 17 os\u00f3b. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"de2fdc9c75b3867a1a7aafe3e335c7141556008165460.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/e\/2\/uid_de2fdc9c75b3867a1a7aafe3e335c7141556008165460_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42332153,
"title" : "Zatrzymano osoby sk\u0142aduj\u0105ce nielegalnie ponad 4 mln litr\u00f3w niebezpiecznych substancji",
"url" : "\/42321347\/toksyczne-odpady-w-czestochowie",
"lead" : "Osoby sk\u0142aduj\u0105ce w Cz\u0119stochowie i Kokawie ponad 4 mln litr\u00f3w niebezpiecznych substancji w r\u0119kach policji. Funkcjonariusze zatrzymali 39-letniego mieszka\u0144ca Radostkowa oraz pomagaj\u0105cego mu 53-latka, kt\u00f3ry udost\u0119pni\u0142 pod nielegalny proceder teren swojej nieruchomo\u015bci. Odpady sk\u0142adowano od listopada 2017 do czerwca 2018 roku.",
"image": {"title":"Odpady sk\u0142adowano od listopada 2017 do czerwca 2018 roku. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"920db9df032d3aa926e84375ad6ba9ef1556039301292.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/2\/0\/uid_920db9df032d3aa926e84375ad6ba9ef1556039301292_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42284868,
"title" : "Napada\u0142 na sklepy. 25-letni bandyta w r\u0119kach policji",
"url" : "\/42280262\/napadal-na-sklepy-25-letni-bandyta-w-rekach-policji",
"lead" : "Z broni\u0105 w r\u0119ku napada\u0142 na sklepy w bytomskich Miechowicach. Przez ponad miesi\u0105c by\u0142 nieuchwytny. Wpad\u0142 przypadkiem. Operacyjni zauwa\u017cyli m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry wchodz\u0105c do sklepu, naci\u0105gn\u0105\u0142 na g\u0142ow\u0119 kaptur. Postanowili sprawdzi\u0107, co b\u0119dzie dalej.",
"image": {"title":"25-letni mieszkaniec Zabrza zosta\u0142 tymczasowo aresztowany. Fot. \u015al\u0105ska Policja","file_name":"3cfc16b389768195a6a7e6a4511a90f11555671182522.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/c\/f\/uid_3cfc16b389768195a6a7e6a4511a90f11555671182522_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 258,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41103299,
"params": {"type":"news-slider","title":"Najch\u0119tniej czytane","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 42338044,
"title" : "Uporczywy kurz i py\u0142 utrudnia \u017cycie mieszka\u0144com Pszowa",
"url" : "\/42191572\/uporczywy-kurz-i-pyl-utrudnia-zycie-mieszkancom-pszowa",
"lead" : "Niegdy\u015b w Pszowie dzia\u0142a\u0142a kopalnia \u201eAnna\u201d, lecz w miejscu, kt\u00f3re pozosta\u0142o po jej zamkni\u0119ciu, ulokowa\u0142y si\u0119 dwie firmy, kt\u00f3re teraz dzia\u0142aj\u0105 okolicznym mieszka\u0144com na nerwy. Mieszka\u0144cy narzekaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie na wszechobecny kurz i czarny py\u0142, kt\u00f3ry dostaje si\u0119 do mieszka\u0144 i skutecznie utrudnia \u017cycie.",
"image": {"title":"Mieszka\u0144cy narzekaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie na wszechobecny kurz i czarny py\u0142. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"6b1e913c93afa8f26f0daccdbfc5d9cb1555174873771.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/b\/1\/uid_6b1e913c93afa8f26f0daccdbfc5d9cb1555174873771_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/698470\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42338031,
"title" : "Przy\u0142apany na gor\u0105cym uczynku. Lekarz niszczy\u0142 mienie poselskie",
"url" : "\/42321392\/przylapany-na-goracym-uczynku-lekarz-niszczyl-mienie-poselskie",
"lead" : "Dewastacja z politycznym t\u0142em. 3 billboardy w Zag\u0142\u0119biu zosta\u0142y zamalowane na czarno. Na nich znajdowa\u0142y si\u0119 \u015bwi\u0105teczne \u017cyczenia od Waldemara Andzela, pos\u0142a PiS-u do mieszka\u0144c\u00f3w. Wandala z\u0142apano na gor\u0105cym uczynku. Zosta\u0142 zwolniony z aresztu po 48 godzinach.",
"image": {"title":"Na billboardach znajdowa\u0142y si\u0119 \u015bwi\u0105teczne \u017cyczenia od Waldemara Andzelma. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"3986251b22608af9d7e0a0be9904de901556038591174.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/9\/8\/uid_3986251b22608af9d7e0a0be9904de901556038591174_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42338014,
"title" : "Dramat chart\u00f3w w Hiszpanii. Pi\u0142karz G\u00f3rnika Zabrze przerywa milczenie",
"url" : "\/42309581\/dramat-chartow-w-hiszpanii-pilkarz-gornika-zabrze-przerywa-milczenie",
"lead" : "Kiedy s\u0105 m\u0142ode i sprawne, dla uciechy widz\u00f3w goni\u0105 za zaj\u0105cem. Gdy ich forma spada i przegrywaj\u0105 wy\u015bcigi \u2013 s\u0105 torturowane i porzucane, by umrze\u0107 w m\u0119kach i b\u00f3lu. Charty hiszpa\u0144skie startuj\u0105 w bukmacherskich zawodach, o kt\u00f3rych mrocznej stronie niewielu wspomina. Znany i ceniony hiszpa\u0144ski pi\u0142karz G\u00f3rnika Zabrze, Jesus Jimenez, przerywa milczenie i g\u0142o\u015bno m\u00f3wi o bestialskim zwyczaju w Hiszpanii.",
"image": {"title":"Obecnie charty s\u0105 najbardziej prze\u015bladowanymi psami na \u015bwiecie. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"c785800bd43cf79ae7bb68d5d7b4e20e1555952213003.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/7\/8\/uid_c785800bd43cf79ae7bb68d5d7b4e20e1555952213003_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39038442\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42338010,
"title" : "Znikn\u0119\u0142o 120 tulipan\u00f3w. Trwaj\u0105 poszukiwania z\u0142odzieja",
"url" : "\/42263522\/zniknelo-120-tulipanow-trwaja-poszukiwania-zlodzieja",
"lead" : "Centrum Cz\u0119stochowy pe\u0142ne kwiat\u00f3w. Wiosna na dobre nasta\u0142a wraz z nasadzeniem blisko 6,5 tysi\u0105ca bratk\u00f3w, stokrotek, niezapominajek i tulipan\u00f3w. Mieszka\u0144cy nie cieszyli si\u0119 jednak d\u0142ugo takim widokiem. Kto\u015b ukrad\u0142 im rado\u015b\u0107.",
"image": {"title":"Wiele wskazuje na to, \u017ce z\u0142odzieje sprzedali skradzione kwiaty. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"659a219d645d7d521063254e0e69f9881555607689141.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/5\/9\/uid_659a219d645d7d521063254e0e69f9881555607689141_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/571547\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 9,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39045890,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na naszej antenie","sourceObjectId":null,"objectType":"video","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42350551,
"title" : "Dokument w obiektywie - 25.04.2019",
"url" : "\/42350551\/dokument-w-obiektywie-25042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/39045890\/na-naszej-antenie"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"5c8de82967c55da09837447d6dbcb10a1556180245700.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/c\/8\/uid_5c8de82967c55da09837447d6dbcb10a1556180245700_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dokument w obiektywie",
"website_url" : "\/33075995\/dokument-w-obiektywie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"_id" : 42334022,
"title" : "Magazyn Meteo - 24.04.2019",
"url" : "\/42334022\/magazyn-meteo-24042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/39045890\/na-naszej-antenie"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"d2dfa60b15f523774fb9292cbdcca8af1556110625281.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/d\/uid_d2dfa60b15f523774fb9292cbdcca8af1556110625281_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Magazyn Meteo",
"website_url" : "\/30945540\/magazyn-meteo",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"_id" : 42335231,
"title" : "Marcin i jego zwierzaki - 24.04.2019",
"url" : "\/42335231\/marcin-i-jego-zwierzaki-24042019",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/39045890\/na-naszej-antenie"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"4df3e9a46f80ad02f430fc5d0b628ef71556124393254.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/d\/f\/uid_4df3e9a46f80ad02f430fc5d0b628ef71556124393254_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Marcin i jego zwierzaki",
"website_url" : "\/26302709\/marcin-i-jego-zwierzaki",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"_id" : 42305230,
"title" : "Kopalnia reporta\u017cy - 24.04.2019 - Rozbroi\u0107 strach",
"url" : "\/42305230\/kopalnia-reportazy-24042019-rozbroic-strach",
"lead" : "Chcia\u0142 przeprowadzi\u0107 zamach, o kt\u00f3rym b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142a ca\u0142a Polska. Deklarowa\u0142, \u017ce wysadzi jeden z pa\u0144stwowych urz\u0119d\u00f3w. Mimo to s\u0105d uzna\u0142, \u017ce by\u0142y wojskowy saper z Cz\u0119stochowy nikomu nie zagra\u017ca i nie zastosowa\u0142 wobec niego aresztu. S\u0105siedzi s\u0105 przera\u017ceni i boj\u0105 si\u0119 mieszka\u0107 w pobli\u017cu Marka D. Czy s\u0142owa m\u0119\u017cczyzny to zapowied\u017a realnej tragedii? Dlaczego nikt nie zaoferowa\u0142 mu pomocy psychologicznej? O tej bulwersuj\u0105cej sprawie w najnowszym reporta\u017cu Natalii Rasiewicz pt. \u201eRozbroi\u0107 strach\u201d.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na naszej antenie",
"url":"\/39045890\/na-naszej-antenie"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"c1491cf4743b7e0750d587e70fa876b71556094504275.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/4\/uid_c1491cf4743b7e0750d587e70fa876b71556094504275_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kopalnia Reporta\u017cy",
"website_url" : "\/33852910\/kopalnia-reportazy",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 1271,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39451954,
"params": {"type":"news-slider","title":"Kultura","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/571543\/kultura","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42331832,
"title" : "Muzyczna riksza zapowiedzi\u0105 VIII Katowice JazzArt Festiwal",
"url" : "\/42321865\/muzyczna-riksza-zapowiedzia-viii-katowice-jazzart-festiwal",
"lead" : "Ju\u017c nied\u0142ugo po raz \u00f3smy ruszy Katowice JazzArt Festiwal. Tegoroczna edycja odb\u0119dzie si\u0119 pod kobiecym szyldem. By zapowiedzie\u0107 to wydarzenie, w drog\u0119 wyruszy\u0142 jazz-mobil, czyli elektryczna riksza, kt\u00f3ra po roz\u0142o\u017ceniu zamienia si\u0119 w najmniejszy klub jazzowy.",
"image": {"title":"Jazz-mobile to niewielka scena zapowiadaj\u0105ca wielkie muzyczne wydarzenie. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"be085ad8a69a16360074e09e7d6101121556039909171.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/0\/uid_be085ad8a69a16360074e09e7d6101121556039909171_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42242298,
"title" : "Ogromne zniszczenia paryskiej katedry",
"url" : "\/42227167\/ogromne-zniszczenia-paryskiej-katedry",
"lead" : "We wtorek zako\u0144czono dogaszanie katedry Notre Dame. To symbol chrze\u015bcija\u0144stwa Francji i Europy. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 tam w poniedzia\u0142ek wieczorem. Zniszczenia s\u0105 ogromne. Na szcz\u0119\u015bcie ocala\u0142a kopia jasnog\u00f3rskiego obrazu. Od kilku miesi\u0119cy wizerunek Matki Bo\u017cej Cz\u0119stochowskiej znajdowa\u0142 si\u0119 w jednej z bocznych kaplic.",
"image": {"title":"Po\u017car w katedrze Notre Dame wybuch\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"a508d6b203addd57dbf0f19cad3a85e91555433888380.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/0\/uid_a508d6b203addd57dbf0f19cad3a85e91555433888380_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42242297,
"title" : "Ju\u017c niebawem Festiwal Katowice Kultura Natura",
"url" : "\/42225862\/juz-niebawem-festiwal-katowice-kultura-natura",
"lead" : "10 dni i 10 koncert\u00f3w - zbli\u017ca si\u0119 pi\u0105ta edycja Festiwalu Katowice Kultura Natura. W tym roku odb\u0119dzie si\u0119 pod kobiecym szyldem. W\u015br\u00f3d wykonawc\u00f3w najwi\u0119ksze gwiazdy \u015bwiatowych scen muzycznych. Pocz\u0105tek 10 maja.",
"image": {"title":"Pocz\u0105tek festiwalu 10 maja. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"afb41d3123349e29aeeb600745cdc9ff1555419253223.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/f\/b\/uid_afb41d3123349e29aeeb600745cdc9ff1555419253223_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42242295,
"title" : "Kultura z wi\u0119kszym dofinansowaniem. Zmiany w wieloletniej prognozie finansowej",
"url" : "\/42213650\/kultura-z-wiekszym-dofinansowaniem-zmiany-w-wieloletniej-prognozie-finansowej",
"lead" : "Dodatkowe pieni\u0105dze na kultur\u0119 i promocje. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 zarz\u0105d wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego podczas poniedzia\u0142kowej sesji Sejmiku. Tegoroczna dotacja zosta\u0142a zwi\u0119kszona o blisko 13 mln z\u0142otych, w tym o prawie 11,5 mln na bie\u017c\u0105c\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 instytucji kultury.",
"image": {"title":"Beneficjentami dodatkowych pieni\u0119dzy na kultur\u0119 b\u0119d\u0105 m.in.: Biblioteka \u015al\u0105ska w Katowicach. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"8e28ad52ce8d2784dce98d94a6b4a8e61555347136797.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/e\/2\/uid_8e28ad52ce8d2784dce98d94a6b4a8e61555347136797_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/571543\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 92,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034368,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/39034403\/programy","objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Pod w\u0142asnym dachem",
"url" : "\/42143999\/pod-wlasnym-dachem",
"lead" : null,

"image": {"title":"Pod w\u0142asnym dachem","file_name":"6401b3472107039f2fb47c46d704d9be1554990268331.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/4\/0\/uid_6401b3472107039f2fb47c46d704d9be1554990268331_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39034410\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "\u015awiat wy\u015bcig\u00f3w konnych",
"url" : "\/41698171\/swiat-wyscigow-konnych",
"lead" : null,

"image": {"title":"Zofia Skrok","file_name":"80df049a11216b8d326254e37642cbec1553711508699.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/0\/d\/uid_80df049a11216b8d326254e37642cbec1553711508699_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/39034406\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "R\u0105czka gotuje",
"url" : "\/6919035\/raczka-gotuje",
"lead" : null,

"image": {"title":"foto","file_name":"331d69e919dbbbd212990688794355401334322673183.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/3\/1\/uid_331d69e919dbbbd212990688794355401334322673183_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/39034416\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "Kopalnia Reporta\u017cy",
"url" : "\/33852910\/kopalnia-reportazy",
"lead" : null,

"image": {"title":"Wizyt\u00f3wka","file_name":"69280ab6e96ae667a411a05f26e041391504794322752.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/2\/uid_69280ab6e96ae667a411a05f26e041391504794322752_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/39034412\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 6,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39371472,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/553267\/sport","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42337871,
"title" : "Nied\u017awiadki za burt\u0105. Tyszanie graj\u0105 dalej",
"url" : "\/42334810\/niedzwiadki-za-burta-tyszanie-graja-dalej",
"lead" : "W Bytomiu trwaj\u0105 hokejowe mistrzostwa Polski m\u0142odzik\u00f3w. Nasz region obok gospodarzy reprezentuj\u0105 dru\u017cyny MOSM-u Tychy i Naprzodu Jan\u00f3w. Ostateczne rozstrzygni\u0119cia zapadn\u0105 w niedziel\u0119.",
"image": {"title":"W drugim dniu mistrzostw MOSM Tychy pokona\u0142 3:1 UKS Nied\u017awiadki Sanok. Fot. Olga Rybicka","file_name":"d90b08339df51664acbecdc6fd1ab4381556116649144.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/9\/0\/uid_d90b08339df51664acbecdc6fd1ab4381556116649144_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42303250,
"title" : "Sezon na latanie otwarty. Falke ruszy\u0142 na podb\u00f3j nieba",
"url" : "\/42294883\/sezon-na-latanie-otwarty-falke-ruszyl-na-podboj-nieba",
"lead" : "Motoszybowiec FALKE albo po prostu Jastrz\u0105b przylecia\u0142 do Gliwic prosto z Niemiec, aby dostarcza\u0107 niezapomnianych wra\u017ce\u0144 mi\u0142o\u015bnikom lot\u00f3w. Mechaniczny ptak jest jedyn\u0105 tego typu maszyn\u0105 na \u015al\u0105sku.",
"image": {"title":"Motoszybowiec - nowe mo\u017cliwo\u015bci gliwickiej floty. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"5f4bff62d0580d885295e06cfa0be4281555779460267.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/f\/4\/uid_5f4bff62d0580d885295e06cfa0be4281555779460267_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42303247,
"title" : "Wielkanoc na stoku. Dobre warunki narciarskie na Pilsku",
"url" : "\/42279384\/wielkanoc-na-stoku-dobre-warunki-narciarskie-na-pilsku",
"lead" : "Narciarzy ucieszy z pewno\u015bci\u0105 wiadomo\u015b\u0107, \u017ce podczas \u015awi\u0105t Wielkanocnych b\u0119d\u0105 mogli jeszcze szusowa\u0107 na Pilsku. Najwy\u017cej po\u0142o\u017cony w Beskidach o\u015brodek narciarski b\u0119dzie czynny od Wielkiej Soboty do lanego poniedzia\u0142ku.",
"image": {"title":"Dobre warunki narciarskie panuj\u0105 jeszcze na trasie numer 5, prowadz\u0105cej z Pilska do Hali Miziowej. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"af4a1cbe92f1f3704d835dda72ad194b1555664692193.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/f\/4\/uid_af4a1cbe92f1f3704d835dda72ad194b1555664692193_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42303246,
"title" : "W walce o czysty sport. Katowice \u015bwiatowym centrum antydopingu",
"url" : "\/42263649\/w-walce-o-czysty-sport-katowice-swiatowym-centrum-antydopingu",
"lead" : "By sport by\u0142 czysty, a jego idea nieskalana, trzeba pozby\u0107 si\u0119 tocz\u0105cej go choroby - dopingu. Walka z niedozwolonymi \u015brodkami jest coraz trudniejsza, ale nie mo\u017cna si\u0119 poddawa\u0107. \u015awiatowa Agencja Antydopingowa chce nowych przepis\u00f3w i \u015brodk\u00f3w do walki z nimi. Decyzje o tym, jak i czym, zapadn\u0105 w Katowicach podczas \u015awiatowej Konferencji Antydopingowej.",
"image": {"title":"Przedstawiciele wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego i rz\u0105du podpisali umow\u0119 ws. organizacji konferencji antydopingowej. Fot. TVP3 Katowice","file_name":"e95b31d6899bd4738ba6f2076bf366eb1555606868189.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/5\/uid_e95b31d6899bd4738ba6f2076bf366eb1555606868189_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/553267\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 257,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034370,
"params": {"type":"video-slider","title":"Zobacz najnowsze wydanie Aktualno\u015bci","sourceObjectId":668320,"objectType":"video","limit":1,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42334364,
"title" : "24.04.2019, godz. 21.00",
"url" : "\/42334364\/24042019-godz-2100",
"lead" : "Aktualno\u015bci na naszej antenie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o godz. 7.30, 8.30, 12.30, 14.30, 18.30 i 21.00, a w soboty i niedziele o godz. 11.30, 18.30 i 21.00.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/668320\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Fot. TVP3 Katowice","file_name":"b6f248fce102baa34ae6e1d28f9eee211556129503789.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/6\/f\/uid_b6f248fce102baa34ae6e1d28f9eee211556129503789_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/668302\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 7526,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39042724,
"params": {"type":"news-slider","title":"Pod patronatem TVP3 Katowice","sourceObjectId":16974158,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/16974158\/","color":"#07243F"},

"items":
[
{
"id" : 42352945,
"title" : "I MISTRZOSTWA POWIATU MYSZKOWSKIEGO W ZAWODACH WYTRZYMA\u0141O\u015aCIOWO-SI\u0141OWYCH KU CZCI \u017bO\u0141NIERZY WYKL\u0118TYCH",
"url" : "\/42352945\/i-mistrzostwa-powiatu-myszkowskiego-w-zawodach-wytrzymalosciowosilowych-ku-czci-zolnierzy-wykletych",
"lead" : "28.04., godz. 10.00, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1 w Myszkowie",
"image": {"title":"Plakat","file_name":"2bcc1f26c6ed0aa89118367aaa2b8a4f1556195382406.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/b\/c\/uid_2bcc1f26c6ed0aa89118367aaa2b8a4f1556195382406_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974158\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42351590,
"title" : "\u015awi\u0119to Europy",
"url" : "\/42351590\/swieto-europy",
"lead" : "6.05., godz. 17.00, Teatr Rozrywki w Chorzowie",
"image": {"title":"Baner","file_name":"7bdf2ab9a702b3ace40700bb5fbecdc41556186704863.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/b\/d\/uid_7bdf2ab9a702b3ace40700bb5fbecdc41556186704863_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974158\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42351546,
"title" : "II Metropolitalny Festiwal Ch\u00f3ralny",
"url" : "\/42351546\/ii-metropolitalny-festiwal-choralny",
"lead" : "29.04-01.05., Katowice, Tychy",
"image": {"title":"Plakat","file_name":"aee9744bc375f3efa86aa30808c2c6de1556186309101.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/e\/e\/uid_aee9744bc375f3efa86aa30808c2c6de1556186309101_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974158\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42335584,
"title" : "XXIX Miko\u0142owskie Dni Muzyki",
"url" : "\/42335584\/xxix-mikolowskie-dni-muzyki",
"lead" : "18.05.-8.06., Miko\u0142\u00f3w",
"image": {"title":"Plakat","file_name":"d969b7b4a258cbc12c55f5b8293a36531556196251519.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/9\/6\/uid_d969b7b4a258cbc12c55f5b8293a36531556196251519_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974158\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 49,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39428086,
"params": {"type":"news-slider","title":"Galeria","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/katowice.tvp.pl\/459122\/galerie","objectType":"image_gallery","color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "Sylwester z TVP3 w Mil\u00f3wce",
"url" : "\/40752743\/sylwester-z-tvp3-w-milowce",
"lead" : null,

"image": {"title":"Fot. Miros\u0142awa \u0141ukaszek","file_name":"d18d67825e9ddbb736716a8603a6ebe11546889491406.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/1\/8\/uid_d18d67825e9ddbb736716a8603a6ebe11546889491406_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 30,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/459122\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "Teatr Telewizji \u201eGenera\u0142\u201d",
"url" : "\/40328811\/T7hXuikrzz0RvNgeVkQBrUEth7gy7ofG",
"lead" : null,

"image": {"title":"Fot. Miros\u0142awa \u0141ukaszek","file_name":"5b9fba21c87d7b024a11fa037ff10ab71544208603426.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/b\/9\/uid_5b9fba21c87d7b024a11fa037ff10ab71544208603426_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 64,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/459122\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "Przygotowania do szczytu klimatycznego COP24 w Katowichach",
"url" : "\/40188316\/WpWxOGuFArmJbhJuJefN9pNXn7dg2zzb",
"lead" : null,

"image": {"title":"Fot. Karolina Machura","file_name":"8b23cc6200b3bde9553f3e68be17be3a1543430240193.jpeg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/b\/2\/uid_8b23cc6200b3bde9553f3e68be17be3a1543430240193_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpeg"},
"image_count" : 9,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/459122\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"title" : "Jarmark Bo\u017conarodzeniowy 2018 w Katowicach",
"url" : "\/40112919\/jarmark-bozonarodzeniowy-2018-w-katowicach",
"lead" : null,

"image": {"title":"1. Fot. Przemys\u0142aw Adamski","file_name":"3c170bd6c4e5e051dc92dbb8ead871df1543001299762.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/c\/1\/uid_3c170bd6c4e5e051dc92dbb8ead871df1543001299762_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 7,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/459122\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 13,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40869311,
"params": {"type":"news-slider","title":"Silesia in English","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/polandin.com\/"},

"items":
[
{
"id" : 42164163,
"title" : "Monsters beware! \u2018Witcher\u2019 reported to be shot in Poland",
"url" : "\/42164163\/monsters-beware-witcher-reported-to-be-shot-in-poland",
"lead" : "It is very likely that some episodes of \u201cWitcher\u201d series created by Netflix are being shot at Ogrodzieniec castle in southern Poland.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Jerzy Ocho\u0144ski","file_name":"9216b4521d410137507b0e546026e4f01554813762539.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/2\/1\/uid_9216b4521d410137507b0e546026e4f01554813762539_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Silesia in English",
"url":"\/40869311\/silesia-in-english"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 42164098,
"title" : "Pioneering neck surgery in Poland \u2018a breakthrough for transplantology\u2019",
"url" : "\/42164098\/pioneering-neck-surgery-in-poland-a-breakthrough-for-transplantology",
"lead" : "The first successful neck and hematopoietic stem cell transplantation in the world took place in a hospital in Zabrze, southern Poland.",
"image": {"title":"TVP Info","file_name":"ca25a0b31930881edeb66668210299671554757530296.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/a\/2\/uid_ca25a0b31930881edeb66668210299671554757530296_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Silesia in English",
"url":"\/40869311\/silesia-in-english"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 41883543,
"title" : "3.5 seconds of demolition",
"url" : "\/41883543\/35-seconds-of-demolition",
"lead" : "One of the cooling towers of the \u0141agisza power plant in B\u0119dzin, southern Poland, was spectacularly demolished on Thursday.",
"image": {"title":"Photo: TVP","file_name":"a8c91dfcb145d036d37579fb6ddb4d2e1553277404589.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/8\/c\/uid_a8c91dfcb145d036d37579fb6ddb4d2e1553277404589_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Silesia in English",
"url":"\/40869311\/silesia-in-english"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
,                    {
"id" : 41682064,
"title" : "Top Polish music awards granted for the 25th time",
"url" : "\/41682064\/top-polish-music-awards-granted-for-the-25th-time",
"lead" : "The \u201cFryderyk\u201d awards went to, among others, the top Polish pop musician Dawid Podsiad\u0142o.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Andrzej Grygiel","file_name":"bc13440c691c5de141adf252614eb3fb1552216306150.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/c\/1\/uid_bc13440c691c5de141adf252614eb3fb1552216306150_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Silesia in English",
"url":"\/40869311\/silesia-in-english"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 434377            }
]

,
"items_total_count" : 27,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 39034388,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 39034386,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39034382,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39034384,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('ApVF1mbRfZ7sqROWRGgVt7buHZDY._LkCqPyYqDivvD.t7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
