<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Lodz - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://www.lodz.tvp.pl/272349/lodz"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-10"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-10');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "mUw1rOE63c9d78.HDDNWLA72z45pPo_YhhF0Y4xezBL.87",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaowgekbpmozk",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaozfntnrsjip",
"ad_ocean_slider_1": null,
"ad_ocean_slider_2": null,
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": "adoceanmyaothlqemgtjf",
"ad_ocean_branding_top": null,
"ad_ocean_branding_bottom": null,
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"tablet": {
"master": "mUw1rOE63c9d78.HDDNWLA72z45pPo_YhhF0Y4xezBL.87",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaowgekbpmozk",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaozfntnrsjip",
"ad_ocean_slider_1": null,
"ad_ocean_slider_2": null,
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": "adoceanmyaothlqemgtjf",
"ad_ocean_branding_top": null,
"ad_ocean_branding_bottom": null,
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "mUw1rOE63c9d78.HDDNWLA72z45pPo_YhhF0Y4xezBL.87",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaowgekbpmozk",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaozfntnrsjip",
"ad_ocean_slider_1": null,
"ad_ocean_slider_2": null,
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": "adoceanmyaothlqemgtjf",
"ad_ocean_branding_top": null,
"ad_ocean_branding_bottom": null,
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "272349", "type": "sg_reg", "weather_id": "lodz" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38961601\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/9922029\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Eurowybory",
"url" : "\/39116317\/eurowybory",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Dzia\u0142 Reklamy",
"url" : "\/546337\/dzial-reklamy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38961607\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Galerie",
"url" : "\/4200556\/galerie",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/16974245\/kontakt",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[


{
"id": 38961586,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":38961601,"limit":10,"urlShowMore":null,"objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42335047,
"title" : "Mateusz Morawiecki:  przeprowadzenie matur nie b\u0119dzie zagro\u017cone",
"url" : "\/42335047\/mateusz-morawiecki-przeprowadzenie-matur-nie-bedzie-zagrozone",
"lead" : "Podczas \u015brodowego posiedzenia rz\u0105du RP premier Mateusz Morawiecki przedstawi\u0142 rozwi\u0105zania, kt\u00f3re zosta\u0142y  zawarte w przysz\u0142ej nowelizacji ustawy Prawo o\u015bwiatowe. Maj\u0105 one  s\u0142u\u017cy\u0107 rozwi\u0105zaniu potencjalnych problem\u00f3w, jakie mog\u0142yby wyst\u0105pi\u0107 w trakcie egzamin\u00f3w maturalnych w razie trwania strajku nauczycieli.",
"image": {"title":"Zmiany w Prawie o\u015bwiatowym maj\u0105 zapewni\u0107, \u017ce uczniowie klas maturalnych b\u0119d\u0105 mogli podej\u015b\u0107 do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci\/fot.  PAP(Tomasz Gzell)","file_name":"2459618f00e7bef603de2abb9b5267fa1556117505340.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/4\/5\/uid_2459618f00e7bef603de2abb9b5267fa1556117505340_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38999783\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42339048,
"title" : "Dziewi\u0105ty remis Widzewa. Zagrali tylko jedn\u0105 dobr\u0105 po\u0142ow\u0119",
"url" : "\/42339048\/dziewiaty-remis-widzewa-zagrali-tylko-jedna-dobra-polowe",
"lead" : "Ponad 17,5 tys. kibic\u00f3w ogl\u0105da\u0142o mecz Widzewa \u0141\u00f3d\u017a z Radomiakiem Radom. Kibice gospodarzy liczyli na prze\u0142amanie serii o\u015bmiu remis\u00f3w. Ostatecznie ich ulubie\u0144cy dziewi\u0105ty raz z rz\u0119du podzielili si\u0119 punktami z rywalami.",
"image": {"title":"Pi\u0142karze Widzewa nie zdobyli bramki na swoim stadionie\/fot. Widzew \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"89f6b044eee51f47e8ea426ee43b7da01556134216323.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/9\/f\/uid_89f6b044eee51f47e8ea426ee43b7da01556134216323_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1338797\/sport-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42336955,
"title" : "W weekend \u0142odzianie wyra\u017c\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Aleppo",
"url" : "\/42336955\/w-weekend-lodzianie-wyraza-solidarnosc-z-aleppo",
"lead" : "Wojna domowa w Syrii trwa od 2011 roku. Cierpi\u0105 w niej g\u0142\u00f3wnie cywile, kt\u00f3rzy nie maj\u0105 szans na normalne \u017cycie. Dlatego \u0142odzianie, bez wzgl\u0119du na swoj\u0105 religi\u0119, przekonania polityczne i pochodzenie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w wydarzeniu ,,\u0141\u00f3d\u017a dla Aleppo - w centrum Polski, solidarni ze \u015bwiatem\u201d. Metropolita \u0142\u00f3dzki arcybiskup Grzegorz Ry\u015b poprosi\u0142 wszystkie parafie o zbi\u00f3rk\u0119 pieni\u0119dzy dla mieszka\u0144c\u00f3w syryjskiego miasta. W akcj\u0119 zaanga\u017cowane s\u0105 r\u00f3wnie\u017c inne wsp\u00f3lnoty religijne.",
"image": {"title":"Przed wojn\u0105 10 proc. mieszka\u0144c\u00f3w Aleppo by\u0142o chrze\u015bcijanami\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"f3da4273c79f0c68773495783e1045611556126372983.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/3\/d\/uid_f3da4273c79f0c68773495783e1045611556126372983_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997562\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42339199,
"title" : "GKS wygrywa w Rybniku. Be\u0142chatowianie wskakuj\u0105 na podium",
"url" : "\/42339199\/gks-wygrywa-w-rybniku-belchatowianie-wskakuja-na-podium",
"lead" : "W \u015brodowy wiecz\u00f3r podopieczni trenera Artura Derbina walczyli o ligowe punkty na \u015al\u0105sku. Spotkanie z ROW-em 1964 nie nale\u017ca\u0142o do najbardziej emocjonuj\u0105cych, ale ostatecznie jeden, decyduj\u0105cy cios zadali go\u015bcie. W 81. minucie trzy punkty \u201eBrunatnym\u201d zapewni\u0142 Marcin Ryszka.",
"image": {"title":"Pi\u0142karze z Be\u0142chatowa mogli cieszy\u0107 si\u0119 ze zwyci\u0119stwa na wyje\u017adzie\/fot. GKS","file_name":"53299f2bac3bf0e3cfb4187a7dbf809b1556135983286.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/3\/2\/uid_53299f2bac3bf0e3cfb4187a7dbf809b1556135983286_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1338797\/sport-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42334410,
"title" : "\u0141\u00f3dzki RODM zaprasza na debat\u0119 o roli kobiet w polityce",
"url" : "\/42334410\/lodzki-rodm-zaprasza-na-debate-o-roli-kobiet-w-polityce",
"lead" : "Z racji, \u017ce w 2018 roku obchodzili\u015bmy 100. rocznic\u0119 odzyskania przez Rzeczypospolita niepodleg\u0142o\u015bci oraz nadania Polkom praw wyborczych, Regionalny O\u015brodek Debaty Mi\u0119dzynarodowej w \u0141odzi organizuje debat\u0119 pt. ,,Bunt d\u0142ugich sp\u00f3dnic \u2013 kobiety w polityce w Polsce i na \u015bwiecie\u201d. Tytu\u0142 spotkania jest inspirowany ksi\u0105\u017ck\u0105 Gerge\u2019a Bidwella pt. ,,Bunt d\u0142ugich sp\u00f3dnic\u201d, b\u0119d\u0105c\u0105 biografi\u0105 Emeliny Pankhurst, za\u0142o\u017cycielki i przyw\u00f3dczyni ruchu sufra\u017cystek w Anglii.",
"image": {"title":"Polki wywalczy\u0142y sobie prawa wyborcze dzi\u0119ki aktywno\u015bci na rzecz niepodleg\u0142o\u015bci\/fot. RODM \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"952df134762d84b0e878dc0fb6bfb8651556119980251.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/5\/2\/uid_952df134762d84b0e878dc0fb6bfb8651556119980251_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/36487598\/polityka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42334343,
"title" : "Dodatkowe 61 milion\u00f3w z\u0142otych trafi do szpitali w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim",
"url" : "\/42334343\/dodatkowe-61-milionow-zlotych-trafi-do-szpitali-w-wojewodztwie-lodzkim",
"lead" : "Na zwi\u0119kszeniu wycen us\u0142ug medycznych z zakresu chirurgii og\u00f3lnej i interny maj\u0105 skorzysta\u0107 szpitale w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim. Jak  informuje regionalny oddzia\u0142 Narodowego Funduszu Zdrowia do plac\u00f3wek medycznych trafi dodatkowe 61 mln z\u0142.  Dzi\u0119ki temu pacjenci b\u0119d\u0105 kr\u00f3cej czeka\u0107 w kolejkach na tomografi\u0119 komputerow\u0105, rezonans magnetyczny czy na operacj\u0119 za\u0107my.",
"image": {"title":"Za\u0107ma starcza pojawia si\u0119 zwykle po 50. roku \u017cycia\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"c418f6453efe3edfd08e756a6ae2afe81556115315866.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/4\/1\/uid_c418f6453efe3edfd08e756a6ae2afe81556115315866_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"\/38999794\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338086,
"title" : "\u0141KS uratowa\u0142 remis w ostatniej minucie meczu",
"url" : "\/42338086\/lks-uratowal-remis-w-ostatniej-minucie-meczu",
"lead" : "Zawodnicy \u0141\u00f3dzkiego Klubu Sportowego wyjechali do Suwa\u0142k, licz\u0105c na trzy punkty oraz wzmocnienie swojej pozycji wicelidera I ligi pi\u0142karskiej. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce dru\u017cyna z dolnej cz\u0119\u015bci tabeli by\u0142a trudnym przeciwnikiem. Mecz \u0141KS- Wigry zako\u0144czy\u0142 si\u0119 podzia\u0142em punkt\u00f3w.",
"image": {"title":"\u0141KS uratowa\u0142 remis w ostatniej minucie meczu\/fot. \u0141KS","file_name":"40c8847539d9da023f45c588b5dfda2a1556129686677.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/c\/uid_40c8847539d9da023f45c588b5dfda2a1556129686677_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1338797\/sport-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42331029,
"title" : "W Kutnie powsta\u0142 elektryczny nast\u0119pca syrenki - vosco S106EV",
"url" : "\/42331029\/w-kutnie-powstal-elektryczny-nastepca-syrenki-vosco-s106ev",
"lead" : "Fabryka Samochod\u00f3w Osobowych Syrena w Kutnie zaprezentowa\u0142a pojazd przysz\u0142o\u015bci, vosco S106EV. Elektryczna wersja samochodu, kt\u00f3ry zast\u0105pi\u0142 syrenk\u0119, obecnie jest w fazie test\u00f3w.",
"image": {"title":"Samoch\u00f3d obecnie jest w fazie test\u00f3w drogowych\/fot. kfso.pl","file_name":"74cc8cc474c4ed0706cf43cffc4c82e61556096647383.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/4\/c\/uid_74cc8cc474c4ed0706cf43cffc4c82e61556096647383_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/38999786\/lifestyle"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42331639,
"title" : "Strajkuj\u0105cy nauczyciele: w wi\u0119kszo\u015bci szk\u00f3\u0142 nie odb\u0119d\u0105 si\u0119 klasyfikacje maturzyst\u00f3w",
"url" : "\/42331639\/strajkujacy-nauczyciele-w-wiekszosci-szkol-nie-odbeda-sie-klasyfikacje-maturzystow",
"lead" : "W wi\u0119kszo\u015bci szk\u00f3\u0142 ponadgimnazjalnych w \u0141odzi nie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rady klasyfikacyjne maturzyst\u00f3w \u2013 poinformowali w \u015brod\u0119 rano przedstawiciele rad pedagogicznych komitet\u00f3w strajkowych \u0142\u00f3dzkich szk\u00f3\u0142 ponadgimnazjalnych. Dodali, \u017ce 90 procent strajkuj\u0105cych w mie\u015bcie szk\u00f3\u0142 wyrazi\u0142o wol\u0119 kontynuowania strajku.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"48797cb14949569aefb60790a807d7a01556098698234.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/8\/7\/uid_48797cb14949569aefb60790a807d7a01556098698234_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38999783\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42332865,
"title" : "Nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa i doprowadzi\u0142 do zderzenia. Nie \u017cyje kierowca",
"url" : "\/42332865\/nie-ustapil-pierwszenstwa-i-doprowadzil-do-zderzenia-nie-zyje-kierowca",
"lead" : "Rawscy policjanci pod nadzorem Prokuratury Rejonowej wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci \u015bmiertelnego wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na drodze z Pukinina do Regnowa.",
"image": {"title":"W wyniku poniesionych obra\u017ce\u0144 kieruj\u0105cy punto po przewiezieniu do szpitala zmar\u0142 \/ fot. http:\/\/www.lodzka.policja.gov.pl","file_name":"76da58ff954aae30868812b2d8203a501556106781931.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/6\/d\/uid_76da58ff954aae30868812b2d8203a501556106781931_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/36475233\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 19185,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38961580,
"params": {"type":"website-slider","title":"Zobacz koniecznie","sourceObjectId":38961637,"objectType":"website","limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":
[
{
"title" : "\u0141WD",
"url" : "\/787149\/lwd",
"lead" : null,

"image": {"title":"graf. \u0141WD","file_name":"facb7cacf11259fbf56238eb7b3b85491553526031163.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/c\/uid_facb7cacf11259fbf56238eb7b3b85491553526031163_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38961637\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "\u0141WD Flesz",
"url" : "\/41899700\/lwd-flesz",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Studio TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"19d67306ea325cd72a9c127aaacead7c1553514390586.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/9\/d\/uid_19d67306ea325cd72a9c127aaacead7c1553514390586_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38961637\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Sport",
"url" : "\/807547\/sport",
"lead" : null,

"image": {"title":"graf. TVP","file_name":"11f058432d2b5e25beac371f30d055131508760862906.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/1\/f\/uid_11f058432d2b5e25beac371f30d055131508760862906_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38961610\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Pogoda",
"url" : "\/2061380\/pogoda",
"lead" : null,

"image": {"title":"Graf. TVP","file_name":"784da87b51f207d8bbc4e08d2701def01508760992370.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/8\/4\/uid_784da87b51f207d8bbc4e08d2701def01508760992370_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Pogoda",
"url":"\/39017022\/pogoda"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Budzi si\u0119 ludzi",
"url" : "\/41866755\/budzi-sie-ludzi",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Studio TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"c0cdfac67b94853ef522170f33e15be31553524774148.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/0\/c\/uid_c0cdfac67b94853ef522170f33e15be31553524774148_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/38961620\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Trzy pytania do...",
"url" : "\/41900169\/trzy-pytania-do",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Studio TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"faa7070aa2944665a063be243afd8a3a1553525628729.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/a\/a\/uid_faa7070aa2944665a063be243afd8a3a1553525628729_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38961630\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Twarz\u0105 w twarz",
"url" : "\/41902009\/twarza-w-twarz",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"0317acd3cd3980a70b0e63c137887ebb1553527978236.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/3\/1\/uid_0317acd3cd3980a70b0e63c137887ebb1553527978236_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38961630\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Polityczna dogrywka",
"url" : "\/41900609\/polityczna-dogrywka",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Studio TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"60d224e110422f601fc0783d0cf86c251553519063202.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/d\/uid_60d224e110422f601fc0783d0cf86c251553519063202_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38961630\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 16,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41912853,
"params": {"type":"video-slider","title":"Najnowsze wydania program\u00f3w","sourceObjectId":null,"objectType":"video","limit":15,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42333938,
"title" : "24.04.2019 21:00",
"url" : "\/42333938\/24042019-2100",
"lead" : "Codzienny program informacyjny TVP \u0141\u00f3d\u017a 18:30 i 21:00",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"98b5618a0c96bf3acd8fd9f1e89ae0361556110261968.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/8\/b\/uid_98b5618a0c96bf3acd8fd9f1e89ae0361556110261968_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "\u0141WD",
"website_url" : "\/787149\/lwd",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42333905,
"title" : "24.04.2019 18:30",
"url" : "\/42333905\/24042019-1830",
"lead" : "Codzienny program informacyjny TVP \u0141\u00f3d\u017a 18:30 i 21:00",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"99cb9b7037894e9ae065d5702c7bf9991556110183049.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/9\/c\/uid_99cb9b7037894e9ae065d5702c7bf9991556110183049_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "\u0141WD",
"website_url" : "\/787149\/lwd",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42334049,
"title" : "24.04.2019",
"url" : "\/42334049\/24042019",
"lead" : "W telewizyjnym archiwum mieszcz\u0105 si\u0119 prawdziwe skarby. W tym programie aktor Teatru Ma\u0142ego w \u0141odzi Marek Andrzej Gwo\u017adzi\u0144ski, b\u0119dzie komentowa\u0107 nasz wieloletni dorobek. \u201eAlter Ego\u201d \u2013 w \u015brod\u0119 o 18:15 w TVP3 \u0141\u00f3d\u017a.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"30cdb4ed4aa20c0d2edb076d46fa3f2d1556110872785.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/0\/c\/uid_30cdb4ed4aa20c0d2edb076d46fa3f2d1556110872785_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Alter Ego",
"website_url" : "\/41935989\/alter-ego",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42334082,
"title" : "24.04.2019",
"url" : "\/42334082\/24042019",
"lead" : "W programie Anny \u0141ukasik odwiedzamy z kamer\u0105 niepe\u0142nosprawnych z r\u00f3\u017cnych zak\u0105tk\u00f3w naszego wojew\u00f3dztwa. Bohaterowie udowadniaj\u0105 , \u017ce niepe\u0142nosprawno\u015b\u0107 nie musi by\u0107 barier\u0105 w normalnym funkcjonowaniu. \u201eNiepe\u0142nosprawni - pe\u0142noprawni\u201d w \u015brod\u0119 o 17:35 na antenie TVP3 \u0141\u00f3d\u017a",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"defe3b875b8f5aec25684483a20693d81556110999095.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/e\/f\/uid_defe3b875b8f5aec25684483a20693d81556110999095_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Niepe\u0142nosprawni - pe\u0142noprawni",
"website_url" : "\/41935061\/niepelnosprawni-pelnoprawni",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42333877,
"title" : "24.04.2019 17:30",
"url" : "\/42333877\/24042019-1730",
"lead" : "Program informacyjny TVP \u0141\u00f3d\u017a nadawany od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 07:30, 12:30 i 14:30",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"32227e330274ee1e536f9a70a56355b21556109966656.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/2\/2\/uid_32227e330274ee1e536f9a70a56355b21556109966656_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "\u0141WD Flesz",
"website_url" : "\/41899700\/lwd-flesz",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42333744,
"title" : "24.04.2019 14:30",
"url" : "\/42333744\/24042019-1430",
"lead" : "Program informacyjny TVP \u0141\u00f3d\u017a nadawany od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 07:30, 12:30 i 14:30",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"ab6e38c71a25f263b27b3e6426bfcdaf1556109577677.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/b\/6\/uid_ab6e38c71a25f263b27b3e6426bfcdaf1556109577677_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "\u0141WD Flesz",
"website_url" : "\/41899700\/lwd-flesz",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42332318,
"title" : "ks. Przemys\u0142aw Szewczyk ( o akcji \u0141\u00f3d\u017a dla Aleppo )",
"url" : "\/42332318\/ks-przemyslaw-szewczyk-o-akcji-lodz-dla-aleppo-",
"lead" : "Cykl kr\u00f3tkich rozm\u00f3w, emitowany w TVP \u0141\u00f3d\u017a od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 12:35",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"1efba7f624088954554474bb84c58f241556100928297.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/e\/f\/uid_1efba7f624088954554474bb84c58f241556100928297_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Trzy pytania do...",
"website_url" : "\/41900169\/trzy-pytania-do",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42332307,
"title" : "24.04.2019 12:30",
"url" : "\/42332307\/24042019-1230",
"lead" : "Program informacyjny TVP \u0141\u00f3d\u017a nadawany od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 07:30, 12:30 i 14:30",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"986d5e27f1cd56ca1e03c2b50026e7341556100857986.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/8\/6\/uid_986d5e27f1cd56ca1e03c2b50026e7341556100857986_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "\u0141WD Flesz",
"website_url" : "\/41899700\/lwd-flesz",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42329545,
"title" : "24.04.2019 cz.2",
"url" : "\/42329545\/24042019-cz2",
"lead" : "Poranna audycja \u201e\u015bniadaniowa\u201d",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. Studio TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"d8088498918d033f0e9688fca29ecab31556080712258.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/8\/0\/uid_d8088498918d033f0e9688fca29ecab31556080712258_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Budzi si\u0119 ludzi",
"website_url" : "\/41866755\/budzi-sie-ludzi",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42329531,
"title" : "24.04.2019 07:30",
"url" : "\/42329531\/24042019-0730",
"lead" : "Program informacyjny TVP \u0141\u00f3d\u017a nadawany od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 07:30, 12:30, 14:30 i 17:30",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. Studio TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"b592f67b2fd5cf98fa94f84e8ec12d121556080591096.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/5\/9\/uid_b592f67b2fd5cf98fa94f84e8ec12d121556080591096_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "\u0141WD Flesz",
"website_url" : "\/41899700\/lwd-flesz",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42329530,
"title" : "24.04.2019 cz.1",
"url" : "\/42329530\/24042019-cz1",
"lead" : "Poranna audycja \u201e\u015bniadaniowa\u201d",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. Studio TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"508551c862df031c9f046f9d2b8ddf141556080557751.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/0\/8\/uid_508551c862df031c9f046f9d2b8ddf141556080557751_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Budzi si\u0119 ludzi",
"website_url" : "\/41866755\/budzi-sie-ludzi",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42320221,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42320221\/23042019",
"lead" : "Jest to program o mniejszo\u015bciach i dla mniejszo\u015bci \u2013 narodowych, etnicznych i religijnych. Sprawdzamy, gdzie przedstawiciele mniejszo\u015bci \u017cyj\u0105 i pracuj\u0105, z kim si\u0119 spotykaj\u0105, jak sp\u0119dzaj\u0105 wolny czas i dlaczego zwi\u0105zali swoje \u017cycie z Polsk\u0105. Program \u201eMniej wi\u0119cej\u201d we wtorek o 19:15.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"959cbf626f82186c4c04fd93329c4a4b1556025997381.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/5\/9\/uid_959cbf626f82186c4c04fd93329c4a4b1556025997381_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Mniej wi\u0119cej",
"website_url" : "\/41917461\/mniej-wiecej",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42320198,
"title" : "z Micha\u0142em Koli\u0144skim, prezesem Wydawnictwa Ksi\u0119\u017cy M\u0142yn",
"url" : "\/42320198\/z-michalem-kolinskim-prezesem-wydawnictwa-ksiezy-mlyn",
"lead" : "Rozmowa jeden na jeden, podsumowuj\u0105ca wydarzenia w \u0141odzi i regionie od poniedzia\u0142ku do soboty o 19:00 w TVP3 \u0141\u00f3d\u017a.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"888f4207ae7a2e39ce445616a970be521556025708887.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/8\/uid_888f4207ae7a2e39ce445616a970be521556025708887_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Twarz\u0105 w twarz",
"website_url" : "\/41902009\/twarza-w-twarz",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42320059,
"title" : "23.04.2019 18:30",
"url" : "\/42320059\/23042019-1830",
"lead" : "Codzienny program informacyjny TVP \u0141\u00f3d\u017a 18:30 i 21:00",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"09a0366a861bbd7fc184d2e0d2083ace1556025089325.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/9\/a\/uid_09a0366a861bbd7fc184d2e0d2083ace1556025089325_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "\u0141WD",
"website_url" : "\/787149\/lwd",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"_id" : 42320040,
"title" : "23.04.2019 17:30",
"url" : "\/42320040\/23042019-1730",
"lead" : "Program informacyjny TVP \u0141\u00f3d\u017a nadawany od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 07:30, 12:30 i 14:30",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Najnowsze programy",
"url":"\/41912853\/najnowsze-programy"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"5b0b3368d41131f663f8f5d05074c5711556024943763.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/b\/0\/uid_5b0b3368d41131f663f8f5d05074c5711556024943763_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "\u0141WD Flesz",
"website_url" : "\/41899700\/lwd-flesz",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 258,
"items_per_page" : 15,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41999817,
"params": {"type":"news-slider","title":"Bitwa region\u00f3w","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42282779,
"title" : "Bitwa region\u00f3w: zmagania kulinarne - tradycja vs. carving. Zag\u0142osuj na swojego faworyta",
"url" : "\/42282779\/bitwa-regionow-zmagania-kulinarne-tradycja-vs-carving-zaglosuj-na-swojego-faworyta",
"lead" : "W Bitwie region\u00f3w, prezentowanej co tydzie\u0144 jednocze\u015bnie na antenach TVP3 Gorz\u00f3w Wlkp., \u0141\u00f3d\u017a i Opole, walczymy o palm\u0119 pierwsze\u0144stwa w wielu kategoriach. Zobaczycie tu wynalazki, zabytki, krajobrazy, poznacie pasjonat\u00f3w, zapale\u0144c\u00f3w i artyst\u00f3w. A na ko\u0144cu wybierzecie, g\u0142osuj\u0105c w naszej ankiecie, ten region, kt\u00f3ry spodoba\u0142 si\u0119 wam najbardziej.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"2bbd81c7c3f0ed9fd6ce99ce01b5daeb1555686241923.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/b\/b\/uid_2bbd81c7c3f0ed9fd6ce99ce01b5daeb1555686241923_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Bitwa region\u00f3w",
"url":"\/41999817\/bitwa-regionow"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42178126,
"title" : "Bitwa region\u00f3w: pasjonaci rowerowi, konstruktorzy bicykli oraz  MTB",
"url" : "\/42178126\/bitwa-regionow-pasjonaci-rowerowi-konstruktorzy-bicykli-oraz-mtb",
"lead" : "W Bitwie region\u00f3w, prezentowanej co tydzie\u0144 jednocze\u015bnie na antenach TVP3 Gorz\u00f3w Wlkp., \u0141\u00f3d\u017a i Opole, walczymy o palm\u0119 pierwsze\u0144stwa w wielu kategoriach. Zobaczycie tu wynalazki, zabytki, krajobrazy, poznacie pasjonat\u00f3w, zapale\u0144c\u00f3w i artyst\u00f3w. A na ko\u0144cu wybierzecie, g\u0142osuj\u0105c w naszej ankiecie, ten region, kt\u00f3ry spodoba\u0142 si\u0119 wam najbardziej.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"c7dfa8153614f6ef8594bf31a8f1fafb1555075142584.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/7\/d\/uid_c7dfa8153614f6ef8594bf31a8f1fafb1555075142584_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Bitwa region\u00f3w",
"url":"\/41999817\/bitwa-regionow"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 41999834,
"title" : "Bitwa region\u00f3w: samoch\u00f3d \"Zdzich\", \u0142azik marsja\u0144ski i grafika 3D",
"url" : "\/41999834\/bitwa-regionow-samochod-zdzich-lazik-marsjanski-i-grafika-3d",
"lead" : "W Bitwie region\u00f3w, prezentowanej co tydzie\u0144 jednocze\u015bnie na antenach TVP3 Gorz\u00f3w Wlkp., \u0141\u00f3d\u017a i Opole, walczymy o palm\u0119 pierwsze\u0144stwa w wielu kategoriach. Zobaczycie tu wynalazki, zabytki, krajobrazy, poznacie pasjonat\u00f3w, zapale\u0144c\u00f3w i artyst\u00f3w. A na ko\u0144cu wybierzecie, g\u0142osuj\u0105c w naszej ankiecie, ten region, kt\u00f3ry spodoba\u0142 si\u0119 wam najbardziej.",
"image": {"title":"fot. Studio TVP3","file_name":"b31163710e693dffef3f01962205720e1554726552246.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/3\/1\/uid_b31163710e693dffef3f01962205720e1554726552246_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Bitwa region\u00f3w",
"url":"\/41999817\/bitwa-regionow"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42036937,
"title" : "BITWA REGION\u00d3W - \u0141\u00d3DZKIE",
"url" : "\/42036937\/bitwa-regionow-lodzkie",
"lead" : "W \u201eBitwie region\u00f3w\u201d trzy regiony - \u0142\u00f3dzkie, lubuskie i opolskie - walcz\u0105 o palm\u0119 pierwsze\u0144stwa w wielu kategoriach. Zobaczycie tu wynalazki, zabytki, krajobrazy, poznacie pasjonat\u00f3w, zapale\u0144c\u00f3w i artyst\u00f3w. A na ko\u0144cu wybierzecie, g\u0142osuj\u0105c w naszej ankiecie, ten region, kt\u00f3ry spodoba\u0142 si\u0119 wam najbardziej.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"017c1542356b1df373c1a49a7b866beb1554904263757.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/1\/7\/uid_017c1542356b1df373c1a49a7b866beb1554904263757_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Bitwa region\u00f3w",
"url":"\/41999817\/bitwa-regionow"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 6,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38961584,
"params": {"type":"news-slider","title":"Polityka","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/38961584\/polityka"},

"items":
[
{
"id" : 42195330,
"title" : "\u0141odzianie wybrali rady osiedli nowej kadencji",
"url" : "\/42181038\/lodzianie-wybrali-rady-osiedli-nowej-kadencji",
"lead" : "Miejska Komisja Wyborcza w \u0141odzi og\u0142osi\u0142a oficjalne wyniki niedzielnych wybor\u00f3w do rad osiedli. Frekwencja wynios\u0142a oko\u0142o 4 proc. i jest jedn\u0105 z najni\u017cszych w historii \u0142\u00f3dzkiego samorz\u0105du. Mniej mieszka\u0144c\u00f3w zag\u0142osowa\u0142o tylko w 2000 roku.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"ee72a72c6806ffe6427062e3d7601a4b1555088654911.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/e\/7\/uid_ee72a72c6806ffe6427062e3d7601a4b1555088654911_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/36487598\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42190982,
"title" : "Waldemar Buda zainicjowa\u0142 spotkania o \u201eNowej pi\u0105tce PiS\u201d",
"url" : "\/42183025\/waldemar-buda-zainicjowal-spotkania-o-nowej-piatce-pis",
"lead" : "W pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r w auli Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Salezja\u0144skich przy ul. Wodnej  odby\u0142o si\u0119 spotkanie z \u0142odzianami na temat ,,Nowej pi\u0105tki PiS\u201d, czyli propozycji programowych partii rz\u0105dz\u0105cej. Inicjatorem spotkania by\u0142 pose\u0142 ziemi \u0142\u00f3dzkiej Waldemar Buda. W rozmowie poruszono r\u00f3wnie\u017c kwesti\u0119 nadchodz\u0105cych wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego.",
"image": {"title":"tvp 3 lodz","file_name":"441fa00450782fa32e8ecc1e081c85231555094077338.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/4\/1\/uid_441fa00450782fa32e8ecc1e081c85231555094077338_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/36487598\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42166823,
"title" : "Koalicja Europejska zebra\u0142a w woj.\u0142\u00f3dzkim 20 tys. podpis\u00f3w pod listami do PE",
"url" : "\/42143163\/koalicja-europejska-zebrala-w-wojlodzkim-20-tys-podpisow-pod-listami-do-pe",
"lead" : "Jeszcze w \u015brod\u0119 zarejestrujemy je w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej - poinformowa\u0142 lider listy Koalicji w regionie Marek Belka.",
"image": {"title":"Jeszcze w \u015brod\u0119 zarejestruj\u0105 je w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej \/ fot. archiwum\/ PAP\/ G.Micha\u0142owski","file_name":"5350f7df026f5e206d3625d6c2c6e6901554907995314.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/3\/5\/uid_5350f7df026f5e206d3625d6c2c6e6901554907995314_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/36487598\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42109031,
"title" : "Prezes PSL-u  oficjalnie popar\u0142 kandydatur\u0119 Paw\u0142a Bejdy do PE",
"url" : "\/42100583\/prezes-pslu-oficjalnie-poparl-kandydature-pawla-bejdy-do-pe",
"lead" : "G\u0142\u00f3wnym punktem regionalnej konwencji Polskiego Stronnictwa Ludowego by\u0142o om\u00f3wienie plan\u00f3w partii na zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 wybory do Parlamentu Europejskiego.  Lider Ludowc\u00f3w W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz wyrazi\u0142 poparcie dla pos\u0142a RP Paw\u0142a Bejdy, kt\u00f3ry z ramienia PSL-u ma drugie miejsce na li\u015bcie Koalicji Europejskiej w okr\u0119gu \u0142\u00f3dzkim.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"b408c72660907a26ab33418d11836d961554660546431.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/0\/uid_b408c72660907a26ab33418d11836d961554660546431_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/36487598\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 427,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38979142,
"params": {"type":"news-slider","title":"Gospodarka","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/36487614\/gospodarka"},

"items":
[
{
"id" : 42338689,
"title" : "W \u0141SSE rozmawiano o Pracowniczych Planach Kapita\u0142owych",
"url" : "\/42322421\/w-lsse-rozmawiano-o-pracowniczych-planach-kapitalowych",
"lead" : "Pracownicze Plany Kapita\u0142owe zosta\u0142y wprowadzone w ustaw\u0105 z pa\u017adziernika 2018 roku jako powszechny program oszcz\u0119dno\u015bciowy. Powsta\u0142 on we wsp\u00f3\u0142pracy rz\u0105du, Polskiego Funduszu Rozwoju, organizacji pracodawc\u00f3w oraz zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych. O nowym sposobie oszcz\u0119dzania rozmawiano we wtorek w \u0141\u00f3dzkiej Specjalnej Strefie Ekonomicznej.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"f2a82f9e8d9b58521b7916fa39bc64191556039069628.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/2\/a\/uid_f2a82f9e8d9b58521b7916fa39bc64191556039069628_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/36487614\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42243086,
"title" : "Kolejne firmy w \u0141SSE otrzyma\u0142y decyzje o wsparciu rz\u0105dowym",
"url" : "\/42228506\/kolejne-firmy-w-lsse-otrzymaly-decyzje-o-wsparciu-rzadowym",
"lead" : "Ponad 1,2 mld z\u0142 zainwestuj\u0105 w \u0141\u00f3dzkiej Specjalnej Strefie Ekonomicznej przedsi\u0119biorstwa, kt\u00f3re uzyska\u0142y we wtorek decyzje o wsparciu inwestycji. Firmy te utworz\u0105 w sumie prawie 350 nowych miejsc pracy.",
"image": {"title":"Warto\u015b\u0107 planowanych inwestycji opiewa na kwot\u0119 ponad 1,2 mld z\u0142 fot. \u0141SSE","file_name":"c5295b57d93ea773fe36ff5f334b576a1555434163306.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/5\/2\/uid_c5295b57d93ea773fe36ff5f334b576a1555434163306_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/36487614\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42239996,
"title" : "Zako\u0144czono rekrutacj\u0119 startup\u00f3w do programu Startup Spark 2.0 w \u0141SSE",
"url" : "\/42228613\/zakonczono-rekrutacje-startupow-do-programu-startup-spark-20-w-lsse",
"lead" : "Do programu Startup Spark 2.0 zg\u0142osi\u0142o si\u0119 128 startup\u00f3w z jedenastu wojew\u00f3dztw. Rekrutacj\u0119 ju\u017c zako\u0144czono. Szans\u0119 na podpisanie um\u00f3w ma 18 m\u0142odych, nowoczesnych firm. Mog\u0105 liczy\u0107 nie tylko na pieni\u0105dze, ale przede wszystkim na rozwijanie produkt\u00f3w i us\u0142ug we wsp\u00f3\u0142pracy z korporacjami.",
"image": {"title":"Program Startup Spark 2.0 realizowany jest w \u0141SSE fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"733df75d2f035fa42c02793d97436c601555444431478.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/3\/3\/uid_733df75d2f035fa42c02793d97436c601555444431478_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/36487614\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42226991,
"title" : "ULC: Dynamiczny wzrost ruchu lotniczego w Polsce. Niestety nie w \u0141odzi",
"url" : "\/42212997\/ulc-dynamiczny-wzrost-ruchu-lotniczego-w-polsce-niestety-nie-w-lodzi",
"lead" : "Urz\u0105d Lotnictwa Cywilnego przedstawi\u0142 wyniki dotycz\u0105ce przewoz\u00f3w pasa\u017cerskich w transporcie lotniczym w Polsce w 2018 roku. Patrz\u0105c og\u00f3lnie, w minionym roku polskie lotniska obs\u0142u\u017cy\u0142y 45,7 mln pasa\u017cer\u00f3w. To  o 14 proc. wi\u0119cej ni\u017c w 2017 roku. Niestety, na \u0142\u00f3dzkim lotnisku wzrost ten osi\u0105gn\u0105\u0142 zaledwie 4,8 proc.",
"image": {"title":"\u0141\u00f3dzkie lotnisko nie odnotowa\u0142o wyra\u017anego wzrostu liczby pasa\u017cer\u00f3w\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"4a1934b0e6f8cd5be67c342f5827e92b1555342615881.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/a\/1\/uid_4a1934b0e6f8cd5be67c342f5827e92b1555342615881_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/36487614\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 99,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38968670,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/1338797\/sport-i-rekreacja"},

"items":
[
{
"id" : 42338712,
"title" : "Wigry walcz\u0105 o utrzymanie, \u0141KS o awans. Wicelider zagra w Suwa\u0142kach",
"url" : "\/42329571\/wigry-walcza-o-utrzymanie-lks-o-awans-wicelider-zagra-w-suwalkach",
"lead" : "Po pi\u0105tkowym zwyci\u0119stwie nad Sandecj\u0105 Nowy S\u0105cz, podopiecznych trenera Kazimierza Moskala czeka \u015brodowa wyjazdowa potyczka z Wigrami. Mimo \u017ce oba zespo\u0142y maj\u0105 przed sob\u0105 zupe\u0142nie inne cele, nie b\u0119dzie to \u0142atwe starcie dla dwukrotnych mistrz\u00f3w Polski.",
"image": {"title":"W jesiennym spotkaniu \u0142odzianie wygrali 2:1\/fot. \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"dcb0de56212952c6121daa7fad13bf051556085313202.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/b\/uid_dcb0de56212952c6121daa7fad13bf051556085313202_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1338797\/sport-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338708,
"title" : "Siatkarki \u0141KS-u poczyni\u0142y pierwszy krok w drodze do mistrzostwa Polski",
"url" : "\/42325135\/siatkarki-lksu-poczynily-pierwszy-krok-w-drodze-do-mistrzostwa-polski",
"lead" : "Kibice zebrani we wtorkowy wiecz\u00f3r w \u0142\u00f3dzkiej Sport Arenie nie mogli narzeka\u0107 na brak emocji. W pierwszym meczu fina\u0142owym siatkarki \u0141KS Commercecon \u0141\u00f3d\u017a pokona\u0142y zesp\u00f3\u0142 Grot Budowlani \u0141\u00f3d\u017a w pi\u0119ciu setach 3-2.",
"image": {"title":"Siatkarki \u0141\u00f3dzkiego Klubu Sportkowego musz\u0105 wygra\u0107 jeszcze dwa mecze\/fot. PAP (Grzegorz Micha\u0142owski)","file_name":"aa3eeb1cdbc42c5e16c50d5208938b801556050888602.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/a\/3\/uid_aa3eeb1cdbc42c5e16c50d5208938b801556050888602_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1338797\/sport-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338681,
"title" : "\u0141ukasz Mas\u0142owski: wierz\u0119 \u017ce sezon zako\u0144czymy happy endem",
"url" : "\/42319691\/lukasz-maslowski-wierze-ze-sezon-zakonczymy-happy-endem",
"lead" : "We wtorek podczas konferencji prasowej oficjalnie zaprezentowano nowego dyrektora sportowego Widzewa - \u0141ukasza Mas\u0142owskiego.",
"image": {"title":"\u0141ukasz Mas\u0142owski zosta\u0142 nowym dyrektorem sportowym Widzewa fot. Widzew.pl","file_name":"aeb8b3890127673b0173a8029021b03b1556023036086.jfif","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/e\/b\/uid_aeb8b3890127673b0173a8029021b03b1556023036086_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jfif"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1338797\/sport-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42295932,
"title" : "Pewne zwyci\u0119stwo \u0141KS-u. \u0141\u00f3d\u017a coraz bli\u017cej ekstraklasy",
"url" : "\/42285974\/pewne-zwyciestwo-lksu-lodz-coraz-blizej-ekstraklasy",
"lead" : "W pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r kibice zgromadzeni na stadionie przy al. Unii Lubelskiej nie ogl\u0105dali porywaj\u0105cego widowiska. Pi\u0142karze \u0141KS-u \u0141\u00f3d\u017a byli jednak skuteczniejsi od Sandecji Nowy S\u0105cz, strzelili jej dwa gole i tym samym wykonali milowy krok w stron\u0119 awansu.",
"image": {"title":"\u0141ukasz Pi\u0105tek jest jednym z najbardziej do\u015bwiadczonych zawodnik\u00f3w \u0141KS-u \u0141\u00f3d\u017a\/fot. Sebastian Szwajkowski, Radio \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"6ecfaa1ce3a859f6a01c3bc72c9193851555704241119.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/c\/uid_6ecfaa1ce3a859f6a01c3bc72c9193851555704241119_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1338797\/sport-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 261,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38978909,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na sygnale","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/1338796\/na-sygnale"},

"items":
[
{
"id" : 42338716,
"title" : "Zad\u017aga\u0142a konkubenta w wielkanocn\u0105 niedziel\u0119",
"url" : "\/42334770\/zadzgala-konkubenta-w-wielkanocna-niedziele",
"lead" : "Do tragicznej k\u0142\u00f3tni rodzinnej w miejscowo\u015bci Eufemin\u00f3w (pow. brzezi\u0144ski). Podczas sprzeczki 46-letnia kobieta trzykrotnie ugodzi\u0142a no\u017cem swojego 57-letniego konkubenta. Pomimo podj\u0119cia reanimacji m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 na miejscu.",
"image": {"title":"Kobiecie grozi kara do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci\/fot. policja","file_name":"3702d727330bec5c224d8e2113c9c2561556115547301.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/7\/0\/uid_3702d727330bec5c224d8e2113c9c2561556115547301_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/1338796\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338709,
"title" : "Damski bokser grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 partnerce i jej dziecku",
"url" : "\/42330619\/damski-bokser-grozil-smiercia-partnerce-i-jej-dziecku",
"lead" : "Do dramatycznych scen dosz\u0142o we wtorek wieczorem w okolicy skrzy\u017cowania ulic Kili\u0144skiego i Jaracza w \u0141odzi. Nagle, do b\u0119d\u0105cych na patrolu stra\u017cnik\u00f3w miejskich podbieg\u0142a zap\u0142akana m\u0142oda kobieta z opuchni\u0119t\u0105 twarz\u0105 i poprosi\u0142a funkcjonariuszy o pomoc. Wraz z ni\u0105 by\u0142a zalana \u0142zami 8-letnia c\u00f3rka.",
"image": {"title":"Agresywny m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przekazany policji\/fot. Stra\u017c Miejska w \u0141odzi","file_name":"25ce2fea84cba0e04dc7a5fbe459c66f1556091626065.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/5\/c\/uid_25ce2fea84cba0e04dc7a5fbe459c66f1556091626065_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/1338796\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42321752,
"title" : "Skradzione motocykle - odnalezione pod plandek\u0105 i belkami s\u0142omy",
"url" : "\/42315404\/skradzione-motocykle-odnalezione-pod-plandeka-i-belkami-slomy",
"lead" : "\u0141owiccy policjanci rozbili grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 kradzie\u017cami drogich motocykli. Funkcjonariuszom uda\u0142o si\u0119\u00a0odzyska\u0107 jedno\u015blady warte ponad \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych. Zatrzymano sze\u015bciu m\u0119\u017cczyzn narodowo\u015bci polskiej i ukrai\u0144skiej. Trzech z nich  tymczasowo aresztowano, a kolejnych trzech us\u0142ysza\u0142o zarzuty.",
"image": {"title":"Policjanci odzyskali sze\u015b\u0107 ekskluzywnych jedno\u015blad\u00f3w \/ fot. http:\/\/www.lodzka.policja.gov.pl","file_name":"2c920f9c2ac852878b9334911280ce391555999474626.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/c\/9\/uid_2c920f9c2ac852878b9334911280ce391555999474626_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/1338796\/na-sygnale"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42320020,
"title" : "Pijany pi\u0119tnastolatek ucieka\u0142 samochodem babci przed policj\u0105",
"url" : "\/42317549\/pijany-pietnastolatek-uciekal-samochodem-babci-przed-policja",
"lead" : "Policjanci ze Zdu\u0144skiej Woli (\u0141\u00f3dzkie) zatrzymali po po\u015bcigu 15-letniego pirata drogowego, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 samoch\u00f3d swojej babci pod wp\u0142ywem alkoholu. Funkcjonariusze podj\u0119li po\u015bcig za nastolatkiem po tym, jak ten nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej.",
"image": {"title":"Policjanci zatrzymali sprawc\u0119 wykroczenia zaje\u017cd\u017caj\u0105c mu drog\u0119  \/ fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"2eefadc3a562519156553638053a343a1556012337066.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/e\/e\/uid_2eefadc3a562519156553638053a343a1556012337066_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na sygnale",
"url":"\/1338796\/na-sygnale"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 539,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39000035,
"params": {"type":"news-slider","title":"Rozrywka","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/38999778\/rozrywka"},

"items":
[
{
"id" : 42212550,
"title" : "Fantasy, melodramat, komedia. Gatunkowy misz masz w \u0142\u00f3dzkich kinach",
"url" : "\/42177784\/fantasy-melodramat-komedia-gatunkowy-misz-masz-w-lodzkich-kinach",
"lead" : "Nadchodz\u0105cy weekend obfituje w skrajnie r\u00f3\u017cne kinowe premiery. Kolejny Superbohater uratuje \u015bwiat przez zag\u0142ad\u0105, wymarzony ch\u0142opak nie b\u0119dzie taki jakim si\u0119 wydawa\u0142. B\u0119dziemy mogli dowiedzie\u0107 si\u0119, jak silna i sprawcza mo\u017ce by\u0107 matczyna mi\u0142o\u015b\u0107. Czy ogie\u0144 potrafi wszystko w cz\u0142owieku wypali\u0107, a mo\u017ce zostawi odrobin\u0119 nadziei. I wreszcie, gdy przesiedzimy  w kinie pi\u0105tek i sobot\u0119, warto b\u0119dzie w niedziel\u0119 zobaczy\u0107, czy op\u0142aca si\u0119 porywa\u0107 dzieciaki z bogatych dom\u00f3w.",
"image": {"title":"Aparat projekcyjny fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"9e9c16fc019be733817f4fcf63de240a1555080386631.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/e\/9\/uid_9e9c16fc019be733817f4fcf63de240a1555080386631_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rozrywka",
"url":"\/38999778\/rozrywka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42104819,
"title" : "Superbohater, domek na wsi, Budapeszt i wojna nuklearna w \u0142\u00f3dzkich kinach",
"url" : "\/42062134\/superbohater-domek-na-wsi-budapeszt-i-wojna-nuklearna-w-lodzkich-kinach",
"lead" : "Pierwszy weekend kwietnia na du\u017cym ekranie up\u0142ynie pod znakiem m\u0142odego superbohatera i klasycznego horroru o domku na wsi. Dodatkowo b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107, co by by\u0142o gdyby \u015bwiat znalaz\u0142 si\u0119 na kraw\u0119dzi wojny nuklearnej i cofn\u0105\u0107 si\u0119 w czasie do wchodz\u0105cego w XX wiek Budapesztu. Na koniec ca\u0142o\u015b\u0107 warto okrasi\u0107 dobr\u0105 dawk\u0105 animowanego humoru i wielkiej przygody.",
"image": {"title":"W kinie mo\u017cna intensywniej prze\u017cywa\u0107 filmowe przygody fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"c5e5862b1aad6a81bcc28631e217cdde1554468173367.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/5\/e\/uid_c5e5862b1aad6a81bcc28631e217cdde1554468173367_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rozrywka",
"url":"\/38999778\/rozrywka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42080190,
"title" : "We wrze\u015bniu \u0141\u00f3d\u017a zn\u00f3w rozb\u0142y\u015bnie \u015bwiat\u0142ami",
"url" : "\/42071065\/we-wrzesniu-lodz-znow-rozblysnie-swiatlami",
"lead" : "W ostatni weekend wrze\u015bnia w \u0141odzi odb\u0119dzie si\u0119 najbardziej roz\u015bwietlony festiwal Light.Move.Festival. Tematem przewodnim tegorocznej edycji b\u0119dzie \u201ePrzestrze\u0144\u201d.  \u015awiat\u0142a i kolory maj\u0105 jeszcze mocniej wtargn\u0105\u0107 w tkank\u0119 miasta i pokaza\u0107 jak mocny wp\u0142yw na cz\u0142owieka ma miejsce, w kt\u00f3rym on funkcjonuje",
"image": {"title":"Festiwal Kinetycznej Sztuki \u015awiat\u0142a jest najwi\u0119kszym festiwalem \u015bwiat\u0142a w Polsce fot. Light.Move.Festival","file_name":"8fe86e660f82cae41bc3ad59a35791971554451633983.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/f\/e\/uid_8fe86e660f82cae41bc3ad59a35791971554451633983_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rozrywka",
"url":"\/38999778\/rozrywka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 41999534,
"title" : "Filmowa \u0141\u00f3d\u017a od\u017cywa dzi\u0119ki \u201eLudziom i Bogom\u201d",
"url" : "\/41984180\/filmowa-lodz-odzywa-dzieki-ludziom-i-bogom",
"lead" : "Na \u0142\u00f3dzkich ulicach pojawi\u0142y si\u0119 ekipy filmowe, a spaceruj\u0105cy \u0142odzianie mog\u0105 zobaczy\u0107  Jacka Knapa, Dawida Dziarkowskiego oraz Mariann\u0119 Zydek, graj\u0105cych g\u0142\u00f3wne role w nowym serialu pt. \u201eLudzie i Bogowie\u201d w re\u017cyserii Bodo Koxa .",
"image": {"title":"Akcja dzieje si\u0119 na g\u0142\u00f3wnej, \u0142\u00f3dzkiej ulicy\/fot. TVP3","file_name":"98d718fb804ca4a0c0e748107538975e1553976370488.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/8\/d\/uid_98d718fb804ca4a0c0e748107538975e1553976370488_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rozrywka",
"url":"\/38999778\/rozrywka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 40,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38979320,
"params": {"type":"news-slider","title":"Na drogach","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/36475233\/komunikacja"},

"items":
[
{
"id" : 42338740,
"title" : "Wjecha\u0142 samochodem osobowym w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119",
"url" : "\/42329920\/wjechal-samochodem-osobowym-w-ciezarowke",
"lead" : "Stra\u017cacy zg\u0142oszenie o zdarzeniu do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Wielka Wola, w gminie Parady\u017c otrzymali oko\u0142o 06:00. Przez kilka godzin droga w kierunku Parady\u017ca by\u0142a zablokowana.",
"image": {"title":"Poszkodowany kierowca z samochodu osobowego nie wymaga\u0142 hospitalizacji \/ fot. OSP Parady\u017c","file_name":"befa5cbb8ca1f16825d2a4592ad6233f1556088670910.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/f\/uid_befa5cbb8ca1f16825d2a4592ad6233f1556088670910_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/36475233\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42333181,
"title" : "Prowadzi\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 slalomem na S8. Mia\u0142 prawie 3 promile alkoholu",
"url" : "\/42321063\/prowadzil-ciezarowke-slalomem-na-s8-mial-prawie-3-promile-alkoholu",
"lead" : "We wtorek przed po\u0142udniem Inspektorzy Transportu Drogowego dostali informacj\u0119 o jad\u0105cym slalomem samochodzie ci\u0119\u017carowym w okolicach miejscowo\u015bci Chojny na drodze ekspresowej S8. Pojazd porusza\u0142 si\u0119 w kierunku Wroc\u0142awia. Po przeprowadzeniu kr\u00f3tkiego po\u015bcigu i zatrzymaniu ci\u0119\u017car\u00f3wki, okaza\u0142o si\u0119\u00a0\u017ce ma 1,4 mg\/l alkoholu w wydychanym powietrzu tj. oko\u0142o 3 promili we krwi.",
"image": {"title":"fot. Wojew\u00f3dzki Inspektorat Transportu Drogowego w \u0141odzi","file_name":"9da78d78d89b9623703234718e26e4c81556033072524.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/d\/a\/uid_9da78d78d89b9623703234718e26e4c81556033072524_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/36475233\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42330657,
"title" : "O krok od tragedii. Dzieci na wypo\u017cyczonym rowerze wjecha\u0142y pod samoch\u00f3d",
"url" : "\/42319719\/o-krok-od-tragedii-dzieci-na-wypozyczonym-rowerze-wjechaly-pod-samochod",
"lead" : "W godzinach popo\u0142udniowych na ul. Bazarowej w \u0141odzi dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em samochodu osobowego oraz roweru publicznego, z kt\u00f3rego korzysta\u0142o dwoje dzieci.",
"image": {"title":"Dw\u00f3jka dzieci odnios\u0142a obra\u017cenia w wypadku\/fot. policja","file_name":"e91c30efda99c93a5845b6bb9361aad71556023069153.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/1\/uid_e91c30efda99c93a5845b6bb9361aad71556023069153_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/36475233\/komunikacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42320940,
"title" : "W Niedziel\u0119 Wielkanocn\u0105 w powiecie sieradzkim w wypadkach zgin\u0119\u0142y dwie osoby",
"url" : "\/42308639\/w-niedziele-wielkanocna-w-powiecie-sieradzkim-w-wypadkach-zginely-dwie-osoby",
"lead" : "Zdarzenia mia\u0142y miejsce w Sieradzu i Pra\u017cmowie. Zgin\u0119li: 29-letni motocyklista i 22-latek kieruj\u0105cy mazd\u0105. Obaj utracili panowanie nad pojazdami i uderzyli w drzewo.",
"image": {"title":"Motocyklista straci\u0142 panowanie nad pojazdem i uderzy\u0142 w drzewo fot. policja Sieradz","file_name":"51b3c80b6f6678aa407f1054c1481f981555924348172.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/1\/b\/uid_51b3c80b6f6678aa407f1054c1481f981555924348172_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Na drogach",
"url":"\/36475233\/komunikacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 557,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39000432,
"params": {"type":"news-slider","title":"Edukacja","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/38999783\/edukacja"},

"items":
[
{
"id" : 42338703,
"title" : "Liczba strajkuj\u0105cych szk\u00f3\u0142 zmniejsza si\u0119. ZNP nie usi\u0105dzie przy okr\u0105g\u0142ym stole",
"url" : "\/42320985\/liczba-strajkujacych-szkol-zmniejsza-sie-znp-nie-usiadzie-przy-okraglym-stole",
"lead" : "Na podstawie informacji \u0142\u00f3dzkiego kuratorium o\u015bwiaty liczba plac\u00f3wek edukacyjnych, kt\u00f3re bior\u0105 udzia\u0142 w prote\u015bcie systematycznie si\u0119 zmniejsza. Poza tym, w wielu szko\u0142ach odby\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c klasyfikacyjne rady pedagogiczne dla uczni\u00f3w klas maturalnych. Jest to o tyle wa\u017cne, \u017ce tylko z gotowym \u015bwiadectwem uko\u0144czenia szko\u0142y \u015bredniej uczniowie b\u0119d\u0105 mogli podej\u015b\u0107 do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci.",
"image": {"title":"Liczba protestuj\u0105cych plac\u00f3wek o\u015bwiatowych w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim zmniejsza si\u0119\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"64e88089e9bcf64e6147c9b2b8fabc541556032184700.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/4\/e\/uid_64e88089e9bcf64e6147c9b2b8fabc541556032184700_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38999783\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42264063,
"title" : "Sp\u00f3r o pieni\u0105dze dla nauczycieli - strajkuj\u0105cych i egzaminuj\u0105cych",
"url" : "\/42246260\/spor-o-pieniadze-dla-nauczycieli-strajkujacych-i-egzaminujacych",
"lead" : "Pr\u00f3cz dyskusji na temat podwy\u017cek dla nauczycieli, kt\u00f3re s\u0105 g\u0142\u00f3wnym powodem obecnego strajku w o\u015bwiacie, kolejnym problemem s\u0105 pieni\u0105dze wyp\u0142acane przez \u0142\u00f3dzki samorz\u0105d protestuj\u0105cym pedagogom. Opozycyjni radni miejscy z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci chc\u0105, aby te pieni\u0105dze trafi\u0142y do os\u00f3b b\u0119d\u0105cych w komisjach egzaminacyjnych.",
"image": {"title":"Cze\u015b\u0107 os\u00f3b pracuj\u0105cych w komisjach egzaminacyjnych dobrowolnie zg\u0142osi\u0142o si\u0119 do pomocy\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"03c3357e362f035f83574bebc7bb626c1555525070433.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/3\/c\/uid_03c3357e362f035f83574bebc7bb626c1555525070433_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38999783\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42261719,
"title" : "Misztal: je\u017celi m\u00f3j syn nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 napisa\u0107 matury, to zaskar\u017c\u0119 ZNP lub szko\u0142\u0119",
"url" : "\/42244674\/misztal-jezeli-moj-syn-nie-bedzie-mogl-napisac-matury-to-zaskarze-znp-lub-szkole",
"lead" : "Piotr Misztal, znany \u0142\u00f3dzki biznesmen i polityk zapowiedzia\u0142 wyj\u015bcie na drog\u0119 prawn\u0105 wobec strajkuj\u0105cych nauczycieli, je\u017celi jego syn nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 uczestniczy\u0107 w egzaminie maturalnym lub b\u0119dzie on prze\u0142o\u017cony w czasie.",
"image": {"title":"Piotr Misztal zaplanowa\u0142 ju\u017c wakacje dla swojej rodziny\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"a35698e982a1500d5de4e29e7087e6bb1555519838245.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/3\/5\/uid_a35698e982a1500d5de4e29e7087e6bb1555519838245_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38999783\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42243245,
"title" : "Trzeci dzie\u0144 egzamin\u00f3w \u00f3smoklasist\u00f3w bez zak\u0142\u00f3ce\u0144",
"url" : "\/42242784\/trzeci-dzien-egzaminow-osmoklasistow-bez-zaklocen",
"lead" : "Egzaminy z j\u0119zyka obcego odby\u0142y si\u0119 we wszystkich 800 szko\u0142ach podstawowych w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim. Zdawa\u0142o je 23 tysi\u0105ce uczni\u00f3w.",
"image": {"title":"Ostatnie chwile przed egzaminem \u00f3smoklasist\u00f3w w Szkole Podstawowej nr 1 w \u0141odzi fot. PAP\/G.Micha\u0142owski","file_name":"b09d99d560c31980321dd96cd38793791555512151278.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/0\/9\/uid_b09d99d560c31980321dd96cd38793791555512151278_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/38999783\/edukacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 102,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39000462,
"params": {"type":"news-slider","title":"Lifestyle","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/38999786\/lifestyle"},

"items":
[
{
"id" : 42180348,
"title" : "Ryk silnik\u00f3w i pi\u0119kne maszyny. Motocykli\u015bci rozpoczynaj\u0105 sezon",
"url" : "\/42173968\/ryk-silnikow-i-piekne-maszyny-motocyklisci-rozpoczynaja-sezon",
"lead" : "Inaugruacja tegorocznego sezonu motocyklowego nast\u0105pi 13 kwietnia na terenie Atlas Areny. Przewiduje si\u0119, \u017ce do \u0141odzi mo\u017ce zjecha\u0107 kilka tysi\u0119cy fan\u00f3w jedno\u015blad\u00f3w.",
"image": {"title":"W paradzie co roku bierze udzia\u0142 kilka tysi\u0119cy mi\u0142o\u015bnik\u00f3w dw\u00f3ch k\u00f3\u0142ek\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"0aa594812baa9999007feffb23fa8f0f1555054897645.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/a\/a\/uid_0aa594812baa9999007feffb23fa8f0f1555054897645_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/38999786\/lifestyle"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42024884,
"title" : "Witold Waszczykowski  \u201eza\u0107wierka\u0142\u201d na Twitterze",
"url" : "\/42000245\/witold-waszczykowski-zacwierkal-na-twitterze",
"lead" : "By\u0142y minister spraw zagranicznych w rz\u0105dzie Beaty Szyd\u0142o pochwali\u0142 si\u0119 swoim nowym kontem w social mediach na poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej zorganizowanej w zajmuj\u0105cym si\u0119 najnowszymi technologiami Centrum Kreatywno\u015bci \u201eFabryka\u201d przy \u0141\u00f3dzkiej Specjalnej Strefie Ekonomicznej. Jak m\u00f3wi, jego konto ma s\u0142u\u017cy\u0107 debacie i dyskusji.",
"image": {"title":"Witold Waszczykowski kandyduje do Parlamentu Europejskiego fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"d2f954bd64437363d57035ca679520261554123099700.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/f\/uid_d2f954bd64437363d57035ca679520261554123099700_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/38999786\/lifestyle"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 41970331,
"title" : "Tury\u015bci odwiedzaj\u0105cy \u0141\u00f3d\u017a mog\u0105 skorzysta\u0107 z us\u0142ug nowego hotelu",
"url" : "\/41956399\/turysci-odwiedzajacy-lodz-moga-skorzystac-z-uslug-nowego-hotelu",
"lead" : "Obraz Muzeum Miasta \u0141odzi odbija si\u0119 od szyb nowoczesnego budynku, kt\u00f3ry powsta\u0142 przy ul. Ogrodowej 16. W pobli\u017cu by\u0142ego imperium Pozna\u0144skich ju\u017c funkcjonuje PURO Hotel \u0141\u00f3d\u017a, b\u0119d\u0105cy sz\u00f3stym obiektem tej firmy w Polsce.",
"image": {"title":"Budynek hotelu ma si\u0119 wkomponowa\u0107 w zrewitalizowany obszar centrum \u0141odzi\/fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"466a37ed4e4ee602861d4e8ed2ece1051553802781708.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/6\/6\/uid_466a37ed4e4ee602861d4e8ed2ece1051553802781708_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/38999786\/lifestyle"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 41923775,
"title" : "W sobot\u0119 pobiegn\u0105 dla najm\u0142odszych pacjent\u00f3w Matki Polki",
"url" : "\/41914326\/w-sobote-pobiegna-dla-najmlodszych-pacjentow-matki-polki",
"lead" : "III Bieg Charytatywny ICZMP Run wystartuje 30 marca o 11:00. Ca\u0142kowity doch\u00f3d z tego wydarzenia zostanie przekazany dla najci\u0119\u017cej chorych ma\u0142ych pacjent\u00f3w Instytutu Centrum Zdrowia Matki Polki w \u0141odzi, oraz na zakup specjalistycznego sprz\u0119tu dla szpitala.",
"image": {"title":"Doch\u00f3d z biegu zostanie przeznaczony na szczytny cel\/fot. facebook.com\/Instytut CZMP","file_name":"d230ae5ed3675962bb09c36fca60420f1553588932157.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/2\/3\/uid_d230ae5ed3675962bb09c36fca60420f1553588932157_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/38999786\/lifestyle"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 68,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38979366,
"params": {"type":"news-slider","title":"Kultura","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/1465115\/kultura-i-rozrywka"},

"items":
[
{
"id" : 42338691,
"title" : "Zaproszenia dla pracownik\u00f3w \u201ePoltexu\u201d na premier\u0119 \u201eCz\u0142owieka z Manufaktury\u201d",
"url" : "\/42323016\/zaproszenia-dla-pracownikow-poltexu-na-premiere-czlowieka-z-manufaktury",
"lead" : "Organizatorzy plenerowej premiery opery ,,Cz\u0142owiek z Manufaktury chc\u0105 zaproszeniami na to wydarzenie uhonorowa\u0107 by\u0142ych pracownik\u00f3w dawnych Zak\u0142ad\u00f3w Przemys\u0142u Bawe\u0142nianego ,,Poltex\". Dla w\u0142\u00f3kniarek, w\u0142\u00f3kniarzy i robotnik\u00f3w zarezerwowano specjalne miejsca na widowni podczas wystawienia opery, kt\u00f3re b\u0119dzie mia\u0142o miejsce na Rynku W\u0142\u00f3kniarek \u0141\u00f3dzkich 18 maja.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"b4804e77c0cf63bd7f622679e17c426d1556039411620.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/4\/8\/uid_b4804e77c0cf63bd7f622679e17c426d1556039411620_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1465115\/kultura-i-rozrywka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338690,
"title" : "Zmar\u0142 aktor Tadeusz Pluci\u0144ski",
"url" : "\/42324952\/zmarl-aktor-tadeusz-plucinski",
"lead" : "We wtorek w Domu Artyst\u00f3w Weteran\u00f3w w Skolimowie  w wieku 92 lat odszed\u0142 Tadeusz Pluci\u0144ski. Urodzony w \u0141odzi aktor znany by\u0142 g\u0142\u00f3wnie z r\u00f3l amant\u00f3w.",
"image": {"title":"Aktor zmar\u0142 w wieku 92 lat\/fot. Andrzej Rybczy\u0144ski (PAP)","file_name":"646bd8f33d7c7e4a04c83a100d496c681556049029931.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/4\/6\/uid_646bd8f33d7c7e4a04c83a100d496c681556049029931_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1465115\/kultura-i-rozrywka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338683,
"title" : "Nie \u017cyje Stanis\u0142aw J\u0119dryka. Tw\u00f3rca kultowych seriali dla m\u0142odzie\u017cy",
"url" : "\/42318537\/nie-zyje-stanislaw-jedryka-tworca-kultowych-seriali-dla-mlodziezy",
"lead" : "By\u0142 autorem wielu ekranizacji najbardziej popularnych ksi\u0105\u017cek dla   m\u0142odzie\u017cy: \u201eStawiam na Tolka Banana\u201d, \u201ePodr\u00f3\u017c za jeden u\u015bmiech\u201d, czy  \u201eDo przerwy O:1\u201d. Mia\u0142 85 lat. Stanis\u0142aw J\u0119dryka uko\u0144czy\u0142 Pa\u0144stwow\u0105 Wy\u017csz\u0105 Szko\u0142\u0119 Filmow\u0105, Telewizyjn\u0105 i Teatraln\u0105 w \u0141odzi.",
"image": {"title":"Stanis\u0142aw J\u0119dryka fot. PAP\/Bart\u0142omiej Zborowski","file_name":"969b020ca53c05a65076ab7419e766db1556017412315.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/6\/9\/uid_969b020ca53c05a65076ab7419e766db1556017412315_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1465115\/kultura-i-rozrywka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42320008,
"title" : "\u201eCzas Komedy\u201d, wystawa i przegl\u0105d film\u00f3w w Muzeum Kinematografii w \u0141odzi",
"url" : "\/42308919\/czas-komedy-wystawa-i-przeglad-filmow-w-muzeum-kinematografii-w-lodzi",
"lead" : "Na wystawie znajd\u0105 si\u0119 plakaty filmowe, a towarzyszy\u0107 jej b\u0119dzie przegl\u0105d film\u00f3w z muzyk\u0105 Krzysztofa Komedy. Wernisa\u017c wystawy odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017cszy wtorek o 17:00.",
"image": {"title":"Krzysztof Komeda fot. Dzieje.pl","file_name":"8447a90a88e547b546f2d1d56534cc841555929646911.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/4\/4\/uid_8447a90a88e547b546f2d1d56534cc841555929646911_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/1465115\/kultura-i-rozrywka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 280,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38999936,
"params": {"type":"news-slider","title":"Historia","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/38999787\/historia"},

"items":
[
{
"id" : 42320944,
"title" : "105 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Jan Karski. Dzi\u0119ki niemu \u015bwiat dowiedzia\u0142 si\u0119 o Holokau\u015bcie",
"url" : "\/42316829\/105-lat-temu-urodzil-sie-jan-karski-dzieki-niemu-swiat-dowiedzial-sie-o-holokauscie",
"lead" : "Jan Karki (w\u0142a\u015bciwie Jan Kozielewski) urodzi\u0142 si\u0119 24 kwietnia 1914 roku w \u0141odzi. Jako pierwszy przekaza\u0142 przyw\u00f3dcom pa\u0144stw alianckich informacje o okrucie\u0144stwach i masowych zbrodniach, jakich Niemcy dopuszczali si\u0119 na \u017bydach na terenie Polski.",
"image": {"title":"Jan Karski by\u0142 kurierem i emisariuszem politycznym fot. Dzieje.pl","file_name":"d4b574c722b85e7deb9b4f3a719d53c71556008251646.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/4\/b\/uid_d4b574c722b85e7deb9b4f3a719d53c71556008251646_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38999787\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42294352,
"title" : "Na Ksi\u0119\u017cym M\u0142ynie odkryto dokumenty i fotografie sprzed siedemdziesi\u0119ciu lat",
"url" : "\/42283066\/na-ksiezym-mlynie-odkryto-dokumenty-i-fotografie-sprzed-siedemdziesieciu-lat",
"lead" : "Podczas rewitalizacji dom\u00f3w na Ksi\u0119\u017cy M\u0142ynie odnaleziono pami\u0105tki, w tym fotografie, dokumenty, obligacje oraz gazety. Trafi\u0105 one do Muzeum Miasta \u0141odzi. Wed\u0142ug historyk\u00f3w odnalezione rzeczy by\u0142y ukryte przez oko\u0142o 70 lat.",
"image": {"title":"fot. PAP","file_name":"a1a71d44b59b4a4f9cd5287899c9e9f71555693027027.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/1\/a\/uid_a1a71d44b59b4a4f9cd5287899c9e9f71555693027027_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38999787\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42286005,
"title" : "76 lat temu wybuch\u0142o powstanie w warszawskim getcie",
"url" : "\/42278710\/76-lat-temu-wybuchlo-powstanie-w-warszawskim-getcie",
"lead" : "\u017bydowscy bojownicy stawili zbrojny op\u00f3r oddzia\u0142om niemieckim, kt\u00f3re przyst\u0105pi\u0142y do jego likwidacji. Jednym z przyw\u00f3dc\u00f3w powstania by\u0142 Marek Edelman przez wiele lat po wojnie zwi\u0105zany z \u0141odzi\u0105",
"image": {"title":"P\u0142on\u0105ce Getto Warszawskie fot. Instytut Pami\u0119cie Narodowej","file_name":"bf1ba22470f51723fcb980f9d7dc5f971555660807456.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/f\/1\/uid_bf1ba22470f51723fcb980f9d7dc5f971555660807456_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38999787\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42264075,
"title" : "W Centrum Dialogu w \u0141odzi otwarto wystaw\u0119  \u201eMarek Edelman. Cz\u0142owiek\u201d",
"url" : "\/42246863\/w-centrum-dialogu-w-lodzi-otwarto-wystawe-marek-edelman-czlowiek",
"lead" : "Ekspozycja przedstawia archiwalne zdj\u0119cia, wywiady, filmy i pami\u0105tki zwi\u0105zane z Markiem Edelmanem. Wystawa jest jednym z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 Roku Marka Edelmana.",
"image": {"title":"Wystaw\u0119 mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 przez rok. fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"eb0666a1a9c743d0a5bf1bd304d708de1555526859520.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/b\/0\/uid_eb0666a1a9c743d0a5bf1bd304d708de1555526859520_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38999787\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 159,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39000521,
"params": {"type":"news-slider","title":"Nauka i zdrowie","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/38999794\/naukaizdrowie"},

"items":
[
{
"id" : 42338702,
"title" : "Pacjenci \u0107wicz\u0105, wykonuj\u0105c zadania w wirtualnej rzeczywisto\u015bci",
"url" : "\/42323835\/pacjenci-cwicza-wykonujac-zadania-w-wirtualnej-rzeczywistosci",
"lead" : "Dzi\u0119ki nowoczesnemu sprz\u0119towi w poradni przy ulicy Leczniczej w \u0141odzi pacjenci mog\u0105 si\u0119 rehabilitowa\u0107 w przyjemny spos\u00f3b, graj\u0105c w gry komputerowe. Do zdobywania kolejnych poziom\u00f3w oraz wykonywania zada\u0144 wykorzystuj\u0105 swoje ca\u0142e cia\u0142o.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"4fdbb6bbb8519515b2ad265b8b2793b11556044399341.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/f\/d\/uid_4fdbb6bbb8519515b2ad265b8b2793b11556044399341_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"\/38999794\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42298614,
"title" : "\u015awi\u0105teczna pomoc medyczna",
"url" : "\/42294052\/swiateczna-pomoc-medyczna",
"lead" : "Do wtorku miejscem, gdzie otrzymamy opiek\u0119 lekarsk\u0105 s\u0105 plac\u00f3wki \u015bwi\u0105tecznej opieki medycznej. Przedstawiciele Narodowego Funduszu Zdrowia prosz\u0105, by nie od razu kierowa\u0107 si\u0119 na szpitalne oddzia\u0142y ratunkowe.",
"image": {"title":"Lokalizacj\u0119 punkt\u00f3w mo\u017cna sprawdzi\u0107 na stronie \u0142\u00f3dzkiego NFZ \/ fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"38d61b78e89b4da15b95ea0ca75712db1555763243159.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/8\/d\/uid_38d61b78e89b4da15b95ea0ca75712db1555763243159_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"\/38999794\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42286010,
"title" : "Naukowcy z Politechniki \u0141\u00f3dzkiej pracuj\u0105 nad projektem reaktora termonuklearnego",
"url" : "\/42280539\/naukowcy-z-politechniki-lodzkiej-pracuja-nad-projektem-reaktora-termonuklearnego",
"lead" : "Naukowcy z Politechniki \u0141\u00f3dzkiej bior\u0105 udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowym zespole pracuj\u0105cym nad projektem ITER - eksperymentalnego reaktora termonuklearnego. Badania maj\u0105 na celu pozyskanie bezpiecznej i czystej energii w wyniku kontrolowanych reakcji termoj\u0105drowych.",
"image": {"title":"Schemat Tokomaka fot. Politechnika \u0141\u00f3dzka","file_name":"dfdaf6a4ca9dbd28a1edb5bbcab18c5a1555670758544.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/f\/d\/uid_dfdaf6a4ca9dbd28a1edb5bbcab18c5a1555670758544_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"\/38999794\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42286007,
"title" : "W Regionalnym Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa brakuje krwi",
"url" : "\/42265545\/w-regionalnym-centrum-krwiodawstwa-i-krwiolecznictwa-brakuje-krwi",
"lead" : "Jedna oddana porcja krwi mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie nawet trzem osobom. Jednak w Regionalnym Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w \u0141odzi zaczyna jej brakowa\u0107. Stacja przekazuje obecnie szpitalom tylko cz\u0119\u015b\u0107 zamawianych jednostek. Mo\u017ce to doprowadzi\u0107 do wstrzymania planowanych zabieg\u00f3w medycznych.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"3df8b15961b93c4a07bfc7897c5c374d1555607305538.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/d\/f\/uid_3df8b15961b93c4a07bfc7897c5c374d1555607305538_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"\/38999794\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 122,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39000536,
"params": {"type":"news-slider","title":"Spo\u0142eczne","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/38997562\/spo\u0142eczne"},

"items":
[
{
"id" : 42338684,
"title" : "Ekumeniczna Droga \u015awiat\u0142a przesz\u0142a \u0142\u00f3dzkimi ulicami",
"url" : "\/42322106\/ekumeniczna-droga-swiatla-przeszla-lodzkimi-ulicami",
"lead" : "W drugiej Ekumenicznej Drodze \u015awiat\u0142a w \u0141odzi wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 tysi\u0105ce wiernych wyzna\u0144 chrze\u015bcija\u0144skich. Inicjatorem procesji by\u0142 metropolita \u0142\u00f3dzki arcybiskup Grzegorz Ry\u015b. Uczestnicy przeszli od ko\u015bcio\u0142a kalwi\u0144skiego do lutera\u0144skiego z przystankiem przy katedrze rzymskokatolickiej.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"199f293a4f760d8cf54aa49123cb638e1556046962660.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/9\/9\/uid_199f293a4f760d8cf54aa49123cb638e1556046962660_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997562\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42321735,
"title" : "Zmiany na poczcie. Ze smartfonem po \u201epolecony\u201d",
"url" : "\/42316178\/zmiany-na-poczcie-ze-smartfonem-po-polecony",
"lead" : "Od 23 kwietnia u\u017cytkownicy aplikacji mObywatel mog\u0105 jej u\u017cywa\u0107 na poczcie do potwierdzania to\u017csamo\u015bci przy odbiorze przesy\u0142ek poleconych. Dot\u0105d nie by\u0142o to mo\u017cliwe ze wzgl\u0119du na przepisy. Minister Infrastruktury zmieni\u0142 jednak rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re to reguluje.",
"image": {"title":"Klienci Poczty Polskiej mog\u0105 odbiera\u0107 przesy\u0142ki pocztowe listy i paczki w obrocie krajowym i zagranicznym \/ fot. https:\/\/www.gov.pl","file_name":"cb922ed71fb49715fb438c34875295b11556003842620.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/b\/9\/uid_cb922ed71fb49715fb438c34875295b11556003842620_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997562\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42319997,
"title" : "W Chechle Drugim wznowiono budow\u0119 przedszkola",
"url" : "\/42310627\/w-chechle-drugim-wznowiono-budowe-przedszkola",
"lead" : "W Chechle Drugim w gminie Dobro\u0144 po ponad roku przerwy wznowiono budow\u0119 przedszkola i sali gimnastycznej. Gminie uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107 kolejnego wykonawc\u0119 inwestycji. Koszt budowy wynosi ponad 10 milion\u00f3w z\u0142otych.",
"image": {"title":"Przedszkole ma powsta\u0107 w ci\u0105gu p\u00f3\u0142 roku fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"a7d7c2e79490dd049bba9e4ecb1abb261555952644166.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/7\/d\/uid_a7d7c2e79490dd049bba9e4ecb1abb261555952644166_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997562\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42319994,
"title" : "W Zgierzu powsta\u0142y mieszkania wspomagane",
"url" : "\/42310615\/w-zgierzu-powstaly-mieszkania-wspomagane",
"lead" : "Wszyscy rodzice niepe\u0142nosprawnych zadaj\u0105 sobie pytanie co si\u0119 stanie z moim dzieckiem w przypadku mojej staro\u015bci, czy \u015bmierci? Odpowiedzi\u0105 na to pytanie mo\u017ce by\u0107 idea mieszka\u0144 wspomaganych.  Takie mieszkania przeznaczone  dla doros\u0142ych niepe\u0142nosprawnych, powsta\u0142y  w Zgierzu.",
"image": {"title":"Ide\u0105 takich mieszka\u0144 jest to, aby  lokatorzy \u201ewtopili si\u0119\" w naturalne \u015brodowisko fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"f43906b9ce589d7059a2f862b988ca5a1555954778382.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/4\/3\/uid_f43906b9ce589d7059a2f862b988ca5a1555954778382_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/38997562\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 524,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38980133,
"params": {"type":"news-slider","title":"Inne","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/1338664\/inne"},

"items":
[
{
"id" : 42338669,
"title" : "Kamienica na rogu ulic P.O.W. i Sk\u0142adowej powstanie z gruz\u00f3w",
"url" : "\/42317836\/kamienica-na-rogu-ulic-pow-i-skladowej-powstanie-z-gruzow",
"lead" : "W marcu tego roku zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 stropu i dachu w kamienicy. Ze wzgl\u0119du na z\u0142y stan nakazano rozbi\u00f3rk\u0119 i wyburzenie. Firma, kt\u00f3ra kupi\u0142a opuszczony budynek, zapowiada ju\u017c budow\u0119 nowego, kt\u00f3ry wygl\u0105dem ma nawi\u0105zywa\u0107 do tego oryginalnego.",
"image": {"title":"Przyk\u0142adowa wizualizacja projektu. Autor \u2013 4DESIGN ARCHITEKCI I IN\u017bYNIEROWIE \/ fot. https:\/\/uml.lodz.pl","file_name":"6ff4add979a409b4c9f041496c6991341556018044276.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/f\/f\/uid_6ff4add979a409b4c9f041496c6991341556018044276_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1338664\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338664,
"title" : "Hipopotamy kar\u0142owate zamieszkaj\u0105 w \u0141odzi",
"url" : "\/42319901\/hipopotamy-karlowate-zamieszkaja-w-lodzi",
"lead" : "W \u0142\u00f3dzkim ZOO trwaj\u0105 prace wyko\u0144czeniowe pawilonu dla hipopotam\u00f3w kar\u0142owatych. S\u0105 one mniejsze od tradycyjnych hipopotam\u00f3w nilowych. W nowym pawilonie zwierz\u0119ta zawitaj\u0105 jeszcze w tym roku. Inwestycja w ogrodzie zoologicznym b\u0119dzie kosztowa\u0142a 3.3 mln z\u0142.",
"image": {"title":"Nowy pawilon b\u0119dzie dostosowany do \u017cycia hipopotam\u00f3w\/fot. Pawe\u0142 \u0141acheta \/ UM\u0141","file_name":"abd8b1e821f5f79918f915cc6abba8d41556024229165.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/b\/d\/uid_abd8b1e821f5f79918f915cc6abba8d41556024229165_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1338664\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42338663,
"title" : "Pi\u0119kno ponad 61 tys. tulipan\u00f3w w \u0142\u00f3dzkim Ogrodzie Botanicznym",
"url" : "\/42316506\/piekno-ponad-61-tys-tulipanow-w-lodzkim-ogrodzie-botanicznym",
"lead" : "Ciemnofioletowe z bia\u0142ym brzegiem, r\u00f3\u017cowo-kremowe, czy \u015bnie\u017cnobia\u0142e o powykr\u0119canych p\u0142atkach - ponad 61 tysi\u0119cy barwnych i r\u00f3\u017cnorodnych tulipan\u00f3w mo\u017cna ju\u017c podziwia\u0107 w \u0142\u00f3dzkim Ogrodzie Botanicznym.",
"image": {"title":"W tym roku g\u0142\u00f3wn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 ekspozycyjn\u0105 stanowi\u0107 b\u0119d\u0105 tulipany z grupy Triumph \/ fot. PAP\/Grzegorz Micha\u0142owski","file_name":"c4f74c6a8b2a4c0669da2ffe17b0a8ff1556013930269.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/4\/f\/uid_c4f74c6a8b2a4c0669da2ffe17b0a8ff1556013930269_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1338664\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 42329719,
"title" : "Nad Polsk\u0119 nadci\u0105ga burza piaskowa",
"url" : "\/42318951\/nad-polske-nadciaga-burza-piaskowa",
"lead" : "Chmura piaskowego py\u0142u to skutek burzy piaskowej, kt\u00f3ra nadci\u0105gn\u0119\u0142a nad Europ\u0119 z pustyni saharyjskiej. Nap\u0142yw powietrza z po\u0142udnia jest bardzo dynamiczny i powoduje wyst\u0105pienie porywistego wiatru, kt\u00f3ry przenosi chmury piasku.",
"image": {"title":"Py\u0142 piaskowy w okolicach \u0141owicza fot. R.Skwarczewski","file_name":"eab524d83316f41eafd9eade5f02b1911556019755055.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/a\/b\/uid_eab524d83316f41eafd9eade5f02b1911556019755055_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/1338664\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 271,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40254886,
"params": {"type":"news-slider","title":"About Lodz in English","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/40254886\/About-Lodz-in-English"},

"items":
[
{
"id" : 41727861,
"title" : "Investigators detain 12 bank workers suspected of fraud",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41726698\/investigators-detain-12-bank-workers-suspected-of-fraud",
"lead" : "The detainees\u2019 activity caused over 2,000 people to lose about PLN 600 mln.",
"image": {"title":"PAP","file_name":"f7253a1cd557685d7d38b5a6c3be25841552491230380.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/7\/2\/uid_f7253a1cd557685d7d38b5a6c3be25841552491230380_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41329118,
"title" : "Dzie\u0144 dobry! Free Polish language lessons in central Poland",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41325730\/dzien-dobry-free-polish-language-lessons-in-central-poland",
"lead" : "Free lessons of the Polish language for foreigners are organised in Tomaszow Mazowiecki, central Poland.",
"image": {"title":"Photo: Poland In","file_name":"dcf1de6c4ded58ee0dacde85def15eff1550229669490.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/c\/f\/uid_dcf1de6c4ded58ee0dacde85def15eff1550229669490_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41310153,
"title" : "Poles believe... in love eternal",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41304404\/poles-believe-in-love-eternal",
"lead" : "A total of 79 percent of surveyed individuals believe in a lifelong, amorous mental state called \u2018love\u2019.",
"image": {"title":"Photo: Pexels","file_name":"53fb4b67b4f011aaec50e98c7058c6711550130264916.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/3\/f\/uid_53fb4b67b4f011aaec50e98c7058c6711550130264916_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41162048,
"title" : "\u2018Cold War\u2019 awarded in Spain",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41149346\/cold-war-awarded-in-spain",
"lead" : "The Polish movie \u201cCold War\u201d was appreciated by the Academy of Cinematographic Arts and Sciences of Spain, which awarded it the prize for \u201cBest European Movie\u201d.",
"image": {"title":"\u2018Cold War\u2019 awarded in Spain","file_name":"6d7001f7b04917180f92c62bbb305f191549199901186.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/d\/7\/uid_6d7001f7b04917180f92c62bbb305f191549199901186_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Art & History",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280633\/art-history"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 18,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39001657,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"objectType":"website","limit":32,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":
[
{
"title" : "#\u0141\u00f3d\u017aKultura",
"url" : "\/41964938\/lodzkultura",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"bf5cb24f1023ccf18ce03faf093f766d1553887061082.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/f\/5\/uid_bf5cb24f1023ccf18ce03faf093f766d1553887061082_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38961626\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "ABC Pacjenta",
"url" : "\/19264791\/abc-pacjenta",
"lead" : null,

"image": {"title":"ABC Pacjenta","file_name":"a57a1e64bd01aa2b38cfeeb84db6afe71536841135152.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/7\/uid_a57a1e64bd01aa2b38cfeeb84db6afe71536841135152_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/38961620\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Agroexpress",
"url" : "\/822674\/agroexpress",
"lead" : null,

"image": {"title":"4 na 3","file_name":"9dd07c833ec0333877e027a6e463cd0c1262779311870.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/d\/d\/uid_9dd07c833ec0333877e027a6e463cd0c1262779311870_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rolnictwo i wie\u015b",
"url":"\/38961634\/rolnictwo-i-wies"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Akademia Muzyki",
"url" : "\/42097102\/akademia-muzyki",
"lead" : null,

"image": {"title":"logo","file_name":"b2a277249e523ea6fc53080b6d0799c91554638682901.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/2\/a\/uid_b2a277249e523ea6fc53080b6d0799c91554638682901_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38961626\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Akademik",
"url" : "\/42060488\/akademik",
"lead" : null,

"image": {"title":"Logo","file_name":"bea35e8ef9b85503aeb4cb0b510747d01554477602530.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/e\/a\/uid_bea35e8ef9b85503aeb4cb0b510747d01554477602530_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38961608\/inne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Alter Ego",
"url" : "\/41935989\/alter-ego",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"eafd89742153014bc3b0bc39d42ca6451553707335782.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/a\/f\/uid_eafd89742153014bc3b0bc39d42ca6451553707335782_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38961632\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Autofan",
"url" : "\/800490\/autofan",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. \u0141WD","file_name":"1e3db3d64f574ceae4fa8cfc1a58f2fc1536841676626.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/e\/3\/uid_1e3db3d64f574ceae4fa8cfc1a58f2fc1536841676626_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Technika i motoryzacja",
"url":"\/38961622\/technika-i-motoryzacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Depozyt wiary",
"url" : "\/819832\/depozyt-wiary",
"lead" : null,

"image": {"title":"Depozyt wiary","file_name":"746efeccb387892d19e35a3e3f7186c71250069829706.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/4\/6\/uid_746efeccb387892d19e35a3e3f7186c71250069829706_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38961614\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Dialogi",
"url" : "\/819830\/dialogi",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"256a9d13aea11fb942fbc7b8ccb356a21250072019116.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/5\/6\/uid_256a9d13aea11fb942fbc7b8ccb356a21250072019116_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38961614\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Historia \u017cyciem pisana",
"url" : "\/41902516\/historia-zyciem-pisana",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"e17dff3ad6fbda37675925115c855ce31553530163673.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/1\/7\/uid_e17dff3ad6fbda37675925115c855ce31553530163673_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38961632\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Kulturalni w \u0141odzi i Regionie",
"url" : "\/25649102\/kulturalni-w-lodzi-i-regionie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"b6a05557b9563d11000649b01698f14a1465377673488.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/6\/a\/uid_b6a05557b9563d11000649b01698f14a1465377673488_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38961626\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "\u0141\u00f3dzkie Drogi Ku Wolno\u015bci",
"url" : "\/36137544\/lodzkie-drogi-ku-wolnosci",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"829d4e4ca06f5a145502b21f6d057ec61519391797077.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/2\/9\/uid_829d4e4ca06f5a145502b21f6d057ec61519391797077_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38961632\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Magazyn kulturalny",
"url" : "\/781691\/magazyn-kulturalny",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"fb6a12096f12c66a45a748dd0c0623c71286877391834.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/b\/6\/uid_fb6a12096f12c66a45a748dd0c0623c71286877391834_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38961626\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Mniej wi\u0119cej",
"url" : "\/41917461\/mniej-wiecej",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"20b17f340c62b7f9410e4edb0417b8a31553607273660.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/0\/b\/uid_20b17f340c62b7f9410e4edb0417b8a31553607273660_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Mniejszo\u015bci",
"url":"\/38961618\/mniejszosci"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Naszym okiem",
"url" : "\/41904711\/naszym-okiem",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"7fb20044423c63a1e3153d5b5c9cc1281553539357147.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/f\/b\/uid_7fb20044423c63a1e3153d5b5c9cc1281553539357147_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38961632\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Niepe\u0142nosprawni - pe\u0142noprawni",
"url" : "\/41935061\/niepelnosprawni-pelnoprawni",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"2036683a143c406ad8cb075409daf0491553704303932.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/0\/3\/uid_2036683a143c406ad8cb075409daf0491553704303932_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38961614\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Pogotowie reporterskie",
"url" : "\/41953629\/pogotowie-reporterskie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"c526350dd2f09ef2a8c20fb2a8d917811553794673298.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/5\/2\/uid_c526350dd2f09ef2a8c20fb2a8d917811553794673298_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38961614\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Pracownia reporta\u017cu",
"url" : "\/41956192\/pracownia-reportazu",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"f58608ae464ea2f43ef6bc15cdc4cd541553802443194.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/5\/8\/uid_f58608ae464ea2f43ef6bc15cdc4cd541553802443194_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reporta\u017ce",
"url":"\/38961616\/reportaze"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Projekt Lisowice",
"url" : "\/39016262\/projekt-lisowice",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"02bb0f108b3d020f1c35619f9c2d6d341537002618697.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/2\/b\/uid_02bb0f108b3d020f1c35619f9c2d6d341537002618697_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38961612\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Przysta\u0144 w kulturze. Magazyn kulturalny",
"url" : "\/41980189\/przystan-w-kulturze-magazyn-kulturalny",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"f9a7c2a24c28ff02b5127a13492867831553973849938.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/9\/a\/uid_f9a7c2a24c28ff02b5127a13492867831553973849938_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38961626\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Reporta\u017ce",
"url" : "\/39016566\/reportaze",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"f5ea4ae108db83bc1a160a8c175ea09a1537006192047.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/5\/e\/uid_f5ea4ae108db83bc1a160a8c175ea09a1537006192047_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nasze programy",
"url":"\/38961580\/nasze-programy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Rodzice w praktyce",
"url" : "\/37230268\/rodzice-w-praktyce",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"b0a26493ce7a9e03be41e51de11ff8671526476145875.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/0\/a\/uid_b0a26493ce7a9e03be41e51de11ff8671526476145875_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/1499954\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Samorz\u0105dni",
"url" : "\/41938741\/samorzadni",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"7157b83d9de497acd12b4029c477656a1553717162619.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/1\/5\/uid_7157b83d9de497acd12b4029c477656a1553717162619_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38961630\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Strefa biznesu",
"url" : "\/822658\/strefa-biznesu",
"lead" : null,

"image": {"title":"Strefa biznesu","file_name":"3e00fc63327c1ad71e977c0172ccf7131298038735277.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/e\/0\/uid_3e00fc63327c1ad71e977c0172ccf7131298038735277_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38961612\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Teatr Wielki zza kulis",
"url" : "\/822614\/teatr-wielki-zza-kulis",
"lead" : null,

"image": {"title":"Teatr Wielki zza kulis","file_name":"750974a1151f353d04c71f8b3fc3faf61267530555001.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/5\/0\/uid_750974a1151f353d04c71f8b3fc3faf61267530555001_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38961626\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Tydzie\u0144 z g\u0142owy",
"url" : "\/41990530\/tydzien-z-glowy",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"1ddb7c407273dc0eccbd54ee8d3c2a0c1554048624392.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/d\/d\/uid_1ddb7c407273dc0eccbd54ee8d3c2a0c1554048624392_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38961630\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "W spo\u0142ecznym labiryncie",
"url" : "\/29099324\/w-spolecznym-labiryncie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"3acf64a78911b5577f424e6c369128121536841831856.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/a\/c\/uid_3acf64a78911b5577f424e6c369128121536841831856_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38961614\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Wideorelacje TVP \u0141\u00f3d\u017a",
"url" : "\/15866660\/wideorelacje-tvp-lodz",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"f9f2893f5268694fa540c84f78094e661537005997875.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/9\/f\/uid_f9f2893f5268694fa540c84f78094e661537005997875_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nasze programy",
"url":"\/38961580\/nasze-programy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "\u0141odzi\u0105 po Regionie",
"url" : "\/27056035\/lodzia-po-regionie",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"0437e4a5f15febc2290aca6a4ff0edeb1539086223573.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/4\/3\/uid_0437e4a5f15febc2290aca6a4ff0edeb1539086223573_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38961630\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 30,
"items_per_page" : 32,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 40645062,
"params": {"type":"news-slider","title":"\u0141\u00f3d\u017a w oku smartfona","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/40645062\/Lodz-w-oku-smartfona"},

"items":
[
{
"id" : 41980534,
"title" : "Fani biegania ju\u017c trzeci raz pomagaj\u0105 pacjentom ICZMP",
"url" : "\/41980534\/fani-biegania-juz-trzeci-raz-pomagaja-pacjentom-iczmp",
"lead" : "Pomaga\u0107 mo\u017cna w r\u00f3\u017cne sposoby. Uczestnicy III Biegu Charytatywnego ICZMP Run wybierali pomoc innym przez bieganie. W ten spos\u00f3b chcieli polepszy\u0107 los najbardziej potrzebuj\u0105cych pacjent\u00f3w instytutu. Wystartowa\u0107 m\u00f3g\u0142 ka\u017cdy. Bieg g\u0142\u00f3wny na dystansie 5 kilometr\u00f3w poprzedzi\u0142a rywalizacja najm\u0142odszych. \u201eOkiem smartfona\u201d relacja z III Bieg Charytatywnego ICZMP Run",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00d3D\u0179","file_name":"a55de2e4ace42ac4380ff9ea4d8e24da1553959354175.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/5\/5\/uid_a55de2e4ace42ac4380ff9ea4d8e24da1553959354175_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"\u0141\u00f3d\u017a w oku smartfona",
"url":"\/40645062\/lodz-w-oku-smartfona"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 40740644,
"title" : "\u0141odzianie wzi\u0119li udzia\u0142 w III Biegu Trzech Kr\u00f3li",
"url" : "\/40740644\/lodzianie-wzieli-udzial-w-iii-biegu-trzech-kroli",
"lead" : "6 stycznia z okazji \u015bwi\u0119ta Trzech Kr\u00f3li w \u0141odzi o godz. 17:00 z rynku Manufaktury ruszy\u0142 III Bieg Trzech Kr\u00f3li. Uczestnicy mieli do pokonania dystans 5 km. Bieg\u0142 ka\u017cdy, kto chcia\u0142. Nasza kamera te\u017c tam by\u0142a. Ch\u0119tnych do biegu nie brakowa\u0142o. Zreszt\u0105 zobaczcie sami.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"4e59a0ea952eea7680fcc376f9695f201546807371940.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/e\/5\/uid_4e59a0ea952eea7680fcc376f9695f201546807371940_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"\u0141\u00f3d\u017a w oku smartfona",
"url":"\/40645062\/lodz-w-oku-smartfona"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 40680365,
"title" : "Rozwi\u0105zanie zadania z egzaminu dla \u00f3smoklasisty",
"url" : "\/40680365\/rozwiazanie-zadania-z-egzaminu-dla-osmoklasisty",
"lead" : "Na pozalekcyjne zaj\u0119cia sportowe zapisane jest 37 os\u00f3b. Uzasadnij, \u017ce w tej grupie s\u0105 co najmniej 4 osoby z tego samego miesi\u0105ca . Sprawdzili\u015bmy, jak poradz\u0105 sobie z tym zadaniem studenci z Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki U\u0141. A tak\u017ce, co na ten temat ma do powiedzenia prof. dr hab. Ryszard J. Pawlak z Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki U\u0141.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"6a24497fffea7697b594fe4d16061d3f1546456020862.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/a\/2\/uid_6a24497fffea7697b594fe4d16061d3f1546456020862_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"\u0141\u00f3d\u017a w oku smartfona",
"url":"\/40645062\/lodz-w-oku-smartfona"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 40645101,
"title" : "Kol\u0119da \u201e Lulaj\u017ce Jezuniu\u201d w wykonaniu \u0142odzian",
"url" : "\/40645101\/koleda-lulajze-jezuniu-w-wykonaniu-lodzian",
"lead" : "\u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia to najpi\u0119kniejszy czas w roku. W\u00f3wczas wsp\u00f3lnie zasiadamy do wigilijnego sto\u0142u, dzielimy si\u0119 op\u0142atkiem i \u015bpiewamy kol\u0119dy. \u0141odzianie wsp\u00f3lnie za\u015bpiewali \u201eLulaj\u017ce Jezuniu\u201d, uznan\u0105 przez widz\u00f3w TVP3 \u0141\u00f3d\u017a za ich ulubion\u0105 \u015bwi\u0105teczn\u0105 pie\u015b\u0144.",
"image": {"title":"fot. Studio TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"18e09aa0321ed9f378c51e1c81a09e0f1546197203994.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/8\/e\/uid_18e09aa0321ed9f378c51e1c81a09e0f1546197203994_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"\u0141\u00f3d\u017a w oku smartfona",
"url":"\/40645062\/lodz-w-oku-smartfona"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 17,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39094861,
"params": {"type":"news-slider","title":"Polecamy","sourceObjectId":16876219,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/16876219\/Polecamy","color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 41240849,
"title" : "OPP mog\u0105 bezp\u0142atnie emitowa\u0107 spoty spo\u0142eczne na antenie TVP3 \u0141\u00f3d\u017a",
"url" : "\/41240794\/opp-moga-bezplatnie-emitowac-spoty-spoleczne-na-antenie-tvp3-lodz",
"lead" : "W zwi\u0105zku z wydanym przez Krajow\u0105 Rad\u0119 Radiofonii i Telewizji, Rozporz\u0105dzeniem z dnia 29 kwietnia 2011 r., Organizacje Po\u017cytku Publicznego maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ubiegania si\u0119 o bezp\u0142atne emisje spot\u00f3w kampanii spo\u0142ecznych na antenach Telewizji Polskiej S.A.",
"image": {"title":"Logo","file_name":"90567fd6cc27a8af4601f952db7891831549716177920.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/0\/5\/uid_90567fd6cc27a8af4601f952db7891831549716177920_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Dzia\u0142 Reklamy",
"url":"\/546337\/dzial-reklamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 40464721,
"title" : "Ekumeniczna Pielgrzymka z \u0141odzi do Ziemi \u015awi\u0119tej (03.12-10.12)",
"url" : "http:\/\/lodz.tvp.pl\/40290289\/Ekumeniczna-Pielgrzymka-z-Lodzi-do-Ziemi-Swietej",
"lead" : null,
"image": {"title":"fot. \u0141ukasz G\u0142owacki","file_name":"c8e0fcf563864e38e97c634cdd8265321545052438951.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/8\/e\/uid_c8e0fcf563864e38e97c634cdd8265321545052438951_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy",
"url":"\/16876219\/polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 38059693,
"title" : "Zapraszamy na reporta\u017c \"\u0141\u00f3d\u017a stan\u0119\u0142a po stronie ofiar\"",
"url" : "\/38059693\/zapraszamy-na-reportaz-lodz-stanela-po-stronie-ofiar",
"lead" : "Reporta\u017c po\u015bwi\u0119cony wspomnieniom z uroczysto\u015bci obchod\u00f3w 60. rocznicy likwidacji Litzmannstadt Getto.",
"image": {"title":"fot. TVP3 \u0141\u00f3d\u017a","file_name":"52415611ce6e3d760558b4ed66cfea231531482437104.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/2\/4\/uid_52415611ce6e3d760558b4ed66cfea231531482437104_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy",
"url":"\/16876219\/polecamy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"id" : 36577252,
"title" : "V Internetowy Przegl\u0105d Uczniowskich Zespo\u0142\u00f3w Teatralnych iTeatr",
"url" : "\/36577252\/v-internetowy-przeglad-uczniowskich-zespolow-teatralnych-iteatr",
"lead" : "Zapraszamy zespo\u0142y i grupy teatralne w r\u00f3\u017cnym wieku ze szk\u00f3\u0142 i o\u015brodk\u00f3w kulturalnych i edukacyjnych w ca\u0142ej Polsce do uczestniczenia w Internetowym Przegl\u0105dzie Uczniowskich Zespo\u0142\u00f3w Teatralnych iTeatr. Tegoroczna edycja przypadaj\u0105ca w roku obchod\u00f3w setnej rocznicy odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci odbywa si\u0119 pod has\u0142em \u201eOds\u0142ony wolno\u015bci - 100 lat Niepodleg\u0142o\u015bci Polski\u201d. Wi\u0119cej informacji na https:\/\/iteatr.tvp.pl\/36557115\/czekamy-na-wasze-spektakle",
"image": {"title":"fot. www.iteatr.tvp.pl","file_name":"0ba8f466de2d65402537d398e06fd37f1522244019687.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/b\/a\/uid_0ba8f466de2d65402537d398e06fd37f1522244019687_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy",
"url":"\/16876219\/polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 12,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39059763,
"params": {"type":"news-slider","title":"Galerie","sourceObjectId":4200556,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/lodz.tvp.pl\/4200556\/galerie","objectType":"image_gallery"},
"items":
[
{
"title" : "Wsp\u00f3lne \u0107wiczenia policji i funkcjonariuszy SOK",
"url" : "\/42143586\/wspolne-cwiczenia-policji-i-funkcjonariuszy-sok",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. policja \u0142\u00f3dzka","file_name":"a6fff8ed1f7f025f1690e6ca7d8b28551554902772538.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/6\/f\/uid_a6fff8ed1f7f025f1690e6ca7d8b28551554902772538_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 8,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/4200556\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Og\u00f3lnopolski Dzie\u0144 So\u0142tysa w \u0141owiczu",
"url" : "\/41784356\/ogolnopolski-dzien-soltysa-w-lowiczu",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. Grzegorz Micha\u0142owski, PAP","file_name":"66a1dd2513779734a459d64d9a7e301f1552837054947.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/6\/a\/uid_66a1dd2513779734a459d64d9a7e301f1552837054947_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 15,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/4200556\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Msza \u015bw. z okazji 100-lecia powstania Policji Pa\u0144stwowej",
"url" : "\/41695876\/msza-sw-z-okazji-100lecia-powstania-policji-panstwowej",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. policja","file_name":"ce75a115799b0a79ee62736fd57e79811552324691757.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/e\/7\/uid_ce75a115799b0a79ee62736fd57e79811552324691757_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 5,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/4200556\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
,                    {
"title" : "Policyjne \u0107wiczenia na stadionie przy al. Pi\u0142sudskiego",
"url" : "\/41623382\/policyjne-cwiczenia-na-stadionie-przy-al-pilsudskiego",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. http:\/\/www.lodzka.policja.gov.pl","file_name":"4d03d24ca80ad685142d70f1f6a81fba1551887138918.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/d\/0\/uid_4d03d24ca80ad685142d70f1f6a81fba1551887138918_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 6,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Galerie",
"url":"\/4200556\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272349            }
]

,
"items_total_count" : 145,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38961595,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 38961593,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38961589,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 38961591,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('nFrrsMC2yJQrv2JHVfBUr5ev354I2.tBNEyV863uVJT.87');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
