<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Rzeszow - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://www.rzeszow.tvp.pl/272351/rzeszow"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-14"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-14');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "272351", "type": "sg_reg", "weather_id": "rzeszow" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/39066641\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/39066647\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16974333\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama",
"url" : "\/16974335\/reklama",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Kontakt",
"url" : "\/16974340\/Kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O nas",
"url" : "\/16974330\/O nas",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[

null
,

{
"id": 39066617,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":39066641,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"news","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42336376,
"title" : "Kolejne szko\u0142y zawieszaj\u0105 strajk by sklasyfikowa\u0107  maturzyst\u00f3w",
"url" : "\/42336376\/kolejne-szkoly-zawieszaja-strajk-by-sklasyfikowac-maturzystow",
"lead" : null,
"image": {"title":"Kolejne szko\u0142y zawieszaj\u0105 strajk by sklasyfikowa\u0107  maturzyst\u00f3w","file_name":"9603624028d3b42644fa1e1d6deb285a1556124186205.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/6\/0\/uid_9603624028d3b42644fa1e1d6deb285a1556124186205_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/24424519\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42335935,
"title" : "Iwonicz-Zdr\u00f3j rozwija skrzyd\u0142a Szpitala Uzdrowiskowego",
"url" : "\/42335935\/iwoniczzdroj-rozwija-skrzydla-szpitala-uzdrowiskowego",
"lead" : null,
"image": {"title":"Iwonicz-Zdr\u00f3j rozwija skrzyd\u0142a Szpitala Uzdrowiskowego","file_name":"2db0c07bd997dfb23ef4cf7653bdf1ea1556122014519.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/d\/b\/uid_2db0c07bd997dfb23ef4cf7653bdf1ea1556122014519_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1653836\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42335806,
"title" : "Kilkuset uczni\u00f3w z Podkarpacia na targach \u201eWystartuj z nami\u201d",
"url" : "\/42335806\/kilkuset-uczniow-z-podkarpacia-na-targach-wystartuj-z-nami",
"lead" : null,
"image": {"title":"Kilkuset uczni\u00f3w z Podkarpacia na targach \u201eWystartuj z nami\u201d","file_name":"67c3fd0ee29971ab735cf89ca7456ca61556121239521.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/7\/c\/uid_67c3fd0ee29971ab735cf89ca7456ca61556121239521_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/24424519\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42335587,
"title" : "Uroczysto\u015bci na G\u00f3rze \u015amierci w Pustkowie. Upami\u0119tniono ofiary niemieckiego obozu pracy",
"url" : "\/42335587\/uroczystosci-na-gorze-smierci-w-pustkowie-upamietniono-ofiary-niemieckiego-obozu-pracy",
"lead" : null,
"image": {"title":"Uroczysto\u015bci na G\u00f3rze \u015amierci w Pustkowie. Upami\u0119tniono ofiary niemieckiego obozu pracy","file_name":"d4fd2724cd0e80945d0ac94dd932b1011556124382643.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/4\/f\/uid_d4fd2724cd0e80945d0ac94dd932b1011556124382643_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39068057\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42335432,
"title" : "Miejskim rowerem po Stalowej Woli. Sezon otwarty",
"url" : "\/42335432\/miejskim-rowerem-po-stalowej-woli-sezon-otwarty",
"lead" : null,
"image": {"title":"Miejskim rowerem po Stalowej Woli. Sezon otwarty","file_name":"67f14a6fa3e0e067c9f32ad1532a87eb1556119768028.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/7\/f\/uid_67f14a6fa3e0e067c9f32ad1532a87eb1556119768028_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Lifestyle",
"url":"\/39068053\/lifestyle"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42335325,
"title" : "M\u00f3wi\u0105, \u017ce prawo to ich pasja dlatego wystartowali w og\u00f3lnopolskiej olimpiadzie",
"url" : "\/42335325\/mowia-ze-prawo-to-ich-pasja-dlatego-wystartowali-w-ogolnopolskiej-olimpiadzie",
"lead" : null,
"image": {"title":"M\u00f3wi\u0105, \u017ce prawo to ich pasja dlatego wystartowali w og\u00f3lnopolskiej olimpiadzie","file_name":"9d66f772c158b2fd7befd6b19ab9e9691556119020702.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/d\/6\/uid_9d66f772c158b2fd7befd6b19ab9e9691556119020702_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Edukacja",
"url":"\/24424519\/edukacja"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42335150,
"title" : "Podkarpackie Pokazy Lotnicze ju\u017c 2 czerwca na lotnisku w Turbi",
"url" : "\/42335150\/podkarpackie-pokazy-lotnicze-juz-2-czerwca-na-lotnisku-w-turbi",
"lead" : null,
"image": {"title":"Podkarpackie Pokazy Lotnicze ju\u017c 2 czerwca na lotnisku w Turbi","file_name":"6ed816be3c6f2cfb4e96449c10d48c821556118648760.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/d\/uid_6ed816be3c6f2cfb4e96449c10d48c821556118648760_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/39068055\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42329717,
"title" : "Kukiz\u201915 przedstawi\u0142 kandydat\u00f3w w wyborach do PE",
"url" : "\/42329717\/kukiz15-przedstawil-kandydatow-w-wyborach-do-pe",
"lead" : "Alicja Bobola, pose\u0142 Maciej Mas\u0142owski, Pawe\u0142 Helnarski - znajduj\u0105 si\u0119 na pierwszych trzech miejscach podkarpackiej listy Kukiz'15 w wyborach do PE. -Chcemy upodmiotowi\u0107 Polsk\u0119 na arenie europejskiej jako aktywnego i pe\u0142noprawnego uczestnika polityki wsp\u00f3lnotowej - zapowiedzia\u0142a Bobola.",
"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"ec085ca3a713e29b008bb8937e3e6f3e1556110480089.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/c\/0\/uid_ec085ca3a713e29b008bb8937e3e6f3e1556110480089_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1785317\/polityczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 29021,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39066612,
"params": {"type":"video-slider","title":"AKTUALNO\u015aCI TVP3 RZESZ\u00d3W","sourceObjectId":1721785,"limit":10,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42337094,
"title" : "24.04.2019, 18:30",
"url" : "\/42337094\/24042019-1830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"logo","file_name":"0bb80f6f955644686b0c136248049ea31556125215596.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/b\/b\/uid_0bb80f6f955644686b0c136248049ea31556125215596_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42336181,
"title" : "24.04.2019, 17:30",
"url" : "\/42336181\/24042019-1730",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"logo","file_name":"7db49e49e1eedbcc6e24cd8fe2d9d11a1556122440651.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/d\/b\/uid_7db49e49e1eedbcc6e24cd8fe2d9d11a1556122440651_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42322865,
"title" : "23.04.2019, 18:30",
"url" : "\/42322865\/23042019-1830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"logo","file_name":"1021972a40069ba7e00f19a14ea85f421556038970042.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/0\/2\/uid_1021972a40069ba7e00f19a14ea85f421556038970042_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42322122,
"title" : "23.04.2019, 17:30",
"url" : "\/42322122\/23042019-1730",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"logo","file_name":"b69dc7dc6aefd5e0d7310ecfc62ba33a1556037276567.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/6\/9\/uid_b69dc7dc6aefd5e0d7310ecfc62ba33a1556037276567_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42309791,
"title" : "22.04.2019, 18:30",
"url" : "\/42309791\/22042019-1830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"22.04.2019, 18:30","file_name":"3405e1b2c9fad33b5556b5a669aba7c91555941339631.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/4\/0\/uid_3405e1b2c9fad33b5556b5a669aba7c91555941339631_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42304427,
"title" : "21.04.2019, 18:00",
"url" : "\/42304427\/21042019-1800",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"logo","file_name":"b506f2ef7bcd439b29362fa9a2d950c51555865564752.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/5\/0\/uid_b506f2ef7bcd439b29362fa9a2d950c51555865564752_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42297323,
"title" : "20.04.2019, 18.00",
"url" : "\/42297323\/20042019-1800",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Logo","file_name":"4c7ebdf7368842cebbe9296b93dd25b51555780177242.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/c\/7\/uid_4c7ebdf7368842cebbe9296b93dd25b51555780177242_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42284763,
"title" : "19.04.2019, 21.00",
"url" : "\/42284763\/19042019-2100",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Logo","file_name":"594e2476de3b259ba12546fcd72e3ecf1555693731142.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/9\/4\/uid_594e2476de3b259ba12546fcd72e3ecf1555693731142_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42284555,
"title" : "19.04.2019, 18.30",
"url" : "\/42284555\/19042019-1830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"Logo","file_name":"6e12326e2bff5a32f51b08530cb706601555693565708.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/e\/1\/uid_6e12326e2bff5a32f51b08530cb706601555693565708_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42278413,
"title" : "18.04.2019, 21:00",
"url" : "\/42278413\/18042019-2100",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1721785\/wideo"        }
],
"image": {"title":"18.04.2019, 21:00","file_name":"b8870fa9d0ce04dbfd80ff40d88103821555658423549.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/8\/8\/uid_b8870fa9d0ce04dbfd80ff40d88103821555658423549_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"website_title" : "Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/1663784\/aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 3653,
"items_per_page" : 10,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39066610,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":16,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/1663784\/aktualnosci",
"lead" : null,

"image": {"title":"logo","file_name":"78bf31521b1f2054a65708255ee1fe731553857085342.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/8\/b\/uid_78bf31521b1f2054a65708255ee1fe731553857085342_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39066677\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Prognoza pogody",
"url" : "\/5014700\/prognoza-pogody",
"lead" : null,

"image": {"title":"Fotografia pogl\u0105dowa pixabay.pl","file_name":"de05ca2c2670e85012edbef0908a34b81551294995569.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/e\/0\/uid_de05ca2c2670e85012edbef0908a34b81551294995569_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39066677\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Interwencje Aktualno\u015bci",
"url" : "\/36644734\/interwencje-aktualnosci",
"lead" : null,

"image": {"title":"Beata Bartman","file_name":"b13022ac3990bacd86dbb8edc08def031537435532713.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/1\/3\/uid_b13022ac3990bacd86dbb8edc08def031537435532713_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39066654\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Poranek i Popo\u0142udnie z TVP3 Rzesz\u00f3w",
"url" : "\/23638036\/poranek-i-popoludnie-z-tvp3-rzeszow",
"lead" : null,

"image": {"title":"Adam Bienias","file_name":"e69c0f39f98590fe762cab7dd69f37dc1537431254842.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/6\/9\/uid_e69c0f39f98590fe762cab7dd69f37dc1537431254842_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/39066677\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Sport wydarzenia",
"url" : "\/1681309\/sport-wydarzenia",
"lead" : null,

"image": {"title":"logo","file_name":"cef9de06c1ed69dc4d06ef40cad1c22d1537552083077.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/e\/f\/uid_cef9de06c1ed69dc4d06ef40cad1c22d1537552083077_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/39066650\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Podkarpackie Skarby RPO",
"url" : "\/42163388\/podkarpackie-skarby-rpo",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"39bb43deef6f4a24450257a76c22d8e11554994383840.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/9\/b\/uid_39bb43deef6f4a24450257a76c22d8e11554994383840_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/39066652\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Rusz si\u0119 cz\u0142owieku",
"url" : "\/12369314\/rusz-sie-czlowieku",
"lead" : null,

"image": {"title":"logo","file_name":"57a088c881c1f71922dd4ca97de6aa3b1414162165491.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/7\/a\/uid_57a088c881c1f71922dd4ca97de6aa3b1414162165491_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wypoczynek i rekreacja",
"url":"\/39066660\/wypoczynek-i-rekreacja"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Paragraf",
"url" : "\/39092455\/paragraf",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"5c371c505e064e0e5bde4bf7634b4b071537436875899.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/c\/3\/uid_5c371c505e064e0e5bde4bf7634b4b071537436875899_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39066654\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Konkrety i opinie",
"url" : "\/12470549\/konkrety-i-opinie",
"lead" : null,

"image": {"title":"Grzegorz Boratyn","file_name":"91b093f76916164889876759bc94fd9b1537433478346.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/1\/b\/uid_91b093f76916164889876759bc94fd9b1537433478346_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39066670\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Kopisto 6",
"url" : "\/36785019\/kopisto-6",
"lead" : null,

"image": {"title":"logo","file_name":"b0e737f368fd8c85d793d37f2d3332811523609277052.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/0\/e\/uid_b0e737f368fd8c85d793d37f2d3332811523609277052_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39066670\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Go\u015b\u0107 TVP3 Rzesz\u00f3w",
"url" : "\/9291764\/gosc-tvp3-rzeszow",
"lead" : null,

"image": {"title":"logo","file_name":"1fdddb50e7ee30196bcda72a8b64e3241486399273526.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/f\/d\/uid_1fdddb50e7ee30196bcda72a8b64e3241486399273526_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39066670\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Eurowybory 2019",
"url" : "\/42042580\/eurowybory-2019",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"79bd9e6b2a568710663c77f51c9fd1351554316388555.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/9\/b\/uid_79bd9e6b2a568710663c77f51c9fd1351554316388555_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/39066670\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Liczy si\u0119 pasja",
"url" : "\/38942788\/liczy-sie-pasja",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot.arch.","file_name":"79d3f7c30d3dd66492a5f8954eb3809c1536676179053.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/9\/d\/uid_79d3f7c30d3dd66492a5f8954eb3809c1536676179053_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39066654\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Magazyn Kultury",
"url" : "\/19651681\/magazyn-kultury",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"e2cba31a61f022516770572424e569171429015688465.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/2\/c\/uid_e2cba31a61f022516770572424e569171429015688465_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/39066666\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Kwartet",
"url" : "\/1668318\/kwartet",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"8fe4c5860452d9da86bb6382408165441418388802127.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/f\/e\/uid_8fe4c5860452d9da86bb6382408165441418388802127_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/39066654\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Podkarpackie tablice i inskrypcje",
"url" : "\/38193803\/podkarpackie-tablice-i-inskrypcje",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot.arch.","file_name":"e6c5064aa6f83d43764f29c4d9ab2a041532354597784.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/6\/c\/uid_e6c5064aa6f83d43764f29c4d9ab2a041532354597784_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/39066672\/historia"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 21,
"items_per_page" : 16,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39548041,
"params": {"type":"news-list","title":"Spo\u0142eczne","sourceObjectId":1653836,"limit":7,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42335935,
"title" : "Iwonicz-Zdr\u00f3j rozwija skrzyd\u0142a Szpitala Uzdrowiskowego",
"url" : "\/42335935\/iwoniczzdroj-rozwija-skrzydla-szpitala-uzdrowiskowego",
"lead" : null,
"image": {"title":"Iwonicz-Zdr\u00f3j rozwija skrzyd\u0142a Szpitala Uzdrowiskowego","file_name":"2db0c07bd997dfb23ef4cf7653bdf1ea1556122014519.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/d\/b\/uid_2db0c07bd997dfb23ef4cf7653bdf1ea1556122014519_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1653836\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42322352,
"title" : "Po protestach projekt ruroci\u0105gu z Dukli do Krosna do poprawy",
"url" : "\/42322352\/po-protestach-projekt-rurociagu-z-dukli-do-krosna-do-poprawy",
"lead" : null,
"image": {"title":"Po protestach projekt ruroci\u0105gu z Dukli do Krosna do poprawy","file_name":"0c071fce2c95cda74f3bf71fb5eda5981556038237154.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/c\/0\/uid_0c071fce2c95cda74f3bf71fb5eda5981556038237154_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1653836\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42317362,
"title" : "Wielki Tydzie\u0144 wiernych obrz\u0105dk\u00f3w wschodnich - Wielkanoc 28 kwietnia",
"url" : "\/42317362\/wielki-tydzien-wiernych-obrzadkow-wschodnich-wielkanoc-28-kwietnia",
"lead" : "Prawos\u0142awni i wierni innych obrz\u0105dk\u00f3w wschodnich m.in. grekokatolicy rozpocz\u0119li w poniedzia\u0142ek obchody Wielkiego Tygodnia M\u0119ki Pa\u0144skiej. Poprzedza on Wielkanoc, kt\u00f3ra w tym roku wypada u nich 28 kwietnia, czyli tydzie\u0144 po \u015bwi\u0119tach u katolik\u00f3w. Wielki Tydzie\u0144 rozpocz\u0119li tak\u017ce grekokatolicy, mieszkaj\u0105cy m.in. na Podkarpaciu. Ich r\u00f3wnie\u017c obowi\u0105zuje w tym czasie \u015bcis\u0142y post.",
"image": {"title":"Fot. arch.","file_name":"ab31372856d69d0a7f08535bcd03080f1556010884290.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/b\/3\/uid_ab31372856d69d0a7f08535bcd03080f1556010884290_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1653836\/spoleczne"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42310689,
"title" : "Drugi dzie\u0144 \u015awi\u0105t Wielkanocnych na Podkarpaciu",
"url" : "\/42310689\/drugi-dzien-swiat-wielkanocnych-na-podkarpaciu",
"lead" : "Wielkanocny Poniedzia\u0142ek dla katolik\u00f3w to czas przed\u0142u\u017cenia rado\u015bci ze Zmartwychwstania Chrystusa i czas radosnych rodzinnych spotka\u0144. W ko\u015bciele trwa oktawa wielkanocna, zako\u0144czy si\u0119 w Niedziel\u0119 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego.",
"image": {"title":"Drugi dzie\u0144 \u015awi\u0105t Wielkanocnych na Podkarpaciu","file_name":"08c16a7e5d99160caebe0dec0a79112f1555949767742.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/8\/c\/uid_08c16a7e5d99160caebe0dec0a79112f1555949767742_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1653836\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42310488,
"title" : "\u015awi\u0119ta w pracy",
"url" : "\/42310488\/swieta-w-pracy",
"lead" : "Gdy jedni zasiadaj\u0105 do \u015bwi\u0105tecznych sto\u0142\u00f3w i koncentruj\u0105 si\u0119 na \u015bwi\u0105tecznych zwyczajach, zwi\u0105zanych cho\u0107by z lanym poniedzia\u0142kiem, inni odbieraj\u0105 zg\u0142oszenia dotycz\u0105ce zas\u0142abni\u0119\u0107, po\u017car\u00f3w czy wypadk\u00f3w. Dla ratownik\u00f3w medycznych, stra\u017cak\u00f3w i policjant\u00f3w Wielkanoc to normalny czas pracy.",
"image": {"title":"\u015awi\u0119ta w pracy","file_name":"75e82d97059f3a33994eb1d070fe4cd31555948422960.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/5\/e\/uid_75e82d97059f3a33994eb1d070fe4cd31555948422960_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1653836\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42304257,
"title" : "\u017byczenia wielkanocne biskupa Jana W\u0105troby",
"url" : "\/42304257\/zyczenia-wielkanocne-biskupa-jana-watroby",
"lead" : null,
"image": {"title":"Biskup Jan W\u0105troba","file_name":"d6a86e8c0c6d955cb1277c4b5c2cd9fc1555864970107.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/6\/a\/uid_d6a86e8c0c6d955cb1277c4b5c2cd9fc1555864970107_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1653836\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42303756,
"title" : "Wielkanocna Niedziela najwa\u017cniejsze \u015bwi\u0119to chrze\u015bcijan w rzeszowskiej Katedrze",
"url" : "\/42303756\/wielkanocna-niedziela-najwazniejsze-swieto-chrzescijan-w-rzeszowskiej-katedrze",
"lead" : null,
"image": {"title":"Wielkanocna Niedziela najwa\u017cniejsze \u015bwi\u0119to chrze\u015bcijan w rzeszowskiej Katedrze","file_name":"2739e10bdd05adf46e94c67bf95bf8371555863835564.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/7\/3\/uid_2739e10bdd05adf46e94c67bf95bf8371555863835564_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142eczne",
"url":"\/1653836\/spoleczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 20790,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41437319,
"params": {"type":"news-slider","title":"wybory europejskie","sourceObjectId":41436911,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/red-v3.tvp.pl\/cms\/root?object_id=41436911","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 41437104,
"title" : "Najbli\u017csze wybory odb\u0119d\u0105 si\u0119 23\u201326 maja 2019 roku",
"url" : "\/41437104\/najblizsze-wybory-odbeda-sie-2326-maja-2019-roku",
"lead" : "Co pi\u0119\u0107 lat obywatele Unii  wybieraj\u0105 w bezpo\u015brednich wyborach swoich przedstawicieli do Parlamentu Europejskiego, kt\u00f3ry reprezentuje interesy obywateli w procesie decyzyjnym UE.",
"image": {"title":"Wybory europejskie","file_name":"8690c4a5c04bc9654c73f664ba9c56cf1550851333070.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/6\/9\/uid_8690c4a5c04bc9654c73f664ba9c56cf1550851333070_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wybory europejskie",
"url":"\/41436911\/wybory-europejskie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42323907,
"title" : "Bezp\u0142atna kampania wyborcza w TVP3 Rzesz\u00f3w",
"url" : "\/42323907\/bezplatna-kampania-wyborcza-w-tvp3-rzeszow",
"lead" : "Komitety Wyborcze, kt\u00f3re zarejestrowa\u0142y listy kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiej w okr\u0119gu obejmuj\u0105cym wojew\u00f3dztwo Podkarpacie  mog\u0105 do 4 maja sk\u0142ada\u0107 wnioski o przydzia\u0142 bezp\u0142atnego czasu antenowego w TVP3 Rzesz\u00f3w.",
"image": {"title":"Bezp\u0142atna kampania wyborcza w TVP3 Rzesz\u00f3w","file_name":"f1f9c3315aed213ef56998b11b2987dc1556042505057.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/1\/f\/uid_f1f9c3315aed213ef56998b11b2987dc1556042505057_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Wybory europejskie",
"url":"\/41436911\/wybory-europejskie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42322262,
"title" : "Siedem list kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiego",
"url" : "\/42321579\/siedem-list-kandydatow-do-parlamentu-europejskiego",
"lead" : null,
"image": {"title":"Siedem list kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiego","file_name":"ed01b03d8e0fa961c5935957a80c77631556035232811.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/d\/0\/uid_ed01b03d8e0fa961c5935957a80c77631556035232811_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1785317\/polityczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42165050,
"title" : "Lista kandydat\u00f3w do Europarlamentu Komitetu Koalicji Europejskiej",
"url" : "\/42164896\/lista-kandydatow-do-europarlamentu-komitetu-koalicji-europejskiej",
"lead" : null,
"image": {"title":"Lista kandydat\u00f3w do Europarlamentu Komitetu Koalicji Europejskiej","file_name":"f3da7ff201189b5ba01193f7d30038981555000876624.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/3\/d\/uid_f3da7ff201189b5ba01193f7d30038981555000876624_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/1785317\/polityczne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 17,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39115503,
"params": {"type":"news-slider","title":"Sport","sourceObjectId":1653842,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/rzeszow.tvp.pl\/1653842\/sportowe"},

"items":
[
{
"id" : 42309892,
"title" : "\u017bu\u017clowy mecz towarzyski: Polska - Reszta \u015awiata",
"url" : "\/42309892\/zuzlowy-mecz-towarzyski-polska-reszta-swiata",
"lead" : "Wielki \u017cu\u017cel wr\u00f3ci\u0142 do Rzeszowa. W \u015bwi\u0105teczny poniedzia\u0142ek reprezentacja Polski pod wodz\u0105 Marka Cie\u015blaka pokona\u0142a dru\u017cyn\u0119 Reszty \u015awiata 51 do 38.",
"image": {"title":"\u017bu\u017clowy mecz towarzyski: Polska - Reszta \u015awiata","file_name":"e4a16f7807da3c0a33d3fb9236eb63e51555953931873.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/4\/a\/uid_e4a16f7807da3c0a33d3fb9236eb63e51555953931873_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1653842\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42302998,
"title" : "Stal Mielec walczy o awans. Zwyci\u0119stwo Resovii. Relacje z pi\u0142karskich boisk",
"url" : "\/42302998\/stal-mielec-walczy-o-awans-zwyciestwo-resovii-relacje-z-pilkarskich-boisk",
"lead" : null,
"image": {"title":"Stal Mielec walczy o awans. Zwyci\u0119stwo Resovii. Relacje z pi\u0142karskich boisk","file_name":"06c6afed29436de282952dc9717161331555856797967.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/6\/c\/uid_06c6afed29436de282952dc9717161331555856797967_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1653842\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42294667,
"title" : "Pi\u0142karska sobota na Podkarpaciu",
"url" : "\/42294667\/pilkarska-sobota-na-podkarpaciu",
"lead" : null,
"image": {"title":"Pi\u0142karska sobota na Podkarpaciu","file_name":"b59ae4f0328ee5c6c0c197e1242c778e1555776755732.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/5\/9\/uid_b59ae4f0328ee5c6c0c197e1242c778e1555776755732_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1653842\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42263289,
"title" : "Siarka Tarnobrzeg wygra\u0142a z Olimpi\u0105 Elbl\u0105g",
"url" : "\/42263289\/siarka-tarnobrzeg-wygrala-z-olimpia-elblag",
"lead" : null,
"image": {"title":"Siarka Tarnobrzeg wygra\u0142a z Olimpi\u0105 Elbl\u0105g","file_name":"4558e31a6057990bcdbda9a079eeaa801555599231122.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/5\/5\/uid_4558e31a6057990bcdbda9a079eeaa801555599231122_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/1653842\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 2565,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39115501,
"params": {"type":"news-slider","title":"Kultura","sourceObjectId":14095369,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/rzeszow.tvp.pl\/14095369\/kultura","color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42321385,
"title" : "Bajki, lektury szkolne, powie\u015bci przygodowe i krymina\u0142y. Kiermasz w Dniu Ksi\u0105\u017cki",
"url" : "\/42321385\/bajki-lektury-szkolne-powiesci-przygodowe-i-kryminaly-kiermasz-w-dniu-ksiazki",
"lead" : null,
"image": {"title":"Bajki, lektury szkolne, powie\u015bci przygodowe i krymina\u0142y. Kiermasz w Dniu Ksi\u0105\u017cki","file_name":"101eb3261d353671007c1cacaea09af61556033965455.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/0\/1\/uid_101eb3261d353671007c1cacaea09af61556033965455_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/14095369\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42321335,
"title" : "Szklane rze\u017aby Henryka Rysza z Rymanowa",
"url" : "\/42321335\/szklane-rzezby-henryka-rysza-z-rymanowa",
"lead" : null,
"image": {"title":"Szklane rze\u017aby Henryka Rysza z Rymanowa","file_name":"d0a95eb39344fc9af04f277b1885c9f51556033412806.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/0\/a\/uid_d0a95eb39344fc9af04f277b1885c9f51556033412806_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/14095369\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42310596,
"title" : "\u015amigus-dyngus i inne wielkanocne zwyczaje",
"url" : "\/42310596\/smigusdyngus-i-inne-wielkanocne-zwyczaje",
"lead" : "W polskiej tradycji drugi dzie\u0144 \u015bwi\u0105t to popularny lany poniedzia\u0142ek, czyli \u015bmigus-dyngus. Oblewa\u0107 mo\u017cna wszystkich i wsz\u0119dzie, ale oczywi\u015bcie z umiarem. Zgodnie z powszechnym przekonaniem oblane tego dnia panny maj\u0105 wi\u0119ksze szanse na zam\u0105\u017cp\u00f3j\u015bcie. To tylko jedna z tradycji znanych w naszym regionie. Inn\u0105 jest na przyk\u0142ad \u015bwi\u0119cenie p\u00f3l.",
"image": {"title":"\u015amigus-dyngus i inne wielkanocne zwyczaje","file_name":"3e1a96e6eb265e9f476ceafb4a558d8b1555949313893.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/e\/1\/uid_3e1a96e6eb265e9f476ceafb4a558d8b1555949313893_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/14095369\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42282533,
"title" : "\"Dobrzy ludzie\" - premiera s\u0142uchowiska Polskiego Radia Rzesz\u00f3w",
"url" : "\/42282533\/dobrzy-ludzie-premiera-sluchowiska-polskiego-radia-rzeszow",
"lead" : null,
"image": {"title":"\"Dobrzy ludzie\" - premiera s\u0142uchowiska Polskiego Radia Rzesz\u00f3w","file_name":"b5d0fe449944082505a505a3de7205721555684258509.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/5\/d\/uid_b5d0fe449944082505a505a3de7205721555684258509_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/14095369\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 1271,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39232372,
"params": {"type":"video-slider","title":"NAJNOWSZE WIDEO","sourceObjectId":null,"limit":7,"urlShowMore":null,"objectType":"video"},
"items":

[
{
"_id" : 42336262,
"title" : "24.04.2019",
"url" : "\/42336262\/24042019",
"lead" : "W programie m.in. \u201eZab\u00f3jstwo w\u0142a\u015bciciela kantoru\u201d.  Nieznany m\u0119\u017cczyzna wszed\u0142 do domu Tadeusza S., przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144 sterroryzowa\u0142 jego \u017con\u0119, potem skr\u0119powa\u0142 j\u0105 i przez ponad godzin\u0119 czeka\u0142 na powr\u00f3t gospodarza. Tadeusz S. zgin\u0105\u0142 tu\u017c po tym, jak przekroczy\u0142 pr\u00f3g swojego domu. Zgin\u0105\u0142 od jednego ciosu, zadanego no\u017cem w szyj\u0119. Uda\u0142o nam si\u0119 dotrze\u0107 do \u015bwiadka, kt\u00f3ry dzie\u0144 wcze\u015bniej nie tylko widzia\u0142 tajemniczego m\u0119\u017cczyzn\u0119 (m.in. na podstawie tych zezna\u0144 sporz\u0105dzono portret pami\u0119ciowy) ale te\u017c z nim rozmawia\u0142. Na miejscu zbrodni uda\u0142o si\u0119 zabezpieczy\u0107 \u015blady biologiczne: w\u0142osy i odbitki linii papilarnych \u2013 to oznacza, \u017ce policjanci maj\u0105 \u201egenetyczny odcisk palca\u201d zab\u00f3jcy.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"SLIDER WIDEO Najnowsze wydania program\u00f3w",
"url":"\/39232372\/slider-wideo-najnowsze-wydania-programow"        }
],
"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"337ea947cbccc626f417da6cc644e2481556122779065.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/3\/7\/uid_337ea947cbccc626f417da6cc644e2481556122779065_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Paragraf",
"website_url" : "\/39092455\/paragraf",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42330646,
"title" : "24.04.2019, Poranek 8.30",
"url" : "\/42330646\/24042019-poranek-830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"SLIDER WIDEO Najnowsze wydania program\u00f3w",
"url":"\/39232372\/slider-wideo-najnowsze-wydania-programow"        }
],
"image": {"title":"Fot. arch.","file_name":"8c404bc12e5f48a5ae33b904ba9cb2ec1556090576200.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/c\/4\/uid_8c404bc12e5f48a5ae33b904ba9cb2ec1556090576200_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Poranek i Popo\u0142udnie z TVP3 Rzesz\u00f3w",
"website_url" : "\/23638036\/poranek-i-popoludnie-z-tvp3-rzeszow",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42329689,
"title" : "24.04.2019, Poranek 7.30",
"url" : "\/42329689\/24042019-poranek-730",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"SLIDER WIDEO Najnowsze wydania program\u00f3w",
"url":"\/39232372\/slider-wideo-najnowsze-wydania-programow"        }
],
"image": {"title":"Fot. arch.","file_name":"baf33a25ed1ad93ee157149e4a79c28e1556086239343.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/a\/f\/uid_baf33a25ed1ad93ee157149e4a79c28e1556086239343_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Poranek i Popo\u0142udnie z TVP3 Rzesz\u00f3w",
"website_url" : "\/23638036\/poranek-i-popoludnie-z-tvp3-rzeszow",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42323338,
"title" : "Droga do samodzielno\u015bci  Patryka Graba",
"url" : "\/42323338\/droga-do-samodzielnosci-patryka-graba",
"lead" : "Patryk Grab mimo znacznego stopnia niepe\u0142nosprawno\u015bci nie narzeka na sw\u00f3j los, a jeszcze na dodatek motywuje innych. Stan\u0105\u0142 jednak przed problemem, kt\u00f3rego sam nie jest w stanie rozwi\u0105za\u0107. Chce si\u0119 usamodzielni\u0107, m\u00f3g\u0142by trafi\u0107 do mieszkania chronionego prowadzonego przez stowarzyszenie Dobry dom, problem w tym, \u017ce nie ma pieni\u0119dzy na zatrudnienie asystenta osoby niepe\u0142nosprawnej. I to sytuacja paradoksalna bo znacznie wi\u0119ksze \u015brodki gmina mo\u017ce przeznaczy\u0107 na objecie Patryka pomoc\u0105 w domu pomocy spo\u0142ecznej, ale ch\u0142opak nie chce tam trafi\u0107 i zwraca uwag\u0119, \u017ce to nie jest miejsce dla innych m\u0142odych ludzi w podobnej jak on sytuacji.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"SLIDER WIDEO Najnowsze wydania program\u00f3w",
"url":"\/39232372\/slider-wideo-najnowsze-wydania-programow"        }
],
"image": {"title":"Droga do samodzielno\u015bci  Patryka Graba","file_name":"c7d4ed1433a85897f371382ee656ec811556040704581.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/7\/d\/uid_c7d4ed1433a85897f371382ee656ec811556040704581_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Interwencje Aktualno\u015bci",
"website_url" : "\/36644734\/interwencje-aktualnosci",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42322180,
"title" : "23.04.2019",
"url" : "\/42322180\/23042019",
"lead" : "Dyskusja o postulatach wyborczych startuj\u0105cych komitet\u00f3w, a tak\u017ce na temat ostatniej sesji VIII kadencji Parlamentu Europejskiego.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"SLIDER WIDEO Najnowsze wydania program\u00f3w",
"url":"\/39232372\/slider-wideo-najnowsze-wydania-programow"        }
],
"image": {"title":"fot. arch.","file_name":"6b92fc72fddc80b4662a6494d5c7b2011556037437160.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/b\/9\/uid_6b92fc72fddc80b4662a6494d5c7b2011556037437160_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Eurowybory 2019",
"website_url" : "\/42042580\/eurowybory-2019",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42316018,
"title" : "23.04.2019, Poranek 8.30",
"url" : "\/42316018\/23042019-poranek-830",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"SLIDER WIDEO Najnowsze wydania program\u00f3w",
"url":"\/39232372\/slider-wideo-najnowsze-wydania-programow"        }
],
"image": {"title":"Fot. arch.","file_name":"d177921785a7f11617a4670f4bd4474e1556004152884.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/1\/7\/uid_d177921785a7f11617a4670f4bd4474e1556004152884_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Poranek i Popo\u0142udnie z TVP3 Rzesz\u00f3w",
"website_url" : "\/23638036\/poranek-i-popoludnie-z-tvp3-rzeszow",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"_id" : 42315710,
"title" : "23.04.2019, Poranek 7.30",
"url" : "\/42315710\/23042019-poranek-730",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"SLIDER WIDEO Najnowsze wydania program\u00f3w",
"url":"\/39232372\/slider-wideo-najnowsze-wydania-programow"        }
],
"image": {"title":"Fot. arch.","file_name":"0a486610aca45a347405b1197ec070521555999852058.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/a\/4\/uid_0a486610aca45a347405b1197ec070521555999852058_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Poranek i Popo\u0142udnie z TVP3 Rzesz\u00f3w",
"website_url" : "\/23638036\/poranek-i-popoludnie-z-tvp3-rzeszow",

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 966,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39232864,
"params": {"type":"news-list","title":"Polecamy","sourceObjectId":39115449,"limit":7,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42003253,
"title" : "Nowa wiosenna ram\u00f3wka Telewizji Rzesz\u00f3w",
"url" : "\/42003253\/nowa-wiosenna-ramowka-telewizji-rzeszow",
"lead" : null,
"image": {"title":"Nowa wiosenna ram\u00f3wka Telewizji Rzesz\u00f3w, fot. Tadeusz Po\u017aniak","file_name":"6dbd9fee73bb7d53ace764f086c5c58e1554137264750.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/d\/b\/uid_6dbd9fee73bb7d53ace764f086c5c58e1554137264750_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy",
"url":"\/39115449\/polecamy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42210946,
"title" : "Og\u0142oszenie o sprzeda\u017cy w drodze przetargu samochod\u00f3w TVP S.A.",
"url" : "\/42210946\/ogloszenie-o-sprzedazy-w-drodze-przetargu-samochodow-tvp-sa",
"lead" : "Telewizja Polska S.A. w Warszawie Oddzia\u0142 Terenowy w Rzeszowie przy ul. Kopisto 6 og\u0142asza, \u017ce oferuje do sprzeda\u017cy samochody s\u0142u\u017cbowe.",
"image": {"title":"Fot. arch.","file_name":"404c60798f8041e39c21072bec720c101555328700898.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/0\/4\/uid_404c60798f8041e39c21072bec720c101555328700898_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy",
"url":"\/39115449\/polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 41693589,
"title" : "Promocja dziedzictwa kulturowego wojew\u00f3dztwa podkarpackiego",
"url" : "\/41623381\/promocja-dziedzictwa-kulturowego-wojewodztwa-podkarpackiego",
"lead" : null,
"image": {"title":"Promocja dziedzictwa kulturowego wojew\u00f3dztwa podkarpackiego","file_name":"49293e814f812529121b3f55c64b78261551887080264.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/9\/2\/uid_49293e814f812529121b3f55c64b78261551887080264_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/14095369\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 41645426,
"title" : "Znamy gwiazdy tegorocznego 58. Muzycznego Festiwalu w \u0141a\u0144cucie",
"url" : "\/41606077\/znamy-gwiazdy-tegorocznego-58-muzycznego-festiwalu-w-lancucie",
"lead" : null,
"image": {"title":"Fot. arch.","file_name":"24dda61bc3b2e2c23ebba88391cf72be1551802802423.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/4\/d\/uid_24dda61bc3b2e2c23ebba88391cf72be1551802802423_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/14095369\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 37130057,
"title" : "Podkarpackie Twarze Niepodleg\u0142o\u015bci",
"url" : "http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/36176468\/podkarpackie-twarze-niepodleglosci",
"lead" : "Program realizowany przy wsp\u00f3\u0142pracy z IPN w Rzeszowie.",
"image": {"title":"fot.arch.","file_name":"29758a6fe09b1d7aa2c1d7ec96a12fd11525865471378.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/9\/7\/uid_29758a6fe09b1d7aa2c1d7ec96a12fd11525865471378_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy",
"url":"\/39115449\/polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 39714929,
"title" : "Pomoc dla bohater\u00f3w naszych reporta\u017cy",
"url" : "http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/39543871\/pomagamy",
"lead" : null,
"image": {"title":"Fot. Pixabay.com","file_name":"832be64ddeab31ddf17eb0ae3a29685e1540895733784.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/3\/2\/uid_832be64ddeab31ddf17eb0ae3a29685e1540895733784_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy",
"url":"\/39115449\/polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 18224978,
"title" : "Informacje o abonamencie",
"url" : "http:\/\/www.krrit.gov.pl\/abonament\/",
"lead" : "Abonament RTV od 1 stycznia w 2017.",
"image": {"title":"(2)","file_name":"fddf2ffc176ce1bd332f0bb120516de61447011384867.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/d\/d\/uid_fddf2ffc176ce1bd332f0bb120516de61447011384867_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polecamy",
"url":"\/39115449\/polecamy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 9,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39115197,
"params": {"type":"news-slider","title":"Reklama","sourceObjectId":16974335,"limit":4,"urlShowMore":null,"color":"navy"},

"items":
[
{
"id" : 42018275,
"title" : "Oferta \u015awi\u0105teczna",
"url" : "\/42018275\/oferta-swiateczna",
"lead" : null,
"image": {"title":"Logo","file_name":"8f06fdf82e5eb2f2bc3828fccc694a4b1554201097109.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/f\/0\/uid_8f06fdf82e5eb2f2bc3828fccc694a4b1554201097109_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reklama",
"url":"\/16974335\/reklama"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 29695058,
"title" : "Reklama w TVP3 Rzesz\u00f3w. Skuteczna i bezkonkurencyjna",
"url" : "\/29695058\/reklama-w-tvp3-rzeszow-skuteczna-i-bezkonkurencyjna",
"lead" : null,
"image": {"title":"Logo","file_name":"e3cc474d5ee1b2682296621ebcb76c6c1492701031547.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/3\/c\/uid_e3cc474d5ee1b2682296621ebcb76c6c1492701031547_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reklama",
"url":"\/16974335\/reklama"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 29695048,
"title" : "CENNIK",
"url" : "\/29695048\/cennik",
"lead" : null,
"image": {"title":"Logo","file_name":"012e147dc563f0c96c58afc0ebc645631492701086252.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/1\/2\/uid_012e147dc563f0c96c58afc0ebc645631492701086252_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reklama",
"url":"\/16974335\/reklama"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 23940560,
"title" : "Sponsoring i lokowanie produktu",
"url" : "\/23940560\/sponsoring-i-lokowanie-produktu",
"lead" : null,
"image": {"title":"Logo","file_name":"e7c9055568aaba7d155f3d2a5a1b644c1492701267623.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/7\/c\/uid_e7c9055568aaba7d155f3d2a5a1b644c1492701267623_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Reklama",
"url":"\/16974335\/reklama"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 5,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39220890,
"params": {"type":"news-slider","title":"Nasz patronat","sourceObjectId":16974333,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/rzeszow.tvp.pl\/16974333\/patronaty"},

"items":
[
{
"id" : 9389446,
"title" : "Informacje dla organizator\u00f3w imprez",
"url" : "\/9389446\/informacje-dla-organizatorow-imprez",
"lead" : "O tym jak szybko i skutecznie uzyska\u0107 patronat TVP Rzesz\u00f3w nad ciekawym i wa\u017cnym przedsi\u0119wzi\u0119ciem.",
"image": {"title":"Logo","file_name":"6ffb0bdd55f41db3c630fb217ecf58f91452525672984.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/f\/f\/uid_6ffb0bdd55f41db3c630fb217ecf58f91452525672984_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974333\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42258692,
"title" : "A[u]kcja Trzy Serca",
"url" : "\/42258692\/aukcja-trzy-serca",
"lead" : null,
"image": {"title":"Materia\u0142 organizatora","file_name":"82bb21ca81e4ba11dc5cdc38467643981555573766179.png","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/2\/b\/uid_82bb21ca81e4ba11dc5cdc38467643981555573766179_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.png"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974333\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 42332152,
"title" : "Grand Prix Pucharu Polski Zespo\u0142\u00f3w Cheerleaders",
"url" : "\/42332152\/grand-prix-pucharu-polski-zespolow-cheerleaders",
"lead" : "27 kwietnia - Tyczyn",
"image": {"title":"Materia\u0142 organizatora","file_name":"e681ff64edc6596005a460c35ae994621556099742305.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/6\/8\/uid_e681ff64edc6596005a460c35ae994621556099742305_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974333\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"id" : 41585429,
"title" : "Konkurs Eko-Wprawki-Zabawki",
"url" : "\/41585429\/konkurs-ekowprawkizabawki",
"lead" : "Zg\u0142oszenia do 20 kwietnia!",
"image": {"title":"Materia\u0142 organizatora","file_name":"e93f66699b5c9e938062dc9cc6e7108d1552999283837.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/9\/3\/uid_e93f66699b5c9e938062dc9cc6e7108d1552999283837_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Patronaty",
"url":"\/16974333\/patronaty"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 26,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39266075,
"params": {"type":"news-slider","title":"Galerie","sourceObjectId":459109,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/rzeszow.tvp.pl\/459109\/galerie","objectType":"image_gallery","color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "Poznaj Podkarpackie - Krasiczyn i Baran\u00f3w Sandomierski",
"url" : "\/42334449\/poznaj-podkarpackie-krasiczyn-i-baranow-sandomierski",
"lead" : "Weekendowy cykl  \u201ePoznaj Podkarpackie\u201d, kt\u00f3ry jest kontynuacj\u0105 cenionych przez widz\u00f3w program\u00f3w \u201eWiosna w regionach\u201d i \u201eLato w regionach\u201d. \nB\u0119dziemy odwiedza\u0107 ciekawe miejsca w regionie i uczestniczy\u0107 w nadchodz\u0105cych imprezach i wydarzeniach. W najbli\u017cszy weekend zajrzymy do Krasiczyna i Baranowa Sandomierskiego.",

"image": {"title":"Baran\u00f3w Sandomierski (1)","file_name":"0002b9ac0104b19f5ba48d291aa903af1556112989839.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/0\/0\/uid_0002b9ac0104b19f5ba48d291aa903af1556112989839_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 9,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rzesz\u00f3w",
"url":"http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "W podkarpackich ogrodach zakwit\u0142y kwiaty i krzewy",
"url" : "\/42182888\/w-podkarpackich-ogrodach-zakwitly-kwiaty-i-krzewy",
"lead" : null,

"image": {"title":"1","file_name":"63f0f4f95acaf0c6189d5756447f9fbe1555093074234.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/3\/f\/uid_63f0f4f95acaf0c6189d5756447f9fbe1555093074234_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 9,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rzesz\u00f3w",
"url":"http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "\u015awi\u0119to wielkanocnego r\u0119kodzie\u0142a w Sanoku",
"url" : "\/42130365\/swieto-wielkanocnego-rekodziela-w-sanoku",
"lead" : null,

"image": {"title":"1","file_name":"58d84316a418cdfca4ed88f15a280dd71554836586690.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/8\/d\/uid_58d84316a418cdfca4ed88f15a280dd71554836586690_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 7,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rzesz\u00f3w",
"url":"http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
,                    {
"title" : "Wiosna w arboretum w podprzemyskich Bolestraszycach",
"url" : "\/42130332\/wiosna-w-arboretum-w-podprzemyskich-bolestraszycach",
"lead" : null,

"image": {"title":"1.","file_name":"61ab6a08bc83a6dedf8d957d416b086d1554836369644.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/1\/a\/uid_61ab6a08bc83a6dedf8d957d416b086d1554836369644_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 6,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Rzesz\u00f3w",
"url":"http:\/\/rzeszow.tvp.pl\/szukaj"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 272351            }
]

,
"items_total_count" : 134,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 39066632,
"params": {"type":"weather-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null}            }

,

{
"id": 39066630,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39066626,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

,

{
"id": 39066628,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":""},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('nFtFNsC2fR_LBDkMZpUA.Jev354I2.tBlAUPOH6IL...M7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
