<!DOCTYPE html>
<html lang="pl">

<head>
<meta charset="utf-8">

<title>TVP3 Szczecin - Telewizja Polska S.A</title>

<meta name="description" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="author" content="Telewizja Polska S.A">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0">
<meta name="google-site-verification" content="k6PPHUjuE1iX9hZYF0T9oYXzYLd8oGg1yA7L19izxeA" />

<meta property="og:url" content="http://www.szczecin.tvp.pl/38533346/szczecin"/>


<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700,900&amp;subset=latin-ext" rel="stylesheet">
<link rel="stylesheet" href="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.css?v=1556096432">


<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-82889279-15"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());

gtag('config', 'UA-82889279-15');
</script>


<script type="text/javascript">
window.__adocean =
{
"desktop": {
"master": "ZUhaEKCbU2_vzZN82jsvbWTxnm1NGHti0inr9DwY5yj.r7",
"ad_ocean_wallpaper": "adoceanmyaopgcgipemjb",
"ad_ocean_top": "adoceanmyaosflpeskhdg",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaomhjmlmoqiw",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaozhqsojifrv",
"ad_ocean_slider_3": "adoceanmyaowihjcxrjmq",
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaotjopfulowl",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozihsilnmrv",
"ad_ocean_belka_expand": "adoceanmyaouhoqfrfjiy"
},
"tablet": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
},
"mobile": {
"master": "u92qkHdEA8VqYJH.UoTIEA6FE4excPJqcE981NYd8hP.u7",
"ad_ocean_wallpaper": null,
"ad_ocean_top": "adoceanmyaomektbqlkyo",
"ad_ocean_slider_1": "adoceanmyaotgpgmxiimd",
"ad_ocean_slider_2": "adoceanmyaoqhgnpusmwy",
"ad_ocean_slider_3": null,
"ad_ocean_slider_4": null,
"ad_ocean_branding": null,
"ad_ocean_branding_top": "adoceanmyaowfiqikptse",
"ad_ocean_branding_bottom": "adoceanmyaozerjfnfpij",
"ad_ocean_belka_expand": null
}
}        ;
</script>



</head>

<body>


<div class="header-publicity"></div>
<div id="navbar">
<navigation></navigation>
</div>

<section class="screening"></section>
<div class="doubleboard"></div>

<section id="screening__wrap" class="screening__wrapper">
<div id="app">
<urgent></urgent>
<tags></tags>
<home></home>
<footer-main></footer-main>
</div>
</section>

<!-- dane -->
<script type="text/javascript">
window.__pageSettings = { "portal_id": "38533346", "type": "sg_reg", "weather_id": "szczecin" };
window.__regionsData = {
"434297": { "id": 1, "linkUrl": "http://bialystok.tvp.pl/", "title": "Bialystok", "region": "podlaskie", "data": "434297", "channel": 745680, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Bialystok/", "linkTw": "https://twitter.com/TvpBia", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCjsYlGVmM1gv7LenXazdTPA", "programTv": "/program-tv" },
"272352": { "id": 2, "linkUrl": "http://bydgoszcz.tvp.pl/", "title": "Bydgoszcz", "region": "kujawsko-pomorskie", "data": "272352", "channel": 1634239, "linkFb": "https://www.facebook.com/bydgoszcztvp/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpbydgoszcz", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC2lk1lNOxeYBLnZpjE4TQvQ", "programTv": "/program-tv" },
"272348": { "id": 3, "linkUrl": "http://gdansk.tvp.pl/", "title": "Gdansk", "region": "pomorskie", "data": "272348", "channel": 1475382, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3gdansk/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3oficjalnie", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UC5zxOLV9JU7twIBQ_UfZEzw", "programTv": "/program-tv" },
"38533298": { "id": 4, "linkUrl": "http://gorzow.tvp.pl/", "title": "Gorzow Wlkp.", "region": "lubuskie", "data": "38533298", "channel": 1393744, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3gorzow/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3gorzow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPGorzowWlkp", "programTv": "/program-tv" },
"434377": { "id": 5, "linkUrl": "http://katowice.tvp.pl", "title": "Katowice", "region": "slaskie", "data": "434377", "channel": 1393798, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPKatowice/", "linkTw": "https://twitter.com/AktualnosciTVP3", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"272355": { "id": 6, "linkUrl": "http://kielce.tvp.pl/", "title": "Kielce", "region": "swietokrzyskie", "data": "272355", "channel": 1393838, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3kielce/", "linkTw": "https://twitter.com/tvpkielce", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPKielce", "programTv": "/program-tv" },
"434375": { "id": 7, "linkUrl": "http://krakow.tvp.pl/", "title": "Krakow", "region": "malopolskie", "data": "434375", "channel": 1393797, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp3krakow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3krakow", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"434298": { "id": 8, "linkUrl": "http://lublin.tvp.pl/", "title": "Lublin", "region": "lubelskie", "data": "434298", "channel": 1634225, "linkFb": "https://www.facebook.com/lublin.tvp/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Lublin", "linkYt": "" , "programTv": "/program-tv"},
"272349": { "id": 9, "linkUrl": "http://lodz.tvp.pl/", "title": "Lodz", "region": "lodzkie", "data": "272349", "channel": 1604263, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPLWD/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3_lodz", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPLWD/videos", "programTv": "/program-tv" },
"38533274": { "id": 10, "linkUrl": "http://olsztyn.tvp.pl/", "title": "Olsztyn", "region": "warminsko-mazurskie", "data": "38533274", "channel": 1634191, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Olsztyn/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Olsztyn", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/TVPOlsztyn", "programTv": "/program-tv"},
"434300": { "id": 11, "linkUrl": "http://opole.tvp.pl/", "title": "Opole", "region": "opolskie", "data": "434300", "channel": 1754257, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpopole/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Opole", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCQQwVbKdPA6G4Q39MvIVdJA" , "programTv": "/program-tv"},
"272350": { "id": 12, "linkUrl": "http://poznan.tvp.pl/", "title": "Poznan", "region": "wielkopolskie", "data": "272350", "channel": 1634308, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPPoznan/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3_Poznan", "linkYt": "https://www.youtube.com/channel/UCXemDuZS_2imk2pSc5kt21w", "programTv": "/program-tv" },
"38345015": { "id": 0, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "Regiony", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/jestesUsiebie/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3oficjalnie", "linkYt": "" },
"272351": { "id": 13, "linkUrl": "http://rzeszow.tvp.pl/", "title": "Rzeszow", "region": "podkarpackie", "data": "272351", "channel": 1604289, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvp.rzeszow/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp_rzeszow", "linkYt": "https://www.youtube.com/user/tvprzeszow", "programTv": "/program-tv" },
"38533346": { "id": 14, "linkUrl": "http://szczecin.tvp.pl/", "title": "Szczecin", "region": "zachodnio-pomorskie", "data": "38533346", "channel": 1604296, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVPSzczecin/", "linkTw": "https://twitter.com/tvp3szczecin", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38345689": { "id": 15, "linkUrl": "http://warszawa.tvp.pl/", "title": "Warszawa", "region": "mazowieckie", "data": "38345689", "channel": 699026, "linkFb": "https://www.facebook.com/tvpwarszawa/", "linkTw": "https://twitter.com/TVP3Warszawa", "linkYt": "", "programTv": "/program-tv" },
"38533322": { "id": 16, "linkUrl": "http://wroclaw.tvp.pl/", "title": "Wroclaw", "region": "dolnoslaskie", "data": "38533322", "channel": 1634331, "linkFb": "https://www.facebook.com/TVP3Wroclaw/", "linkTw": "https://twitter.com/FaktyTVP3", "linkYt": "https://www.youtube.com/FaktyTVP3" , "programTv": "/program-tv"}
};
window.__servicesData = {
"menu": {
"servicesTop": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/", "title": "strona glowna tvp" },
{ "id": 2, "linkUrl": "https://vod.tvp.pl/", "title": "tvp vod" },
{ "id": 3, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "title": "informacje" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://tygodnik.tvp.pl/", "title": "tygodnik" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://regiony.tvp.pl/", "title": "regiony" },
{ "id": 6, "linkUrl": "https://polandin.com/", "title": "Poland in" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "title": "kultura" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "title": "sport" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://rozrywka.tvp.pl/", "title": "rozrywka" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/program-telewizyjny", "title": "program tv" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/serwisy", "title": "wszystkie serwisy tvp" }
],
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://tvp1.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-1.svg", "title": "tvp 1", "class": "tvp-1", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP1_60.svg"  },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://tvp2.tvp.pl//", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-2-hd.svg", "title": "tvp 2", "class": "tvp-2", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP2_60.svg" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://tvp3.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-3.svg", "title": "tvp 3", "class": "tvp-3" },
{ "id": 4, "linkUrl": "http://abc.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-abc.svg","title": "tvp abc", "class": "abc", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVPabc_60.svg" },
{ "id": 5, "linkUrl": "http://tvprozrywka.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-rozrywka.svg", "title": "tvp rozrywka", "class": "tvp-rozrywka", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_rozrywka_60.svg" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://hd.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-hd.svg", "title": "tvp hd", "class": "tvp-hd", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_HD_60.svg" },
{ "id": 7, "linkUrl": "https://www.tvp.info/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-info.svg", "title": "tvp info", "class": "tvp-info", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_info_60.svg" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://tvpkultura.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-kultura.svg", "title": "tvp kultura", "class": "tvp-kultura", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_kultura_60.svg" },
{ "id": 9, "linkUrl": "http://historia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-historia.svg", "title": "tvp historia", "class": "tvp-historia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_Historia_60.svg" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://seriale.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-seriale.svg", "title": "seriale", "class": "tvp-seriale", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_seriale_60.svg" },
{ "id": 11, "linkUrl": "http://sport.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-sport.svg", "title": "tvp sport", "class": "tvp-sport", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_sport_60.svg" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvpparlament.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-parlament.svg", "title": "tvp parlament", "class": "tvp-parlament", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_parlament_60.svg" },
{ "id": 13, "linkUrl": "http://polonia.tvp.pl/", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/tvp-polonia.svg", "title": "tvp polonia", "class": "tvp-polonia", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/TVP_polonia_60.svg" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://belsat.eu/pl", "img": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/services/belsat.svg", "title": "tvp belsat", "class": "tvp-bielsat", "image": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/icons/station/bielsat_60.svg" }
]
}
};
window.__footerData = {
"servicesTvp": [
{ "id": 1, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15782039/abonament", "title": "Abonament TVP" },
{ "id": 2, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16007935/emisja-tvp", "title": "Emisja w TVP" },
{ "id": 3, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/", "title": "Centrum informacji TVP" },
{ "id": 4, "linkUrl": "https://www.gov.pl/cyfryzacja", "title": "Naziemna Telewizja Cyfrowa" },
{ "id": 5, "linkUrl": "https://sklep.tvp.pl/", "title": "Sklep TVP" },
{ "id": 6, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15780211/rada-programowa", "title": "Rada Programowa" },
{ "id": 7, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/25668654/nos", "title": "System NOS" },
{ "id": 8, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/prasa/", "title": "Program dla prasy" },
{ "id": 9, "linkUrl": "https://www.brtvp.pl/", "title": "Biuro Reklamy" },
{ "id": 10, "linkUrl": "http://przetargi.tvp.pl/", "title": "Ogloszenie przetargowe" },
{ "id": 11, "linkUrl": "https://ropat.tvp.pl/site/login", "title": "Zglos program (ROPAT)" },
{ "id": 12, "linkUrl": "http://www.tvp.pl/fotopat/serwis/home.asp", "title": "Serwis fotograficzny" },
{ "id": 13, "linkUrl": "https://dystrybucja.tvp.pl/", "title": "Oferta Handlowa" },
{ "id": 14, "linkUrl": "http://akademia.tvp.pl/", "title": "Akademia Telewizyjna" },
{ "id": 15, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/15781278/kariera", "title": "Kariera w TVP" },
{ "id": 16, "linkUrl": "http://centruminformacji.tvp.pl/16008637/merchandising-znaki-towarowe", "title": "Merchandising (znaki)" },
{ "id": 17, "linkUrl": "http://www.telegazeta.pl/", "title": "Telegazeta ogloszenia" }
]
};
window.__topMenu =
[
{
"title" : "Aktualno\u015bci",
"url" : "\/38533352\/aktualnosci",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Programy",
"url" : "\/38691381\/programy",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Program TV",
"url" : "\/program-telewizyjny",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Patronaty",
"url" : "\/16974364\/patronaty",
"items":
[
]        },    {
"title" : "Reklama, Us\u0142ugi",
"url" : "\/1277557\/reklama-uslugi",
"items":
[
]        },    {
"title" : "kontakt",
"url" : "\/5512919\/kontakt",
"items":
[
]        },    {
"title" : "O TVP3 Szczecin",
"url" : "\/1277532\/o-tvp3-szczecin",
"items":
[
]        }    ];
window.__sgData =
[

null
,

{
"id": 38748985,
"params": {"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"objectType":"directory_standard"},
"items":
[
{
"image": null,
"params":
{"type":"banner","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null,"color":"#D22D24"}
,



"items":
[
{
"id" : 42337102,
"title" : "Energetyczne bezpiecze\u0144stwo Polski. Umowa na dofinansowanie rozbudowy terminala LNG podpisana",
"url" : "\/42335333\/energetyczne-bezpieczenstwo-polski-umowa-na-dofinansowanie-rozbudowy-terminala-lng-podpisana",
"lead" : "- Polska wkr\u00f3tce nie tylko b\u0119dzie ca\u0142kowicie suwerenna w zakresie dostaw gazu, ale b\u0119dzie mog\u0142a nie\u015b\u0107 bezpiecze\u0144stwo w tym zakresie swoim s\u0105siadom - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w \u015awinouj\u015bciu, podczas uroczystego podpisania umowy na unijne dofinansowanie rozbudowy terminala LNG. Prezydent przypomnia\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce ju\u017c w 2006 roku podczas posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, prezydent Lech Kaczy\u0144ski \"prezentowa\u0142 swoj\u0105 ide\u0119 zapewnienia Polsce suwerenno\u015bci energetycznej\".",
"image": {"title":"PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"11d45ba97b350209a6564c6fcf5198801556124969663.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/1\/d\/uid_11d45ba97b350209a6564c6fcf5198801556124969663_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38533355\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 211,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1            }
]


}

,

{
"id": 38749278,
"params": {"type":"news-list-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"objectType":"news","limit":8,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"https:\/\/szczecin.tvp.pl\/38533352\/aktualnosci","direct":0,"order":"release_date_long,-1"},

"items":
[
{
"id" : 42337489,
"title" : "Prezydent Andrzej Duda z wizyt\u0105 w Zachodniopomorskiem",
"url" : "\/42335410\/prezydent-andrzej-duda-z-wizyta-w-zachodniopomorskiem",
"lead" : "Prezydent Andrzej Duda odwiedzi\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w Bia\u0142ogardu i \u015awidwina. W\u015br\u00f3d poruszanych temat\u00f3w znalaz\u0142 si\u0119  nowy rz\u0105dowy program \u201eEmerytura plus\u201d oraz trwaj\u0105cy strajk nauczycieli. Andrzej Duda apelowa\u0142 do pedagog\u00f3w o odpowiedzialno\u015b\u0107 i zapewni\u0142, \u017ce wspiera protestuj\u0105cych, ale nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 tego robi\u0107 je\u017celi uczniowie nie zostan\u0105 dopuszczeni do matury.",
"image": {"title":"PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"316ea3354afd8ad989c3aace6c9574241556126094334.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/1\/6\/uid_316ea3354afd8ad989c3aace6c9574241556126094334_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533354\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42331293,
"title" : "Nowatorska metoda leczenia udar\u00f3w. Dodatkowe pieni\u0105dze dla szpitali",
"url" : "\/42331227\/nowatorska-metoda-leczenia-udarow-i-dodatkowe-pieniadze-dla-powiatowych-szpitali",
"lead" : "Trombektomia - prze\u0142omowa metoda leczenia udar\u00f3w - finansowana przez Ministerstwo Zdrowia. Szpital Wojew\u00f3dzki w szczecinie, dzi\u0119ki tym zabiegom pom\u00f3g\u0142 ju\u017c ponad 30 osobom. Plac\u00f3wka stara si\u0119 o rz\u0105dowe finansowanie. Poza tym resort zdrowia skraca kolejki - bez limit\u00f3w skorzystamy z tomografu, rezonansu i usuniemy za\u0107m\u0119.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"ff9ffed593ffef7917f117524ebf05d41556118785475.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/f\/9\/uid_ff9ffed593ffef7917f117524ebf05d41556118785475_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nauka i zdrowie",
"url":"\/38533362\/nauka-i-zdrowie"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42337095,
"title" : "10 z 12 oskar\u017conych w sprawie zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119tami - uniewinnionych",
"url" : "\/42336414\/10-z-12-oskarzonych-w-sprawie-znecania-sie-nad-zwierzetami-uniewinnionych",
"lead" : "Oklaski w s\u0105dzie w Stargardzie. Tak zako\u0144czy\u0142 si\u0119 ponad dwuletni proces o zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119tami w jednej z przetw\u00f3rni mi\u0119snych pod Szczecinem. Brawa bili - oskar\u017ceni, bo a\u017c 10 z 12 zosta\u0142o uniewinnionych. G\u0142\u00f3wnym dowodem w sprawie by\u0142y nagrania aktywist\u00f3w szczeci\u0144skiej inicjatywy \"Basta\".",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"bbb3983d5d26b238bca57da7f85732951556124870991.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/b\/b\/uid_bbb3983d5d26b238bca57da7f85732951556124870991_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38533361\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42337461,
"title" : "Obchody Dnia Pami\u0119ci Ofiar Ludob\u00f3jstwa w Armenii",
"url" : "\/42334605\/obchody-dnia-pamieci-ofiar-ludobojstwa-w-armenii",
"lead" : "Ormia\u0144skie wsp\u00f3lnoty na ca\u0142ym \u015bwiecie spotykaj\u0105 si\u0119, by uczci\u0107 Dzie\u0144 Upami\u0119tnienia Ludob\u00f3jstwa - zbrodni dokonanej na ich narodzie przez Turk\u00f3w 104 lata temu. Rocznic\u0119 tragicznych wydarze\u0144 obchodzono tak\u017ce na \u015awi\u0119tej G\u00f3rze Polanowskiej, gdzie stoi jeden z dw\u00f3ch na Pomorzu \u015arodkowym chaczkar\u00f3w - kamiennych krzy\u017cy, symbolizuj\u0105cych ormia\u0144sk\u0105 tradycj\u0119, kultur\u0119 i pami\u0119\u0107 o przodkach.",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"07956165fb1cc3426b523b4389453f5c1556116546372.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/9\/uid_07956165fb1cc3426b523b4389453f5c1556116546372_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38533360\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42336223,
"title" : "Moniuszko na torach. Poci\u0105g imienia znanego kompozytora wyruszy\u0142 w pierwsz\u0105 podr\u00f3\u017c",
"url" : "\/42335484\/moniuszko-na-torach-pociag-imienia-znanego-kompozytora-wyruszyl-w-pierwsza-podroz",
"lead" : "Poci\u0105g imienia Stanis\u0142awa Moniuszki w \u015brod\u0119 wyruszy\u0142 w swoj\u0105 inauguracyjn\u0105 podr\u00f3\u017c ze Szczecina do S\u0142upska. W uroczysto\u015bci nadania imienia udzia\u0142 wzi\u0119\u0142a potomkini wielkiego kompozytora, Adrianna Jankowska-Moniuszko. Przypomnijmy, \u017ce decyzj\u0105 sejmu obchodzimy w\u0142a\u015bnie rok Moniuszkowski.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"c741b3a23e2258ae024ab3074cb8d0391556119940482.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/7\/4\/uid_c741b3a23e2258ae024ab3074cb8d0391556119940482_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38533361\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42337088,
"title" : "Prezydent Andrzej Duda: Polska wkr\u00f3tce b\u0119dzie ca\u0142kowicie niezale\u017cna energetycznie",
"url" : "\/42332385\/prezydent-andrzej-duda-polska-wkrotce-bedzie-calkowicie-niezalezna-energetycznie",
"lead" : "Polska wkr\u00f3tce nie tylko b\u0119dzie ca\u0142kowicie suwerenna w zakresie dostaw gazu, ale b\u0119dzie mog\u0142a nie\u015b\u0107 bezpiecze\u0144stwo w tym zakresie swoim s\u0105siadom - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda podczas uroczysto\u015bci podpisania umowy o dofinansowanie dla projektu \"Rozbudowa Funkcjonalno\u015bci Terminalu LNG w \u015awinouj\u015bciu\".",
"image": {"title":"PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"d3273ec6201d7ca08f198d1d4cfa01ad1556101442388.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/3\/2\/uid_d3273ec6201d7ca08f198d1d4cfa01ad1556101442388_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533354\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42332655,
"title" : "Premier Mateusz Morawiecki: rozbudowa terminala obni\u017cy cen\u0119 gazu dla wszystkich odbiorc\u00f3w",
"url" : "\/42332518\/premier-mateusz-morawiecki-rozbudowa-terminala-obnizy-cene-gazu-dla-wszystkich-odbiorcow",
"lead" : "Dzi\u0119ki rozbudow\u0119 terminala cena gazu dla wszystkich odbiorc\u00f3w, w tym dla przemys\u0142u b\u0119dzie ni\u017csza - powiedzia\u0142 premier Mateusz Morawiecki podczas uroczysto\u015bci podpisania umowy na dofinansowanie ze \u015brodk\u00f3w UE rozbudowy Terminalu LNG w \u015awinouj\u015bciu.",
"image": {"title":"fot. PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"db927f5c469d6473d77f4fab3525c4391556102499436.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/9\/uid_db927f5c469d6473d77f4fab3525c4391556102499436_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533354\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42333115,
"title" : "Zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa energetycznego - kluczowe w programie PiS",
"url" : "\/42332994\/zwiekszenie-bezpieczenstwa-energetycznego-kluczowe-w-programie-pis",
"lead" : "Zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa energetycznego Polski jest jednym z kluczowych element\u00f3w programu PiS - napisa\u0142 prezes partii Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w li\u015bcie skierowanym do uczestnik\u00f3w uroczysto\u015bci podpisania umowy o dofinansowanie projektu \"Rozbudowa Funkcjonalno\u015bci Terminalu LNG w \u015awinouj\u015bciu\". List Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego odczyta\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Joachim Brudzi\u0144ski.",
"image": {"title":"fot. PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"70b86ebe527ef281a1fcd340dab05f4b1556105401416.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/0\/b\/uid_70b86ebe527ef281a1fcd340dab05f4b1556105401416_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Polityka",
"url":"\/38533354\/polityka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 3120,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38922260,
"params": {"type":"website-slider","title":"Nasze programy","sourceObjectId":null,"limit":8,"urlShowMore":null,"objectType":"website"},
"items":
[
{
"title" : "Kronika",
"url" : "\/1590031\/kronika",
"lead" : null,

"image": {"title":"Kronika","file_name":"24760aeb1acbafa138d2716813f5033b1512078411945.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/4\/7\/uid_24760aeb1acbafa138d2716813f5033b1512078411945_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691382\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "Kronika Obraz Dnia",
"url" : "\/35030810\/kronika-obraz-dnia",
"lead" : null,

"image": {"title":"Kronika Obraz Dnia","file_name":"d039b1b4a3fb2f7b004947fb02daf3e41512079249158.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/0\/3\/uid_d039b1b4a3fb2f7b004947fb02daf3e41512079249158_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"\/38691382\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "Spi\u0119cie",
"url" : "\/9097043\/spiecie",
"lead" : null,

"image": {"title":"Spi\u0119cie","file_name":"59ea042014643dd39d439807cf62e0a11512077542481.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/9\/e\/uid_59ea042014643dd39d439807cf62e0a11512077542481_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Publicystyka",
"url":"\/38691389\/publicystyka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "Wok\u00f3\u0142 Nas",
"url" : "\/1753407\/wokol-nas",
"lead" : null,

"image": {"title":"Wok\u00f3\u0142 Nas","file_name":"094dd359514e682bd8dab377c435f29b1512082681958.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/9\/4\/uid_094dd359514e682bd8dab377c435f29b1512082681958_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Spo\u0142ecze\u0144stwo",
"url":"\/38691405\/spoleczenstwo"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "Menu kulturalne",
"url" : "\/35043514\/menu-kulturalne",
"lead" : null,

"image": {"title":"Menu kulturalne","file_name":"00f224abddacb460c010f477f8c2a0b61512152432314.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/0\/f\/uid_00f224abddacb460c010f477f8c2a0b61512152432314_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura i sztuka",
"url":"\/38691393\/kultura-i-sztuka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "Sport",
"url" : "\/35043880\/sport",
"lead" : null,

"image": {"title":"Sport","file_name":"13565036dbe98aa8fd732bf9ada455201512153852946.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/3\/5\/uid_13565036dbe98aa8fd732bf9ada455201512153852946_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38691409\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "Co niesie dzie\u0144",
"url" : "http:\/\/regiony.tvp.pl\/12188732\/co-niesie-dzien",
"lead" : null,

"image": {"title":"TVP","file_name":"438008e49cde282b0c44950360b7bd301536312310332.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/3\/8\/uid_438008e49cde282b0c44950360b7bd301536312310332_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Informacje",
"url":"http:\/\/regiony.tvp.pl\/38608586\/informacje"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38345015            }
,                    {
"title" : "Programy TVP3 Szczecin",
"url" : "https:\/\/szczecin.tvp.pl\/38691381\/programy",
"lead" : null,

"image": {"title":"Programy TVP3 Szczecin","file_name":"906946794b636b6f5745ae41e377326a1549815975822.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/0\/6\/uid_906946794b636b6f5745ae41e377326a1549815975822_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nasze programy",
"url":"\/38922260\/nasze-programy"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 8,
"items_per_page" : 8,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38749705,
"params": {"type":"video-slider","title":"Najnowsze wydania Kroniki","sourceObjectId":1590056,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42338485,
"title" : "21:00, 24.04.19",
"url" : "\/42338485\/2100-240419",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1590056\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"653fc0c393313b6d34f4a79bbf7bbd8a1556133862633.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/5\/3\/uid_653fc0c393313b6d34f4a79bbf7bbd8a1556133862633_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika",
"website_url" : "\/1590031\/kronika",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42333619,
"title" : "18:30, 24.04.19",
"url" : "\/42333619\/1830-240419",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1590056\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"b8fa1158a91d9a952385978475a153811556125673692.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/8\/f\/uid_b8fa1158a91d9a952385978475a153811556125673692_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika",
"website_url" : "\/1590031\/kronika",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42333206,
"title" : "14:30, 24.04.19",
"url" : "\/42333206\/1430-240419",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1590056\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"08e49623b0324d3d14f38bed91f12f811556109963389.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/8\/e\/uid_08e49623b0324d3d14f38bed91f12f811556109963389_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Kronika",
"website_url" : "\/1590031\/kronika",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 8861,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39268140,
"params": {"type":"news-slider","title":"Gospodarka i inwestycje w regionie","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"blue"},

"items":
[
{
"id" : 42334333,
"title" : "\u201eCzas na polskie superowoce\u201d. Ruszy\u0142a kampania na rzecz zdrowego stylu od\u017cywania",
"url" : "\/42334255\/czas-na-polskie-superowoce-ruszyla-kampania-na-rzecz-zdrowego-stylu-odzywania",
"lead" : "Promocja spo\u017cywania codziennie polskich owoc\u00f3w jagodowych: bor\u00f3wek, truskawek, malin, czarnych porzeczek, mini-kiwi, jag\u00f3d kamczackich i aronii, to cel kampanii \u201eCzas na polskie superowoce\u201d. Jest to wsp\u00f3lny projekt organizacji bran\u017cowych i grup producenckich.",
"image": {"title":"fot. arch. TVP Info","file_name":"c8d199e10538ee7927497ab5c44fe49a1556112005499.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/8\/d\/uid_c8d199e10538ee7927497ab5c44fe49a1556112005499_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38533355\/gospodarka"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42229496,
"title" : "500 plus r\u00f3wnie\u017c na pierwsze dziecko. Rz\u0105d rozszerzy\u0142 program",
"url" : "\/42227464\/500-plus-rowniez-na-pierwsze-dziecko-rzad-rozszerzyl-program",
"lead" : "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy w sprawie rozszerzenia programu \"Rodzina 500 plus\". Wed\u0142ug plan\u00f3w comiesi\u0119czne wsparcie, w wysoko\u015bci 500 z\u0142otych, trafi do ka\u017cdego dziecka do 18 roku \u017cycia \u2013 i to bez kryterium dochodowego. Zmiany maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie od pierwszego lipca.",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"60bc18af3e144be5cc2e08894a23e8d81555426303571.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/b\/uid_60bc18af3e144be5cc2e08894a23e8d81555426303571_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38533355\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42229493,
"title" : "\u015arodki z OFE zostan\u0105 przekazane na prywatne Indywidualne Konta Emerytalne lub do ZUS",
"url" : "\/42227695\/srodki-z-ofe-zostana-przekazane-na-prywatne-indywidualne-konta-emerytalne-lub-do-zus",
"lead" : "Pieni\u0105dze z OFE trafi\u0105 na indywidualne konta Polak\u00f3w - tak\u0105 deklaracj\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142 premier Mateusz Morawiecki. Oznacza to, \u017ce ka\u017cdy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 samodzielnie zadecydowa\u0107 czy zgromadzone tam \u015brodki przenie\u015b\u0107 do ZUS lub na Indywidualne Konto Emerytalne. Now\u0105 propozycj\u0105 rz\u0105du, kt\u00f3ra ma polepszy\u0107 nasze \u017cycie na emeryturze - s\u0105 te\u017c Pracownicze Plany Kapita\u0142owe.",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"b7c0631a44cd5dd9fd2e521265550f0c1555429087045.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/7\/c\/uid_b7c0631a44cd5dd9fd2e521265550f0c1555429087045_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38533355\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42211733,
"title" : "215 mln euro na budow\u0119 gazoci\u0105gu Baltic Pipe i rozbudow\u0119 krajowej sieci przesy\u0142owej",
"url" : "\/42210672\/215-mln-euro-na-budowe-gazociagu-baltic-pipe-i-rozbudowe-krajowej-sieci-przesylowej",
"lead" : "215 milion\u00f3w euro, czyli ponad 900 mln z\u0142otych przeznaczy\u0142a Unia Europejska na budow\u0119 gazoci\u0105gu Baltic Pipe, kt\u00f3rym gaz z Norwegii pop\u0142ynie do Polski. To strategiczna inwestycja, dzi\u0119ki kt\u00f3rej uniezale\u017cnimy si\u0119 od dostaw gazu z Rosji. Rozbudowywana jest tak\u017ce sie\u0107 przesy\u0142owa, by gaz dociera\u0142 do ka\u017cdego zak\u0105tka kraju.",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"816239ea50f327ac7c98bd5cc75e72f71555343516215.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/1\/6\/uid_816239ea50f327ac7c98bd5cc75e72f71555343516215_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Gospodarka",
"url":"\/38533355\/gospodarka"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 37,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38749552,
"params": {"type":"news-list","title":"Kultura","sourceObjectId":38533359,"limit":7,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42285908,
"title" : "Jedyny na \u015bwiecie. Artystyczny motocykl",
"url" : "\/42285908\/jedyny-na-swiecie-artystyczny-motocykl",
"lead" : "Jest jedynym takim na \u015bwiecie i taki pozostanie, bo nawet je\u015bli by kto\u015b pr\u00f3bowa\u0142 zrobi\u0107 kopie, to b\u0119dzie to kopia \"nieudolna\", bo niemal wszystkie element tego wyj\u0105tkowego motocykla, jego konstruktor zrobi\u0142 sam. Konstruktor to szczeci\u0144ski malarz i rze\u017abiarz Dariusz Zawadzki - znajomi m\u00f3wi\u0105 o nim: \"specjalista od alternatywnych \u015bwiat\u00f3w\".",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"c1c7473325a6254bbad6c5faa6fc52bb1555699085753.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/1\/c\/uid_c1c7473325a6254bbad6c5faa6fc52bb1555699085753_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533359\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42267083,
"title" : "12. Misterium Pasyjne na antenie TVP3 Szczecin",
"url" : "\/42267083\/12-misterium-pasyjne-na-antenie-tvp3-szczecin",
"lead" : "W pi\u0105tek o 17.30 na naszej antenie wyemitujemy 12. Misterium Pasyjne  w wykonaniu ch\u00f3ru akademickiego imienia prof. Jana Szyrockiego Zachodniopomorskiego Uniwersytetu Technologicznego. Misterium przedstawia najwa\u017cniejsze wydarzenia z ostatnich dni \u017cycia Chrystusa.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"2f145ad5694d4c66769058395ec2be3b1555614872074.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/f\/1\/uid_2f145ad5694d4c66769058395ec2be3b1555614872074_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533359\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42242444,
"title" : "Wystawa grafika S\u0142awomira Witkowskiego pt. Niekompletno\u015b\u0107",
"url" : "\/42242444\/wystawa-grafika-slawomira-witkowskiego-pt-niekompletnosc",
"lead" : "W koszali\u0144skiej galerii sztuki Ba\u0142tyk zobaczymy wystaw\u0119 o kobietach i ich \u015bwiecie - oczami S\u0142awomira Witkowskiego, mistrza grafiki.",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"588a4ab0618861be379a1058b49a80081555510178970.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/8\/8\/uid_588a4ab0618861be379a1058b49a80081555510178970_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533359\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42229012,
"title" : "Po\u017car katedry Notre Dame wstrz\u0105sn\u0105\u0142 mieszka\u0144cami regionu",
"url" : "\/42229012\/pozar-katedry-notre-dame-wstrzasnal-mieszkancami-regionu",
"lead" : "Solidarnie z\u0142\u0105czeni w b\u00f3lu z Francj\u0105 s\u0105 r\u00f3wnie\u017c mieszka\u0144cy zachodniopomorskiego. Podobnie jak ca\u0142y chrze\u015bcija\u0144ski \u015bwiat, nie mog\u0105 uwierzy\u0107 w to, co sta\u0142o si\u0119 w Pary\u017cu. Jak m\u00f3wi\u0105, cz\u0119\u015bciowo sp\u0142on\u0105\u0142, nie zwyk\u0142y ko\u015bci\u00f3\u0142, ale jeden z najwa\u017cniejszych symboli chrze\u015bcija\u0144stwa i per\u0142a architektury gotyckiej. Ocala\u0142a m.in. relikwia korony cierniowej, co jest dla wielu katolik\u00f3w, znakiem w Wielkim Tygodniu, gdy wierni rozwa\u017caj\u0105 m\u0119k\u0119 Chrystusa. W zwi\u0105zku z po\u017carem katedry Notre Dame, o 19:00 w szczeci\u0144skiej katedrze arcybiskup Andrzej Dzi\u0119ga odprawi\u0142 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"213fed7d1c8a555c931f6b325c9e2a531555433432117.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/1\/3\/uid_213fed7d1c8a555c931f6b325c9e2a531555433432117_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533359\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42224697,
"title" : "Wystawa numizmatyczna. Ponad 700 eksponat\u00f3w",
"url" : "\/42224697\/wystawa-numizmatyczna-ponad-700-eksponatow",
"lead" : "Szczeci\u0144ski oddzia\u0142 Polskiego Towarzystwa Numizmatycznego obchodzi 55. urodziny. Z tej okazji w Klubie 12. Szczeci\u0144skiej Dywizji Zmechanizowanej przy ul. Wawrzyniaka zorganizowano jubileuszow\u0105 wystaw\u0119, prezentuj\u0105c\u0105 ponad 700 eksponat\u00f3w.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"6f0d83300ff8fa979aa56b9cfb9fe1f61555410996732.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/f\/0\/uid_6f0d83300ff8fa979aa56b9cfb9fe1f61555410996732_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533359\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42222678,
"title" : "Poznali\u015bmy laureat\u00f3w Nagrody Artystycznej Miasta Szczecina",
"url" : "\/42222678\/poznalismy-laureatow-nagrody-artystycznej-miasta-szczecina",
"lead" : "Zesp\u00f3\u0142 Tulia i aktor Micha\u0142 Janicki - laureatami Nagrody Artystycznej Miasta Szczecina. Jedne z najwa\u017cniejszych wyr\u00f3\u017cnie\u0144 przyznawanych przez miasto wr\u0119czono podczas uroczystej gali w Filharmonii imienia Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"74e0eac33cbd6afa8d24dd66bf7400161555397992891.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/4\/e\/uid_74e0eac33cbd6afa8d24dd66bf7400161555397992891_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533359\/kultura"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42190003,
"title" : "Ma\u0142gorzata Walewska \u015bpiewa pie\u015bni Kar\u0142owicza",
"url" : "\/42190003\/malgorzata-walewska-spiewa-piesni-karlowicza",
"lead" : "Pie\u015bni Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza \u2014 patrona szczeci\u0144skiej filharmonii \u2014 w wykonaniu pierwszej damy polskiej sceny operowej Ma\u0142gorzaty Walewskiej. Artystka za\u015bpiewa\u0142a utwory, skomponowane do wierszy najwi\u0119kszych polskich poet\u00f3w.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"5c4f091d743c58477438b22fc5d435db1555152998230.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/c\/4\/uid_5c4f091d743c58477438b22fc5d435db1555152998230_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Kultura",
"url":"\/38533359\/kultura"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 2187,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41326545,
"params": {"type":"video-slider","title":null,"sourceObjectId":35043532,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42333786,
"title" : "24.04.19",
"url" : "\/42333786\/240419",
"lead" : "Go\u015b\u0107mi w programie byli Stanis\u0142aw Kokolus, artysta malarz i nauczyciel w Liceum Plastycznym w Szczecinie oraz Natalia Herman, uczennica w Liceum Plastycznym w Szczecinie.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/35043532\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"31a684df9c741b4b99812202d5a89da41556126624713.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/1\/a\/uid_31a684df9c741b4b99812202d5a89da41556126624713_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Menu kulturalne",
"website_url" : "\/35043514\/menu-kulturalne",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42322665,
"title" : "23.04.19",
"url" : "\/42322665\/230419",
"lead" : "Go\u015bciem w programie by\u0142a podr\u00f3\u017cniczka Katarzyna Brzozowska.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/35043532\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"9f3512f5e71ba08324ddfb6610b423e61556038440035.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/f\/3\/uid_9f3512f5e71ba08324ddfb6610b423e61556038440035_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Menu kulturalne",
"website_url" : "\/35043514\/menu-kulturalne",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42296051,
"title" : "20.04.19",
"url" : "\/42296051\/200419",
"lead" : "Go\u015bciem w programie by\u0142 Grzegorz Markowski, piosenkarz.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/35043532\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"c5dba4409189fd88a47aa61e309d08581555776971979.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/5\/d\/uid_c5dba4409189fd88a47aa61e309d08581555776971979_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Menu kulturalne",
"website_url" : "\/35043514\/menu-kulturalne",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 344,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38749448,
"params": {"type":"news-list","title":"sport","sourceObjectId":38533363,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 42334451,
"title" : "Zapa\u015bniczki Feniksa Pesty Stargard z 8. miejscem w mistrzostwach Europy",
"url" : "\/42334451\/zapasniczki-feniksa-pesty-stargard-z-8-miejscem-w-mistrzostwach-europy-i-medalami",
"lead" : "Zapa\u015bniczki Feniksa Pesty Stargard mia\u0142y mi\u0119dzynarodowy miesi\u0105c - pojecha\u0142y na zawody do Rumunii i Holandii. Powr\u00f3ci\u0142y z 8 miejscem w mistrzostwach Europy oraz z\u0142otym i srebrnym medalem w bardzo presti\u017cowym turnieju.",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"c3d67f7398910f6def4c08eac1661d691556113162377.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/3\/d\/uid_c3d67f7398910f6def4c08eac1661d691556113162377_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533363\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42324096,
"title" : "Odzyska\u0107 tytu\u0142 mistrza Polski. Kamil Serafin przed kolejnym sezonem wy\u015bcigowym",
"url" : "\/42324096\/odzyskac-tytul-mistrza-polski-kamil-serafin-przed-kolejnym-sezonem-wyscigowym",
"lead" : "Mistrz Polski sprzed dw\u00f3ch lat i pi\u0105ty zawodnik ubieg\u0142ego roku - wy\u015bcigowiec Kamil Serafin - rozpoczyna kolejny sezon start\u00f3w w formule Kia Platinum Cup. Cho\u0107 po ubieg\u0142orocznych do\u015bwiadczeniach w zapowiedziach jest zdecydowanie ostro\u017cniejszy - cel na sezon jest jednak jeden - powr\u00f3t na mistrzowski tron.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"c608ee250e12725a5cd8a4636136acde1556043463360.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/c\/6\/0\/uid_c608ee250e12725a5cd8a4636136acde1556043463360_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533363\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42301199,
"title" : "Udany pocz\u0105tek rundy fina\u0142owej. Pogo\u0144 wygra\u0142a w Lubinie z Zag\u0142\u0119biem",
"url" : "\/42301199\/udany-poczatek-rundy-finalowej-pogon-wygrala-w-lubinie-z-zaglebiem",
"lead" : "Pi\u0142karze Pogoni Szczecin od zwyci\u0119stwa 3:2 w Lubinie z Zag\u0142\u0119biem rozpocz\u0119li zmagania w grupie mistrzowskiej Ekstraklasy. Dzi\u0119ki wygranej Portowcy znacznie zwi\u0119kszyli szanse na zaj\u0119cie czwartego miejsca na koniec sezonu, kt\u00f3re mo\u017ce da\u0107 przepustk\u0119 do europejskich puchar\u00f3w.",
"image": {"title":"fot. PAP\/Maciej Kulczy\u0144ski","file_name":"f583483161b838a054cc029562b37cd31555829155519.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/5\/8\/uid_f583483161b838a054cc029562b37cd31555829155519_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533363\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42280846,
"title" : "Niespodzianki nie by\u0142o. Koszalinianki lepsze od Pogoni",
"url" : "\/42280846\/niespodzianki-nie-bylo-koszalinianki-lepsze-od-pogoni",
"lead" : "W grupie mistrzowskiej ekstraklasy pi\u0142karek r\u0119cznych Energa AZS Koszalin pewnie pokona\u0142a szczeci\u0144sk\u0105 Pogo\u0144 30:27, tym samym koszalinianki umocni\u0142y si\u0119 na 3. miejscu w tabeli i s\u0105 coraz bli\u017cej, co najmniej obronienia br\u0105zowego medalu z poprzedniego sezonu.",
"image": {"title":"PAP\/Piotr Kowala","file_name":"5edbfe301ff511f6d174c167ee45d5bd1555672587601.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/e\/d\/uid_5edbfe301ff511f6d174c167ee45d5bd1555672587601_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533363\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42266126,
"title" : "W sobot\u0119 Pogo\u0144 rozpocznie gr\u0119 w grupie mistrzowskiej. Rywalem Zag\u0142\u0119bie Lubin",
"url" : "\/42266126\/w-sobote-pogon-rozpocznie-gre-w-grupie-mistrzowskiej-rywalem-zaglebie-lubin",
"lead" : "W sobot\u0119 meczem w Lubinie z Zag\u0142\u0119biem pi\u0142karze Pogoni Szczecin rozpoczn\u0105 drugi etap rozgrywek Ekstraklasy. Zapowiadaj\u0105 walk\u0119 o medal, ale strata do podium wynosi ju\u017c 10 punkt\u00f3w. Realniejsze wydaje si\u0119  polowanie na czwarte miejsce, kt\u00f3re mo\u017ce zagwarantowa\u0107 prawo gry w europejskich pucharach.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"60004681ac23b2d025fd34a70b231d4a1555609543197.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/0\/0\/uid_60004681ac23b2d025fd34a70b231d4a1555609543197_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533363\/sport"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42242153,
"title" : "Sp\u00f3jnia Stargard:  decyduj\u0105cy krok w walce o utrzymanie si\u0119 w Lidze Koszyk\u00f3wki",
"url" : "\/42242153\/spojnia-stargard-decydujacy-krok-w-walce-o-utrzymanie-sie-w-lidze-koszykowki",
"lead" : "Wszystko za spraw\u0105 Sp\u00f3jni Stargard, kt\u00f3ra wygrywaj\u0105c na wyje\u017adzie ze Startem Lublin zrobi\u0142a - kto wie czy nie decyduj\u0105cy krok w walce o utrzymanie si\u0119 w Polskiej Lidze Koszyk\u00f3wki.",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"81d7853843c72942705d65a3a9c1cb861555520890950.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/1\/d\/uid_81d7853843c72942705d65a3a9c1cb861555520890950_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533363\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 42226957,
"title" : "Koszyk\u00f3wka.  Do ko\u0144ca sezonu pozosta\u0142y zespo\u0142om po trzy mecze",
"url" : "\/42226957\/koszykowka-do-konca-sezonu-pozostaly-zespolom-po-trzy-mecze",
"lead" : "Koszykarze Sp\u00f3jni Stargard za 23 minuty rozpoczn\u0105 bardzo wa\u017cny mecz w Lublinie ze Startem. Za to w \u015brod\u0119\u00a0oczy koszykarskich kibic\u00f3w\u00a0w naszym wojew\u00f3dztwie\u00a0b\u0119d\u0105\u00a0zwr\u00f3cone na Koszalin, gdzie\u00a0AZS podejmie\u00a0Kinga Szczecin. Obie dru\u017cyny maj\u0105 zupe\u0142nie inne cele, ale \u0142\u0105czy je jedno: zwyci\u0119stwo lub pora\u017cka mo\u017ce bardzo du\u017co zmieni\u0107 w ich sytuacji.",
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"6402b3aa5ddc7fca85202d77086a94351555421872708.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/4\/0\/uid_6402b3aa5ddc7fca85202d77086a94351555421872708_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Sport",
"url":"\/38533363\/sport"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 2645,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41326830,
"params": {"type":"video-slider","title":null,"sourceObjectId":35043889,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42333726,
"title" : "24.04.19",
"url" : "\/42333726\/240419",
"lead" : "Go\u015bciem w programie by\u0142 Mariusz Kucharczyk, trener zapa\u015bnik\u00f3w Feniksa Pesty Stargard.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/35043889\/wideo"        }
],
"image": {"title":"fot. TVP3 SZCZECIN","file_name":"f5655332c5e9daf4503cdb5d7ea396dd1556126447428.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/5\/6\/uid_f5655332c5e9daf4503cdb5d7ea396dd1556126447428_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Sport",
"website_url" : "\/35043880\/sport",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42322041,
"title" : "23.04.19",
"url" : "\/42322041\/230419",
"lead" : "Go\u015bciem w programie by\u0142 Marek \u0141ukomski, trener koszykarzy AZS Koszalin.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/35043889\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"853f95528159d1416c932de1b1bf0f251556037755264.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/5\/3\/uid_853f95528159d1416c932de1b1bf0f251556037755264_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Sport",
"website_url" : "\/35043880\/sport",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42295815,
"title" : "20.04.19",
"url" : "\/42295815\/200419",
"lead" : "Go\u015bciem w programie by\u0142 Piotr Lisek, wicemistrz \u015bwiata i mistrz Europy w skoku o tyczce.",

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/35043889\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"692af6b3ce49d35605c3141c61b4e6091555776708399.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/9\/2\/uid_692af6b3ce49d35605c3141c61b4e6091555776708399_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Sport",
"website_url" : "\/35043880\/sport",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 329,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38750060,
"params": {"type":"timeline-news-list","title":"Kalendarium","sourceObjectId":38533369,"limit":4,"urlShowMore":null},
"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41381246,
"params": {"type":"news-slider","title":"Reporta\u017ce i relacje TVP3 Szczecin","sourceObjectId":1881000,"objectType":"video","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42301284,
"title" : "Telenotatnik - Rodakom na kresach",
"url" : "\/42301284\/telenotatnik-rodakom-na-kresach",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1881000\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"2302768db298ad8b84671a2e8f9cb7aa1555841204381.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/3\/0\/uid_2302768db298ad8b84671a2e8f9cb7aa1555841204381_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Relacje i reporta\u017ce",
"website_url" : "\/1880987\/relacje-i-reportaze",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42301276,
"title" : "Telenotatnik - Wielkanocne \u015bniadanie dla ubogich i samotnych",
"url" : "\/42301276\/telenotatnik-wielkanocne-sniadanie-dla-ubogich-i-samotnych",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1881000\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"79a68c3401d4fd4e7452e7ad0cd6654c1555839710032.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/7\/9\/a\/uid_79a68c3401d4fd4e7452e7ad0cd6654c1555839710032_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Relacje i reporta\u017ce",
"website_url" : "\/1880987\/relacje-i-reportaze",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42301273,
"title" : "Liturgia Wigilii Paschalnej \u2013 homilia biskupa Edwarda Dajczaka",
"url" : "\/42301273\/liturgia-wigilii-paschalnej-homilia-biskupa-edwarda-dajczaka",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1881000\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"07c628dd0900872740ce0763240af6701555840305946.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/c\/uid_07c628dd0900872740ce0763240af6701555840305946_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Relacje i reporta\u017ce",
"website_url" : "\/1880987\/relacje-i-reportaze",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42297679,
"title" : "\u017byczenia wielkanocne biskup\u00f3w",
"url" : "\/42297679\/zyczenia-wielkanocne-biskupow",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1881000\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"5dfd501a7cd6aadf23bdb31c11c535531555782597371.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/5\/d\/f\/uid_5dfd501a7cd6aadf23bdb31c11c535531555782597371_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Relacje i reporta\u017ce",
"website_url" : "\/1880987\/relacje-i-reportaze",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 889,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41432531,
"params": {"type":"video-slider","title":"program interwencyjny","sourceObjectId":1772019,"objectType":"video","limit":3,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},
"items":

[
{
"_id" : 42338143,
"title" : "24.04.19",
"url" : "\/42338143\/240419",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1772019\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"3051342c8ff15d78dff9f554380e5d0e1556130206278.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/0\/5\/uid_3051342c8ff15d78dff9f554380e5d0e1556130206278_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Wok\u00f3\u0142 Nas",
"website_url" : "\/1753407\/wokol-nas",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42323067,
"title" : "23.04.19",
"url" : "\/42323067\/230419",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1772019\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"a166351fd42739657ee193eb582f31641556040674635.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/a\/1\/6\/uid_a166351fd42739657ee193eb582f31641556040674635_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Wok\u00f3\u0142 Nas",
"website_url" : "\/1753407\/wokol-nas",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42263002,
"title" : "18.04.219",
"url" : "\/42263002\/1804219",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/1772019\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"13697bec25393b63f63216ae22ec67471555610300778.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/1\/3\/6\/uid_13697bec25393b63f63216ae22ec67471555610300778_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Wok\u00f3\u0142 Nas",
"website_url" : "\/1753407\/wokol-nas",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 1844,
"items_per_page" : 3,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41845769,
"params": {"type":"news-slider","title":"Dawny Szczecin w obiektywie","sourceObjectId":41792791,"objectType":"video","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":"\/41792704\/dawny-szczecin-w-obiektywie"},
"items":

[
{
"_id" : 42331926,
"title" : "odcinek 18",
"url" : "\/42331926\/odcinek-18",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/41792791\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"6bab0a07f518029ea3c9dd779ff879a51556098837195.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/b\/a\/uid_6bab0a07f518029ea3c9dd779ff879a51556098837195_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dawny Szczecin w obiektywie",
"website_url" : "\/41792704\/dawny-szczecin-w-obiektywie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42331843,
"title" : "odcinek 17",
"url" : "\/42331843\/odcinek-17",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/41792791\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"2b20e558756e71f6325dfbfa79de1e7c1556098277083.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/b\/2\/uid_2b20e558756e71f6325dfbfa79de1e7c1556098277083_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dawny Szczecin w obiektywie",
"website_url" : "\/41792704\/dawny-szczecin-w-obiektywie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42331770,
"title" : "odcinek 16",
"url" : "\/42331770\/odcinek-16",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/41792791\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"e1d927e87480b8faf867bcc8cdd160f01556097948892.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/e\/1\/d\/uid_e1d927e87480b8faf867bcc8cdd160f01556097948892_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dawny Szczecin w obiektywie",
"website_url" : "\/41792704\/dawny-szczecin-w-obiektywie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"_id" : 42309054,
"title" : "odcinek 15",
"url" : "\/42309054\/odcinek-15",
"lead" : null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"wideo",
"url":"\/41792791\/wideo"        }
],
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"0753dae476e42d6abcce2db9fefd23961555930243873.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/5\/uid_0753dae476e42d6abcce2db9fefd23961555930243873_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"website_title" : "Dawny Szczecin w obiektywie",
"website_url" : "\/41792704\/dawny-szczecin-w-obiektywie",

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 18,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41325014,
"params": {"type":"news-slider","title":"GALERIE","sourceObjectId":null,"objectType":"image_gallery","limit":4,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null,"color":"navy"},
"items":
[
{
"title" : "Uroczysto\u015b\u0107 podpisania umowy o dofinansowanie rozbudowy terminala LNG w \u015awinouj\u015bciu",
"url" : "\/42333747\/uroczystosc-podpisania-umowy-o-dofinansowanie-rozbudowy-terminala-lng-w-swinoujsciu",
"lead" : null,

"image": {"title":"Uroczysto\u015b\u0107 podpisania umowy o dofinansowanie rozbudowy terminala LNG w \u015awinouj\u015bciu_fot. PAP_M.Bielecki_1","file_name":"d4a4b0812566caf8e4538081ca8f0f5d1556109325633.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/4\/a\/uid_d4a4b0812566caf8e4538081ca8f0f5d1556109325633_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 18,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"GALERIE",
"url":"\/41325014\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "MKS D\u0105browa G\u00f3rnicza - AZS Koszalin 93 - 91",
"url" : "\/42302041\/mks-dabrowa-gornicza-azs-koszalin-93-91",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. PAP\/Andrzej Grygiel","file_name":"95d39c566b91f2c69f006e24f013140d1555842019712.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/5\/d\/uid_95d39c566b91f2c69f006e24f013140d1555842019712_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 13,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"GALERIE",
"url":"\/41325014\/galerie"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "Zag\u0142\u0119bie Lubin - Pogo\u0144 Szczecin 2:3",
"url" : "\/42301228\/zaglebie-lubin-pogon-szczecin-23",
"lead" : null,

"image": {"title":"fot. PAP\/Maciej Kulczy\u0144ski","file_name":"03e2d8773420a021dd7869f1fbfba1af1555829444425.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/3\/e\/uid_03e2d8773420a021dd7869f1fbfba1af1555829444425_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 15,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Udany pocz\u0105tek rundy fina\u0142owej. Pogo\u0144 wygra\u0142a w Lubinie z Zag\u0142\u0119biem",
"url":"\/42301199\/udany-poczatek-rundy-finalowej-pogon-wygrala-w-lubinie-z-zaglebiem"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"title" : "Nowy sprz\u0119t dla zachodniopomorskich stra\u017cak\u00f3w",
"url" : "\/42192752\/SraMjby4uUgVIkSdkpfcrdb50wXTnkiQ",
"lead" : null,

"image": {"title":"Nowy sprz\u0119t dla zachodniopomorskich stra\u017cak\u00f3w (PAP_Jerzy Muszy\u0144ski)_1","file_name":"0edd4c08c8f611df5c997d6c35297bc21555173398708.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/e\/d\/uid_0edd4c08c8f611df5c997d6c35297bc21555173398708_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},
"image_count" : 18,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Nowe wozy i \u0142odzie. Kolejny sprz\u0119t dla zachodniopomorskich stra\u017cak\u00f3w",
"url":"\/42189075\/nowe-wozy-i-lodzie-kolejny-sprzet-dla-zachodniopomorskich-strazakow"        }
],

"playable" : false,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 28,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 41433994,
"params": {"type":"news-list","title":"West Pomeranian in English","sourceObjectId":null,"objectType":null,"limit":7,"urlShowMoreTitle":null,"techTags":null,"tags":null,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 41846173,
"title" : "EC gives green light to Polish LNG terminal extension",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41796389\/ec-gives-green-light-to-polish-lng-terminal-extension",
"lead" : "Poland intends to increase its liquid-to-gas LNG processing in \u015awinouj\u015bcie from five to 7.5 bln cubic meters per year.",
"image": {"title":"Photo: PAP\/Marcin Bielecki","file_name":"dbb4479a68fbaa8680044e2c1b0590701552925690730.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/d\/b\/b\/uid_dbb4479a68fbaa8680044e2c1b0590701552925690730_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41846154,
"title" : "Pole sixth in ASI Best Sommelier of the World 2019",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41809260\/the-championship-is-held-by-the-association-de-la-sommellerie-internationale-a-nonprofit-organisation-developing-and-promoting-the-sommelier-profession-around-the-world",
"lead" : "The championship is held by the Association de la Sommellerie Internationale \u2212 a nonprofit organisation developing and promoting the sommelier profession around the world.",
"image": {"title":"Photo: facebook.com\/polishsomm","file_name":"4372e98e92c40cb314a1df5d6099f9ac1552993200168.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/4\/3\/7\/uid_4372e98e92c40cb314a1df5d6099f9ac1552993200168_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41846151,
"title" : "Ministry to allocate over EUR 5bn for port infrastructure development",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41781902\/polands-maritime-economy-ministry-has-announced-that-over-eur-5bn-will-be-allocated-for-port-infrastructure-development-and-the-maritime-economy-over-the-coming-years",
"lead" : "Poland\u2019s maritime economy ministry has announced that over EUR 5bn will be allocated for port infrastructure development and the maritime economy over the coming years.",
"image": {"title":"Photo: portgdansk.pl","file_name":"88197cfcad707c88f7be648f118305f11552810840032.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/8\/8\/1\/uid_88197cfcad707c88f7be648f118305f11552810840032_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41846147,
"title" : "\u2018Nearly three kg of steroids in food packs from China\u2019: customs",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41622037\/almost-three-kilograms-of-steroids-in-food-packs-from-china-were-found-by-zachodniopomorskie-customs-and-tax-officers-in-szczecin-western-poland",
"lead" : "Almost three kilograms of steroids in food packs from China were found by Zachodniopomorskie Customs and Tax officers in Szczecin, western Poland.",
"image": {"title":"Photo: kas.gov.pl","file_name":"0d0c4521d0139cf3dbad99567ed4ffce1551879034747.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/d\/0\/uid_0d0c4521d0139cf3dbad99567ed4ffce1551879034747_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Life & People",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280631\/life-people"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41434092,
"title" : "Eastern Partnership discussed LNG Network",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41400658\/eastern-partnership-discussed-lng-network",
"lead" : "On the initiative of Poland and Ukraine 100 diplomats and business representatives have met to talk about the significance of liquid gas for Central and Eastern Europe.",
"image": {"title":"Eastern Partnership discussed LNG Network","file_name":"bc84680b78682f9f8c0bf1c54a0c31ac1550680747854.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/b\/c\/8\/uid_bc84680b78682f9f8c0bf1c54a0c31ac1550680747854_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41434089,
"title" : "Tulia to represent Poland at Eurovision 2019",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/41340071\/tulia-to-represent-poland-at-eurovision-2019",
"lead" : "This year\u2019s Eurovision will take place in Israel.",
"image": {"title":"Photo: Twitter\/@Escbeat1","file_name":"35b5e54eccebef71370a8d44f6059fe41550312566553.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/3\/5\/b\/uid_35b5e54eccebef71370a8d44f6059fe41550312566553_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Art & History",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36280633\/art-history"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
,                    {
"id" : 41434086,
"title" : "Transhipments in Polish seaports exceeded 100 million tons: ministry",
"url" : "http:\/\/polandin.com\/40886067\/transhipments-in-polish-seaports-exceeded-100-million-tons-ministry",
"lead" : "In 2018, turnover in the three largest ports increased by 16 percent.",
"image": {"title":"o","file_name":"9039f65259442feb20f87477e61921081547663637924.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/0\/3\/uid_9039f65259442feb20f87477e61921081547663637924_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Politics & Economy",
"url":"http:\/\/polandin.com\/36123651\/politics-economy"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 36067418            }
]

,
"items_total_count" : 8,
"items_per_page" : 7,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39549122,
"params": {"type":"news-slider","title":"100-LECIE NIEPODLEG\u0141O\u015aCI","sourceObjectId":null,"limit":4,"urlShowMore":"https:\/\/szczecin.tvp.pl\/39549122\/","color":"red"},

"items":
[
{
"id" : 40002390,
"title" : "Patriotyczna kapsu\u0142a czasu. Rze\u017aba po\u0142\u0105czona z Drzewem Niepodleg\u0142o\u015bci",
"url" : "\/40001996\/patriotyczna-kapsula-czasu-rzezba-polaczona-z-drzewem-niepodleglosci",
"lead" : "Sto lat niepodleg\u0142ej Polski obchodzimy przez ca\u0142y rok. Pami\u0105tki zwi\u0105zane z naszym narodowym jubileuszem znalaz\u0142y si\u0119 w kapsule czasu, niezwyk\u0142ej rze\u017abie, kt\u00f3r\u0105 przygotowa\u0142 \u017co\u0142nierz 8. Koszali\u0144skiego Pu\u0142ku Przeciwlotniczego kapral Patryk Kr\u00f3l. Po\u0142\u0105czy\u0142 j\u0105 z Drzewem Niepodleg\u0142o\u015bci \u2014 symbolem niez\u0142omnej walki o niepodleg\u0142\u0105 Ojczyzn\u0119.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"6f545d9c590cbd52d2bd85a553f671ff1542451042798.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/6\/f\/5\/uid_6f545d9c590cbd52d2bd85a553f671ff1542451042798_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38533361\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 39920799,
"title" : "Bia\u0142o-czerwona Polska - jak \u015bwi\u0119towa\u0107 niepodleg\u0142\u0105",
"url" : "\/39919903\/bialo-czerwona-polska-jak-swietowac-niepodlegla",
"lead" : "Tysi\u0105c imprez w ca\u0142ym kraju \u2013 od masowych marsz\u00f3w i defilad, przez wystawy, koncerty, przedstawienia, jarmarki. Tak \u015bwi\u0119towali Polacy. W Szczecinie na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci by\u0142o spokojnie i rodzinnie, pad\u0142 te\u017c rekord frekwencji. Ale na 11 listopada obchody jubileuszu stulecia wcale si\u0119 nie ko\u0144cz\u0105.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"07c23f19c37f59aa4c687f20d66976631542041029994.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/0\/7\/c\/uid_07c23f19c37f59aa4c687f20d66976631542041029994_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38533360\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 39917026,
"title" : "Szczecinianie \u015bwi\u0119towali 100. rocznic\u0119 odzyskania przez Polsk\u0119 Niepodleg\u0142o\u015bci",
"url" : "\/39915712\/szczecinianie-swietowali-100-rocznice-odzyskania-przez-polske-niepodleglosci",
"lead" : "\u201eSto lat temu spe\u0142ni\u0142o si\u0119 marzenie pokole\u0144 Polak\u00f3w. Odrodzi\u0142a si\u0119 wolna Rzeczpospolita\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 wojewoda zachodniopomorski podczas wojew\u00f3dzkich obchod\u00f3w narodowego \u015bwi\u0119ta niepodleg\u0142o\u015bci. Oficjalne wydarzenia przyci\u0105gn\u0119\u0142y tysi\u0105ce szczecinian, kt\u00f3rzy wzruszaj\u0105co od\u015bpiewali hymn Polski.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"222760b4861cf2ffad3b4d8303982f961542007506329.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/2\/2\/2\/uid_222760b4861cf2ffad3b4d8303982f961542007506329_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Historia",
"url":"\/38533360\/historia"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
,                    {
"id" : 39908384,
"title" : "Ulicami Szczecina przeszed\u0142 bia\u0142o-czerwony marsz",
"url" : "\/39908304\/ulicami-szczecina-przeszedl-bialo-czerwony-marsz",
"lead" : "Oko\u0142o 8 tys. os\u00f3b przesz\u0142o w setn\u0105 rocznic\u0119 odzyskania przez Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci ulicami Szczecina w bia\u0142o-czerwonym marszu. Miasto wype\u0142ni\u0142o si\u0119 setkami flag narodowych.",
"image": {"title":"TVP3 Szczecin","file_name":"9f859264940b655968c26587febfcc091541948582552.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/9\/f\/8\/uid_9f859264940b655968c26587febfcc091541948582552_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38533361\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 52,
"items_per_page" : 4,
"items_page" : 1
}

];
window.__sidebarData =
[


{
"id": 38751384,
"params": {"type":"program-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null},

"items": null
,
"items_total_count" : 0,
"items_per_page" : -1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 39231498,
"params": {"type":"single-news-sidebar","title":"Zmieniemy si\u0119 dla Ciebie","sourceObjectId":null,"limit":1,"urlShowMore":null},

"items":
[
{
"id" : 39231984,
"title" : "Zmieniamy si\u0119 dla Ciebie",
"url" : "\/39231160\/zmieniamy-sie-dla-ciebie",
"lead" : "Trwa przebudowa du\u017cego studia TVP3 Szczecin. Od pa\u017adziernika w nowej scenografii b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 programy: Kronika Obraz Dnia, Sport, Menu Kulturalne, Niedzia\u0142kowskiego 24a oraz og\u00f3lnopolski program informacyjny Co Niesie Dzie\u0144.",
"image": {"title":"Zmieniamy si\u0119 dla Ciebie","file_name":"f3e9a7d515bafbdc5ce3f1374b537c551538130267709.jpg","url":"http:\/\/s.tvp.pl\/images2\/f\/3\/e\/uid_f3e9a7d515bafbdc5ce3f1374b537c551538130267709_width_900_play_0_pos_0_gs_0_height_506.jpg"},

"video": null,

"breadcrumbs" : [
{
"title":"Inne",
"url":"\/38533361\/inne"        }
],

"playable" : true,
"vortal_id" : 38533346            }
]

,
"items_total_count" : 1,
"items_per_page" : 1,
"items_page" : 1
}

,

{
"id": 38751429,
"params": {"type":"fb-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"szczecin"},            }

,

{
"id": 38923651,
"params": {"type":"twitter-sidebar","title":null,"sourceObjectId":null,"limit":null,"urlShowMore":null,"np-location-param":"szczecin"},            }

];
window.__stationData = {
"13799564": {"logoUrl": "", "title": "abc.tvp.pl" },
"340": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-historia.svg", "title": "historia.tvp.pl" },
"3476745": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-seriale.svg", "title": "seriale.tvp.pl" },
"432775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-sport.svg", "title": "sport.tvp.pl" },
"419": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-kultura.svg", "title": "tvpkultura.tvp.pl" },
"34437775": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tygodnik.svg", "title": "tygodnik.tvp.pl" },
"1597634": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-vod.png", "title": "vod.tvp.pl" },
"36067418": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-poland.png", "title": "www.polandinenglish.info" },
"190485": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-info.svg", "title": "www.tvp.info" },
"29": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/logo-tvp.svg", "title": "www.tvp.pl" },
"9980762": {"logoUrl": "//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/images/station/tvp-iteatr.png", "title": "iteatr.tvp.pl" }
};
</script>

<!-- <script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script> -->

<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/jquery/jquery-3.3.1.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/vue/vue.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/moment.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/moment/locale/pl.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/owl/owl.carousel.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/axios.min.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/debounce/debounce.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-api-1.9.4.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/tvplayer/js/tvplayer-autopause-1.0.3.js"></script>
<script src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/regiony-tvp-pl/app.min.js?v=1556096432"></script>
<script type="text/javascript" src="//s.tvp.pl/files/portale-v4/polityka-prywatnosci/js/cookie-overlay-pl.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//myao.adocean.pl/files/js/ado.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = 'https://connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js#xfbml=1&version=v3.1';
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>

<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<img style="width:1px;height:1px" src="/pub/sess/initsession" alt="" />

<!-- STATYSTYKI DEEP MEDIA -->
<!-- gemius -->
<script type="text/javascript">var pp_gemius_identifier = new String('ncc1jTr4uSMyzkKkmEpbCqQ_fSUisHtwEzbHuFXT8Xf.t7');</script>
<script type="text/javascript">var gemius_identifier = new String('..DlFrAsbR5b66ksjuWgUsWn3541lvtBTvsv.kcfFC..s7');</script>

<!-- (c) 2008 Gemius SA / gemiusHeatMap(GHM+XY) / http://www.tvp.pl -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var ghmxy_align = 'center';
var ghmxy_type = 'absolute';
var ghmxy_identifier = 'p9A7WzeusHZ4J0ofumALQoXz3wjdVaMHF3DY_fuVvQf.j7';
//--><!]]>
</script>

<script type="text/javascript" src="//tvpgapl.hit.gemius.pl/pp_gemius.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/gemius/gemius.js"></script>
<script src="//pro.hit.gemius.pl/hmapxy.js" type="text/javascript">/**/</script>

<!-- (C)2000-2013 Gemius SA - gemiusAudience / pp.tvp.pl / tvp.info -->
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
// lines below shouldn't be edited
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tvpgapl.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
//--><!]]>
</script>
</body>

</html>
